<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: fishing -->
  <Fishing.label>рыбалка</Fishing.label>
  <!-- EN: Place a 'fishing zone' where your hunters will fish. Larger bodies of water are better for fishing.\n\nFishing reduces the fish population in a body of water.\n\nAvoid overfishing - fewer fish will be caught if a body of water has under 300 fish.\n\nHunters with a high animals skill catch more fish faster. -->
  <Fishing.helpText>Разместите «рыболовную зону», где ваши охотники будут рыбачить. Крупные водоемы более пригодны для рыбалки.\n\nРыбалка уменьшает популяцию рыбы в водоеме.\n\nИзбегайте чрезмерного вылова — если в водоеме останется меньше 300 рыб, рыба будет ловиться медленнее.\n\nОхотники с высоким навыком обращения с животными ловят больше рыбы и делают это быстрее.</Fishing.helpText>
  
  <!-- EN: gravship -->
  <Gravship.label>гравикорабль</Gravship.label>
  <!-- EN: Build a gravship around your grav engine. When you launch the ship will carry the entire structure to a new map.\n\nLaunching the gravship destroys the current map.\n\nTo launch, a gravship needs:\n     - Pilot console\n     - Fuel tanks\n     - Thrusters\n\nResearch 'basic gravtech' to unlock these.\n\nYou can only build a limited amount of substructure. To increase this limit, find gravcores and gravlite panels.\n\nYour grav engine will occasionally detect gravtech around the planet and mark it on your world map. -->
  <Gravship.helpText>Постройте гравикорабль вокруг своего гравидвигателя. При запуске корабль перенесет всю конструкцию на новую карту.\n\nПри запуске гравикорабля текущая карта будет уничтожена.\n\nДля запуска гравикораблю нужны:\n     - пульт пилота;\n     - топливные баки;\n     - двигатели.\n\nИзучите «базовую гравитехнологию», чтобы все это открыть.\n\nВозвести можно только ограниченное количество надстроек. Чтобы увеличить этот лимит, ищите гравиядра и гравлитовые панели.\n\nВаш гравидвигатель иногда будет обнаруживать гравитехнологии по всей планете и отмечать их на вашей мировой карте.</Gravship.helpText>
  
  <!-- EN: orbit -->
  <Orbit.label>орбита</Orbit.label>
  <!-- EN: On the world map, use the 'view planet' and 'view orbit' buttons to switch between planetary and orbital views.\n\nYou can travel to orbital locations using transport pods, shuttles, or gravships.\n\nColonists need vacsuits or other advanced armor to survive in the vacuum of space.\n\nIf using a gravship, make sure it's well-heated. Build oxygen pumps to maintain breathable air and enclose your ship with airtight walls and doors. Avoid using wood or stone for exterior walls and doors.\n\nPlan your return trip before you launch. Living in orbit for a long time is very challenging. Getting stranded in orbit is deadly. -->
  <Orbit.helpText>На мировой карте используйте кнопки «просмотр планеты» и «просмотр орбиты», чтобы переключаться между планетарным и орбитальным режимами.\n\nПутешествовать на орбитальные локации можно при помощи транспортных капсул, шаттлов или гравикораблей.\n\nПоселенцам нужны скафандры или прочая продвинутая броня для выживания в вакууме космоса.\n\nЕсли вы используете гравикорабль, убедитесь, что внутри достаточно тепло. Постройте кислородные насосы для поддержания пригодной для дыхания атмосферы и окружите корабль герметичными стенами и дверями. Не используйте дерево или камень для внешних стен и дверей.\n\nПродумайте свой обратный путь перед запуском. Длительное пребывание на орбите очень затруднительно. Застрять на орбите — смертельно опасно.</Orbit.helpText>
  
</LanguageData>