<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

  <ClickToJumpToProblem>Нажмите, чтобы перейти к проблеме</ClickToJumpToProblem>
 

  <MentalBreakSoon>Возможен психоз</MentalBreakSoon>
  <MentalBreakSoonDesc>У этих колонистов возможно психическое расстройство:\n\n{0}\nУлучшите психологическое состояние как можно быстрее или случится беда.</MentalBreakSoonDesc>
 
  <MentalBreakImminent>Психоз неминуем</MentalBreakImminent>
  <MentalBreakImminentDesc>У этих колонистов стресс, психическое расстройство может произойти в любой момент:\n\n{0}</MentalBreakImminentDesc>
 
  <ColonistNeedsRescue>Нужна помощь</ColonistNeedsRescue>
  <ColonistsNeedRescue>Нужна помощь</ColonistsNeedRescue>
  <ColonistsNeedRescueDesc>Эти колонисты травмированы и лежат на земле:\n\n{0}\nПошлите другого колониста спасти и отнести их в кровать.\n\n(Для спасения, выделите другого колониста и щелкните правой кнопкой мыши на жертве, после выберите - Спасение).</ColonistsNeedRescueDesc>
 
  <BuildARoom>Создать комнату</BuildARoom>
  <BuildARoomDesc>У вас нет комнат.\n\nПостройте закрытое помещение с использованием стен и двери.\n\nИспользуйте меню СОЗДАНИЕ в нижней части экрана, для построки.</BuildARoomDesc>
 
  <NeedGrowingZone>Зона для посадок</NeedGrowingZone><!-- +++ -->
  <NeedGrowingZoneDesc>У вас нет зон для выращивания пищи.\n\nРазместите зону посадок на земле через меню СОЗДАНИЕ.</NeedGrowingZoneDesc>
 
  <NeedDefenses>Нужна защита</NeedDefenses>
  <NeedDefensesDesc>Вы здесь уже относительно долго, чтобы вас заметили. В ближайшее время возможны атаки пиратов.\n\nВы должны подготовить оборону.\n\nПостройте несколько охранных турелей.</NeedDefensesDesc>
 
  <NeedDoctor>Нужен доктор</NeedDoctor>
  <NeedDoctorDesc>These patients are incapacitated in bed and hungry. They need to be fed, but you have no healthy colonists assigned to the Doctor work type.\n\n{0}\nAssign a healthy colonist to the Doctor work type.</NeedDoctorDesc>
 
  <NeedMiner>Нужен шахтер</NeedMiner>
  <NeedMinerDesc>Вы выделили места для добычи камня, но не выбран колонист для горных работ.\n\nНазначьте колониста на работу шахтера.</NeedMinerDesc>
 
  <NeedWarden>Нужен смотритель</NeedWarden>
  <NeedWardenDesc>У вас есть заключенный, но не выбран смотритель.\n\nНазначьте колониста на работу смотрителя.</NeedWardenDesc>
 
  <LowFood>Мало пищи</LowFood>
  <LowFoodDesc>Ваш запас составляет {0} пищи. Это опасно низкий уровень.\n\nВыращивайте, покупайте, ищите, или наконец убейте кого нить для пропитания.</LowFoodDesc>
 
  <NeedColonistBeds>Нужны кровати для колонистов</NeedColonistBeds>
  <NeedColonistBedsDesc>Колонистов больше, чем кроватей, кому-то не хватит места для сна.\n\nРазместите больше кроватей, либо смените тип у кроватей с заключенных на колонистов.</NeedColonistBedsDesc>
 
  <Starvation>Голодание</Starvation>
  <StarvationDesc>Эти колонисты голодают:\n\n{0}\nДайте им немного еды. Вам нужен источник питания, к примеру диспенсер и немного еды для его наполнения. Также, убедитесь, что они не в боевом режиме.</StarvationDesc>
 
  <Exhaustion>Истощение</Exhaustion>
  <ExhaustionDesc>Эти колонисты истощены и нуждаются в отдыхе:\n\n{0}\nДайте им немного времени отдохнуть. Им понадобится кровать, отмеченная для использования колонистами. Также, убедитесь, что они не в боевом режиме.</ExhaustionDesc>
 
  <NeedFoodHopper>Нужен хоппер</NeedFoodHopper>
  <NeedFoodHopperDesc>Ваш диспенсер пищи без хоппера.\n\nДля работы диспенсера, разметите хоппер рядом с ним и колонисты наполнят сырой едой.\n\nПостроить хоппер рядом к диспенсером.</NeedFoodHopperDesc>
 
  <BuildingNeedsPower>Постройке требуется энергия</BuildingNeedsPower>
  <BuildingsNeedPower>Постройкам требуется энергия</BuildingsNeedPower>
  <BuildingsNeedPowerDesc>Эти постройки полностью отключены от всех возможных источников питания:\n\n{0}\nПодключите их к генератору или аккумулятору.</BuildingsNeedPowerDesc>
  <AndMore>и более</AndMore>
 
  <NeedMealSource>Проблема питания</NeedMealSource><!-- +++ -->
  <NeedMealSourceDesc>У вас нет способа для производства съедобных блюд.\n\nПостройте диспенсер или плиту.\n\n(Не может находиться в комнате для заключенных, колонисты не смогут его использовать.)</NeedMealSourceDesc>
 
  <NeedBatteries>Нужны аккумуляторы</NeedBatteries>
  <NeedBatteriesDesc>У вас есть солнечные батареи, но нет аккумуляторов. Это значит, что вы будете терять энергию каждый раз после заката.\n\nПостройте один или пару для запаса на ночь.</NeedBatteriesDesc>
 
  <NoTradingCapacity>Отсутствие торговли</NoTradingCapacity>
  <NoTradingCapacityDesc>You have no way of trading with passing ships.\n\nBuild a comms console.</NoTradingCapacityDesc>
 
  <NeedResearchProject>Нет исследования</NeedResearchProject>
  <NeedResearchProjectDesc>У вас есть оборудование для исследований, но не выбран проект.\n\nОткройте меню исследований и выберите проект.</NeedResearchProjectDesc>
 
  <NeedDump>Нужна свалка</NeedDump>
  <NeedDumpDesc>У вас есть мусор, но колонистам негде его складировать.\n\nСоздайте или выберите зону и задайте параметры хранения.</NeedDumpDesc>
 
  <NeedGrave>Нужна могила</NeedGrave>
  <NeedGraveDesc>На земле лежит труп и его нельзя никуда отнести.\n\nПостройте могилу или свалку и задайте параметры хранения.</NeedGraveDesc>
 
  <ColonistsIdle>Колонисты простаивают: {0}</ColonistsIdle>
  <ColonistsIdleDesc>Эти колонисты бездельничают:\n\n{0}\nВам возможно стоит изменить для них задачи.</ColonistsIdleDesc>
 
  <TableNeedsChairs>К столу нужны стулья</TableNeedsChairs>
  <TableNeedsChairsDesc>У вас есть стол, но стульев нет. Столы полезны тогда, когда человек может рядом сесть.</TableNeedsChairsDesc>
 
 
 
</LanguageData>