<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

 <ClickToJumpToProblem>Нажмите, чтобы перейти к проблеме</ClickToJumpToProblem>




  <AlertNeedStockpile>Нужен склад</AlertNeedStockpile>
  <AlertNeedStockpileDesc>Вашим колонистам нужно где-то складывать вещи. Обозначьте для них СКЛАД, чтобы складывать вещи.\n\nСклад находится во вкладке ЗОНЫ в меню СОЗДАНИЯ. Нижний левый угол.</AlertNeedStockpileDesc>

  <AlertUnforbidStartingResources>Разрешите ресурсы</AlertUnforbidStartingResources>
  <AlertUnforbidStartingResourcesDesc>Изначально все ресурсы на карте помечены как ЗАПРЕЩЁННЫЕ.\n\nЧтобы колонисты их могли их взять, Вы должны РАЗРЕШИТЬ их. Выберите ресурсы и нажмите РАЗРЕШИТЬ (клавиша F или иконка внизу экрана).</AlertUnforbidStartingResourcesDesc>

  <AlertEquipStartingWeapons>Вооружитесь</AlertEquipStartingWeapons>
  <AlertEquipStartingWeaponsDesc>Ваши колонисты пришли с кое-каким оружием. Экипируйте их!\n\nВыделите колониста и нажмите правую кнопку мыши на оружии, которое Вы хотите вручить колонисту. Звтем нажмите Взять оружие.</AlertEquipStartingWeaponsDesc>
  
  <NeedSawmill>Нужна пилорама</NeedSawmill>
  <NeedSawmillDesc>Вам нужна какая-нибудь пилорама, для распила брёвен на доски.\n\nПОСТРОЙТЕ РУЧНУЮ ПИЛУ или ЭЛЕКТРИЧЕСКУЮ.</NeedSawmillDesc>

  <EquipStartingEquipment>Возьмите снаряжение</EquipStartingEquipment>
  <EquipStartingEquipmentDesc>Вы приземлились с некоторым оружием. Возьмите его в месте вашего приземления.\n\nЧтобы что-то экипировать, выделите колониста и правой кнопкой мыши выберите то, что хотите экипировать.</EquipStartingEquipmentDesc>

  <MentalBreakSoon>Возможен психоз</MentalBreakSoon>
  <MentalBreakSoonDesc>У этих колонистов возможно психическое расстройство:\n\n{0}\nУлучшите психологическое состояние как можно быстрее или случится беда.</MentalBreakSoonDesc>

  <MentalBreakImminent>Психоз неминуем</MentalBreakImminent>
  <MentalBreakImminentDesc>У этих колонистов стресс, психическое расстройство может произойти в любой момент:\n\n{0}</MentalBreakImminentDesc>

  <ColonistNeedsRescue>Спасите колониста!</ColonistNeedsRescue>
  <ColonistsNeedRescue>Нужна помощь</ColonistsNeedRescue>
  <ColonistsNeedRescueDesc>Эти колонисты травмированы и лежат на земле:\n\n{0}\nПошлите другого колониста спасти и отнести их в кровать.\n\n(Для спасения, выделите другого колониста и щелкните правой кнопкой мыши на жертве, после выберите - Спасение).</ColonistsNeedRescueDesc>

  <BuildARoom>Постройте помещения</BuildARoom>
  <BuildARoomDesc>У вас нет комнат.\n\nПостройте закрытое помещение с использованием стен и двери.\n\nИспользуйте меню СОЗДАНИЕ в нижней части экрана, для построки.</BuildARoomDesc>

  <NeedGrowingZone>Нужны грядки</NeedGrowingZone>
  <NeedGrowingZoneDesc>У вас нет зон для выращивания пищи.\n\nРазместите зону посадок на земле через меню СОЗДАНИЕ.</NeedGrowingZoneDesc>

  <NeedDefenses>Нужна защита</NeedDefenses>
  <NeedDefensesDesc>Вы здесь уже относительно долго и верояно вас заметили. В ближайшее время возможны атаки.\n\nВы должны подготовить оборону.\n\nПостройте несколько охранных турелей.</NeedDefensesDesc>

  <NeedDoctor>Требуется врач</NeedDoctor>
  <NeedDoctorDesc>Пациенты в постелях очень слабы и их нужно покормить. Но у вас никто не был назначен на работу врача.\n\n{0}\nНазначить колониста на должность ВРАЧА.</NeedDoctorDesc>

  <NeedMiner>Нужен шахтер</NeedMiner>
  <NeedMinerDesc>Вы выделили места для проведения горных работ, но у вас нет колониста для этой работы .\n\nНазначьте колониста на должность ШАХТЕРА.</NeedMinerDesc>

  <NeedWarden>Нужен смотритель</NeedWarden>
  <NeedWardenDesc>У вас есть заключенный, но не выбран смотритель.\n\nНазначьте колониста на должность СМОТРИТЕЛЯ.</NeedWardenDesc>

  <LowFood>Мало пищи</LowFood>
  <LowFoodDesc>Ваш резерв пищи: {0}, это опасно низкий уровень.\n\nВыращивайте, покупайте, ищите, или наконец убейте кого-нибудь для пропитания.</LowFoodDesc>

  <NeedColonistBeds>Нужны кровати</NeedColonistBeds>
  <NeedColonistBedsDesc>Колонистов больше, чем кроватей, кому-то не хватит места для сна.\n\nРазместите больше кроватей, либо смените тип у кроватей с заключенных на колонистов.</NeedColonistBedsDesc>

  <Starvation>Голодание</Starvation>
  <StarvationDesc>Эти колонисты голодают:\n\n{0}\nДайте им немного еды. Вам нужен источник питания, к примеру дозатор пищи и немного сырых продуктов для его наполнения. Также, убедитесь, что они не в боевом режиме.</StarvationDesc>

  <Exhaustion>Усталость</Exhaustion>
  <ExhaustionDesc>Эти колонисты устали и нуждаются в отдыхе:\n\n{0}\nДайте им немного времени отдохнуть. Им понадобится кровать, отмеченная для использования колонистами. Также, убедитесь, что они не в боевом режиме.</ExhaustionDesc>

  <NeedFoodHopper>Нужен хоппер</NeedFoodHopper>
  <NeedFoodHopperDesc>Ваш дозатор пищи без хоппера.\n\nДля работы дозатора, разметите хоппер рядом с ним и колонисты наполнят его сырой едой.\n\nПостройте ХОППЕР рядом с дозатором пищи.</NeedFoodHopperDesc>

  <BuildingNeedsPower>Нужна энергия</BuildingNeedsPower>
  <BuildingsNeedPower>Нужна энергия</BuildingsNeedPower>
  <BuildingsNeedPowerDesc>Эти постройки полностью отключены от всех возможных источников питания:\n\n{0}\nПроложите кабель к генератору или аккумулятору.</BuildingsNeedPowerDesc>
  <AndMore>и более</AndMore>

  <NeedMealSource>Нужна готовая еда</NeedMealSource>
  <NeedMealSourceDesc>У вас нет способа получения готовых блюд.\n\nПостройте ДОЗАТОР ПИЩИ или ПЛИТУ.\n\n(Не может находиться в комнате для заключенных, колонисты не смогут его использовать.)</NeedMealSourceDesc>

  <NeedHomeRegion>Территория дома</NeedHomeRegion>
  <NeedHomeRegionDesc>Вы должны определить домашнию территорию, где ваши колонисты будут заниматься уборкой, тушением пожаров, и ремонтом вещей и сооружений.\n\nОпределите домашний регион, используя раздел зон меню СОЗДАНИЯ.</NeedHomeRegionDesc>

  <NeedBatteries>Нужны аккумуляторы</NeedBatteries>
  <NeedBatteriesDesc>У вас есть солнечные батареи, но нет аккумуляторов. Это значит, что вы будете терять энергию каждый раз после заката.\n\nПостройте один или пару для запаса на ночь.</NeedBatteriesDesc>

  <NoTradingCapacity>Начните торговать</NoTradingCapacity>
  <NoTradingCapacityDesc>У вас нет способа торговать с пролетающими рядом кораблями.\n\nДля этого постройте КОММУНИКАТОР.</NoTradingCapacityDesc>

  <NeedResearchProject>Нет исследования</NeedResearchProject>
  <NeedResearchProjectDesc>У вас есть оборудование для исследований, но не выбран проект.\n\nОткройте меню исследований и выберите проект.</NeedResearchProjectDesc>

  <NeedDump>Нужна свалка</NeedDump>
  <NeedDumpDesc>У вас есть мусор, но колонистам некуда его убрать.\n\nСоздайте или выберите зону и задайте параметры хранения.</NeedDumpDesc>

  <NeedGrave>Нужна могила</NeedGrave>
  <NeedGraveDesc>На земле лежит труп и его нельзя никуда отнести.\n\nПостройте могилу или свалку и задайте параметры хранения.</NeedGraveDesc>

  <ColonistsIdle>{0} без дела</ColonistsIdle>
  <ColonistsIdleDesc>Эти колонисты бездельничают:\n\n{0}\nВам, следует найти им работу.</ColonistsIdleDesc>

  <HaltedConstructions>{0} не законченные стройки</HaltedConstructions>
  <HaltedConstructionsDesc>Для этих конструкций отсутствуют материалы:\n\n{0}\nВам следует убедиться в доступности этих материалов для колонистов.</HaltedConstructionsDesc>

  <TableNeedsChairs>К столу нужны стулья</TableNeedsChairs>
  <TableNeedsChairsDesc>У вас есть стол, но стульев нет. Столы полезны тогда, когда человек может рядом сесть.</TableNeedsChairsDesc>




</LanguageData>