<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

  <ClickToJumpToProblem>Нажмите, чтобы перейти к проблеме</ClickToJumpToProblem>

  <NeedSawmill>Нужна пилорама</NeedSawmill>
  <NeedSawmillDesc>Вам нужна какая-нибудь пилорама для распила брёвен на более универсальные доски.\n\nПостройте ручную или электрическую пилораму.</NeedSawmillDesc>

  <PoorMood>Плохое настроение</PoorMood>
  <PoorMoodDesc>Эти колонисты в плохом настроении и могут получить лёгкий нервный срыв в любой момент:\n\n{0}\Проверьте их вкладку "Мысли" чтобы понять, что их раздражает.</PoorMoodDesc>

  <TerribleMood>Ужасное настроение</TerribleMood>
  <TerribleMoodDesc>Эти колонисты испытывают сильный стресс и могут получить серьёзный нервный срыв, который может привести к насилию, в любой момент:\n\n{0}\Проверьте их вкладку "Мысли" чтобы понять, что их раздражает.</TerribleMoodDesc>

  <MentalBreakSoon>Возможен нервный срыв</MentalBreakSoon>
  <MentalBreakSoonDesc>Эти колонисты на пороге нервного срыва:\n\n{0}\nУлучшите психологическое состояние как можно скорее, или случится беда.</MentalBreakSoonDesc>

  <MentalBreakImminent>Нервный срыв неизбежен</MentalBreakImminent>
  <MentalBreakImminentDesc>У этих колонистов экстремальный стресс, нервный срыв может произойти в любой момент:\n\n{0}</MentalBreakImminentDesc>

  <ColonistNeedsRescue>Спасите колониста!</ColonistNeedsRescue>
  <ColonistsNeedRescue>Нужна помощь</ColonistsNeedRescue>
  <ColonistsNeedRescueDesc>Эти колонисты травмированы и лежат на земле:\n\n{0}\nПошлите другого колониста, чтобы спасти их и отнести в кровать.\n\n(Для спасения выделите другого колониста, затем щёлкните правой кнопкой мыши на жертве и выберите "Спасти").</ColonistsNeedRescueDesc>

  <BuildARoom>Постройте помещение</BuildARoom>
  <BuildARoomDesc>Помещение состоит из стен и двери.\n\nИспользуйте меню "Создать" в левой нижней части экрана, чтобы указать места для строительства. После того, как вы запланируете постройку, ваши колонисты выполнят работу, когда смогут.</BuildARoomDesc>

  <NeedDefenses>Нужны оборонительные сооружения</NeedDefenses>
  <NeedDefensesDesc>Вы здесь уже относительно давно и вас, скорее всего, заметили. Скоро начнутся нападения.\n\nНужно подготовить оборонительные сооружения.\n\nПостройте несколько турелей.</NeedDefensesDesc>

  <NeedDoctor>Нужен врач</NeedDoctor>
  <NeedDoctorDesc>Эти пациенты обездвижены и нуждаются либо в лечении, либо в питании. У вас нет здоровых колонистов, назначенных врачами.\n\n{0}\nНазначьте здорового колониста врачом, иначе, оставленные без ухода, раны могут стать хроническими.</NeedDoctorDesc>

  <NeedMiner>Нужен шахтёр</NeedMiner>
  <NeedMinerDesc>Вы разметили скалы для проведения горных работ, но никого не назначили шахтёром.\n\nНазначьте шахтёром хотя бы одного колониста.</NeedMinerDesc>

  <NeedWarden>Нужен смотритель</NeedWarden>
  <NeedWardenDesc>У вас есть заключённый, но нет смотрителя.\n\nНазначьте смотрителем хотя бы одного колониста.</NeedWardenDesc>

  <LowFood>Мало пищи</LowFood>
  <LowFoodDesc>На вашем складе лишь {0} единиц пищи. Это опасно низкий уровень.\n\nВырастите, купите, найдите, или убейте немного еды.</LowFoodDesc>

  <NeedColonistBeds>Нужны кровати</NeedColonistBeds>
  <NeedColonistBedsDesc>У вас больше колонистов, чем кроватей для них. Кому-то не хватит места для сна.\n\nЛибо разместите больше кроватей, либо назначьте колонистам часть кроватей заключённых.\n\nВ крайнем случае, воспользуйтесь спальными мешками - они бесплатны и размещаются мгновенно.</NeedColonistBedsDesc>

  <HunterLacksWeapon>Охотник безоружен</HunterLacksWeapon>
  <HunterLacksWeaponDesc>Колонист, назначенный охотником, безоружен. Он не будет охотиться пока не получит оружие.\n\nДля безопасности, мы рекомендуем давать охотникам стрелковое оружие.</HunterLacksWeaponDesc>

  <Starvation>Голодание</Starvation>
  <StarvationDesc>Эти колонисты голодают:\n\n{0}\nРаздобудьте им немного еды. Вам нужен источник пищи, к примеру дозатор пасты, и немного сырых продуктов для его наполнения. Также убедитесь, что эти колонисты не в боевом режиме.</StarvationDesc>

  <Exhaustion>Изнеможение</Exhaustion>
  <ExhaustionDesc>Эти колонисты измождены и нуждаются в отдыхе:\n\n{0}\nДайте им немного отдохнуть. Им понадобится кровать, отмеченная для использования колонистами. Также убедитесь, что они не в боевом режиме.</ExhaustionDesc>

  <NeedFoodHopper>Нужен хоппер</NeedFoodHopper>
  <NeedFoodHopperDesc>Рядом с дозатором пасты нет хоппера.\n\nДля работы дозатора, в соседней с ним клетке должен стоять хоппер, наполненный сырыми продуктами.\n\nПостройте хоппер рядом с дозатором пасты.</NeedFoodHopperDesc>

  <BuildingNeedsPower>Нужна энергия</BuildingNeedsPower>
  <BuildingsNeedPower>Нужна энергия</BuildingsNeedPower>
  <BuildingsNeedPowerDesc>Эти энергозависимые постройки полностью отключены от всех возможных источников энергии:\n\n{0}\nСоедините их с генератором или аккумулятором.</BuildingsNeedPowerDesc>

  <AndMore>и более</AndMore>

  <NeedMealSource>Нужна готовая еда</NeedMealSource>
  <NeedMealSourceDesc>У вас нет способа получения готовых блюд.\n\nПостройте дозатор пасты или кухонную плиту.\n\n(Они не должны находиться в камере для заключённых, иначе колонисты не смогут их использовать.)</NeedMealSourceDesc>

  <NeedHomeRegion>Нужна домашняя область</NeedHomeRegion>
  <NeedHomeRegionDesc>Вы должны определить домашнюю область, где ваши колонисты будут заниматься уборкой, тушением пожаров и ремонтом объектов.\n\nОпределите домашнюю область, используя вкладку "Зоны" меню "Создать".</NeedHomeRegionDesc>

  <NeedBatteries>Нужны аккумуляторы</NeedBatteries>
  <NeedBatteriesDesc>У вас есть солнечные генераторы, но нет аккумуляторов. Это значит, что вы будете терять энергию каждый раз после заката.\n\nПостройте один или пару аккумуляторов для запаса на ночь.</NeedBatteriesDesc>

  <NoTradingCapacity>Начните торговать</NoTradingCapacity>
  <NoTradingCapacityDesc>У вас нет способа торговать с пролетающими кораблями.\n\nПостройте консоль связи.</NoTradingCapacityDesc>

  <BrawlerHasRangedWeapon>Дебошир носит пушку</BrawlerHasRangedWeapon>
  <BrawlerHasRangedWeaponDesc>Один из ваших колонистов - дебошир, но он вооружён стрелковым оружием. Это раздражает его.</BrawlerHasRangedWeaponDesc>

  <ShieldUserHasRangedWeapon>Человек со щитом носит пушку</ShieldUserHasRangedWeapon>
  <ShieldUserHasRangedWeaponDesc>Один из ваших колонистов имеет личный щит и вооружён стрелковым оружием. Он не сможет стрелять из него через щит (кроме целей в упор).</ShieldUserHasRangedWeaponDesc>

  <NeedResearchProject>Нет исследования</NeedResearchProject>
  <NeedResearchProjectDesc>У вас есть оборудование для исследований, но не выбран проект.\n\nОткройте меню исследований и назначьте проект.</NeedResearchProjectDesc>

  <NeedDump>Нужна свалка</NeedDump>
  <NeedDumpDesc>Вы отметили {0} для переноса, но колонистам некуда это убрать.\n\Выберите свалку или склад, и настройте его параметры хранения так, чтобы складировать {0}.</NeedDumpDesc>

  <NeedGrave>Нужна могила</NeedGrave>
  <NeedGraveDesc>На земле лежит труп и вашим колонистам некуда его отнести.\n\nПостройте могилу или свалку и настройте их параметры хранения.</NeedGraveDesc>

  <ColonistsIdle>{0} без дела</ColonistsIdle>
  <ColonistsIdleDesc>Эти колонисты блуждают без дела:\n\n{0}\nВам, вероятно, следует найти им продуктивное занятие.</ColonistsIdleDesc>

  <HaltedConstructions>Строек без материалов: {0}</HaltedConstructions>
  <HaltedConstructionsDesc>Для этих конструкций отсутствуют материалы:\n\n{0}\nВам, вероятно, следует сделать необходимые материалы доступными для колонистов.</HaltedConstructionsDesc>

  <ColonistNeedsTreatment>Нужно лечение</ColonistNeedsTreatment>
  <ColonistNeedsTreatmentDesc>Эти колонисты нуждаются в лечении. Без медицинской помощи, они могут умереть от ран, или их раны могут стать неизлечимыми.\n\n{0}\nВылечите колонистов, отправив их в медицинские кровати.\n\n(Сначала, сделайте какую-нибудь кровать медицинской, выбрав её и переключив в медицинский режим. Затем, выберите раненых колонистов и щёлкните правой кнопкой мыши на медицинской кровати, чтобы сделать их пациентами.)</ColonistNeedsTreatmentDesc>

  <AlertHypothermia>Гипотермия</AlertHypothermia>
  <AlertHypothermiaDesc>Эти колонисты страдают от гипотермии:\n\n{0}\nУбедитесь, что они одеты по погоде, а ваши помещения обогреваются должным образом.</AlertHypothermiaDesc>

  <ColonistsAwaitingMedicalOperation>{0} колонистов ожидают мед. операций</ColonistsAwaitingMedicalOperation>
  <ColonistsAwaitingMedicalOperationDesc>Эти колонисты ожидают медицинских операций:\n\n{0}\nУбедитесь, что у вас есть все необходимые медицинские инструменты и свободный врач.</ColonistsAwaitingMedicalOperationDesc>

  <FireInHomeRegion>Пожар!</FireInHomeRegion>
  <FireInHomeRegionDesc>Пожар в домашней области.</FireInHomeRegionDesc>

  <PawnsWithLifeThreateningDisease>Смертельные болезни</PawnsWithLifeThreateningDisease>
  <PawnsWithLifeThreateningDiseaseDesc>Люди, подверженные смертельному риску из-за серьёзных болезней:\n\n{0}\nУбедитесь, что они получают самый лучший врачебный уход.</PawnsWithLifeThreateningDiseaseDesc>
  <PawnsWithLifeThreateningDiseaseAmputationDesc>Люди, подверженные смертельному риску из-за серьёзных болезней:\n\n{0}\nЕсли возможно, подумайте об ампутации или замене инфицированных конечностей, чтобы оставить колонистов в живых.</PawnsWithLifeThreateningDiseaseAmputationDesc>

</LanguageData>
