<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<ClickToJumpToProblem>Нажмите, чтобы перейти к проблеме</ClickToJumpToProblem>
	
	<BreakRiskMinor>Опасность лёгкого нервного срыва</BreakRiskMinor>
	<BreakRiskMajor>Опасность тяжёлого нервного срыва</BreakRiskMajor>
	<BreakRiskExtreme>Опасность чрезвычайно сильного нервного срыва</BreakRiskExtreme>
	<BreakRiskMinorDesc>Эти поселенцы в плохом настроении и могут получить лёгкий нервный срыв в любой момент:\n\n{0}</BreakRiskMinorDesc>
	<BreakRiskMajorDesc>Эти поселенцы в очень плохом настроении и могут получить тяжёлый нервный срыв в любой момент:\n\n{0}</BreakRiskMajorDesc>
	<BreakRiskExtremeDesc>Эти поселенцы испытывают сильный стресс и могут получить серьёзный нервный срыв, который в любой момент может привести к насилию:\n\n{0}</BreakRiskExtremeDesc>
	<BreakRiskDescEnding>Проверьте вкладку "Нужды" у этих колонистов, чтобы узнать, что их беспокоит.\n\nКолонисты почувствуют себя лучше, если предоставить им хорошую еду, больше развлечений и предметов роскоши, красивую обстановку в помещениях, алкоголь и курево, и многое другое.</BreakRiskDescEnding>

	<ColonistNeedsRescue>Спасите поселенца!</ColonistNeedsRescue>
	<ColonistsNeedRescue>Нужна помощь</ColonistsNeedRescue>
	<ColonistsNeedRescueDesc>Эти поселенцы травмированы и лежат на земле:\n\n{0}\nПошлите другого поселенца, чтобы спасти их и отнести в кровать.\n\n(Для спасения выделите другого поселенца, затем щёлкните правой кнопкой мыши на жертве и выберите "Спасти").</ColonistsNeedRescueDesc>

	<NeedDefenses>Нужны оборонительные сооружения</NeedDefenses>
	<NeedDefensesDesc>Вы здесь уже относительно давно и вас, скорее всего, заметили. Скоро начнутся нападения.\n\nНужно подготовить оборонительные сооружения.\n\nПостройте несколько турелей.</NeedDefensesDesc>

	<NeedDoctor>Нужен врач</NeedDoctor>
	<NeedDoctorDesc>Эти пациенты обездвижены и нуждаются либо в лечении, либо в питании. У вас нет здоровых поселенецев, назначенных врачами.\n\n{0}\nНазначьте здорового поселенца врачом, иначе оставленные без ухода раны могут стать хроническими.</NeedDoctorDesc>

	<NeedMiner>Нужен шахтёр</NeedMiner>
	<NeedMinerDesc>Вы разметили скалы для проведения горных работ, но никого не назначили шахтёром.\n\nНазначьте шахтёром хотя бы одного поселенца.</NeedMinerDesc>

	<NeedWarden>Нужен смотритель</NeedWarden>
	<NeedWardenDesc>У вас есть заключённый, но нет смотрителя.\n\nНазначьте смотрителем хотя бы одного поселенца.</NeedWardenDesc>

	<LowFood>Мало пищи</LowFood>
	<LowFoodDesc>Готовой провизии в закромах поселения: {0}. Это опасно низкий уровень.\n\nВырастите, убейте, найдите или купите, а потом приготовьте немного еды.</LowFoodDesc>

	<LowMedicine>Мало лекарств</LowMedicine>
	<LowMedicineDesc>Лекарственных препаратов в хранилищах: {0}.\n\nКупите больше медикаментов у торговцев.</LowMedicineDesc>
	<NoMedicineDesc>На складах нет медикаментов.\n\nКупите больше лекарственных препаратов у торговцев.</NoMedicineDesc>

	<NeedColonistBeds>Нужны кровати</NeedColonistBeds>
	<NeedColonistBedsDesc>У вас больше поселенецев, чем кроватей для них. Кому-то не хватит места для сна.\n\nЛибо разместите больше кроватей, либо назначьте поселенцам часть кроватей заключённых.\n\nВ крайнем случае, воспользуйтесь спальными мешками — они бесплатны и размещаются мгновенно.</NeedColonistBedsDesc>

	<HunterLacksWeapon>Охотник безоружен</HunterLacksWeapon>
	<HunterLacksWeaponDesc>Поселенец, назначенный охотником, безоружен. Он не будет охотиться пока не получит оружие.\n\nДля безопасности мы рекомендуем давать охотникам стрелковое оружие.</HunterLacksWeaponDesc>
	
	<AlertTatteredApparel>Рванная одежда</AlertTatteredApparel>
	<AlertTatteredApparelDesc>Эти колонисты носят потрепанную одежду, которая делает их несчастными:\n\n{0}\nПредоставьте им какую-нибудь одежду, чтобы они не так сильно страдали.\n\nЕё можно сшить самостоятельно на швейном станке или купить у торговцев.</AlertTatteredApparelDesc>

	<Starvation>Голодание</Starvation>
	<StarvationDesc>Эти поселенцы голодают:\n\n{0}\nРаздобудьте им немного еды. Вам нужен источник пищи, к примеру дозатор пасты, и немного сырых продуктов для его наполнения. Также убедитесь, что эти поселенцы не в боевом режиме.</StarvationDesc>

	<StarvationAnimals>Голодание животных</StarvationAnimals>
	<StarvationAnimalsDesc>Эти животные голодают:\n\n{0}\nРаздобудьте им еды.</StarvationAnimalsDesc>

	<Exhaustion>Изнеможение</Exhaustion>
	<ExhaustionDesc>Эти поселенцы измождены и нуждаются в отдыхе:\n\n{0}\nДайте им немного отдохнуть. Им понадобится кровать, отмеченная для использования поселенцами. Также убедитесь, что они не в боевом режиме.</ExhaustionDesc>

	<NeedFoodHopper>Нужен дозатор</NeedFoodHopper>
	<NeedFoodHopperDesc>Рядом с дозатором пасты нет загрузочной воронки.\n\nДля работы дозатора в соседней с ним клетке должна стоять загрузочная воронка, наполненная сырыми продуктами.\n\nПостройте её рядом с дозатором пасты.</NeedFoodHopperDesc>

	<NeedMealSource>Нужна готовая еда</NeedMealSource>
	<NeedMealSourceDesc>У вас нет способа получения готовых блюд.\n\nПостройте дозатор пасты или кухонную плиту.\n\n(Они не должны находиться в камере для заключённых, иначе поселенцы не смогут их использовать.)</NeedMealSourceDesc>
	
	<NeedJoySource>Нужен источник радости</NeedJoySource>
	<NeedJoySourceDesc>Ваши поселенцы нуждаются в удовлетворении своей жажды развлечений, но соответствующих объектов не построено.\n\nПомогите им построить столбик для метания подковы, шахматный стол или другие источники развлечений.</NeedJoySourceDesc>

	<NeedBatteries>Нужны аккумуляторы</NeedBatteries>
	<NeedBatteriesDesc>У вас есть солнечные генераторы, но нет аккумуляторов. Это значит, что вы будете терять энергию каждый раз после заката.\n\nПостройте один или пару аккумуляторов для запаса на ночь.</NeedBatteriesDesc>

	<BrawlerHasRangedWeapon>Дебошир носит пушку</BrawlerHasRangedWeapon>
	<BrawlerHasRangedWeaponDesc>Один из ваших поселенецев - дебошир, но он вооружён стрелковым оружием. Это раздражает его.</BrawlerHasRangedWeaponDesc>

	<ShieldUserHasRangedWeapon>Человек со щитом носит пушку</ShieldUserHasRangedWeapon>
	<ShieldUserHasRangedWeaponDesc>Один из ваших поселенецев имеет личный щит и вооружён стрелковым оружием. Он не сможет стрелять из него через щит (кроме целей в упор).</ShieldUserHasRangedWeaponDesc>

	<NeedResearchProject>Нет исследования</NeedResearchProject>
	<NeedResearchProjectDesc>У вас есть оборудование для исследований, но не выбран проект.\n\nОткройте меню исследований и назначьте проект.</NeedResearchProjectDesc>

	<ColonistsIdle>{0} без дела</ColonistsIdle>
	<ColonistsIdleDesc>Эти поселенцы блуждают без дела:\n\n{0}\nНайдите им какое-нибудь занятие.</ColonistsIdleDesc>

	<ColonistNeedsTreatment>Нужно лечение</ColonistNeedsTreatment>
	<ColonistNeedsTreatmentDesc>Эти поселенцы нуждаются в лечении. Без медицинской помощи, они могут умереть от ран, или их раны могут стать неизлечимыми.\n\n{0}\nВылечите поселенецев, отправив их в медицинские кровати.\n\n(Сначала, сделайте какую-нибудь кровать медицинской, выбрав её и переключив в медицинский режим. Затем, выберите раненых поселенецев и щёлкните правой кнопкой мыши на медицинской кровати, чтобы сделать их пациентами.)</ColonistNeedsTreatmentDesc>

	<AlertHypothermia>Гипотермия</AlertHypothermia>
	<AlertHypothermiaDesc>Эти поселенцы страдают от гипотермии:\n\n{0}\nУбедитесь, что они одеты по погоде, а ваши помещения обогреваются должным образом.</AlertHypothermiaDesc>

	<PatientsAwaitingMedicalOperation>В очереди на мед. операцию: {0} человек.</PatientsAwaitingMedicalOperation>
	<PatientsAwaitingMedicalOperationDesc>Эти поселенцы ожидают медицинских операций:\n\n{0}\nУбедитесь, что у вас есть все необходимые медицинские инструменты и свободный врач.</PatientsAwaitingMedicalOperationDesc>

	<FireInHomeArea>Пожар!</FireInHomeArea>
	<FireInHomeAreaDesc>Пожар в домашней области.</FireInHomeAreaDesc>

	<PawnsWithLifeThreateningDisease>Смертельные болезни</PawnsWithLifeThreateningDisease>
	<PawnsWithLifeThreateningDiseaseDesc>Люди, подверженные смертельному риску из-за серьёзных болезней:\n\n{0}\nУбедитесь, что они получают самый лучший врачебный уход.</PawnsWithLifeThreateningDiseaseDesc>
	<PawnsWithLifeThreateningDiseaseAmputationDesc>Люди, подверженные смертельному риску из-за серьёзных болезней:\n\n{0}\nЕсли возможно, подумайте об ампутации или замене инфицированных конечностей, чтобы оставить поселенецев в живых.</PawnsWithLifeThreateningDiseaseAmputationDesc>

	<BilliardsNeedsSpace>Недостаточно места</BilliardsNeedsSpace>
	<BilliardsNeedsSpaceDesc>Один из бильярдных столов невозможно использовать.\n\nПространство вокруг стола должно быть свободно.</BilliardsNeedsSpaceDesc>

	<HunterHasShieldAndRangedWeapon>Охотник носит щит и оружие</HunterHasShieldAndRangedWeapon>
	<HunterHasShieldAndRangedWeaponDesc>Один из ваших охотников носит персональный щит вместе со стрелковым оружием.\n\nОн не сможет охотиться до тех пор, пока не снимет щит или не возьмёт оружие ближнего боя.</HunterHasShieldAndRangedWeaponDesc>
	
	<NeedWarmClothes>Нужна тёплая одежда</NeedWarmClothes>
	<NeedWarmClothesDesc1>Холодный сезон не за горами, а у {0} из ваших колонистов отсутствует тёплая одежда.</NeedWarmClothesDesc1>
	<NeedWarmClothesDesc1All>С приходом холодного сезона всем вашим колонистам понадобится тёплая одежда.</NeedWarmClothesDesc1All>
	<NeedWarmClothesDesc2>Температура снаружи будет достигать {0}.\n\nТёплую одежду можно сшить на швейном станке или купить у торговцев.</NeedWarmClothesDesc2>
  
</LanguageData>