<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

  <ConceptText_MoveCamera>Перемещайте камеру перетаскиванием мыши, удерживая среднюю кнопку, или используйте клавиши WASD.</ConceptText_MoveCamera>

  <ConceptText_RescueColonist>Для спасения раненного колониста выберите здорового и щёлкните правой кнопкой мыши на раненном.</ConceptText_RescueColonist>

  <ConceptText_Capture1>Враг обездвижен. Вы можете захватить его!</ConceptText_Capture1>
  <ConceptText_Capture2>Для захвата выберите колониста, щёлкните правой кнопкой мыши на обездвиженном противнике и выберите "Захватить".\n\nВам потребуется дополнительная кровать, отмеченная для использования заключёнными.</ConceptText_Capture2>

  <ConceptText_Draft1>Для управления колонистами напрямую во время боя, выделите их и нажмите кнопку "Призыв".</ConceptText_Draft1>
  <ConceptText_Draft2>Находясь в режиме призыва колонист будет делать только то, что вы ему прикажете и сможет выполнять только боевые действия. Те, у кого есть оружие, воспользуются им по возможности.\n\nНе оставляйте колонистов призванными постоянно, иначе они начнут голодать и станут несчастными.</ConceptText_Draft2>

  <ConceptText_Forbid>Колонисты не будут взаимодействовать с объектами с меткой "Запрещено".\n\nВыберите пищу и металл вблизи места вашего приземления и нажмите клавишу F, чтобы разрешить использовать их.</ConceptText_Forbid>

  <ConceptText_BillsTab>Чтобы колонисты работали за столами, выберите стол и откройте вкладку заданий. Здесь вы можете выбрать, какие блюда приготовить, какие вещи сделать или чью тушу разделать.</ConceptText_BillsTab>

  <ConceptText_GrowingFood>Для выращивания пищи разместите зону посадок, используя меню "Создать".\n\nОна может быть размещена только на плодородной земле.</ConceptText_GrowingFood>

  <ConceptText_BuildOrbitalTradeBeacon>Подсказка:\n\nЧтобы отправить товары или серебро орбитальным торговцам, вы должны построить маяк орбитальной торговли на открытой местности и склад рядом с ним.</ConceptText_BuildOrbitalTradeBeacon>

  <ConceptText_ReadingAlerts>Если вы не уверены, что делать дальше, проверьте оповещения в правой части экрана.</ConceptText_ReadingAlerts>

  <ConceptText_CameraZoom>Увеличить и уменьшить масштаб можно с помощью колёсика мыши или клавишами T и G.</ConceptText_CameraZoom>

  <ConceptText_TimeControls>Вы можете ускорить, замедлить или остановить время, используя панель управления временем в нижнем правом углу.</ConceptText_TimeControls>

  <ConceptText_PrisonerTab>Загляните на вкладку заключённого "Узник", чтобы выбрать, как к нему будут относиться.\n\nВам понадобится колонист, назначенный на работу смотрителем, чтобы заботиться о заключённом.</ConceptText_PrisonerTab>

  <ConceptText_Mining>Вы можете назначить, где копать, через вкладку "Действия" меню "Создать".\n\nПри раскопках руды добывается металл.\n\nРаскопки горной породы ничего не принесут.</ConceptText_Mining>

  <ConceptText_WorkOverview1>Вы можете установить настройки работы каждого колониста в меню "Обзор", расположенном в правом нижнем углу экрана.\n\nОни всегда будут браться за работу defName с наивысшим приоритетом, которую смогут найти.</ConceptText_WorkOverview1>
  <ConceptText_WorkOverview2>Колонисты не будут выполнять работу, на которую они не назначены.\n\nЕсли определённая работа никому не назначена, то она никогда не будет выполнена.</ConceptText_WorkOverview2>

  <ConceptText_EquippingWeapons>Чтобы ваш колонист вооружился, выберите его, а затем щёлкните правой кнопкой мыши на оружии.\n\nОружие есть на земле рядом с местом вашего приземления.</ConceptText_EquippingWeapons>

  <ConceptText_HomeRegion>Домашняя область укажет вашим колонистам, где нужно заниматься уборкой, тушением пожаров и ремонтом объектов.\n\nОпределите домашнюю область во вкладке "Зоны" меню "Создать".</ConceptText_HomeRegion>

  <ConceptText_StorageTabCategories>На вкладке хранилища вы можете развернуть категории, чтобы запретить или разрешить только определённые объекты. Кликните треугольники слева от имён категорий.</ConceptText_StorageTabCategories>

  <ConceptText_StorageTab>Вы можете настроить склады и складские постройки, выбрав их и открыв вкладку "Склад", чуть выше нижней левой панели информации.</ConceptText_StorageTab>

  <ConceptText_SetGrowingZonePlant>Вы можете выбрать, что будут выращивать в зоне посадок. Вы даже можете выращивать деревья!\n\nПросто выберите зону, откройте вкладку "Посадки" и нажмите кнопку "Растения".</ConceptText_SetGrowingZonePlant>
  
  <ConceptText_SpacePause>Нажмите пробел, чтобы приостановить или продолжить игру.\n\nВы можете отдавать приказы во время паузы.\n\nЗапомните: если всё выходит из-под контроля - просто нажмите пробел!</ConceptText_SpacePause>

  <ConceptText_RightClickClearLetter>Вы можете быстро убрать входящие письма, щёлкая правой кнопкой мыши по ним.</ConceptText_RightClickClearLetter>

  <ConceptText_OpeningComms>Чтобы связаться с кем-либо, выберите колониста и щёлкните правой кнопкой мыши на консоли связи.</ConceptText_OpeningComms>

  <ConceptText_StoragePriority>Вы можете изменить приоритет склада. Колонисты будут первыми заполнять тот склад, приоритет которого выше.</ConceptText_StoragePriority>

  <ConceptText_Wiki>Вы можете найти информацию в Вики.\n\nИспользуйте ссылку в правом нижнем углу экрана.</ConceptText_Wiki>

  <ConceptText_TradeGoodsMustBeNearBeacon>Чтобы отправить товары или серебро орбитальным торговцам, вы должны построить маяк орбитальной торговли на открытой местности и склад рядом с ним.</ConceptText_TradeGoodsMustBeNearBeacon>

  <ConceptText_ArrestingCreatesEnemies>Если вы арестовали кого-то, то вся его фракция станет вашим врагом.\n\nНе арестовывайте кого-либо, если хотите остаться друзьями с его фракцией!</ConceptText_ArrestingCreatesEnemies>


</LanguageData>