<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
 
  <ConceptText_MoveCamera>Для перемещения камеры нажмите и удерживайте среднюю кнопку мыши или клавиши WASD.</ConceptText_MoveCamera>
 
  <ConceptText_RescueColonist>Для спасения раненого колониста, выберите здорового и щелкните правой кнопкой мыши на раненном.</ConceptText_RescueColonist>
 
  <ConceptText_Capture1>Враг контужен. Самое время взять его в плен!</ConceptText_Capture1>
  <ConceptText_Capture2>Для захвата, выберите колониста, щелкните правой кнопкой мыши на контуженном противнике и выберите ЗАХВАТ в контекстном меню.\n\nВам потребуется дополнительная кровать, отмеченная для использования заключенными.</ConceptText_Capture2>
 
  <ConceptText_Draft1>Для управления колонистами непосредственно во время боя, выделите их и нажмите на кнопку ПРИЗЫВ.</ConceptText_Draft1>
  <ConceptText_Draft2>Находясь в режиме призыва колонист будет исполнять только прямые приказы и примет участие в боевых действиях. Колонисты экипированные оружием, воспользуются им по возможности.\n\nНе забывайте отключать режим призыва, иначе колонисты начнут  голодать и станут несчастными.</ConceptText_Draft2>
 
  <ConceptText_Forbid>Колонисты не будут использовать объекты с меткой - ЗАПРЕЩЕНО.\n\nВыберите пищу или металл вблизи места вашей посадки и нажмите клавишу F, чтобы разрешить.</ConceptText_Forbid>
 
  <ConceptText_BillsTab>Для работы колонистов со столами, выберите стол и откройте вкладку заданий. Здесь, вы можете выбрать, какие блюда приготовить, какие вещи сделать, чью тушу отправить к мяснику.</ConceptText_BillsTab>
 
  <ConceptText_GrowingFood>Для выращивания пищи, разместите зону ПОСАДОК используя меню создания.\n\nОна может быть размещена только на плодородной земле.</ConceptText_GrowingFood>
 
  <ConceptText_BuildOrbitalTradeBeacon>Подсказка:\n\nЧтобы отправить товары или серебро торговцу на орбите, вы должны построить МАЯК ОРБИТАЛЬНОЙ ТОРГОВЛИ на открытой местности и склад рядом с ним.</ConceptText_BuildOrbitalTradeBeacon>
 
  <ConceptText_ReadingAlerts>Если вы не уверены, что делать дальше, проверьте ОПОВЕЩЕНИЯ в правой части экрана.</ConceptText_ReadingAlerts>
 
  <ConceptText_CameraZoom>Увеличить и уменьшить масштаб можно с помощью колесика мыши или клавишами T и G.</ConceptText_CameraZoom>
 
  <ConceptText_TimeControls>Вы можете ускорить, замедлить или остановить время, используя средства управления временем в нижнем правом углу.</ConceptText_TimeControls>
 
  <ConceptText_PrisonerTab>Посмотрите на вкладке заключенного "​​Заключенный", чтобы выбрать, как к ниму будут относиться.\n\nВам понадобитсья колонист с работой "Надсомотр", чтобы заботиться о заключенном.</ConceptText_PrisonerTab>
 
  <ConceptText_Mining>Вы можете указать где капать шахтеру через меню ПРИКАЗЫ.\n\nПри раскопках руды добывается МЕТАЛЛ.\n\nРаскопки горной породы ничего не приносут.</ConceptText_Mining>
 
  <ConceptText_WorkOverview1>Вы можете установить настройки работы каждого отдельного колониста в меню ОБЗОР, расположенная в правом нижнем углу экрана.\n\nСперва они будут браться за работу defName с наивысшем приоритетом , которую смогут найти.</ConceptText_WorkOverview1>
  <ConceptText_WorkOverview2>Колонисты не будет делать работу которая им не назначена.\n\nЕсли никто не имеет определенную работу defName, то это никогда не будет сделано.</ConceptText_WorkOverview2>
 
  <ConceptText_EquippingWeapons>Чтобы ваш колонист вооружились оружием, выберите колониста, а затем щелкните правой кнопкой мыши на оружие.\n\nОружие есть на земле возле вашего приземления.</ConceptText_EquippingWeapons>
 
  <ConceptText_HomeRegion>ДОМАШНЯЯ ЗОНА укажет вашим колонистам где нужно тушить пожары, убираться и чинить постройки.\n\nОпределите ДОМАШНИЮ ЗОНУ в меню Создание, категоря Зоны.</ConceptText_HomeRegion>
 
  <ConceptText_StorageTabCategories>На вкладке хранения, вы можете расширить категории и запретить только определенные элементы. Нажмите треугольники слева от имен категорий.</ConceptText_StorageTabCategories>
 
  <ConceptText_StorageTab>Вы можете настроить складские помещения и зоны, выбрав их и открыв вкладку СКЛАД, чуть выши нижней левой панели СОЗДАНИЯ.</ConceptText_StorageTab>
 
  <ConceptText_SpacePause>Нажмите пробел, чтобы приостановить или продолжить игру.\n\nВы можете отдавать приказы во время паузы.\n\nПомните, что если все выходит из подкантроля, просто нажмите ПРОБЕЛ!</ConceptText_SpacePause>
 
  <ConceptText_RightClickClearLetter>Вы можете быстро убрать входящие письма щелкнув правой кнопкой мыши по ним.</ConceptText_RightClickClearLetter>
 
  <ConceptText_OpeningComms>Чтобы связаться с кем-либо, выберите колониста и щелкните правой кнопкой мыши на консоли коммуникатора.</ConceptText_OpeningComms>

  <ConceptText_StoragePriority>Вы можете изменить приоритет склада. Колонисты будут первыми заполнять тот скалад, приоритет которого выше.</ConceptText_StoragePriority>

  <ConceptText_Wiki>Вы можете найти информацию в ВИКИ.\n\nИспользуйте ссылку в правом нижнем углу экрана.</ConceptText_Wiki>

  <ConceptText_TradeGoodsMustBeNearBeacon>Вы можете продаватать только то, что расположено рядом с маяком и не находится под крышей.</ConceptText_TradeGoodsMustBeNearBeacon>

  <ConceptText_ArrestingCreatesEnemies>Если вы арестовать кого-то, вся их фракция станет вашим врагом.\n\nНе арестовать кого-то, если вы хотите остаться друзьями!</ConceptText_ArrestingCreatesEnemies>


</LanguageData>