<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
 
  <ConceptText_MoveCamera>Нажмите и удерживайте среднюю кнопку мыши для перемещения камеры или с помощью клавиш WASD.</ConceptText_MoveCamera>
 
  <ConceptText_RescueColonist>Для спасения раненого колониста, выберите здорового и щелкните правой кнопкой мыши на раненном.</ConceptText_RescueColonist>
 
  <ConceptText_Capture1>Враг был выведен из строя. Вы можете захватить его!</ConceptText_Capture1>
  <ConceptText_Capture2>Для захвата, выберите колониста, щелкните правой кнопкой мыши на выведенном из строя противнике и выберите ЗАХВАТ в контекстном меню.\n\nВам потребуется дополнительная кровать, помеченная для использования заключенными.</ConceptText_Capture2>
 
  <ConceptText_Draft1>Для управления колонистами непосредственно во время боя, выделите их и нажмите на кнопку ПРИЗЫВ.</ConceptText_Draft1>
  <ConceptText_Draft2>Находясь в режиме призыва колонист будет исполнять только прямые приказы и примет участие в боевых действиях. Колонисты экипированные оружием, воспользуются им по возможности.\n\nНе забывайте отключать режим призыва, иначе колонисты начнут  голодать и станут несчастными.</ConceptText_Draft2>
 
  <ConceptText_Forbid>Колонисты не будут взаимодействовать с объектами с меткой  - ЗАПРЕЩЕНО.\n\nВыберите пищу и металл вблизи места вашей посадки и нажмите клавишу F, чтобы РАЗРЕШИТЬ взаимодействие.</ConceptText_Forbid>
 
  <ConceptText_BillsTab>Для работы колонистов со столами, выберите стол и откройте вкладку контрактов. Здесь, вы можете выбрать, какие блюда приготовить, какие вещи к сделать, чью тушу отправить к мяснику.</ConceptText_BillsTab>
 
  <ConceptText_GrowingFood>Для выращивания пищи, разместите зону ПОСАДОК используя меню создания.\n\nОна может быть размещена только на плодородной земле.</ConceptText_GrowingFood>
 
  <ConceptText_BuildOrbitalTradeBeacon>Подсказка:\n\nЧтобы отправить товары или серебро торговцу на орбите, вы должны построить МАЯК ОРБИТАЛЬНОЙ ТОРГОВЛИ на открытой местности и склад рядом с ним.</ConceptText_BuildOrbitalTradeBeacon>
 
  <ConceptText_ReadingAlerts>Если вы не уверены, что делать дальше, проверьте ОПОВЕЩЕНИЯ в правой части экрана.</ConceptText_ReadingAlerts>
 
  <ConceptText_CameraZoom>Увеличить и уменьшить масштаб можно с помощью колесика мыши или клавишами T и G.</ConceptText_CameraZoom>
 
  <ConceptText_TimeControls>Вы можете ускорить, замедлить или остановить время, используя средства управления временем в нижнем правом углу.</ConceptText_TimeControls>
 
  <ConceptText_PrisonerTab>Look in a prisoner's 'Prisoner' tab to set how they'll be treated.\n\nYou'll need a colonist with the Warden work to take care of the prisoner.</ConceptText_PrisonerTab>
 
  <ConceptText_Mining>You can designate where to mine using the ARCHITECT MENU.\n\nMining MINERALS yields METAL.\n\nMining ROCK yields nothing.</ConceptText_Mining>
 
  <ConceptText_WorkOverview1>You can set each colonist's work settings in the OVERVIEW at the bottom right of the screen.\n\nThey will always do the highest priority work defName that they can find.</ConceptText_WorkOverview1>
  <ConceptText_WorkOverview2>Colonists won't do jobs they don't have set.\n\nIf nobody has a certain work defName assigned, it will never get done.</ConceptText_WorkOverview2>
 
  <ConceptText_EquippingWeapons>To have your colonist equip a weapon, select the colonist and then right-click on the weapon.\n\nThere are weapons on the ground near your starting location.</ConceptText_EquippingWeapons>
 
  <ConceptText_HomeRegion>HOME REGIONS tell your colonists which areas to clean and where to extinguish fires.\n\nDefine a HOME REGION with the Zones category under the Architect menu.</ConceptText_HomeRegion>
 
  <ConceptText_StorageTabCategories>In the storage tab, you can expand categories to allow or deny specific items. Click the triangles to the left of category names.</ConceptText_StorageTabCategories>
 
  <ConceptText_StorageTab>You can configure stockpiles and storage buildings by selecting them and opening the STORAGE TAB above the bottom-left inspector pane.</ConceptText_StorageTab>
 
  <ConceptText_SpacePause>Hit SPACE to pause or unpause the game.\n\nYou can give orders while paused.\n\nRemember this - if things get hectic, just hit SPACE!</ConceptText_SpacePause>
 
  <ConceptText_RightClickClearLetter>You can quickly dismiss incoming letters by right-clicking them.</ConceptText_RightClickClearLetter>
 
  <ConceptText_OpeningComms>To communicate, select a working colonist and right-click on the comms console.</ConceptText_OpeningComms>
 
  <ConceptText_StoragePriority>You can change the PRIORITY of storage. Colonists will fill higher-priority storage first.</ConceptText_StoragePriority>
 
  <ConceptText_Wiki>You can look up information in the WIKI.\n\nUse the link the bottom right of the screen.</ConceptText_Wiki>
 
  <ConceptText_TradeGoodsMustBeNearBeacon>You can only sell trade goods which are near an orbital trade beacon and not under a roof.</ConceptText_TradeGoodsMustBeNearBeacon>
 
 
 
</LanguageData>