<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<StuffEffectMultiplierInsulation_Cold.label>Изоляция: Холод (множитель материала)</StuffEffectMultiplierInsulation_Cold.label>
	<StuffEffectMultiplierInsulation_Heat.label>Изоляция: Тепло (множитель материала)</StuffEffectMultiplierInsulation_Heat.label>
	<StuffEffectMultiplierArmor.label>Броня (множитель материала)</StuffEffectMultiplierArmor.label>



	
	
	<ArmorRating_Blunt.label>Броня: Удар</ArmorRating_Blunt.label>
	<ArmorRating_Blunt.description>Защита от дробящих воздействий, таких как удары кулаком, атаки дубиной, падение камней.\n\nВеличина показывает вероятность того, что броня как-либо повлияет на результат атаки. 
	В случае успеха удар с вероятностью 50% будет или полностью отражён, или частично поглощён с уменьшением урона вдвое. Если же броня окажется пробита, то это скорее всего негативно скажется на её защитных качествах.</ArmorRating_Blunt.description>
  
	<ArmorRating_Sharp.label>Броня: Проникновение</ArmorRating_Sharp.label>
	<ArmorRating_Sharp.description>Защита от проникающих воздействий, таких как попадания пуль, ножевые порезы, взрывы и укусы животных.\n\nВеличина показывает вероятность того, что броня как-либо повлияет на результат атаки. 
	В случае успеха удар с вероятностью 50% будет или полностью отражён, или частично поглощён. В случае поглощения урон переведётся в дробящий и уменьшится вдвое. Если же броня окажется пробита, то это скорее всего негативно скажется на её защитных качествах.</ArmorRating_Sharp.description>
  
	<ArmorRating_Heat.label>Броня: Нагрев</ArmorRating_Heat.label>
	<ArmorRating_Heat.description>Защита от повреждений, связанных с температурой, например, ожогов.\n\nВеличина показывает вероятность того, что броня как-либо повлияет на результат воздействия. В случае успеха удар с вероятностью 50% будет или полностью отражён, или частично поглощён с уменьшением урона вдвое. Если же броня окажется пробита, то это может негативно сказаться на её защитных качествах.</ArmorRating_Heat.description>
  
	<Insulation_Cold.label>Изоляция: Холод</Insulation_Cold.label>
	<Insulation_Cold.description>Насколько эта вещь улучшает минимальную комфортную температуру при её ношении. Чем больше это значение, тем ниже минимальная температура окружающей среды, при которой носящему будет комфортно (чем выше значение, тем лучше).</Insulation_Cold.description>

	<Insulation_Heat.label>Изоляция: Тепло</Insulation_Heat.label>
	<Insulation_Heat.description>Насколько эта вещь улучшает максимальную комфортную температуру при её ношении. Чем больше это значение, тем выше максимальная температура окружающей среды, при которой носящему будет комфортно (чем выше значение, тем лучше).</Insulation_Heat.description>

	<EnergyShieldEnergyMax.label>Макс. заряд щита</EnergyShieldEnergyMax.label>
	<EnergyShieldEnergyMax.description>Максимальное количество энергии, которое может быть в личном щите. Больше энергии — большее поглощение урона.</EnergyShieldEnergyMax.description>

	<EnergyShieldRechargeRate.label>Скорость восстановления щита</EnergyShieldRechargeRate.label>
	<EnergyShieldRechargeRate.description>Скорость с которой щит восстанавливает энергию, если он не сломан.</EnergyShieldRechargeRate.description>
	<EnergyShieldRechargeRate.formatString>{0}/с</EnergyShieldRechargeRate.formatString>

	<SmokepopBeltRadius.label>Радиус дымовой завесы</SmokepopBeltRadius.label>
	<SmokepopBeltRadius.description>Область, которую закрывает дымовая завеса при детонации шашек поясной дымзавесы.</SmokepopBeltRadius.description>
	<SmokepopBeltRadius.formatString>{0} м</SmokepopBeltRadius.formatString>

	<EquipDelay.label>время надевания</EquipDelay.label>
	<EquipDelay.description>Время, требуемое для надевания и снятия одежды.</EquipDelay.description>
	<EquipDelay.formatString>{0} с</EquipDelay.formatString>
	
</LanguageData>
