<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

 <--EN:freeholder-->
 <label>землевладелец</label>
 <--EN:The Imperial title of freeholder gives an Imperial citizen the right to own productive private property.\n\nIn the Empire, most freeholders own no more than a tiny shop or taxi, but some can become very wealthy as merchants, entrepreneurs, or investors.-->
 <description>Имперский тутул землевладельца дает гражданам право на покупку производственного частного имущества. \n\nВ Империи, большинство землевладельцев имеют не более, чем крохотный магазинчик или такси, но некоторые сколачивают состояние, становясь торговцами, предпринимателями или инвесторами. </description>
 
 <--EN:yeoman-->  
 <label>дворянин</label>
 <--EN:The Imperial title of yeoman is held by those who serve a noble lord in an important, specific way. While it is not a noble title and offers no economic rights beyond those of a freeholder, it does give the holder the right to use low-level psychic abilities.\n\nIn the Empire, this title is often held by high-level soldiers, warskiff pilots, spies, advisors, diplomats, intrusion operatives, and other key individuals.-->
 <description>Имперский титул дворянина принадлежит тем, кто служит своему господину, выполняя крайне важные поручения. Несмотря на то, что дворянин не является благородным титулом и не предоставляет никаких экономических прав сверх тех, что имеет землевладелец, он позволяет своему носителю пользоваться пси-способностями начального уровня.\n\n В Империи, данный титул часто носят солдаты первого класса, пилоты военных кораблей, шпионы, советники, дипломаты, и другие важные личности.</description>
 
 <--EN:esquire-->   
 <label>кавалер</label>
 <--EN:The Imperial title of esquire is held by individuals at the lowest level of nobility. Esquires are subordinate nobles who mostly do what their liege lord tells them.\n\nIn the Empire, esquires might own a city building or a farm complex. During wartime, an esquire might lead a platoon of troops, captain a frigate, or serve their lord as a specialist or advisor.\n\nTheir low rank makes them paradoxically less useful as diplomats than yeomen. Sending a low-ranked esquire to a negotiation can itself be seen as an insult, whereas a yeoman negotiator is seen as only representing his lord.-->
 <description>Имперский титул кавалера носят лица самого низкого уровня благородства. Кавалеры — подчиненные господствующего над ними вассала, работа которых в основном состоит из выполнения всех его поручений.\n\nВ Империи, кавалер может иметь городское здание или целую ферму. В военное время, кавлер может командовать целым взводом солдат, быть капитаном фригата или служить своему господину советником.\n\nПарадоксально, но низкий ранг кавалера делает его менее полезным дипломатом, чем дворянин. Назначение кавалера переговорщиком в каких-либо отношениях часто расценивается, как оскорбление, тогда как дворянин, ответственный за то же поручение, не вызывает никаких предубеждений.</description>
 
 <--EN:knight-->     
 <label>рыцарь</label>
 <--EN:dame-->
 <labelFemale>дама</labelFemale>
 <--EN:The Imperial title of knight is held by subordinate nobles of significant stature, but without a leadership role. Knights serve higher lords in all their actions, but they are ranked high enough to command respect from everyone.\n\nIn the Empire, a knight will control a factory complex, commercial district, or small farming region. In combat, a knight typically leads a company of troops or a small fleet assault group. Knights are expected to engage personally in work and battle.-->
 <description>Имперский титул рыцаря носят подчиненные благородные особы внушительного статуса, но не имеющих прав на командование. Рыцари исполняют любые укзания вышестоящей по рангу персоны, но, несмотря на это, их высокий ранг позволяет требовать отдавать себе честь.\n\nВ Империи, рыцарь имеет право владеть заводским комплексом, одним из городских деловых районов или небольшим сельским хозяйством. В бою, рыцарь, как правило, коамндует отрядом солдат или небольшой флотилией. Также, рыцарь обязан лично участвовать во всех мероприятиях, будь то обыкновенная деловая встреча или смертельная схватка с силами противника.</description>
 
 <--EN:praetor-->  
 <label>претор</label>
 <--EN:The Imperial title of praetor is a bridge between the service-oriented lower titles below and the power-holding nobility above.\n\nIn the Empire, praetors usually hold title to a city district, asteroid sector, or agricultural region. At war, they take authority over the smallest combat units that fight independently. On the ground, a praetor will lead a troop cohort. In the fleet, a praetor will captain a destroyer or a combat group.-->
 <description>Имперский титул претора служит своеобразным мостом между рабочим классом владельцев низких титулов и привилегированной илитой, что держит всю власть в своих руках.\n\nВ Империи, владения преторов обычно распространяются на городской район, астероидный сектор, или агрокультурный регион. Во время войны, преторы получают власть над небольшими боевыми единицами, которые сражаются незваисимо от остальных групп. На земле, претор поведет в бой группу солдат. В воздухе, претор будет управлять уничтожителем или боевой группой кораблей.</description>
 
 <--EN:baron-->  
 <label>барон</label>
 <--EN:baroness-->
 <labelFemale>баронесса</labelFemale>
 <--EN:The Imperial title of baron is the lowest of the middle nobility. While lower titles focus on personal service at war or commerce under a lord, barons hold title as semi-independent rulers. Each baron is subordinate to his liege lord, but his obligations are mostly in supplying wealth and troops, and not in personal service.\n\nIn the Empire, a baron will typically own a city sector, mining colony, or similar outfit. At wartime, a baron may captain a capital ship in name, or control a regiment of troops.-->
 <description>Имперский титул барона является низшим из благородных титулов среднего класса. Если низкие титулы направлены направлены на военную службу под предводительством госопдина, то бароны носят титул полунезависимых правителей. Крнечно, барон также подчиняется своему госопдину, но его работа в основном заключается в поставке различных припасов и транспортировке военных сил, никак не в личной службе.\n\nВ Империи, барон обычно владеет сектором города, шахтерской колонией и похожими предприятиями. В военное время, барон может быть капитаном авианосца или вести в бой целый полк.</description>
 
 <--EN:count-->    
 <label>граф</label>
 <--EN:countess-->
 <labelFemale>графиня</labelFemale>
 <--EN:The Imperial title of count is the middle rank of middle nobility.\n\nIn the Empire, a count would hold title to a city or colony, and might have a small personal fleet possibly including capital ships.-->
 <description>Имперский титул графа является средним рангом в числе благородных титулов среднего класса.\n\nВ Империи, графы владеют городами и колониями, а иногда даже собственными частными флотилиями, нередко включающие в себя крупные авианосцы.</description>
 
 <--EN:duke-->
 <label>герцог</label>
 <--EN:duchess-->
 <labelFemale>герцогиня</labelFemale>
 <--EN:The Imperial title of duke is the highest of the middle nobility.\n\nIn the Empire, dukes control provinces, mega-cities, or moons. At war, a duke can field a division-level force, or a fleet with capital ships an dozens of support craft.-->
 <description>Имперский титул герцога находится на высшей ступени среди рангов благородных титулов.\n\nВ Империи, герцоги получают власть над провинциями, крупными городами или даже лунами. В военное время, герцог может командовать целым дивизионом или флотилией боевый кораблей, авианосцами и десятками единиц вспомогательной техники.</description>
 
 <--EN:consul-->    
 <label>консул</label>
 <--EN:The Imperial title of consul is a lower level of high nobility.\n\nIn the Empire, consuls control planets. At war, a consul can usually field an army-sized force of multiple divisions, supported by several fleets. Some command from a super-capital ship or control space-based megastructures.-->
 <description>Имперский титул консула находится на нижней позиции в списке титулов высшей благородности.\n\nВ Империи, консул получает право руководить планетами. В военное время, консул обычно ведет в бой несколько дивизионов, при поддержке эскадрона кораблей. Некоторые командуют армиями с громадных авианосцев, другие следят за стабильным функционированием различной космической техники.</description>
 
 <--EN:stellarch-->   
 <label>стелларх</label>
 <--EN:The Imperial title of stellarch represents dominion over an entire star system.\n\nIn the Empire, since interstellar travel times are years long, stellarchs rule their systems with a great degree of independence. They each swear fealty to the Emperor, but since the Emperor may be many light-years away, a stellarch may go years or decades without interacting with him.-->
 <description>Имперский титул стелларха господствует над целыми звездными системами.\n\nВ Империи, так как межгалактические путешествия иногда занимают даже годы, стеллархи правят своими системами с большой степенью независисмости. Каждый из них присягает на верность Императору, но ввиду того, что Император может быть за множество световых лет, стелларх может проводить года и даже десятилетия без какого-либо контакта с ним.</description>
 
 <--EN:emperor-->    
 <label>император</label>
 <--EN:empress-->
 <labelFemale>императрица</labelFemale>
 <--EN:The Imperial title of emperor indicates sovereign dominion over the entire Empire, all its peoples, planets, and fleets. All other lords swear fealty to a high lord, while the Emperor swears fealty to no one. However, even the Emperor depends on the support of lower nobles to remain in power.-->
 <description>Титул Императора означает суверенную и бесспорную власть над всей Империей, её гражданами, флотилиями и подвластными ей планетами. Все другие титулы клянутся в верности великому господину. Сам Император не подчиняется никому. Так или иначе, даже Император всецело зависит от тех, кто находится в его абсолютной власти.</description> 
    

</LanguageData>