<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: Core -->
  <Core.label>Core</Core.label>
  <!-- EN: Core RimWorld content. -->
  <Core.description>Основной контент RimWorld.</Core.description>
  
  <!-- EN: Royalty -->
  <Royalty.label>Royalty</Royalty.label>
  <!-- EN: The Empire has arrived. Their honor-bound culture wields hyper-advanced technology, while bowing to the ancient traditions of kings, queens, titles and honor.\n\nEarn royal titles. Construct luxurious thronerooms and royal chambers. Call Imperial elite troops and bond with unique Imperial bladelink weapons.\n\nUse new psychic abilities. Blind, mind-control, nauseate, and induce insanity. Teleport, block pain, confer deadly focus, and turn invisible.\n\nServe the Imperial High Stellarch well and earn a pass off the rimworld.\n\nA new quest system procedurally generates unique quests, combining different goals, foes, guests, rewards, helpers, special threats, and world conditions. The expansion adds a large amount of new quest content.\n\nMechanoids can now create clusters of mechanoid buildings. Each mech cluster generates with a unique layout, presenting a unique tactical puzzle. Mech clusters always appear in an initially dormant state, so you can plan and execute a careful attack - or use them against your foes.\n\nYou don't have to serve the Empire. You can steal psylink neuroformers and other Imperial technology. The rebel life is free - but challenging.\n\nThis expansion includes a new album music by Alistair Lindsay, composer of the original RimWorld soundtrack. -->
  <Royalty.description>Империя идёт! Её благородная культура несёт сверхпродвинутые технологии наряду с верностью древним традициям королей и королев, титулам и чести.\n\nЗаслуживайте королевские титулы. Стройте величественные тронные залы и королевские палаты. Вызывайте на помощь элитные отряды Империи и формируйте связь с уникальным имперским синхронитевым оружием.\n\nПрименяйте пси-способности: ослепление, контроль разума, вызовы тошноты и безумия. Телепортируйтесь, блокируйте боль, усиливайте концентрацию и становитесь невидимым.\n\nСлужите Высшему Стелларху Империи верой и правдой — и получите возможность покинуть окраинный мир.\n\nНовая система заданий позволяет процедурно кобминировать цели и награды, врагов и союзников, особые угрозы и условия. Это расширение добавляет много нового в плане заданий.\n\nМеханоиды теперь могут формировать кластеры из сооружений. Каждый кластер генерируется особенным, превращаясь в уникальную тактическую головоломку. Кластеры механоидов всегда появляются в неактивном состоянии, и у вас будет время спланировать и осуществить атаку, или же обратить их против ваших врагов.\n\nВы не обязаны служить Империи. Вы можете воровать psylink neuroformers и другие технологии Империи. Однако жизнь повстанца полна не только свободы, но и трудностей.\n\nВ это расширение также входит музыка из нового альбома Алистера Линдси, композитора оригинальных треков RimWorld.</Royalty.description>
  
</LanguageData>