<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

  <rep>
    <path>CameraDolly.helpTexts[0]</path>
    <trans>Перемещать камеру можно подводя курсор мыши к краям экрана, удерживая среднюю кнопку (колёсико), или клавишами WASD.</trans>
  </rep>

  <rep>
    <path>Rescuing.helpTexts[0]</path>
    <trans>Для спасения раненного колониста выберите здорового и щёлкните правой кнопкой мыши на раненном.</trans>
  </rep>

  <rep>
    <path>Capturing.helpTexts[0]</path>
    <trans>Враг обездвижен. Вы можете захватить его!</trans>
  </rep>
  <rep>
    <path>Capturing.helpTexts[1]</path>
    <trans>Для захвата выберите колониста, щёлкните правой кнопкой мыши на обездвиженном противнике и выберите "Захватить".\n\nВам потребуется дополнительная кровать, отмеченная для использования заключёнными.</trans>
  </rep>

  <rep>
    <path>Drafting.helpTexts[0]</path>
    <trans>Для управления колонистами напрямую во время боя, выделите их и нажмите кнопку "К бою!".</trans>
  </rep>
  <rep>
    <path>Drafting.helpTexts[1]</path>
    <trans>Находясь в боевом режиме, колонист будет делать только то, что вы ему прикажете и сможет выполнять только боевые действия. Те, у кого есть оружие, воспользуются им по возможности.\n\nНе оставляйте колонистов в боевом режиме постоянно, иначе они начнут голодать и станут несчастными.</trans>
  </rep>

  <rep>
    <path>BillsTab.helpTexts[0]</path>
    <trans>Чтобы колонисты работали за столами, выберите стол и откройте вкладку заданий. Здесь вы можете выбрать какие блюда приготовить, какие вещи сделать или чью тушу разделать.</trans>
  </rep>

  <rep>
    <path>StorageTabCategories.helpTexts[0]</path>
    <trans>На вкладке хранилища вы можете развернуть категории, чтобы запретить или разрешить хранить только определённые объекты. Нажмите на треугольники слева от имён категорий.</trans>
  </rep>

  <rep>
    <path>OpeningComms.helpTexts[0]</path>
    <trans>Чтобы связаться с кем-либо, выберите колониста и щёлкните правой кнопкой мыши на консоли связи.</trans>
  </rep>

  <rep>
    <path>Mining.helpTexts[0]</path>
    <trans>Вы можете назначить, где копать, через вкладку "Действия" меню "Создать".\n\nНекоторая горная порода несёт в себе металл, золото, пласталь и другие полезные материалы.</trans>
  </rep>

</LanguageData>
