<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

  <CameraDolly.helpTexts.0>Перемещать камеру можно подводя курсор мыши к краям экрана, удерживая среднюю кнопку (колёсико), или клавишами WASD.</CameraDolly.helpTexts.0>

  <Rescuing.helpTexts.0>Для спасения раненого поселенца выберите здорового и щёлкните правой кнопкой мыши на раненом.</Rescuing.helpTexts.0>

  <Capturing.helpTexts.0>Враг обездвижен. Вы можете захватить его!</Capturing.helpTexts.0>
  <Capturing.helpTexts.1>Для захвата выберите поселенца, щёлкните правой кнопкой мыши на обездвиженном противнике и выберите "Захватить".\n\nВам потребуется дополнительная кровать, отмеченная для использования заключёнными.</Capturing.helpTexts.1>

  <InteractingWithTraders.helpTexts.0>Вы можете разговаривать с людьми со значком ? над головой.\n\nДля этого сначала выберите одного из ваших поселенцев, а затем щёлкните правой кнопкой мыши по такому человеку.</InteractingWithTraders.helpTexts.0>
  
  <Drafting.helpTexts.0>Для управления поселенцами напрямую во время боя, выделите их и нажмите кнопку "К бою!".</Drafting.helpTexts.0>
  <Drafting.helpTexts.1>Находясь в боевом режиме поселенец будет делать только то, что вы ему прикажете и сможет выполнять только боевые действия. Те, у кого есть оружие, воспользуются им по возможности.\n\nНе оставляйте поселенецев в боевом режиме постоянно, иначе они начнут голодать и станут несчастными.</Drafting.helpTexts.1>
  
  <AnimalsDontAttackDoors.helpTexts.0>Бешеные животные обычно не нападают на двери или отключенные турели.\n\nВы можете скрыться от них, спрятавшись внутри здания или зайдя за стену. Однако они будут ждать, когда поселенцы снова выйдут наружу.</AnimalsDontAttackDoors.helpTexts.0>
  
  <BillsTab.helpTexts.0>Чтобы поселенцы работали за столами, выберите стол и откройте вкладку заданий. Здесь вы можете выбрать, какие приготовить блюда, какие создать вещи и чьи туши разделывать.</BillsTab.helpTexts.0>

  <TVForSickPeople.helpTexts.0>Чтобы развлекать поселенцев, находящихся на лечении, устанавливайте неподалёку от их кроватей телевизоры.</TVForSickPeople.helpTexts.0>
  
  <AnimalTraining.helpTexts.0>Вы можете назначить приручённому животному тренировку определенных умений во вкладке "Обучение".\n\nЖивотных нельзя тренировать непрерывно, между попытками обучения должно пройти какое-то время.</AnimalTraining.helpTexts.0>

  <StorageTabCategories.helpTexts.0>Во вкладке "Склад" своих хранилищ вы можете разворачивать категории, чтобы разрешать или запрещать хранить на них определённые предметы. Нажмите на треугольники слева от имён категорий.</StorageTabCategories.helpTexts.0>

  <Mining.helpTexts.0>Вы можете назначить, где копать, через вкладку "Приказы" меню "Создать".\n\nНекоторые пригодные для раскопок блоки содержат в себе сталь, золото, пласталь и другие полезные материалы.</Mining.helpTexts.0>

  <HostilityResponse.helpTexts.0>Вы можете устанавливать, как вашим поселенцам следует реагировать на непосредственные угрозы их жизни и здоровью. Например, бандитов или бешеных животных.\n\nДля этого вы можете в меню назначений установить режимы "Убегать", "Атаковать" или "Игнорировать".</HostilityResponse.helpTexts.0>
  
  <OpeningComms.helpTexts.0>Чтобы связаться с кем-либо, выберите поселенца и щёлкните правой кнопкой мыши на консоли связи.</OpeningComms.helpTexts.0>
  
  <Deterioration.helpTexts.0>Оставленные под открытым небом вещи будут медленно ветшать. \n\nЕсли вы хотите сохранить ваши предметы в целости, стоит перенести их в закрытое помещение.</Deterioration.helpTexts.0>

  <InspectRoomStats.helpTexts.0>Вы можете проверить впечатлительность, богатство и красоту каждой отдельной комнаты, используя панель "характеристики комнаты" в правом нижнем углу экрана.</InspectRoomStats.helpTexts.0>
  
  <ClickingMessages.helpTexts.0>Вы можете нажимать на уведомления в верхней левой части экрана, чтобы мгновенно перемещать камеру на вызвавшие их объекты.</ClickingMessages.helpTexts.0>
  
</LanguageData>