<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

  <rep>
    <path>CameraDolly.helpTexts[0]</path>
    <trans>Перемещайте камеру перетаскиванием мыши, удерживая среднюю кнопку, или используйте клавиши WASD.</trans>
  </rep>

  <rep>
    <path>Rescuing.helpTexts[0]</path>
    <trans>Для спасения раненного колониста выберите здорового и щёлкните правой кнопкой мыши на раненном.</trans>
  </rep>

  <rep>
    <path>Capturing.helpTexts[0]</path>
    <trans>Враг обездвижен. Вы можете захватить его!</trans>
  </rep>
  <rep>
    <path>Capturing.helpTexts[1]</path>
    <trans>Для захвата выберите колониста, щёлкните правой кнопкой мыши на обездвиженном противнике и выберите "Захватить".\n\nВам потребуется дополнительная кровать, отмеченная для использования заключёнными.</trans>
  </rep>

  <rep>
    <path>Drafting.helpTexts[0]</path>
    <trans>Для управления колонистами напрямую во время боя, выделите их и нажмите кнопку "К бою!".</trans>
  </rep>
  <rep>
    <path>Drafting.helpTexts[1]</path>
    <trans>Находясь в боевом режиме, колонист будет делать только то, что вы ему прикажете и сможет выполнять только боевые действия. Те, у кого есть оружие, воспользуются им по возможности.\n\nНе оставляйте колонистов в боевом режиме постоянно, иначе они начнут голодать и станут несчастными.</trans>
  </rep>

  <rep>
    <path>Forbidding.helpTexts[0]</path>
    <trans>Колонисты не будут взаимодействовать с объектами с меткой "Запрещено".\n\nВыберите пищу и металл вблизи места вашего приземления и нажмите клавишу F, чтобы разрешить использовать их.</trans>
  </rep>

  <rep>
    <path>BillsTab.helpTexts[0]</path>
    <trans>Чтобы колонисты работали за столами, выберите стол и откройте вкладку заданий. Здесь вы можете выбрать какие блюда приготовить, какие вещи сделать или чью тушу разделать.</trans>
  </rep>

  <rep>
    <path>GrowingFood.helpTexts[0]</path>
    <trans>Для выращивания пищи разместите зону посадок, используя меню "Создать".\n\nОна может быть размещена только на плодородной земле.</trans>
  </rep>

  <rep>
    <path>BuildOrbitalTradeBeacon.helpTexts[0]</path>
    <trans>Чтобы отправить товары или серебро орбитальным торговцам, вы должны построить маяк орбитальной торговли на открытой местности и склад с товарами рядом с ним.</trans>
  </rep>

  <rep>
    <path>ReadingAlerts.helpTexts[0]</path>
    <trans>Если вы не уверены, что делать дальше, проверьте оповещения в правой части экрана.</trans>
  </rep>

  <rep>
    <path>CameraZoom.helpTexts[0]</path>
    <trans>Увеличить и уменьшить масштаб можно с помощью колёсика мыши или клавишами T и G.</trans>
  </rep>

  <rep>
    <path>PrisonerTab.helpTexts[0]</path>
    <trans>Загляните на вкладку заключённого "Узник", чтобы выбрать, как к нему будут относиться.\n\nВам понадобится колонист, назначенный на работу смотрителем, чтобы заботиться о заключённом.</trans>
  </rep>

  <rep>
    <path>TimeControls.helpTexts[0]</path>
    <trans>Вы можете ускорить, замедлить или остановить время, используя панель управления временем в правом нижнем углу.</trans>
  </rep>

  <rep>
    <path>OpeningComms.helpTexts[0]</path>
    <trans>Чтобы связаться с кем-либо, выберите колониста и щёлкните правой кнопкой мыши на консоли связи.</trans>
  </rep>

  <rep>
    <path>StorageTabCategories.helpTexts[0]</path>
    <trans>На вкладке хранилища вы можете развернуть категории, чтобы запретить или разрешить только определённые объекты. Нажмите на треугольники слева от имён категорий.</trans>
  </rep>

  <rep>
    <path>Mining.helpTexts[0]</path>
    <trans>Вы можете назначить, где копать, через вкладку "Действия" меню "Создать".\n\nНекоторая горная порода несёт в себе металл, золото, пласталь и другие полезные материалы.</trans>
  </rep>

  <rep>
    <path>WorkOverview.helpTexts[0]</path>
    <trans>Вы можете установить настройки работы каждого колониста в меню "Обзор", расположенном в правом нижнем углу экрана.\n\nОни всегда будут браться за работу defName с наивысшим приоритетом, которую смогут найти.</trans>
  </rep>
  <rep>
    <path>WorkOverview.helpTexts[1]</path>
    <trans>Колонисты не будут выполнять работу, на которую они не назначены.\n\nЕсли определённая работа никому не назначена, то она никогда не будет выполнена.</trans>
  </rep>

  <rep>
    <path>EquippingWeapons.helpTexts[0]</path>
    <trans>Чтобы ваш колонист вооружился, выберите его, а затем щёлкните правой кнопкой мыши на оружии.\n\nОружие есть на земле рядом с местом вашего приземления.</trans>
  </rep>

  <rep>
    <path>SetGrowingZonePlant.helpTexts[0]</path>
    <trans>Вы можете выбрать, что будут выращивать в зоне посадок. Вы даже можете выращивать деревья!\n\nПросто выберите зону, откройте вкладку "Посадки" и нажмите кнопку "Растения".</trans>
  </rep>

</LanguageData>