<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<Rescuing.label>Спасение</Rescuing.label>
	<Rescuing.helpText>Для спасения раненого поселенца выберите здорового и щёлкните правой кнопкой мыши на раненом.\n\nПри спасении людей, не входящих в состав жителей, они не обязательно захотят присоединиться к поселению. Они могут просто уйти после выздоровления. Если вам нужна гарантия их присоединения, попробуйте захватить и завербовать этих людей.</Rescuing.helpText>

	<Capturing.label>Захват пленных</Capturing.label>
	<Capturing.helpText>Если враг упал на землю, но не умер, попробуйте ЗАХВАТИТЬ его.\n\nДля захвата выберите поселенца, щёлкните правой кнопкой мыши на обездвиженном противнике и выберите ЗАХВАТИТЬ.\n\nВам потребуется дополнительная кровать, специально для заключённых.</Capturing.helpText>

	<PersonalShields.label>Персональные щиты</PersonalShields.label>
	<PersonalShields.helpText>Персональные щиты останавливают дальние атаки на входе или выходе. А при рукопашных атаках не работают.\n\nДля борьбы с персональными щитами либо сконцентрируйте большое количество выстрелов по одной мишени, либо бейтесь врукопашную.</PersonalShields.helpText>

	<InteractingWithTraders.label>Торговцы</InteractingWithTraders.label>
	<InteractingWithTraders.helpText>Разговаривайте с людьми со значком ? над головой.\n\nДля этого сначала выберите одного из поселенцев, а затем щёлкните ПРАВОЙ КНОПКОЙ МЫШИ по такому человеку.</InteractingWithTraders.helpText>

	<Drafting.label>Подготовка к бою</Drafting.label>
	<Drafting.helpText>Для управления поселенцами во время боя выберите их и нажмите кнопку К БОЮ.\n\nНаходясь в боевом режиме, поселенец будет делать только то, что ему прикажут и сможет выполнять только боевые действия. Те, у кого есть оружие, воспользуются им по возможности.\n\nНе оставляйте поселенецев в боевом режиме постоянно, иначе они начнут голодать и станут несчастными.</Drafting.helpText>

	<BuildOrbitalTradeBeacon.label>Торговые маяки</BuildOrbitalTradeBeacon.label>
	<BuildOrbitalTradeBeacon.helpText>Чтобы отправлять товары или серебро орбитальным торговцам вам, нужно построить ТОРГОВЫЙ МАЯК на открытой местности и разместить рядом с ним склад с товарами.</BuildOrbitalTradeBeacon.helpText>

	<AnimalsDontAttackDoors.label>Нападение животных</AnimalsDontAttackDoors.label>
	<AnimalsDontAttackDoors.helpText>Бешеные животные обычно не нападают на двери или отключенные турели.\n\nСкрывайтесь от них, спрятавшись внутри здания или зайдя за стену. Однако они будут ждать, когда поселенцы снова выйдут наружу.</AnimalsDontAttackDoors.helpText>

	<BillsTab.label>Вкладка "Задания"</BillsTab.label>
	<BillsTab.helpText>Чтобы поселенцы работали за столами, выберите стол и откройте вкладку заданий. Укажите, какие приготовить блюда, какие создать вещи и чьи туши разделывать.</BillsTab.helpText>

	<OpeningComms.label>Консоль связи</OpeningComms.label>	
	<OpeningComms.helpText>Чтобы связаться с кем-либо, выберите поселенца и щёлкните правой кнопкой мыши на консоли связи.</OpeningComms.helpText>

	<DrugAddiction.label>Наркомания</DrugAddiction.label>
	<DrugAddiction.helpText>Проверяйте желание поселенцев принять наркотики на вкладке НУЖДЫ.\n\nПока их уровень жажды нулевой, их зависимость превращается в "ломку", имеющую различные побочные эффекты.\n\nТем не менее, после длительного лечения, их зависимость закончится и необходимость в приёме наркотиков отпадёт.</DrugAddiction.helpText>

	<DrugPolicies.label>Курс приёма наркотиков</DrugPolicies.label>
	<DrugPolicies.helpText>Назначайте поселенцам приём специальных препаратов по расписанию. Например, заставьте их регулярно принимать антималярин или пиво, чтобы оставаться счастливыми.\n\nОткройте вкладку НАЗНАЧЕНИЯ и нажмите кнопку 'Курс приёма наркотиков'. Создайте новый курс. Затем назначьте этот курс поселенцам.\n\nОднако поселенцы всё равно смогут принимать наркотики согласно своим желаниям!</DrugPolicies.helpText>

	<TVForSickPeople.label>ТВ для больных</TVForSickPeople.label>
	<TVForSickPeople.helpText>Чтобы развлекать поселенцев, находящихся на лечении, устанавливайте неподалёку от их кроватей телевизоры.</TVForSickPeople.helpText>

	<PrisonerTab.label>Вкладка "Заключенный"</PrisonerTab.label>
	<PrisonerTab.helpText>Загляните во вкладку заключённого УЗНИК, чтобы выбрать, как к нему будут относиться.\n\nВам понадобится поселенец, назначенный на работу надзирателем, чтобы заботиться о заключённом.</PrisonerTab.helpText>  

	<SetGrowingZonePlant.label>Грядки</SetGrowingZonePlant.label>
	<SetGrowingZonePlant.helpText>Выберите, что поселенцы будут выращивать в обозначенных для посадки зонах.\n\nОткройте вкладку ПОСАДКИ и выберите культуру, которую хотите посадить.</SetGrowingZonePlant.helpText>

	<DrugBurning.label>Сжигание наркотиков</DrugBurning.label>
	<DrugBurning.helpText>Наркотики могут быть полезны, но не злоупотребляйте ими.\n\nЕсли хотите избежать их появления в поселении, воспользуйтесь возможностью сжечь наркоту в костре.</DrugBurning.helpText>
  
</LanguageData>