<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<Rescuing.label>Спасение</Rescuing.label>
	<Rescuing.helpText>Для спасения раненого поселенца выберите здорового и щёлкните правой кнопкой мыши на раненом.\n\nПри спасении людей, не входящих в состав жителей, они не обязательно захотят присоединиться к поселению. Они могут просто уйти после выздоровления. Если вам нужна гарантия их присоединения, попробуйте захватить и завербовать этих людей.</Rescuing.helpText>

	<Capturing.label>Захват пленных</Capturing.label>
	<Capturing.helpText>Если враг упал на землю, но не умер, попробуйте ЗАХВАТИТЬ его.\n\nДля захвата выберите поселенца, щёлкните правой кнопкой мыши на обездвиженном противнике и выберите ЗАХВАТИТЬ.\n\nВам потребуется дополнительная кровать, специально назначенная для заключённых.</Capturing.helpText>

	<PersonalShields.label>Персональные щиты</PersonalShields.label>
	<PersonalShields.helpText>Персональные щиты останавливают как входящие, так и исходящие дальние атаки. Они не оказывают влияния на атаки ближнего боя.\n\nДля борьбы против врагов с персональными щитами либо сконцентрируйте огонь на одной цели, либо бейтесь врукопашную.</PersonalShields.helpText>

	<InteractingWithTraders.label>Торговцы</InteractingWithTraders.label>
	<InteractingWithTraders.helpText>Разговаривайте с людьми со значком '?' над головой.\n\nДля этого сначала выберите одного из поселенцев, а затем щёлкните ПРАВОЙ КНОПКОЙ МЫШИ по такому человеку.</InteractingWithTraders.helpText>

	<Drafting.label>Подготовка к бою</Drafting.label>
	<Drafting.helpText>Чтобы управлять поселенцами в бою напрямую, выберите их и нажмите кнопку К БОЮ.\n\nНаходясь в боевом режиме, поселенец будет делать только то, что ему прикажут и сможет выполнять только боевые действия. Те, у кого есть оружие, воспользуются им по возможности.\n\nНе оставляйте поселенецев в боевом режиме постоянно, иначе они начнут голодать и станут несчастными.</Drafting.helpText>

	<BuildOrbitalTradeBeacon.label>Торговые маяки</BuildOrbitalTradeBeacon.label>
	<BuildOrbitalTradeBeacon.helpText>Чтобы отправлять товары или серебро орбитальным торговцам вам нужно построить ТОРГОВЫЙ МАЯК на открытой местности и разместить рядом с ним склад с товарами.</BuildOrbitalTradeBeacon.helpText>

	<AnimalsDontAttackDoors.label>Нападение животных</AnimalsDontAttackDoors.label>
	<AnimalsDontAttackDoors.helpText>Бешеные животные обычно не атакуют двери или отключенные турели.\n\nВы можете скрыться от них, спрятавшись внутри здания или зайдя за стену. Однако они будут ждать, когда поселенцы снова выйдут наружу.</AnimalsDontAttackDoors.helpText>

	<BillsTab.label>Вкладка "Задания"</BillsTab.label>
	<BillsTab.helpText>Чтобы поселенцы работали за столами, выберите стол и откройте вкладку заданий. Здесь вы можете указать, какие готовить блюда, создавать вещи и чьи туши разделывать.</BillsTab.helpText>

	<OpeningComms.label>Консоль связи</OpeningComms.label>	
	<OpeningComms.helpText>Чтобы связаться с кем-либо, выберите поселенца и щёлкните правой кнопкой мыши на консоли связи.</OpeningComms.helpText>

	<DrugAddiction.label>Наркомания</DrugAddiction.label>
	<DrugAddiction.helpText>Проверяйте желание поселенцев принять наркотики во вкладке НУЖДЫ.\n\nЕсли показатель их насыщенности наркотиком нулевой, их зависимость вызывает "ломку", имеющую различные побочные эффекты.\n\nТем не менее, после достаточно длительного воздержания их зависимость уйдёт и вместе с ней отпадёт необходимость в приёме наркотиков.</DrugAddiction.helpText>

	<DrugPolicies.label>Курс приёма препаратов</DrugPolicies.label>
	<DrugPolicies.helpText>Вы можете назначать поселенцам приём определённых препаратов по расписанию. Например, вы можете заставить их регулярно принимать антималярин или раз в день пить пиво, чтобы оставаться счастливыми.\n\nОткройте вкладку НАЗНАЧЕНИЯ и нажмите кнопку 'Управление приёмом препаратов'. Создайте новую политику. Теперь вы можете назначить её своим поселенцам.\n\nОднако имейте ввиду, что поселенцы всё равно могут принимать наркотики вне назначенных им политик. Вы можете говорить им, что делать, но они также могут действовать согласно своим собственным желаниям!</DrugPolicies.helpText>

	<TVForSickPeople.label>ТВ для больных</TVForSickPeople.label>
	<TVForSickPeople.helpText>Чтобы развлекать поселенцев, находящихся на лечении, устанавливайте неподалёку от их кроватей телевизоры.</TVForSickPeople.helpText>

	<PrisonerTab.label>Вкладка "Узник"</PrisonerTab.label>
	<PrisonerTab.helpText>Загляните во вкладку заключённого УЗНИК, чтобы выбрать, как к нему будут относиться, какую медицинскую помощь оказывать и чем кормить.\n\nВам понадобится поселенец, назначенный на работу надзирателем, чтобы взаимодействовать с заключёнными.</PrisonerTab.helpText>  

	<SetGrowingZonePlant.label>Настройте посадки</SetGrowingZonePlant.label>
	<SetGrowingZonePlant.helpText>Выберите, что поселенцы будут выращивать в обозначенных для посадки зонах.\n\nВыберите зону посадок, нажмите на кнопку 'Растение' и выберите культуру, которую хотите выращивать.</SetGrowingZonePlant.helpText>

	<DrugBurning.label>Сжигание наркотиков</DrugBurning.label>
	<DrugBurning.helpText>Наркотики могут быть полезны, но они также могут стать причиной пагубных зависимостей.\n\nЕсли в своём полелении вы хотите избежать связанных с наркотиками опасностей, воспользуйтесь возможностью сжечь их в костре.</DrugBurning.helpText>
  
</LanguageData>