<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

  <!-- Start-active concepts -->

  <Forbidding.label>Разрешите использовать ресурсы</Forbidding.label>
  <rep>
    <path>Forbidding.helpTexts[0]</path>
    <trans>Поселенцы не будут взаимодействовать с объектами с меткой "Запрещено".\n\Запрещённые предметы помечены красным крестиком. Выберите запрещённый предмет и разрешите использовать его, используя кнопки внизу экрана.</trans>
  </rep>

  <Stockpiles.label>Разместите склад</Stockpiles.label>
  <rep>
    <path>Stockpiles.helpTexts[0]</path>
    <trans>Вашим поселенцам нужно где-то хранить вещи. Обозначьте для них склад.\n\nЧтобы разместить склад, зайдите во вкладку "Зоны" меню "Создать" в левом нижнем углу экрана.</trans>
  </rep>

  <GrowingFood.label>Нужна грядка</GrowingFood.label>
  <rep>
    <path>GrowingFood.helpTexts[0]</path>
    <trans>Для выращивания пищи разместите зону посадок используя меню "Создать".\n\nОна может быть размещена только на плодородной земле.</trans>
  </rep>

  <!-- Timed concepts (penis) -->

  <EquippingWeapons.label>Вооружитесь</EquippingWeapons.label>
  <rep>
    <path>EquippingWeapons.helpTexts[0]</path>
    <trans>Ваши поселенцы прибыли с кое-каким оружием. Экипируйте их!\n\nВыделите каждого поселенца и нажмите правую кнопку мыши на оружии, которое им следует экипировать.</trans>
  </rep>

  <CameraZoom.label>Научитесь приближать камеру</CameraZoom.label>
  <rep>
    <path>CameraZoom.helpTexts[0]</path>
    <trans>Увеличить и уменьшить масштаб можно при помощи колёсика мыши или клавиш PageUp и PageDown.</trans>
  </rep>

  <WorkTab.label>Установите приоритеты задач</WorkTab.label>
  <rep>
    <path>WorkTab.helpTexts[0]</path>
    <trans>Вы можете установить поселенцам приоритеты работ в меню "Обзор" в левом нижнем углу экрана.\n\nОни всегда будут делать работу с самым высоким приоритетом, которую только смогут найти.\n\nЕсли определённый тип работ никому не назначен или поселенцы заняты более приоритетными задачами, то эти работы никогда не будут выполнены.</trans>
  </rep>

  <TimeControls.label>Научитесь управлять временем</TimeControls.label>
  <rep>
    <path>TimeControls.helpTexts[0]</path>
    <trans>Вы можете ускорить, замедлить или остановить время используя панель управления временем в правом нижнем углу.</trans>
  </rep>

  <InfoCard.label>Откройте окно информации</InfoCard.label>
  <rep>
    <path>InfoCard.helpTexts[0]</path>
    <trans>Окно информации показывает детальные сведения о любом предмете, персонаже или конструкции.\n\nВыберите персонажа или предмет и откройте его окно информации с помощью кнопки "i" на панели обзора в левой нижней части экрана.</trans>
  </rep> 

  <SpacePause.label>Научитесь останавливать игру</SpacePause.label>
  <rep>
    <path>SpacePause.helpTexts[0]</path>
    <trans>Нажмите пробел, чтобы приостановить или продолжить игру.\n\nВы можете отдавать приказы во время паузы.\n\nЗапомните: если всё выходит из-под контроля - просто нажмите пробел!</trans>
  </rep>

  <StorageTab.label>Настройка склада</StorageTab.label>
  <rep>
    <path>StorageTab.helpTexts[0]</path>
    <trans>Вы можете настроить склады и складские постройки, выбрав их и открыв вкладку "Склад" над панелью обзора в левой нижней части экрана.</trans>
  </rep>

  <MedicalOperations.label>Научитесь делать операции</MedicalOperations.label>
  <rep>
    <path>MedicalOperations.helpTexts[0]</path>
    <trans>Чтобы назначить медицинскую операцию, например извлечение органов или установку протеза, выберите поселенца, откройте вкладку "Здоровье" и перейдите в раздел "Операции".</trans>
  </rep>

  <HomeArea.label>Настройка домашней зоны</HomeArea.label>
  <rep>
    <path>HomeArea.helpTexts[0]</path>
    <trans>Домашняя область укажет вашим поселенцам где нужно заниматься уборкой и тушением пожаров.\n\nРазметьте домашнюю область при помощи вкладки "Зоны" меню "Создать".</trans>
  </rep>

  <RightClickClearLetter.label>Правый щелчок по письмам</RightClickClearLetter.label>
  <rep>
    <path>RightClickClearLetter.helpTexts[0]</path>
    <trans>Вы можете быстро убирать входящие письма, щёлкая по ним правой кнопкой мыши.</trans>
  </rep>

  
  <!-- Opportunity needer concepts -->

  <BuildOrbitalTradeBeacon.label>Постройте торговый маяк</BuildOrbitalTradeBeacon.label>
  <rep>
    <path>BuildOrbitalTradeBeacon.helpTexts[0]</path>
    <trans>Чтобы отправлять товары или серебро орбитальным торговцам вам нужно построить торговый маяк на открытой местности и разместить рядом с ним склад с товарами.</trans>
  </rep>

  <SetGrowingZonePlant.label>Настройте зону посадок</SetGrowingZonePlant.label>
  <rep>
    <path>SetGrowingZonePlant.helpTexts[0]</path>
    <trans>Вы можете выбрать, что будут выращивать в зоне посадок. Вы даже можете выращивать деревья!\n\nПросто выберите предназначенную для посадок зону, откройте вкладку "Посадки" и выберите культуру, которую хотите посадить.</trans>
  </rep>

  <PrisonerTab.label>Откройте вкладку заключённого</PrisonerTab.label>
  <rep>
    <path>PrisonerTab.helpTexts[0]</path>
    <trans>Загляните во вкладку заключённого "Узник", чтобы выбрать, как к нему будут относиться.\n\nВам понадобится поселенец, назначенный на работу надзирателем, чтобы заботиться о заключённом.</trans>
  </rep>

  <StoragePriority.label>Назначьте приоритет склада</StoragePriority.label>
  <rep>
    <path>StoragePriority.helpTexts[0]</path>
    <trans>Вы можете изменить приоритет склада. Поселенцы будут первым заполнять тот склад, приоритет которого выше.</trans>
  </rep>
  
  <HistoryTab.label>Просмотрите историю поселения</HistoryTab.label>
  <rep>
    <path>HistoryTab.helpTexts[0]</path>
    <trans>Вы можете просматривать записи о богатстве вашего поселения в меню "История" внизу экрана.</trans>
  </rep>
</LanguageData>
