<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<BackstoryTranslations>

	<ColonySettler43>
		<title>Житель поселения</title>
		<titleShort>Поселенец</titleShort>
		<desc>NAME был(а) поселенцем в одном из колониальных миров.

Для такой жизни нужно быть на все руки мастером в самых простых делах.</desc>
	</ColonySettler43>

	<MedievalFarmOaf58>
		<title>Крестьянин</title>
		<titleShort>Чурбан</titleShort>
		<desc>Возделывание земли, управление повозками с быками, толкание тачек. Рытьё котлованов, посадка семян, прогнозирование урожая.

Средневековые крестьяне не образованны в обычном смысле этого слова, но они знают, как вырастить урожай, не имея практически ничего. Однако такая жизнь не оставляет никаких надежд на участие в интеллектуальной деятельности.</desc>
	</MedievalFarmOaf58>

	<MedievalLord20>
		<title>Средневековый лорд</title>
		<titleShort>Лорд</titleShort>
		<desc>NAME был(а) лордом на доиндустриальной планете. HECAP ходил(а) на вечеринки, управлял(а) подданными и даже выучил(а) несколько фехтовальных приёмов.

HISCAP мягкие руки ни разу в жизни не держали инструмента, и HE находит ручной труд ниже своего достоинства.</desc>
	</MedievalLord20>

	<UrbworldEntrepreneur55>
		<title>Предприниматель</title>
		<titleShort>Делец</titleShort>
		<desc>В урбанизированных мирах большинству известны лишь страдания. Но кто-то же должен управлять местными корпорациями?

NAME знает, как вести торговлю — взятки и тонкий технический расчёт. HECAP — буквально социоинтеллектуальная машина.</desc>
	</UrbworldEntrepreneur55>

	<DeepSpaceMiner11>
		<title>Космический шахтёр</title>
		<titleShort>Шахтёр</titleShort>
		<desc>NAME занимался(ась) потной и грязной работой по извлечению металла из астероидов на буровой установке в глубоком космосе. HECAP ежедневно оттачивал(а) свои профессиональные навыки на работе, а при случае был(а) неплох(а) и в барной драке.</desc>
	</DeepSpaceMiner11>

	<NavyScientist96>
		<title>Учёный ВКС</title>
		<titleShort>Учёный</titleShort>
		<desc>Межпланетные войны выигрываются технологиями, так что имперские Военно-космические силы всегда находятся на острие науки. Это тем более не удивительно, ведь именно они первыми получают доступ к артефактам из Трансцендентных миров, так как сами находят их в космосе.

NAME работал(а) в одной из принадлежащих военным лабораторий.</desc>
	</NavyScientist96>

	<MilitaryCommissar49>
		<title>Военный комиссар</title>
		<titleShort>Комиссар</titleShort>
		<desc>NAME был(а) контрразведчиком в одном из батальонов Империи. HECAP всегда обеспечивал(а) верность людей и никогда не отступал(а) без прямого приказа. Всё это принесло HIM отрицательную популярность, но зато HE приобрел(а) большое мастерство в обнаружении малейшей нечестности намерений.</desc>
	</MilitaryCommissar49>

	<SpacePirate69>
		<title>Космический пират</title>
		<titleShort>Пират</titleShort>
		<desc>Пиратство появляется везде, где правительства слабы, а население разобщено. NAME был(а) частью этого явления с большим прошлым в человеческой истории, занимаясь вымогательством и грабежом мирных торговых кораблей ради получения прибыли.</desc>
	</SpacePirate69>

	<PitBrawler20>
		<title>Боец с арены</title>
		<titleShort>Гладиатор</titleShort>
		<desc>NAME было девять лет, когда HIM впервые пришлось участвовать в бою. HECAP победил(а), но важнее было то, что HE понравился(ась) публике. Карьера участника боёв на арене оказалась довольно прибыльной для тех, кому удавалось выживать. Она была даже законной. По большей части.</desc>
	</PitBrawler20>

	<IllegalShipwright28>
		<title>Нелегальный корабел</title>
		<titleShort>Корабел</titleShort>
		<desc>Существует закон, по которому запрещается устанавливать тераваттные лазеры на небольшие торговые суда. Особенно если вы прячете их под чем-то, напоминающим спутниковую тарелку связи, для лучшего засадного потенциала. NAME понял(а), что на таком можно неплохо заработать, однако только за счёт тех, кому не слишком интересны подобные законы.</desc>
	</IllegalShipwright28>

	<Courtesean56>
		<title>Куртизано</title>
		<titleShort>Куртизано</titleShort>
		<desc>Телом NAME пользовались сотни клиентов в борделях на нескольких планетах. Это не прошло незаметно для HIS психики, но в то же время HE научился(ась) находить общий язык с самыми разными людьми.</desc>
	</Courtesean56>

	<SpaceMarine10>
		<title>Космодесантник</title>
		<titleShort>Десантник</titleShort>
		<desc>NAME был(а) бойцом Военно-космических сил Империи. В HIS обязанности входило пробиваться на борт вражеских космолётов, уничтожать команду и брать корабли под контроль, нанося им минимум повреждений. И NAME отлично с этим справлялся(ась).</desc>
	</SpaceMarine10>

	<Assassin35>
		<title>Ассасин</title>
		<titleShort>Ассасин</titleShort>
		<desc>NAME был(а) профессиональным убийцей. Холод и расчётливость принесли HIM немало денег. В этом бизнесе полное отсутствие сочувствия — крайне ценный актив.</desc>
	</Assassin35>

	<MedievalSlave75>
		<title>Средневековый раб</title>
		<titleShort>Раб</titleShort>
		<desc>NAME вырос(ла), тягая телеги и роя ямы в средневековом мире. Простой ручной труд — HIS старейший спутник, как и хозяйская плеть.

HECAP научился(ась) читать лишь к девяти годам.</desc>
	</MedievalSlave75>

	<MedievalLordling62>
		<title>Мелкий феодал</title>
		<titleShort>Лордлинг</titleShort>
		<desc>NAME был(а) мелким дворянином в одном из старых королевств в средневековом мире. HECAP вырос(ла) в каменном особняке, где HIM обслуживали постоянно кланяющиеся люди из более низких сословий.

Такая жизнь не учит никаким практическим навыкам и вдобавок внушает пожизненное отвращение к ручному труду. Однако тонкости социальных манипуляций NAME постигал(а) с ранних лет.</desc>
	</MedievalLordling62>

	<UrbworldUrchin46>
		<title>Дитя улиц</title>
		<titleShort>Оборванец</titleShort>
		<desc>Урбанизированные миры представляют из себя древние и глубоко индустриальные города, лопающиеся от перенаселения и отравленные отходами производств. NAME вырос(ла) в одном из тёмных уголков подобных мест. HIMCAP приходилось драться за каждый кусочек пищи.</desc>
	</UrbworldUrchin46>

	<VatgrownSoldier83>
		<title>Выращенный солдат</title>
		<titleShort>Солдат</titleShort>
		<desc>NAME создавали не как личность, а как инструмент уничтожения. HISCAP ускоренно выращивали на специальном объекте по производству биооружия, обучая HIS всем аспектам ведения боя. У NAME до сих пор сохранилась тяга к сражениям и ненависть к общению с людьми.</desc>
	</VatgrownSoldier83>

	<Hermit87>
		<title>Отшельник</title>
		<titleShort>Отшельник</titleShort>
		<desc>Измученный(ая) давлением социальной жизни, NAME покинул(а) свой перенаселённый город, чтобы вести простую жизнь среди дикой природы. Там HE проводил(а) свои дни в одиночестве, ухаживая за своим садом и самостоятельно изготавливая простейшие инструменты, необходимые для выживания.</desc>
	</Hermit87>

	<MidworldChef39>
		<title>Повар</title>
		<titleShort>Повар</titleShort>
		<desc>У NAME был первоклассный ресторан в одном из средних миров. Среди постоянных посетителей HE был(а) знаменит(а) своим творческим подходом к кулинарии, а среди работников кухни имел(а) дурную репутацию из-за пренебрежения к тяжёлой работе.</desc>
	</MidworldChef39>

	<SicklyChild40>
		<title>Болезненный ребёнок</title>
		<titleShort>Пациент</titleShort>
		<desc>В детстве NAME страдал(а) от редкой болезни. Находясь на постоянном карантине в исследовательской больнице, HE имел(а) минимум контакта с людьми и практически никаких физических нагрузок. Однако, постоянно находясь в стерильных лабораториях, HE хорошо ознакомился(ась) с наукой и медициной.</desc>
	</SicklyChild40>

	<MedievalMinstrel69>
		<title>Менестрель</title>
		<titleShort>Менестрель</titleShort>
		<desc>NAME был(а) странствующим артистом в средневековом мире.

HISCAP всегда можно найти за рассказыванием интересных историй или пением песен, но как только дело доходит до тяжёлой работы, NAME словно испаряется. Однако HE может постоять за себя на большой дороге.</desc>
	</MedievalMinstrel69>

	<Housemate5>
		<title>Домхозяин(ка)</title>
		<titleShort>Домхоз</titleShort>
		<desc>Во взрослом возрасте в обязанности NAME входило ведение домашнего хозяйства, а также забота о детях, пока HIS супруг(а) был(а) на работе.</desc>
	</Housemate5>

	<GlitterworldEmpath39>
		<title>Эмпат с мира-утопии</title>
		<titleShort>Эмпат</titleShort>
		<desc>У NAME была удивительная способность устанавливать контакты с другими людьми и быть хорошим посредником в конфликтах. Поэтому HIS выбрали для подготовки в качестве эмпата. Обучение усилило HIS врождённые способности, но после него NAME больше был(а) не в состоянии причинить вред другому человеку.</desc>
	</GlitterworldEmpath39>

	<ShelterChild65>
		<title>Дитя убежища</title>
		<titleShort>Убеженец</titleShort>
		<desc>Юные годы NAME прошли в убежище глубоко под истерзанной землёй токсичного мира. HECAP получил(а) всестороннее образование, но не имел(а) возможности трудиться физически.</desc>
	</ShelterChild65>

	<MedievalDoctor6>
		<title>Средневековый врач</title>
		<titleShort>Лекарь</titleShort>
		<desc>NAME работал(а) лекарем в средневековом мире. HECAP твёрдо верит, что почти любой недуг можно исцелить небольшим кровопусканием.

NAME — мастер анестезии, автор специальной методики, включающей в себя тяжёлый удар по голове пациента.</desc>
	</MedievalDoctor6>

	<Inventor42>
		<title>Изобретатель</title>
		<titleShort>Изобретатель</titleShort>
		<desc>В своём мире NAME был(а) изобретателем. HECAP добился(ась) в этом некоторых успехов, разработав несколько технологий, пусть и не самой высокой степени важности.</desc>
	</Inventor42>

	<Teacher24>
		<title>Учитель</title>
		<titleShort>Учитель</titleShort>
		<desc>NAME получил(а) гуманитарное образование и работал(а) учителем в общеобразовательной школе. HECAP обладал(а) обширным запасом знаний. Ученики любили и уважали NAME.</desc>
	</Teacher24>

	<IndustrialOrphan55>
		<title>Городской сирота</title>
		<titleShort>Сирота</titleShort>
		<desc>NAME никогда не видел(а) своих родителей. Даже самые ранние HIS воспоминания были о тяжёлой работе в шахтах и мануфактурах HIS индустриального мира.

Из-за этого NAME так и не получил(а) достойного образования.</desc>
	</IndustrialOrphan55>

	<Scout67>
		<title>Разведчик</title>
		<titleShort>Разведчик</titleShort>
		<desc>NAME родился(ась) в одной из небольших колоний Империи. HISCAP записали в участники молодёжной программы, посвящённой обучению навыкам военного разведчика.

HECAP научился(ась) выживать в дикой местности, подчиняться приказам и не задавать лишних вопросов.</desc>
	</Scout67>

	<JoywireArtist62>
		<title>Художник-чиподел</title>
		<titleShort>Чиподел</titleShort>
		<desc>NAME работал(а) в одной из лабораторий урбанизированного мира, создавая передовое ПО для так называемых «чипов счастья», стремясь максимизировать удовольствие, получаемое пользователем.

Когда местное правительство ввело жёсткие ограничения на производство чипов, HE начал(а) продавать свои продукты на чёрном рынке.</desc>
	</JoywireArtist62>

	<FrightenedChild6>
		<title>Пугливый ребёнок</title>
		<titleShort>Бояка</titleShort>
		<desc>NAME рос(ла), страдая целым набором фобий и неврозов. Помимо всего прочего, HE боялся(ась) также докторов и микроорганизмов пищевого происхождения.

Как результат, HE научился(ась) готовить и заботиться о себе самостоятельно. Однако многие из HIS страхов не оставили NAME и в более взрослом возрасте.</desc>
	</FrightenedChild6>

	<ConceptualArtist7>
		<title>Концепт. художник</title>
		<titleShort>Художник</titleShort>
		<desc>NAME был(а) широко известен(а) в художественных кругах своего мира за уникальный творческий стиль HIS концептуальных работ.

Хотя никто толком не понимал, что именно HE пытался(ась) донести до зрителя, HIS работы высоко ценились коллекционерами.</desc>
	</ConceptualArtist7>

	<GlitterworldSurgeon7>
		<title>Хирург с мира-утопии</title>
		<titleShort>Хирург</titleShort>
		<desc>NAME работал(а) хирургом в мире, в котором почти не было болезней и человеческих страданий.

HISCAP работа состояла в основном в проведении сложных и искусных пластических операций. NAME хорошо понимал(а), как устроено человеческое тело, но HIM ни разу не приходилось удалять раковую опухоль. Или пулю.</desc>
	</GlitterworldSurgeon7>

	<LudditeRebel42>
		<title>Мятежник-луддит</title>
		<titleShort>Луддит</titleShort>
		<desc>В то время как большинство людей HIS мира избрали своим путём отказаться от своей социальной и биологической индивидуальности, чтобы слиться в единой информационной сущности, NAME присоединился(ась) к группе мятежников, решившей отказаться от использования технологий.</desc>
	</LudditeRebel42>

	<Bartender47>
		<title>Бармен</title>
		<titleShort>Бармен</titleShort>
		<desc>NAME работал(а) барменом на космической станции, пользующейся дурной славой. Такая работа — коктейль из одной части приготовления напитков, одной части дипломатии и одной части мордобоя.</desc>
	</Bartender47>

	<CaveworldTender5>
		<title>Пещерный фермер</title>
		<titleShort>Дитя пещер</titleShort>
		<desc>NAME вырос(ла) в пещерном комплексе глубоко под поверхностью HIS неприветливой планеты. HECAP работал(а) вместе с другими детьми племени, ухаживая за грибными грядками.</desc>
	</CaveworldTender5>

	<CaveworldTunneler74>
		<title>Пещерный проходчик</title>
		<titleShort>Проходчик</titleShort>
		<desc>NAME работал(а) копателем в огромном пещерном комплексе.

HECAP знает своё дело настолько хорошо, что может ориентироваться в пещерах чуть ли не по запаху.</desc>
	</CaveworldTunneler74>

	<HiveworldDrone29>
		<title>Робот улья</title>
		<titleShort>Бот</titleShort>
		<desc>NAME работал(а) бестолковым роботом-строителем в крупной цивилизации-улье. Несмотря на то, что HE теперь свободен(на) от этого жестокого социального эксперимента, NAME остался(ась) неспособным(ой) к творческим занятиям и лидерству.</desc>
	</HiveworldDrone29>

	<Evangelist66>
		<title>Евангелист</title>
		<titleShort>Евангелист</titleShort>
		<desc>В свой 21-й день рождения NAME испытал(а) религиозное пробуждение. HECAP решил(а) посвятить остаток жизни распространению откровений своего божества, красоты его культуры, а также необычных методов лечения.</desc>
	</Evangelist66>

	<TunnelworldIlluminator50>
		<title>Зрящий мира катакомб</title>
		<titleShort>Проводник</titleShort>
		<desc>Среди обитателей туннелей те, чьё зрение было таким, как у NAME, пользовались большим почтением. HECAP указывал(а) путь, отмечая места для копания биолюминесцентными грибами, а также предупреждал(а) о подстерегающих опасностях.</desc>
	</TunnelworldIlluminator50>

	<Herbalist89>
		<title>Травник</title>
		<titleShort>Травник</titleShort>
		<desc>NAME жил(а) в лесу неподалёку от деревни. Несмотря на то, что большинство её жителей побаивались HIS, заболевшие приходили к нHIM за целебными мазями и примочками из растений, которые HE выращивал(а) в своём саду. HECAP был(а) всегда рад(а) помочь. За определённую плату.</desc>
	</Herbalist89>

	<ComaChild18>
		<title>Детство в коме</title>
		<titleShort>Коматозник</titleShort>
		<desc>В результате несчастного случая, произошедшего в детстве, NAME впал(а) в кому. HISCAP тело так и не оправилось от многих лет без движения. Впрочем, услышав эту историю, большинство людей жалеют HIS.</desc>
	</ComaChild18>

	<CivilServant75>
		<title>Госслужащий</title>
		<titleShort>Клерк</titleShort>
		<desc>NAME был(а) мелким администратором в правительстве, бюрократизированном и уже отживающем свой век. HECAP заполнял(а) сложную документацию без каких-либо затруднений и тонко играл(а) с офисной политикой.</desc>
	</CivilServant75>

	<OrganFarm9>
		<title>Ферма органов</title>
		<titleShort>Донор</titleShort>
		<desc>NAME вырос(ла) на нелегальной ферме органов, глубоко под землёй. HISCAP тело использовалось для выращивания органических имплантов для раненых наёмников. Хотя такого рода «воспитание» наложило отпечаток на HIS психику, оно также дало и особое понимание биологии человека.</desc>
	</OrganFarm9>

	<AsceticPriest87>
		<title>Аскетичный монах</title>
		<titleShort>Аскет</titleShort>
		<desc>После принятия обета молчания NAME присоединился(ась) к монастырю на мирной, захолустной планете, чтобы провести жизнь в тихом созерцании.

Для нHIS было счастьем растить овощи в саду и делать сыр в монастырских подвалах.</desc>
	</AsceticPriest87>

	<EscapedConvict68>
		<title>Беглый каторжник</title>
		<titleShort>Беглец</titleShort>
		<desc>NAME отрицает своё участие в тех преступлениях, что привели к HIS заключению в каторжной тюрьме. HECAP сбежал(а), прорыв туннель под стенами при помощи переделанного столового прибора.</desc>
	</EscapedConvict68>

	<StarshipJanitor15>
		<title>Корабельный уборщик</title>
		<titleShort>Уборщик</titleShort>
		<desc>Пока другие пассажиры космического корабля проводят годы в капсулах криптосна, NAME периодически проверяет состояние корабля, навигационных систем и смазывает механоидов.</desc>
	</StarshipJanitor15>

	<Pyromaniac68>
		<title>Пироман</title>
		<titleShort>Пиро</titleShort>
		<desc>С раннего возраста NAME питал(а) к огню нездоровый интерес. Когда HE зажигает огонь, то бывает настолько заворожен(а) пламенем, что может по рассеянности обжечься.

Однажды HIS дом сгорел из-за неосторожной игры со спичками.</desc>
	</Pyromaniac68>

	<Mute55>
		<title>Немой</title>
		<titleShort>Немой(ая)</titleShort>
		<desc>NAME был(а) совсем ребёнком, когда произошло травмировавшее HIS событие. Из-за этого много лет HE хотел(а) говорить с людьми и предпочитал(а) играть с множеством животных, живших у нHIS дома.</desc>
	</Mute55>

	<WarRefugee70>
		<title>Беженец</title>
		<titleShort>Беженец</titleShort>
		<desc>NAME был(а) маленьким ребёнком, когда война ворвалась в родной дом. HECAP и HIS родители бежали, пытаясь хоть где-то найти безопасное убежище. HISCAP самые первые воспоминания — уроки самозащиты.

Насилие и разрушения, свидетелем которых стал(а) NAME, навсегда оставили глубокий след в HIS памяти.</desc>
	</WarRefugee70>

	<MusicLover26>
		<title>Юный музыкант</title>
		<titleShort>Музыкант</titleShort>
		<desc>NAME ещё ребёнком проявил(а) способности к игре на музыкальных инструментах и пению. HECAP получил(а) лучшее обучение и любил(а) давать концерты и сольные выступления. Однако щедрые похвалы привели к некоторой одержимости собой.</desc>
	</MusicLover26>

	<ChildStar51>
		<title>Юная звезда</title>
		<titleShort>Звезда</titleShort>
		<desc>NAME обрел(а) широкую известность в своём мире, играя роли в разных фильмах и телешоу. Такая слава позволила NAME установить контакты с самыми разными людьми, а также определила HIS путь дальнейшего развития.</desc>
	</ChildStar51>

	<ChildSpy95>
		<title>Ребёнок-шпион</title>
		<titleShort>Проныра</titleShort>
		<desc>Дети считаются воплощением невинности, что делает их идеальными шпионами. NAME обучали искусству проникновения и сбора информации на объектах противника, когда HIM было всего девять лет.

Годы, проведённые в тылу противника, а также природа HIS родного мира, разорённого войной, дали NAME крайне ограниченные возможности для образования.</desc>
	</ChildSpy95>

	<Shopkeeper18>
		<title>Продавец</title>
		<titleShort>Продавец</titleShort>
		<desc>Поскольку HIS мать часто болела, NAME приходилось управлять магазином, единственным источником их дохода. HECAP немного разбирался(ась) в экзотических артефактах, которые HE продавал(а), и очень хорошо — в искусстве заключения выгодных сделок</desc>
	</Shopkeeper18>

	<Nurse0>
		<title>Медсестра</title>
		<titleShort>Медсестра</titleShort>
		<desc>NAME работал(а) в больнице индустриальной эпохи, занимаясь рутинной работой, такой как перевязывание ран и измерение температуры.

Работа была напряжённой, но HE всегда находил(а) время, чтобы побеседовать с пациентом.</desc>
	</Nurse0>

	<HouseServant78>
		<title>Домашняя прислуга</title>
		<titleShort>Слуга</titleShort>
		<desc>В молодом возрасте NAME похитили и продали богатым аристократам в качестве домашней прислуги.

HIMCAP пришлось хорошо изучить кухни и подвалы в особняке своего господина, но HE никогда не работал(а) снаружи.</desc>
	</HouseServant78>

	<Bodyguard22>
		<title>Телохранитель</title>
		<titleShort>Охранник</titleShort>
		<desc>NAME нашёл(ла) работу в среднем мире, заключающуюся в защите от всяческих неприятностей тех, кто за это платит. HECAP приобрел(а) опыт в различных видах боя, а также репутацию человека, безжалостно расправляющегося с теми, кто пытался HIS обмануть.</desc>
	</Bodyguard22>

	<Novelist96>
		<title>Писатель-новелист</title>
		<titleShort>Новелист</titleShort>
		<desc>NAME жил(а) в своём утопическом мире, сочиняя невероятно успешные новеллы. HECAP вел(а) беззаботный образ жизни, днём — творя, ночью — отрываясь на вечеринках, и никогда не занимаясь ручным трудом.</desc>
	</Novelist96>

	<Mathematician18>
		<title>Профессор математики</title>
		<titleShort>Математик</titleShort>
		<desc>NAME проводил(а) исследования по математике в университете.

Большую часть своего свободного времени HE тратил(а) на сетевые шутеры. Другие игроки часто посмеивались над NAME из-за HIS неумения попадать в цель.</desc>
	</Mathematician18>

	<Paramedic85>
		<title>Парамедик</title>
		<titleShort>Парамедик</titleShort>
		<desc>Работой NAME было оказание экстренной медицинской помощи в. HIMCAP часто приходилось иметь дело с серьёзыми ранениями, имея при себе только ограниченный запас медикаментов.

За все эти годы HE излечил(а) столько пулевых ранений, что теперь не может даже смотреть в сторону огнестрельного оружия.</desc>
	</Paramedic85>

	<Castaway74>
		<title>Выживший в крушении</title>
		<titleShort>Выживший</titleShort>
		<desc>NAME оказался(ась) единственным выжившим в крушении корабля на безлюдной планете. В течение многих лет до своего спасения HE обеспечивал(а) своё сущестование, пользуясь исключительно подручными средставми и тем, что HE смог(ла) найти.

NAME отточил(а) свои навыки выживания до невероятного уровня, однако годы одиночества не прошли даром для HIS способностей к общению с другими людьми.</desc>
	</Castaway74>

	<Gardener25>
		<title>Садовник</title>
		<titleShort>Садовник</titleShort>
		<desc>В индустриальных мирах всё богатство сосредотачивается в руках владельцев фабрик и заводов или продавцов. Будучи частью прислуги, NAME работал(а) в особняке одной их таких семей, ухаживая за их роскошными садами.</desc>
	</Gardener25>

	<MafiaBoss49>
		<title>Босс мафии</title>
		<titleShort>Мафиози</titleShort>
		<desc>NAME был(а) крупным авторитетом в одном из криминальных синдикатов городского мира.

HECAP давал(а) взятки чиновникам, держал(а) в узде подчинённых и выбивал(а) просроченные долги. Всеми возможными средствами.</desc>
	</MafiaBoss49>

	<Torturer24>
		<title>Палач</title>
		<titleShort>Палач</titleShort>
		<desc>Работая при средневековом монархе-тиране, NAME приобрел(а) репутацию эксперта в области «убеждения». У заключенных, попавших к нHIM темницу, не оставалось никаких секретов, зато HIS улыбка преследовала их в кошмарах до конца жизни.</desc>
	</Torturer24>

	<ConstructionEngineer77>
		<title>Бригадир</title>
		<titleShort>Бригадир</titleShort>
		<desc>NAME работал(а) в одном из средних миров. Бригада рабочих под HIS руководством участвовала в строительстве самых разных объектов: от офисных зданий до соборов.

Из-за нехватки времени и обилия забегаловок с фастфудом HE никогда не занимался(ась) готовкой.</desc>
	</ConstructionEngineer77>

	<Blacksmith19>
		<title>Кузнец</title>
		<titleShort>Кузнец</titleShort>
		<desc>Работая кузнецом в средневековом мире, NAME заслужил(а) репутацию мастера своего дела. HECAP также был(а) неплох(а) и в применении выкованных мечей по прямому назначению.</desc>
	</Blacksmith19>

	<CharityWorker80>
		<title>Благотворитель</title>
		<titleShort>Альтруист</titleShort>
		<desc>Утопические миры — это рай безопасности и комфорта для тех, кому повезло там жить, однако NAME не мог(ла) игнорировать соседние планеты, где люди жили в нищете и страданиях. HECAP проводил(а) своё рабочее время, собирая пожертвования и поддерживая нуждающихся.</desc>
	</CharityWorker80>

	<Defector59>
		<title>Перебежчик</title>
		<titleShort>Беглец</titleShort>
		<desc>В молодом возрасте NAME решил(а) убежать от гнетущего диктаторского режима государства, в котором HE жил(а). Это бегство было расценено властями как государственная измена, и по HIS следу отправили агентов.

Все годы, что NAME провел(а) в бегах, HE лечил(а) свои раны самостоятельно, чтобы ни один врач не мог HIS выдать. Все эти испытания сделали NAME озлобленным(ой) и недоверчивым(ой).</desc>
	</Defector59>

	<FactoryWorker82>
		<title>Рабочий фабрики</title>
		<titleShort>Рабочий</titleShort>
		<desc>NAME был(а) чернорабочим на фабрике индустриальной эпохи. В HIS обязанности также входил уход за мулами и лошадьми, с помощью которых товар развозили по городу.</desc>
	</FactoryWorker82>

	<RanchOwner88>
		<title>Хозяин ранчо</title>
		<titleShort>Скотовод</titleShort>
		<desc>NAME владел(а) и управлял(а) ранчо, где выращивали животных ради шерсти и мяса. Это приносило неплохие доходы.

HECAP не занимался(ась) грязной работой, предпочитая платить, чтобы всё сделали за нHIS.</desc>
	</RanchOwner88>

	<LowWageWorker94>
		<title>Низкоопл. рабочий</title>
		<titleShort>Подёнщик</titleShort>
		<desc>Стремясь прокормить семью, NAME перебивался(ась) случайными заработками, работая на самых разных работах. HECAP получил(а) базовые навыки ручного труда.</desc>
	</LowWageWorker94>

	<Model51>
		<title>Модель</title>
		<titleShort>Модель</titleShort>
		<desc>NAME был(а) рекламной моделью, демонстрировавшей одежду и украшения. Кроме того, HIS использовали как образец для моделирования персонажей виртуальной реальности.</desc>
	</Model51>

	<Taxonomist49>
		<title>Ученый-систематик</title>
		<titleShort>Систематик</titleShort>
		<desc>NAME путешествовал(а) между звёздными системами, изучая и классифицируя найденную флору и фауну в надежде создать полное описание видов.</desc>
	</Taxonomist49>

	<Geologist2>
		<title>Геолог</title>
		<titleShort>Геолог</titleShort>
		<desc>NAME работал(а) с шахтёрами и спелеологами, определяя типы горных пород и минералов.

Проведя годы под землей, HE научился(ась) ремонтировать буровое оборудование и прочую технику.</desc>
	</Geologist2>

	<ConventChild41>
		<title>Монастырский ребенок</title>
		<titleShort>Незаконнорождённый</titleShort>
		<desc>NAME отдали в среденевековый монастырь как дитя недозволенной любви. HECAP познал(а) праведность тяжёлой работы и послушания, однако высокие технологии стали ересью в HIS сознании.</desc>
	</ConventChild41>

	<TestSubject75>
		<title>Подопытный</title>
		<titleShort>Подопытный</titleShort>
		<desc>На самых прогнивших урбанизированных мирах учёные, забывшие все нормы морали, творят неописуемые зверства во имя науки. На одной из таких планет NAME содержался(ась) в камере секретной лаборатории с самого рождения, и был(а) объектом экспериментов в попытке превратить HIS в суперсолдата.</desc>
	</TestSubject75>

	<MedicalAssistant75>
		<title>Помощник медика</title>
		<titleShort>Медик</titleShort>
		<desc>NAME родился(ась) во время ужасной войны, в которой обе стороны широко использовали напалм. HECAP вырос(ла), помогая своим родителям в госпитале, обрабатывая бесконечный поток ужасающих ожогов на телах солдат. У нHIS на всю жизнь остался страх перед огнём.</desc>
	</MedicalAssistant75>

	<CultChild15>
		<title>Дитя культа</title>
		<titleShort>Дитя культа</titleShort>
		<desc>NAME родился(ась) в могущественном культе, отвергнувшем высокие технологии. Культисты верили, что любую хворь следует лечить, очищая душу священными ритуалами.

Однажды HE смог(ла) увидеть внешний мир, и это сподвигло HIS сбежать.</desc>
	</CultChild15>

	<WreckageExplorer75>
		<title>Искатель обломков</title>
		<titleShort>Искатель</titleShort>
		<desc>За два поколения до рождения NAME апокалиптическая война бросила HIS планету в пучину анархии. NAME был(а) обязан(а) следить за скотом своего племени, но частенько увиливал(а) от своей работы, чтобы исследовать обломки боевых кораблей, разбросанные по планете.</desc>
	</WreckageExplorer75>

	<ApocalypseSurvivor86>
		<title>Выживший</title>
		<titleShort>Выживший</titleShort>
		<desc>NAME родился(ась) в смутные времена, когда изменение климата HIS родной планеты привело к наводнениям и массовому голоду. Когда NAME вырос(ла), ситуация стала только хуже — миллионы людей погибли, и даже самые тихие и мирные места поглотила анархия. Вместе со своими родителями HE делал(а) всё, чтобы выжить.</desc>
	</ApocalypseSurvivor86>

	<StoryWriter68>
		<title>Писатель</title>
		<titleShort>Писатель</titleShort>
		<desc>С детства NAME любил(а) читать, проводя целые дни в библиотеке и уткнув свой нос в книгу. Когда бюджет города урезали, и библиотека закрылась, HE был(а) убит(а) горем и решил(а) заполнить появившуюся пустоту написанием своих собственных книг.</desc>
	</StoryWriter68>

	<Sailor53>
		<title>Мореход</title>
		<titleShort>Моряк</titleShort>
		<desc>NAME ходил(а) по морям и океанам в исследовательских экспедициях, собирая образцы растений и животных и время от времени отбиваясь от пиратов. HECAP настолько любил(а) море, что старался(ась) как можно меньше работать на суше. HISCAP можно было увидеть разве что за продажей собранных сокровищ.</desc>
	</Sailor53>

	<Jailbird93>
		<title>Арестант</title>
		<titleShort>Арестант</titleShort>
		<desc>NAME провел(а) большую часть своей жизни в тюрьме, где HIS обычно назначали работать на кухне. HECAP нередко ввязывался(ась) в драки и выработал(а) агрессивный стиль общения.</desc>
	</Jailbird93>

	<Actor76>
		<title>Актёр</title>
		<titleShort>Актёр</titleShort>
		<desc>NAME путешествовал(а) по своему миру в составе актёрской труппы. Они собирали полные залы и были повсеместно любимы публикой. Будучи перфекционистом, HE всегда сам(а) готовил(а) для себя реквизит и костюмы вместо того, чтобы пользоваться теми, что HIM предлагали.</desc>
	</Actor76>

	<Tactician22>
		<title>Тактик</title>
		<titleShort>Тактик</titleShort>
		<desc>NAME поступил(а) на службу в космический флот звёздной системы, вовлечённой в масштабные межпланетные войны. Проявляя хладнокровие и воинскую смекалку в бою, HE быстро продвигался(ась) по службе и вскоре уже успешно командовал(а) целыми армиями.</desc>
	</Tactician22>

	<GlitterworldOfficer93>
		<title>Офицер с мира-утопии</title>
		<titleShort>Офицер</titleShort>
		<desc>Несмотря на то, что в утопических мирах достаточно спокойно, они, тем не менее, обычно готовы к войне. Подразделение, которым командовал(а) NAME, редко участвовало в каких-либо операциях.

HECAP любил(а) заниматься разнообразным творчеством, однако HIS подчинённые предпочитали развлекаться мордобем, и NAME часто приходилось их разнимать.</desc>
	</GlitterworldOfficer93>

	<Taster35>
		<title>Слуга-отведыватель</title>
		<titleShort>Отведыватель</titleShort>
		<desc>NAME находился(ась) на должности слуги-отведывателя при дворе средневекового монарха. В HIS обязанности входило пробовать каждое блюдо, подаваемое на королевский стол. NAME не выполнял(а) почти никакой работы и вел(а) праздный образ жизни, постепенно заплывая жиром.</desc>
	</Taster35>

	<BiosphereManager30>
		<title>Менеджер по биосфере</title>
		<titleShort>Ботаник</titleShort>
		<desc>NAME жил(а) в утопическом мире, где всю чёрную работу выполняли роботы, а люди вели праздный образ жизни. HECAP отвечал(а) за флору и фауну в цветущем парке, куда граждане приходили созерцать красоту живой природы.</desc>
	</BiosphereManager30>

	<Veterinarian19>
		<title>Ветеринар</title>
		<titleShort>Ветврач</titleShort>
		<desc>NAME зарабатывал(а) на жизнь, исцеляя больных и раненых животных. Вид их страданий повлиял даже на HIS отношение к мясным блюдам: на многие годы HE стал(а) вегетарианцем, отвергнув «мясоедские» кулинарные традиции своего мира.</desc>
	</Veterinarian19>

	<ExplosivesExpert30>
		<title>Взрывотехник</title>
		<titleShort>Подрывник</titleShort>
		<desc>NAME работал(а) взрывотехником в шахтах. HECAP очень серьёзно относился(ась) к своей работе и хорошо разбирался(ась) в технической стороне дела. Настолько, что отказывался(ась) «опускаться» до помощи в разборе породы после очередного точно рассчитанного взрыва.</desc>
	</ExplosivesExpert30>

	<Counselor20>
		<title>Психолог</title>
		<titleShort>Психолог</titleShort>
		<desc>В молодом возрасте NAME получил(а) ужасную психологическую травму, которая привела к нарушениям пищеварения. Консультации у психолога помогли HIM восстановить нормальный режим питания, и HE решил(а) использовать полученные знания для того, чтобы помогать другим людям в преодолении их эмоциональных проблем.</desc>
	</Counselor20>

  <Recruiter51>
		<title>Вербовщик</title>
		<titleShort>Вербовщик</titleShort>
		<desc>NAME состоял(а) в уважаемом ордене мастеров боевых искусств, печально известных как своими боевыми навыками, так и отказом от лечения своих раненых.

HECAP путешествовал(а) по своему родному миру, отбирая молодых людей, пригодных для обучения и тренировок в ордене.</desc>
	</Recruiter51>

	<PsychiatricPatient28>
		<title>Пациент психбольницы</title>
		<titleShort>Психбольной</titleShort>
		<desc>NAME провел(а) большую часть своей взрослой жизни в психиатрической больнице. В HIS родном индустриальном мире слабо понимали, что такое душевные болезни, поэтому HIS лечили скорее как больное животное, нежели как человека.

Когда в конечном итоге NAME выздоровел(а), и HIS выпустили, многие из HIS умений и навыков оказались забыты.</desc>
	</PsychiatricPatient28>

	<Drifter25>
		<title>Бродяга</title>
		<titleShort>Бродяга</titleShort>
		<desc>NAME никогда не имел(а) особых планов на жизнь. HECAP часто путешествовал(а), перебиваясь случайными заработками, если удавалось их найти.

Кроме того, HE время от времени работал(а) над романом, который точно должен был стать бестселлером — как только NAME смог(ла) бы найти заинтересованного издателя.</desc>
	</Drifter25>

	<VRDesigner15>
		<title>Виртуальный дизайнер</title>
		<titleShort>Дизайнер</titleShort>
		<desc>NAME проектировал(а) симуляции в виртуальной реальности для жителей утопического мира. HECAP уделял(а) огромное внимание мелким деталям создаваемых виртуальных миров. Например, для того, чтобы делать моделируемые ландшафты максимально реалистичными, HE изучал(а) ботанику.</desc>
	</VRDesigner15>

	<HumanComputer63>
		<title>Человек-компьютер</title>
		<titleShort>Вычислитель</titleShort>
		<desc>NAME с детства обнаружил(а) у себя дар к выполнению в уме сложнейших вычислений и феноменальную память. Один из диктаторов среднего мира решил использовать HIS таланты, чтобы HE следил(а) за финансами и расходами, поскольку обычные компьютеры чересчур уязвимы для взлома.</desc>
	</HumanComputer63>

	<Architect11>
		<title>Архитектор</title>
		<titleShort>Архитектор</titleShort>
		<desc>NAME проектировал(а) и строил(а) здания. В HIS родном утопическом мире большая часть технических расчетов при строительстве выполнялась ИИ. Это позволило HIM сконцентрироваться на художественной части работы, и, как следствие, NAME никогда не марал(а) рук на настоящей грязной стройке.</desc>
	</Architect11>

	<MessageCarrier61>
		<title>Гонец</title>
		<titleShort>Гонец</titleShort>
		<desc>В средневековом мире самый быстрый способ доставить послание — дать его всаднику, и надеяться, что тот переживёт путешествие. NAME был(а) как раз таким человеком.</desc>
	</MessageCarrier61>

	<Sculptor16>
		<title>Скульптор</title>
		<titleShort>Скульптор</titleShort>
		<desc>NAME начинал(а) с обработки камней размером в человеческий рост, но вскоре HIS замыслы стали масштабнее. С помощью горнодобывающих роботов NAME научился(ась) вырезать огромные монументы из целых скал. Вскоре в природных парках HIS родного мира-утопии появилось множество гигантских фигур, вырезанных прямо из гор.</desc>
	</Sculptor16>

	<MachineCollector23>
		<title>Коллекционер машин</title>
		<titleShort>Коллекционер</titleShort>
		<desc>NAME был(а) помешан(а) на старых машинах и загадочных технологиях. HECAP доставал(а) такие механизмы любыми способами и любил(а) разбирать их, чтобы узнать, как они работают.

У нHIS была привычка продолжать говорить о своей коллекции, даже когда окружающие уже переставали HIS слушать.</desc>
	</MachineCollector23>

	<Sheriff37>
		<title>Шериф</title>
		<titleShort>Шериф</titleShort>
		<desc>NAME был(а) стражем закона в отдалённом индустриальном городе. Всем хорошо были известны HIS высокомерие и тяжёлый характер, а также то, что делать хоть что-нибудь HE будет только ради денег, выпивки или мести.</desc>
	</Sheriff37>

	<ConArtist96>
		<title>Мошенник</title>
		<titleShort>Мошенник</titleShort>
		<desc>NAME никогда ничего не создавал(а) в своей жизни. Впрочем, HE легко убеждал(а) других отдавать HIM плоды своего труда.</desc>
	</ConArtist96>

	<Gatherer34>
		<title>Собиратель</title>
		<titleShort>Собиратель</titleShort>
		<desc>NAME был(а) умелым собирателем. HECAP мог(ла) найти еду в самых бесплодных местах благодаря своим знаниям о растениях, съедобных корнях и ягодах.</desc>
	</Gatherer34>

	<Loner43>
		<title>Одиночка</title>
		<titleShort>Одиночка</titleShort>
		<desc>NAME не любил(а) совет племени и ежегодные фестивали, предпочитая им открытую равнину и одинокий свист ветра в скалах.

HECAP время от времени посещает своё племя, но в основном сам(а) заботится о себе, пользуясь своими навыками выживания.</desc>
	</Loner43>

	<AbandonedChild27>
		<title>Брошенный ребёнок</title>
		<titleShort>Брошенный</titleShort>
		<desc>NAME был(а) очень слабым ребёнком. В HIS племени посчитали, что HE будет обузой и бросили на произвол судьбы. Но NAME выжил(а).</desc>
	</AbandonedChild27>

	<ReclusiveChild87>
		<title>Замкнутый ребёнок</title>
		<titleShort>Отшельник</titleShort>
		<desc>NAME не умел(а) говорить почти до 5 лет. Даже после этого HE предпочитал(а) оставаться наедине с собой. В отрочестве HE взял(а) за привычку уходить из деревни и жить среди природы по несколько недель.</desc>
	</ReclusiveChild87>

	<Herder89>
		<title>Пастух</title>
		<titleShort>Пастух</titleShort>
		<desc>В детстве NAME ухаживал(а) за стадами муффало своего племени, оберегая их от хищников и выхаживая больных животных. Это была спокойная работа, и HIM нравилось быть подальше от других людей.</desc>
	</Herder89>

	<Scavenger86>
		<title>Мусорщик</title>
		<titleShort>Мусорщик</titleShort>
		<desc>NAME провел(а) своё детство избегая грубой работы, чтобы иметь возможность заниматься раскопками руин и обломков кораблей. HISCAP природное любопытство не раз приносило HIM кучу проблем, но вместе с тем — множество интересных находок.</desc>
	</Scavenger86>

	<CaveChild31>
		<title>Пещерный ребёнок</title>
		<titleShort>Пещерник</titleShort>
		<desc>NAME вырос(ла) в огромной и запутанной системе пещер, простиравшейся далеко вглубь гор. HECAP помогал(а) взрослым содержать и обустраивать глубинные пещеры.</desc>
	</CaveChild31>

	<SoleSurvivor85>
		<title>Оставшийся в живых</title>
		<titleShort>Выживший</titleShort>
		<desc>NAME пережил(а) резню, в которой погибло все HIS племя. Хотя HIM приняли в другое племя, HE получил(а) психологическую травму и предпочёл(ла) остаться у дома, занимаясь готовкой и выращиванием урожая.</desc>
	</SoleSurvivor85>

	<VengefulChild49>
		<title>Мстительное дитя</title>
		<titleShort>Мститель</titleShort>
		<desc>В детстве, NAME, вернувшись в родную деревню, обнаружил(а), что она была уничтожена бандитами. HECAP поклялся(ась) отомстить напавшим и начал(а) полный жестокости путь через пустыню.</desc>
	</VengefulChild49>

	<FireKeeper85>
		<title>Хранитель огня</title>
		<titleShort>Хранитель огня</titleShort>
		<desc>В детстве NAME отвечал(а) за сохранение огня в племени — тот не должен был погаснуть. HECAP очень серьёзно относился(ась) к своим обязанностям.</desc>
	</FireKeeper85>

	<Healer89>
		<title>Лекарь</title>
		<titleShort>Лекарь</titleShort>
		<desc>После того, как во время очередного налёта убили лекаря, NAME занял(а) его место. HECAP проводил(а) дни в поисках трав и минеральных соединений для создания на удивление эффективных лекарственных средств.</desc>
	</Healer89>

	<Scout93>
		<title>Разведчик</title>
		<titleShort>Разведчик</titleShort>
		<desc>С тех пор, как HIS племя наладило отношения с чужеземцами неподалёку, NAME стал(а) предлагать свои услуги в качестве проводника по местности. Частые контакты с древними реликвиями позволили HIM достаточно уверенно ориентироваться в старых технологиях.</desc>
	</Scout93>

	<Digger58>
		<title>Копатель</title>
		<titleShort>Копатель</titleShort>
		<desc>NAME и HIS племя высекли свой дом глубоко в склоне горы. HECAP научился(ась) без труда пробиваться сквозь породу и укреплять пещерные своды.</desc>
	</Digger58>

	<MuffaloShaman94>
		<title>Шаман муффало</title>
		<titleShort>Шаман</titleShort>
		<desc>За свою тихую мудрость и огромную силу NAME был(а) выбран(а) духовным лидером странствующего племени, что следовало за стадами кочующих муффало.</desc>
	</MuffaloShaman94>

	<LoreKeeper35>
		<title>Хранитель сказаний</title>
		<titleShort>Сказитель</titleShort>
		<desc>NAME продолжал(а) долгий род хранителей сказаний в своём племени. Каждую ночь, когда все собирались у огня, HE рассказывал(а) истории, передавая тем самым древние знания и мудрость.</desc>
	</LoreKeeper35>

	<Weaver90>
		<title>Ткач</title>
		<titleShort>Ткач</titleShort>
		<desc>NAME был(а) экспертом по превращению шерсти муффало, растительных волокон и натуральных красителей в прекрасную одежду для своих родных. HISCAP творениями часто торговали местные племена.</desc>
	</Weaver90>

	<CaveTender26>
		<title>Сиделка мира пещер</title>
		<titleShort>Сиделка</titleShort>
		<desc>Пока остальные охотились и занимались собирательством, NAME оставался(ась) в доме, готовя еду и ухаживая за больными и детьми.</desc>
	</CaveTender26>

	<Warrior37>
		<title>Воитель</title>
		<titleShort>Воин</titleShort>
		<desc>NAME был(а) бесстрашным воином, умело обращавшимся с разными видами оружия. HECAP участвовал(а) во многих сражениях.</desc>
	</Warrior37>

	<TribeChild78>
		<title>Ребёнок-дикарь</title>
		<titleShort>Дикарь</titleShort>
		<desc>NAME рос(ла) в племени, бегая по деревне да перегоняя стада муффало. Родители учили HIS лишь необходимым навыкам.

NAME не умеет читать, HE никогда не видел(а) никаких механизмов, кроме останков древних машин.</desc>
	</TribeChild78>

	<?solid James "Doc" Grey (Male) ?>
	<FallenProdigy22>
		<title>Бывший вундеркинд</title>
		<titleShort>Вундеркинд</titleShort>
		<desc>NAME родился в утопическом мире. HISCAP отец был убит, когда этот мир стал погружаться в пучину хаоса.

HIMCAP приходилось бороться за место в Главной Академии, постоянно доказывая своё право находиться в ней. Над гениальным ребёнком регулярно издевались, и HE не мог подружиться с другими детьми.</desc>
	</FallenProdigy22>

	<?solid James "Doc" Grey (Male) ?>
	<MadScientist28>
		<title>Безумный учёный</title>
		<titleShort>Учёный</titleShort>
		<desc>NAME был отстранен от работы всей HIS жизни после того, как были опубликованы данные по экспериментам, которые HE проводил над выжившими в инциденте на Каллосе IX. В изгнании NAME освоил все навыки, необходимые для выживания в окраинных мирах.

Поскольку HIM было нечего больше терять, NAME продолжил свои исследования, создав себе слуг для выполнения рутинной работы.</desc>
	</MadScientist28>

	<?solid John "Blitz" Kriegsler (Male) ?>
	<FarmKid40>
		<title>Ребенок с фермы</title>
		<titleShort>Фермер</titleShort>
		<desc>NAME вырос на семейной ферме по производству говядины. HECAP любил работать в поле и ухаживать за животными.</desc>
	</FarmKid40>

	<?solid John "Blitz" Kriegsler (Male) ?>
	<CivilEngineer41>
		<title>Инженер-строитель</title>
		<titleShort>Инженер</titleShort>
		<desc>NAME был хорошо известным инженером-строителем. HISCAP работа включала в себя проектирование и обеспечение укреплённых сооружений из камня. HECAP проводил много статистических анализов, это позволило сохранить остроту ума.</desc>
	</CivilEngineer41>

	<?solid Benjamin "Ben" Frick (Male) ?>
	<FarmerBoy63>
		<title>Ребёнок-фермер</title>
		<titleShort>Фермер</titleShort>
		<desc>NAME потерял родителей из-за пожара, когда HIM было семь. HECAP вырос на ферме дяди, занимаясь ручными трудом, вспахивая поля.

HECAP заменял общение тяжёлой работой, чтобы не слышать вопросы о своих родителях — отвечать для нHIS было невыносимым.</desc>
	</FarmerBoy63>

	<?solid Benjamin "Ben" Frick (Male) ?>
	<ArmyCook51>
		<title>Повар в армии</title>
		<titleShort>Повар</titleShort>
		<desc>NAME записался в армию в качестве рабочего и большую часть времени проводил, готовя еду и занимаясь ремонтными работами. Во время пребывания на опасной планете HIS обучили основам стрельбы и выживания.</desc>
	</ArmyCook51>

	<?solid Vladimir "Vladimir" Black (Male) ?>
	<UrbworldCriminal64>
		<title>Городской преступник</title>
		<titleShort>Преступник</titleShort>
		<desc>NAME, родившись в неблагополучной семье перенаселённого урбанизированного мира, был вынужден совершать мелкие преступления — иначе HE бы умер от голода и холода.

Грабежи и убийства стали для нHIS основой повседневной жизни. NAME уяснил, что побеждает тот, кто выживает.</desc>
	</UrbworldCriminal64>

	<?solid Vladimir "Vladimir" Black (Male) ?>
	<UrbworldPolitican16>
		<title>Политик</title>
		<titleShort>Политик</titleShort>
		<desc>Ни для кого не секрет, что Компании владеют практически всем в урбанизированных мирах, и кто-то получает за это взятки. Таким "кем-то" был, например, NAME.

HE узнал, как манипулировать надеждам и мечтами людей, проживая при этом в комфортном пентхауcе.</desc>
	</UrbworldPolitican16>

	<?solid Kees "Kees" Van Vugt (Male) ?>
	<OptimisticChild43>
		<title>Юный оптимист</title>
		<titleShort>Оптимист</titleShort>
		<desc>Окружённый заботой своих родителей, NAME благополучно жил в среднем мире. HECAP был жизнерадостным и общительным мальчиком, обожающим заводить друзей и слушать их истории. HISCAP богатое воображение постоянно создавало новые идеи и вопросы.</desc>
	</OptimisticChild43>

	<?solid Kees "Kees" Van Vugt (Male) ?>
	<GraphicDesigner99>
		<title>Графический дизайнер</title>
		<titleShort>Дизайнер</titleShort>
		<desc>Интерес NAME к художественному самовыражению в конце концов привёл HIS к профессии дизайнера. Внимание к деталям сделало HIS довольно известным на HIS планете, однако чрезмерная дотошность зачастую приводила к тому, что NAME тратил слишком много времени на доведение каждого проекта до совершенства.</desc>
	</GraphicDesigner99>

	<?solid Frederic "Bennett" Bennett (Male) ?>
	<UrbworldHooligan8>
		<title>Хулиган урб. мира</title>
		<titleShort>Хулиган</titleShort>
		<desc>NAME вырос в опасном мире. HECAP быстро понял, что обеспечить себе ежедневное пропитание можно только одним путём — преступным. Нечего и говорить, что такая жизнь не способствовала развитию навыков готовки и земледелия.</desc>
	</UrbworldHooligan8>

	<?solid Frederic "Bennett" Bennett (Male) ?>
	<SpaceTechnician89>
		<title>Космический техник</title>
		<titleShort>Техник</titleShort>
		<desc>NAME наконец удалось сбежать от преступной жизни, устроившись в штат техобслуживания космической станции, где HE выполнял различные ремонтные и строительные работы. А также иногда участвовал в фундаментальных исследованиях и часто разрешал споры между коллегами. HIMCAP никогда не нравилось заниматься искусством.</desc>
	</SpaceTechnician89>

	<?solid Victoria "Vicky" Louene (Female) ?>
	<IndworldUrchin11>
		<title>Уличная оборванка</title>
		<titleShort>Оборванка</titleShort>
		<desc>NAME выросла на улицах мира, переживающего начало индустриальной революции. HECAP проводила свои дни воруя, попрошайничая и мастеря что-то из выброшенных деталей машин. NAME постоянно искала способы вырваться из нищеты.</desc>
	</IndworldUrchin11>

	<?solid Victoria "Vicky" Louene (Female) ?>
	<DoomsdayPariah26>
		<title>Изгой конца света</title>
		<titleShort>Изгнанница</titleShort>
		<desc>Во время осмотра места раскопок NAME открыла вход в оставленное инопланетной цивилизацией хранилище технологий. По неосторожности HE запустила устройство судного дня, которое очистило планету от всего живого. Интересуясь технологиями больше, чем человеческими жизнями, NAME села в находившийся там же космический корабль и отправилась к другим мирам, чтобы найти ещё больше загадочных артефактов и применить их не по назначению.</desc>
	</DoomsdayPariah26>

	<?solid Markus "Keuneke" Keuneke (Male) ?>
	<MechanoidNerd80>
		<title>Задрот-механик</title>
		<titleShort>Ботан</titleShort>
		<desc>NAME вырос в урбанизированном мире, будучи единственным ребенком у пары конструкторов, занимавшихся разработкой механоидов.
Они поощряли HIS интерес к машинам. В конце концов, NAME стал одержим идеей создания своей собственной.

К сожалению, это также привело к тому, что NAME стал одиночкой, поскольку предпочитал чтение технической литературы общению с друзьями.</desc>
	</MechanoidNerd80>

	<?solid Markus "Keuneke" Keuneke (Male) ?>
	<MilitaryEngineer44>
		<title>Военный инженер</title>
		<titleShort>Инженер</titleShort>
		<desc>NAME работал инженером в колониальной армии. HECAP занимался оружием, дронами-убийцами и прочими «забавными» вещами.

NAME специализировался на ремонте и модификации вооружения механоидов. Иногда HE тестировал его сам.</desc>
	</MilitaryEngineer44>

	<?solid Chad "Stonejaw" Walcenville (Male) ?>
	<ColiseumCleaner12>
		<title>Уборщик арены</title>
		<titleShort>Уборщик</titleShort>
		<desc>После окончания «Демрийской войны» родители NAME были захвачены в плен, и HE родился в рабстве. HIMCAP заставляли чистить арены колизеев после кровопролитных боев. Арена была всем, что NAME когда-либо знал и видел. Однажды ночью, во время очередной уборки, HIS семья была убита.</desc>
	</ColiseumCleaner12>

	<?solid Chad "Stonejaw" Walcenville (Male) ?>
	<ColiseumFighter29>
		<title>Боец арены</title>
		<titleShort>Гладиатор</titleShort>
		<desc>Применяя знания и навыки, которые HE приобрел в течение многих лет среди бойцов арены, NAME сам стал успешным гладиатором в колизее, который когда-то убирал.</desc>
	</ColiseumFighter29>

	<?solid Bashkire Leystrat (Male) ?>
	<OfficerCadet81>
		<title>Кадетский офицер</title>
		<titleShort>Кадет</titleShort>
		<desc>С малых лет NAME учился(ась) быть лидером. В юном возрасте HE поступил(а) в Оборонный Колледж Вану, где стал(а) знатоком целого ряда видов оружия и методов выживания.</desc>
	</OfficerCadet81>

	<?solid Bashkire Leystrat (Male) ?>
	<FighterController64>
		<title>Оператор истребителя</title>
		<titleShort>Оператор</titleShort>
		<desc>Во время кризиса Зарты NAME сражался во многих мирах. HECAP обеспечивал жизненно важную связь между землей и воздухом в качестве оператора истребителя. Во время кампании NAME был свидетелем ранений и гибели своих друзей. Эта психологическая травма преследует HIS и по сей день. Тем не менее, стреляет NAME по-прежнему метко.</desc>
	</FighterController64>

	<?solid Holly "Kit" Kettu (Female) ?>
	<ReclusiveProdigy98>
		<title>Вундеркинд-затворник</title>
		<titleShort>Вундеркинд</titleShort>
		<desc>NAME росла в процветающем утопическом мире, что позволило HIM полностью посвятить себя учёбе.

С раннего возраста HE проявляла большой интерес к генетической модификации и нейронной аугментации. У NAME не хватало времени (или желания) на то, что принято называть детством.</desc>
	</ReclusiveProdigy98>

	<?solid Holly "Kit" Kettu (Female) ?>
	<FerventResearcher44>
		<title>Ярый исследователь</title>
		<titleShort>Исследователь</titleShort>
		<desc>В совершеннолетнем возрасте NAME была уверена, что HIS планета и люди приближаются к времени трансценденции.

Твердая убежденность в том, что HIS исследование станет катализатором, привела HIS к действиям, вызывающим большую тревогу, поскольку бюрократы и комитеты по биоэтике работали, чтобы остановить ее прогресс.</desc>
	</FerventResearcher44>

	<?solid Reece Clarke (Male) ?>
	<WarRefugee81>
		<title>Военный беженец</title>
		<titleShort>Беженец</titleShort>
		<desc>Война вспыхнула на родной планете NAME.

Собрав еду и вещи, какие удалось найти, NAME и его отец угнали корабль и сбежали в космос.</desc>
	</WarRefugee81>

	<?solid Reece Clarke (Male) ?>
	<VengefulExplorer48>
		<title>Странник-мститель</title>
		<titleShort>Мститель</titleShort>
		<desc>Покинув родную планету, неистовые бродяги NAME и его отец сотни лет сражались в бесчисленных битвах. В конце концов, HECAP превратился в седого ветерана, не знающего промаха.

Когда его отец был убит в бою, NAME в одиночку отправился искать убийцу среди звёзд, выслеживая его ради мести.</desc>
	</VengefulExplorer48>

	<?solid Damien "Sharpe" Sharpe (Male) ?>
	<WorkCampSlave37>
		<title>Раб-чернорабочий</title>
		<titleShort>Раб</titleShort>
		<desc>NAME вырос в рабстве у очень скверной дворянской семьи в средневековом мире.

HECAP не получил общепринятого образования, зато суровый труд закалил его тело.</desc>
	</WorkCampSlave37>

	<?solid Damien "Sharpe" Sharpe (Male) ?>
	<BanishedSoldier4>
		<title>Изгнанный солдат</title>
		<titleShort>Изгнанник</titleShort>
		<desc>NAME стал самым мускулистым и устрашающим среди рабов своего господина, посвящая всё своё время изнурительным тренировкам. Эти труды были вознаграждены, когда его господин предложил ему работу личного телохранителя.

Однако, когда NAME попытался использовать своё положение, чтобы убить господина и освободить рабов — план был раскрыт, и ему пришлось бежать.</desc>
	</BanishedSoldier4>

	<?solid Drew "Strapping" Logan (Male) ?>
	<DisciplinedFarmer44>
		<title>Вышколенный фермер</title>
		<titleShort>Фермер</titleShort>
		<desc>NAME был младшим из двух сыновей на семейной ферме, небольшом пограничном участке, который отчаянно возделывали в надежде на прибыль. У нHIS был очень авторитарный отец, который требовал от сыновей тишины и выполненной работы. Однажды NAME сильно опалил себе руку, когда готовил завтрак. Тогда он поклялся, что будет готовить только под угрозой голодной смерти.</desc>
	</DisciplinedFarmer44>

	<?solid Drew "Strapping" Logan (Male) ?>
	<StalwartFarmer89>
		<title>Рослый фермер</title>
		<titleShort>Фермер</titleShort>
		<desc>Постоянные налёты на ферму, от которых NAME отбивался с помощью отцовского охотничьего ружья, научили HIM самозащите. Кроме того, он освоил установку изгородей и заборов, чтобы содержать домашний скот на ферме, а диких животных — за её пределами. NAME также попытался расписать свой дом, но быстро понял, что верх его способностей — невразумительная мазня на стене сарая.</desc>
	</StalwartFarmer89>

	<?solid Dominic "Byte" Byter (Male) ?>
	<VoyagerChild9>
		<title>Юный путешественник</title>
		<titleShort>Путешественник</titleShort>
		<desc>NAME вырос на борту исследовательского звездолёта, и провёл большую часть своего детства путешествуя сквозь пустоту.

Во время выхода на орбиту таинственного планетоида, звездолёт был сильно повреждён. Следующим, что NAME смог вспомнить, был полностью отремонтированный корабль, покидающий орбиту странной планеты. Вскоре он обнаружил у себя сверхъестественные способности к технологическим исследованиям.</desc>
	</VoyagerChild9>

	<?solid Dominic "Byte" Byter (Male) ?>
	<SpaceResearcher5>
		<title>Исследователь космоса</title>
		<titleShort>Исследователь</titleShort>
		<desc>NAME получил в наследство от родителей звездолёт и наказ продолжать их исследования.

Благодаря тому, что в детстве он познакомился со множеством разных культур, NAME сохранил своё природное любопытство, невзирая на большую часть жизни, проведённую в изоляции в глубоком космосе.</desc>
	</SpaceResearcher5>

	<?solid Edward Toon (Male) ?>
	<VatgrownMedic86>
		<title>Выращенный медик</title>
		<titleShort>Медик</titleShort>
		<desc>Выращенный как полевой военный медик, NAME обращался с винтовкой столь же искусно, сколь и с аптечкой первой помощи. Он обожал спрашивать «Жизнь или смерть?», подходя к раненому солдату. Большинство выбирало жизнь.</desc>
	</VatgrownMedic86>

	<?solid Edward Toon (Male) ?>
	<GeneticScientist4>
		<title>Учёный-генетик</title>
		<titleShort>Генетик</titleShort>
		<desc>После войны NAME устроился в генно-инженерную компанию. Он работал над генными улучшениями людей и домашних животных. Его навыки в нанесении ран и их лечении оказались весьма полезны в этой работе, хоть и сформировали чёрное чувство юмора. Это создало определённые неудобства в общении с другими людьми.</desc>
	</GeneticScientist4>

	<?solid Candice Roughchild (Female) ?>
	<CoreDilettante99>
		<title>Столичная неумёха</title>
		<titleShort>Неумёха</titleShort>
		<desc>NAME выросла в мире-утопии столичного региона, предаваясь праздности и гулянкам вместе со своими друзьями.

Повзрослев, она потеряла вкус к лёгкой жизни и решила пойти собственным путём в поиске приключений и испытаний для себя.</desc>
	</CoreDilettante99>

	<?solid Candice Roughchild (Female) ?>
	<Reporter51>
		<title>Репортёр</title>
		<titleShort>Репортёр</titleShort>
		<desc>NAME много лет была репортёром — мастером журналистских расследований. Она была известна своими скандальными репортажами из самых странных мест.

Но, несмотря на обвинения критиков в несерьёзности, ей удалось опубликовать несколько громких статей по материалам собственных журналистских расследований.</desc>
	</Reporter51>

	<?solid Minyoung "Min" Kim (Female) ?>
	<AspiringPopIdol61>
		<title>Восходящая поп-звезда</title>
		<titleShort>Поп-звезда</titleShort>
		<desc>NAME с детства учили петь и танцевать, чтобы в будущем она стала известной поп-звездой. Тренеры компании заботились о ней всю её жизнь.

NAME никогда не занималась физическим трудом, зато очень много знает о музыке и этикете.</desc>
	</AspiringPopIdol61>

	<?solid Minyoung "Min" Kim (Female) ?>
	<PopIdol50>
		<title>Поп-звезда</title>
		<titleShort>Поп-звезда</titleShort>
		<desc>NAME всегда была в центре внимания и давала множество интервью. Она отточила свои умения танцевать и петь до совершенства, и стала настоящим мастером публичных выступлений.</desc>
	</PopIdol50>

	<?solid Jonathan "John" Medcalf (Male) ?>
	<FarmBoy56>
		<title>Парень с фермы</title>
		<titleShort>Парень с фермы</titleShort>
		<desc>NAME работал на ферме своей семьи, приглядывая за животными и выхаживая их после травм и болезней. Предпочитая труд на свежем воздухе, он избегал более простых работ, из-за которых пришлось бы долго находиться в помещении.

Ему нравилось находиться подальше от других людей, просто занимаясь своим делом.</desc>
	</FarmBoy56>

	<?solid Jonathan "John" Medcalf (Male) ?>
	<UnstableButcher98>
		<title>Свихнувшийся мясник</title>
		<titleShort>Мясник</titleShort>
		<desc>NAME начал слышать голоса. Животные говорили с ним, осыпая его оскорблениями. NAME возненавидел их за это, и поубивал всех своих питомцев. Он решил продавать мясо, просто чтобы хоть как-то пообщаться с другими людьми.</desc>
	</UnstableButcher98>

	<?solid Benjamin Stainforth (Male) ?>
	<StationWhelp51>
		<title>Станционный бедняк</title>
		<titleShort>Голодранец</titleShort>
		<desc>NAME влачил своё сиротское безденежное существование на космической станции. HECAP занимался воровством и грязной работой, и едва сводил концы с концами. Со временем, из-за плохого обращения HE сам стал настолько жесток, что был изгнан со станции. HISCAP сразу же «подобрали» космические пираты.</desc>
	</StationWhelp51>

	<?solid Benjamin Stainforth (Male) ?>
	<PirateKing62>
		<title>Пиратский «барон»</title>
		<titleShort>Пират</titleShort>
		<desc>NAME прекрасно вписался в пиратскую команду, когда-то захватившую HIS в плен, — ведь HIM было так же плевать на людей. Заняв своё место, HE стал убивать любого, кто вставал на пути, — в том числе и членов команды.</desc>
	</PirateKing62>

	<?solid Jackson "Big Red" Hightower (Male) ?>
	<ConstructionGrunt79>
		<title>Рабочий на стройке</title>
		<titleShort>Строитель</titleShort>
		<desc>NAME рос в лаборатории отца, и HIS посвятили в жизнь интеллектуальной элиты. HECAP получал всё, что желал, без оглядки на ценник.

Однако NAME не захотел вести роскошную жизнь. Вместо этого HE занимался физическим, и, в глазах отца, более низкопробным трудом.</desc>
	</ConstructionGrunt79>

	<?solid Jackson "Big Red" Hightower (Male) ?>
	<MilitaryInventor44>
		<title>Изобретатель-военный</title>
		<titleShort>Изобретатель</titleShort>
		<desc>NAME восстал против своего отца, покинул лабораторию и пошел служить в армию Империи по месту жительства.

HECAP использовал свой опыт работы в лаборатории, чтобы проектировать военную технику. В этом деле HIS не мог превзойти никто на планете.</desc>
	</MilitaryInventor44>

	<?solid Nicholas "Squirrel" Rothaga (Male) ?>
	<StudentEngineer40>
		<title>Юный инженер</title>
		<titleShort>Инженер</titleShort>
		<desc>NAME, ребёнок-гений, участвовал в специальной программе, включавшей в себя разработку воздушно-космического оружия.

Однажды HE попытался подружиться с белкой, подарив ей браслет. Белка укусила HIS, и прозвище «Бельчонок» окончательно укоренилось за юным талантом.

NAME верил, что HE выше любого ручного руда.</desc>
	</StudentEngineer40>

	<?solid Nicholas "Squirrel" Rothaga (Male) ?>
	<EngineeredPilot99>
		<title>Модиф. пилот</title>
		<titleShort>Пилот</titleShort>
		<desc>После того, как HIS край был осаждён соседями, NAME принял участие в программе генетической модификации пилотов того самого военного истребителя, который HE помогал разрабатывать. Модификация позволила пилотировать корабль, но ухудшила HIS навык общения с окружающими.

К этому времени у нHIS уже было прозвище «Белка».
		</desc>
	</EngineeredPilot99>

	<?solid Azlan Belcourt (Male) ?>
	<StreetKid29>
		<title>Уличный мальчик</title>
		<titleShort>Оборванец</titleShort>
		<desc>NAME рос на улицах пустынной планеты, и единственным HIS другом была собака по кличке Рест. Вместе они боролись за выживание, им едва хватало еды.

Когда HIM было тринадцать лет, межпланетная криминальная группа взяла HIS под своё крыло.</desc>
	</StreetKid29>

	<?solid Azlan Belcourt (Male) ?>
	<BanditLeader92>
		<title>Лидер бандитов</title>
		<titleShort>Бандит</titleShort>
		<desc>NAME поднимался по рангам криминальной иерархии, и со временем стал лидером одной из отдалённых ячеек бандитов. Верная собака Рест всё время была рядом.</desc>
	</BanditLeader92>

	<?solid Henry "Lawman" Jensen (Male) ?>
	<FrontierMarshal0>
		<title>Судебный пристав</title>
		<titleShort>Пристав</titleShort>
		<desc>NAME унаследовал отцовское чувство долга и начал свою карьеру в правоохранительных органах.

HECAP пытался относится к закону с честью, но жадность местных коррумпированных чиновников часто заставляла HIS разочаровываться в своих идеалах.</desc>
	</FrontierMarshal0>

	<?solid Henry "Lawman" Jensen (Male) ?>
	<ColonialGovernor77>
		<title>Губернатор колонии</title>
		<titleShort>Губернатор</titleShort>
		<desc>Разочаровавшись уровнем коррупции в правительстве, NAME решил стать губернатором. У нHIS это получилось. Однако местные банды и послушные им чиновники вскоре вынудили нового губернатора отказаться от власти.

HECAP покинул эту среду, чтобы вернуться к работе пристава.</desc>
	</ColonialGovernor77>

	<?solid Ernest "Chef" Szoka (Male) ?>
	<MercenaryRecruit12>
		<title>Наёмник-новобранец</title>
		<titleShort>Наёмник</titleShort>
		<desc>NAME, потомок многих поколений путешествующих между мирами наёмников, вырос в месте с оживлённой торговлей.

HISCAP интерес к привезённым товарам часто отвлекал HIM от рутинной работы и обучения.</desc>
	</MercenaryRecruit12>

	<?solid Ernest "Chef" Szoka (Male) ?>
	<MercenaryChef30>
		<title>Главарь наёмников</title>
		<titleShort>Наёмник</titleShort>
		<desc>Как и его семья, NAME стал наёмником.

HECAP — прирождённый стрелок. Однако HIS настоящая страсть — совершенствование новых рецептов и изучение новых гаджетов.</desc>
	</MercenaryChef30>

	<?solid Max "M" Alterman (Male) ?>
	<AbandonedChild78>
		<title>Потерянный ребёнок</title>
		<titleShort>Потеряшка</titleShort>
		<desc>NAME был находчивым и весёлым ребёнком. В один прекрасный день HE убежал слишком далеко от своих богатых родителей, и потерялся на заброшенных складах руды. В том мире была распространена технология клонирования, и родители предпочли не тратить время на поиски NAME, а склонировать себе потомство получше.</desc>
	</AbandonedChild78>

	<?solid Max "M" Alterman (Male) ?>
	<CargoPilot0>
		<title>Пилот-дальнобойщик</title>
		<titleShort>Пилот</titleShort>
		<desc>NAME нашли и воспитали дальнобойщики на дальнемагистральнем грузовом корабле для перевозки руды. Перевозя оружие между звёздными системами, HE довел до совершенства навыки торговли и манипулирования людьми.</desc>
	</CargoPilot0>

	<?solid Sean "Severin" Pedersen (Male) ?>
	<TradersChild31>
		<title>Сын торговцев</title>
		<titleShort>Торговец</titleShort>
		<desc>NAME вырос в семье странствующих торговцев, зарабатывавших себе на жизнь покупкой и продажей товаров во множестве миров.

HECAP участвовал в семейном бизнесе и изучил обычаи и методы торговли многих культур.</desc>
	</TradersChild31>

	<?solid Sean "Severin" Pedersen (Male) ?>
	<SpaceHumanitarian98>
		<title>Активист</title>
		<titleShort>Активист</titleShort>
		<desc>NAME видел, насколько распространена нищета в перенаселённых урбанизированных мирах, и решил посвятить свою жизнь помощи тем, кому повезло меньше, чем HIM. Этот «крестовый поход» научил HIS помогать больным и голодным.</desc>
	</SpaceHumanitarian98>

	<?solid Jean "Frenchy" De Dion (Male) ?>
	<CorpStudent17>
		<title>Ученик корпорации</title>
		<titleShort>Ученик</titleShort>
		<desc>NAME был рожден для того, чтобы стать исполнительным директором большой космической торговой корпорации, в собственности которой находилась его планета. HISCAP семья работала на корпорацию семь поколений.

В возрасте шести лет NAME начал обучаться в академии корпорации. Там HE научился быть верным последователем её идей и беспощадным их исполнителем.</desc>
	</CorpStudent17>

	<?solid Jean "Frenchy" De Dion (Male) ?>
	<ExecutiveOfficer58>
		<title>Исп. директор</title>
		<titleShort>Директор</titleShort>
		<desc>NAME стал исполнительным директором крупной космической торговой корпорации. После неудачной попытки взобраться выше по карьерной лестнице HIS обвинили в изнасиловании и убийстве другого исполнительного директора и её семьи.

NAME признали виновным. Однако, благодаря влиянию HIS семьи, NAME не казнили, а только изгнали.</desc>
	</ExecutiveOfficer58>

	<?solid Douglas "Doug" Black (Male) ?>
	<VRAddict62>
		<title>Виртуально зависимый</title>
		<titleShort>Наркоман</titleShort>
		<desc>NAME был с головой погружен в виртуальную реальность — HE постоянно был подключен к игровой вселенной через спинной разъём. Делая свои каждодневные дела, HE почти не обращал внимания на реальность физическую. Как следствие, социализация стал для нHIS практически невозможной.</desc>
	</VRAddict62>

	<?solid Douglas "Doug" Black (Male) ?>
	<RugbyPlayer15>
		<title>Игрок в регби</title>
		<titleShort>Вингер</titleShort>
		<desc>После нескольких лет зависимости от игр в виртуальной реальности доктора спасли NAME, отключив от игровой сети.

К сожалению, отключение произошло в тот момент, когда HE играл в Буйное Регби 4. В ходе последовавшей психической реакции его настоящая сущность слилась с виртуальной, из-за чего HE приобрел навыки и личность крайнего нападающего в регби — вингера.</desc>
	</RugbyPlayer15>

	<?solid François "Zeiph" Schmitt (Male) ?>
	<Nerd92>
		<title>Задрот</title>
		<titleShort>Ботан</titleShort>
		<desc>NAME интересовался всем. Пока другие дети играли в догонялки на окраинах индустриального города, NAME читал любые найденные книги о технике, роботах и оружии — о том, что выглядело круто.

Из-за сильного акцента у нHIS не было друзей.</desc>
	</Nerd92>

	<?solid François "Zeiph" Schmitt (Male) ?>
	<StateEngineer74>
		<title>Гос. инженер</title>
		<titleShort>Инженер</titleShort>
		<desc>NAME участвовал в государственной программе разработки оружия. HECAP был гением в своей работе.

Однажды, с энтузиазмом испытывая своё очередное творение, HE случайно ранил нескольких своих коллег. После этого случая руководство решило, что NAME не будет продолжать свою службу.</desc>
	</StateEngineer74>

	<?solid Theodore "Seraph" Seraphimus (Male) ?>
	<RebelSlave42>
		<title>Повстанец</title>
		<titleShort>Повстанец</titleShort>
		<desc>NAME был рожден рабом корпорации, и HIS растили для выполнения чёрной работы за минимальную плату. HECAP был лишь винтиком в машине.

NAME обрел свою свободу, присоединившись к группе повстанцев, желавших вырваться из корпорации и её хозяев.</desc>
	</RebelSlave42>

	<?solid Theodore "Seraph" Seraphimus (Male) ?>
	<CombatNegotiator51>
		<title>Боевой переговорщик</title>
		<titleShort>Переговорщик</titleShort>
		<desc>Спасшись c родного мира, NAME продолжил применять и совершенствовать свои навыки.

HECAP работал наёмником для различных повстанческих организаций, притесняемых групп и торговых анклавов. HISCAP специализацией были переговоры в боевой обстановке.</desc>
	</CombatNegotiator51>

	<?solid Zachary "Zebo" Edson (Male) ?>
	<MedievalPlower12>
		<title>Средневековый пахарь</title>
		<titleShort>Пахарь</titleShort>
		<desc>NAME жил на планете, где короли и королевы мало обращали внимание на жизнь подвластных им крестьян. У HIS семьи была большая ферма, но король забрал большую часть их еды. Обнищавшая родня не могла оплатить обучение. Вместо этого NAME была вынужден работать в поле вместе со всеми остальными, не оставляя себе времени на творчество.</desc>
	</MedievalPlower12>

	<?solid Zachary "Zebo" Edson (Male) ?>
	<SpaceStationCook63>
		<title>Кок-космонавт</title>
		<titleShort>Кок</titleShort>
		<desc>Космическая станция, на которую устроился работать NAME, находилась далеко от населённых планет и испытывала нехватку персонала. Чтобы обеспечить выживание экипажа, пришлось научиться готовить. Хотя NAME не против научиться чему-то новому, HE не был готов к критике. С тех пор у нHIS проблемы с самооценкой.</desc>
	</SpaceStationCook63>

	<?solid Jonathan "Jon" Craig (Male) ?>
	<SonOfAHuntress96>
		<title>Сын охотницы</title>
		<titleShort>Охотник</titleShort>
		<desc>NAME вырос в одном из племён в горах планеты Тикондерога. HISCAP мать, охотница, научила HIS выживанию: установке ловушек, слежке, стрельбе, свежеванию, готовке и лечению.

Покойный отец оставил HIM в наследство старую винтовку, и NAME при любой возможности практиковался из неё стрелять.</desc>
	</SonOfAHuntress96>

	<?solid Jonathan "Jon" Craig (Male) ?>
	<SpaceHunter67>
		<title>Космический охотник</title>
		<titleShort>Охотник</titleShort>
		<desc>NAME стал искусным стрелком и успешно охотился, но хотел большего. HECAP покинул родной мир и стал путешествовать по вселенной в поисках экзотических трофеев.</desc>
	</SpaceHunter67>

	<?solid Matis "Darkeye" Saro (Male) ?>
	<StudentSocialite73>
		<title>Светский студент</title>
		<titleShort>Мажор</titleShort>
		<desc>NAME учился в элитной академии для социально одарённых студентов на Калтасе IV, где HIM давали образование в области политтехнологий.

HECAP мог умело читать людей и манипулировать ими, но не находил в этом никакого удовольствия. За несколько лет до выпуска HE покинул академию.</desc>
	</StudentSocialite73>

	<?solid Matis "Darkeye" Saro (Male) ?>
	<PoliticalAssassin87>
		<title>Убийца политиков</title>
		<titleShort>Киллер</titleShort>
		<desc>NAME понял, что HIS призвание — физически решать дипломатические проблемы. HECAP получил соответствующее обучение в гильдии ассасинов на планете Цети V.

HECAP быстро освоил искусство политических интриг и убийства. Вскоре для нHIS были открыты высшие ранги гильдии.</desc>
	</PoliticalAssassin87>

	<?solid Dave "Fox" Mark (Male) ?>
	<AwkwardNerd12>
		<title>Неуклюжий ботаник</title>
		<titleShort>Ботан</titleShort>
		<desc>NAME всегда восхищался машинами, изучал робототехнику и голографию. HECAP предпочитал компанию своих научных разработок, нежели компанию других людей.</desc>
	</AwkwardNerd12>

	<?solid Dave "Fox" Mark (Male) ?>
	<AIResearcher30>
		<title>Исследователь ИИ</title>
		<titleShort>Исследователь</titleShort>
		<desc>NAME стал известным исследователем в области искусственного интеллекта, робототехники и интерактивной голографии. HISCAP дружба с искусственным инструментом, который HE создал, дала HIM уверенность в общении с реальными людьми, и HE вскоре преуспел в личном общении.</desc>
	</AIResearcher30>

	<?solid Aleksander "Fjellsmel" Fjellanger (Male) ?>
	<MidworldGeek88>
		<title>Компьютерщик</title>
		<titleShort>Компьютерщик</titleShort>
		<desc>NAME вырос в тихом пригородном районе. HECAP никогда не был мастером социального взаимодействия, но HIS талант в обращении с компьютерами открылся уже в раннем возрасте.</desc>
	</MidworldGeek88>

	<?solid Aleksander "Fjellsmel" Fjellanger (Male) ?>
	<ArmyScientist54>
		<title>Военный ученый</title>
		<titleShort>Ученый</titleShort>
		<desc>NAME проводил научные исследования для планетарной армии. HECAP изучал военные сценарии и разрабатывал системы оружия, чтобы помочь победить в боях с минимальным количеством затрат.</desc>
	</ArmyScientist54>

	<?solid Cory "Stomp" Gustafson (Male) ?>
	<CatHerder45>
		<title>Кошачий «пастух»</title>
		<titleShort>Котопас</titleShort>
		<desc>NAME помогал в бизнесе отца по разведению кошек. HECAP кормил, выгуливал и прививал навыки общения сотням животных.

После того, как NAME отказался убирать за кошками, HE был переведен в отдел селекционной науки.</desc>
	</CatHerder45>

	<?solid Cory "Stomp" Gustafson (Male) ?>
	<FelineScientist25>
		<title>Ученый-фелинолог</title>
		<titleShort>Ученый</titleShort>
		<desc>NAME стал известным ученым в области кошачьих, специализируясь на селекционном разведении. Желая лучшего для своих питомцев, HE отправился в путешествие, чтобы найти идеальное место для разведения кошек.</desc>
	</FelineScientist25>

	<?solid Roland "Roland" Kleist (Male) ?>
	<Scavenger26>
		<title>Бродяга-«падальщик»</title>
		<titleShort>Бродяга</titleShort>
		<desc>NAME вырос в одном из немногих городов, оставшихся в мире, разоренном ядерной войной.

HECAP научился самостоятельно выживать в этой постапокалиптической пустоши, разгребая руины в поисках технологий и припасов.</desc>
	</Scavenger26>

	<?solid Roland "Roland" Kleist (Male) ?>
	<SpaceMarine90>
		<title>Космический десантник</title>
		<titleShort>Десантник</titleShort>
		<desc>NAME был завербован в силы безопасности межпланетной корпорации.

HECAP защищал их корабли от пиратов и участвовал в космических воинах по частным контрактам.</desc>
	</SpaceMarine90>

	<?solid Vaska "Vas" Neemor (Male) ?>
	<VatgrownAssassin17>
		<title>Клон-убийца</title>
		<titleShort>Клон</titleShort>
		<desc>NAME создавался не как человек, а как хладнокровный убийца. HECAP был выведен биоинженерным путём как существо, не имеющее ни эмоций, ни чувств, ни дела до того, кому жить, а кому умирать.</desc>
	</VatgrownAssassin17>

	<?solid Vaska "Vas" Neemor (Male) ?>
	<Mercenary40>
		<title>Наёмник</title>
		<titleShort>Наёмник</titleShort>
		<desc>Свои подростковые годы NAME провел, будучи наёмником, убивая и калеча других людей. HECAP был высокого роста, имел грозный и пугающий вид. HECAP мог внушить страх в сердце любого человека, что встанет на HIS пути, и убить кого захочет.</desc>
	</Mercenary40>

	<?solid Jonathan "Jono" Rigby (Male) ?>
	<HiveWorldChild62>
		<title>Дитя мира-улья</title>
		<titleShort>Дитя улья</titleShort>
		<desc>NAME воспитывался в изоляции в одном из городов-ульев урбанизированного мира. HISCAP неприязнь к высоте держала беднягу в закрытых помещениях, и в результате превратила в очень замкнутого ребёнка.

Когда NAME всё-таки смог выйти в город, HE открыл для себя военные игры, в совершенстве овладев различным оружием в симуляторах.</desc>
	</HiveWorldChild62>

	<?solid Jonathan "Jono" Rigby (Male) ?>
	<Microbiologist37>
		<title>Микробиолог</title>
		<titleShort>Биолог</titleShort>
		<desc>NAME стал свидетелем того, как чума поразила HIS родной мир. Вскоре NAME с командой исследователей выяснили, что болезнь была биологическим оружием. Однако, вместо попытки разобраться в ситуации, общественность обвинила команду в создании этого вируса.

NAME сбежал из родного мира, погрузившегося в пучины хаоса.</desc>
	</Microbiologist37>

	<?solid Sam "Nerhesi" Wissa (Male) ?>
	<StarforceCadet91>
		<title>Кадет ВКС</title>
		<titleShort>Кадет</titleShort>
		<desc>Sam Wissa вырос на Амен-Ти, утопической столице Звездной Империи. У нHIS было хорошее детство.

В юности Sam решил, что служба в Военно-Космических Силах будет его способом отдать гражданский долг Империи.</desc>
	</StarforceCadet91>

	<?solid Sam "Nerhesi" Wissa (Male) ?>
	<AceFighterPilot70>
		<title>Ас-истребитель</title>
		<titleShort>Ас</titleShort>
		<desc>NAME закончил Звёздную Академию с отличием и показал себя как пилот-ас, отвоевав три кампании против превосходящего противника.

Но однажды после жестокой битвы NAME обнаружил, что HE в ужасном положении: истребитель повреждён, корабль-носитель уничтожен, и связи нет. HIMCAP ничего не оставалось, кроме как войти в спасательную капсулу — и молиться.</desc>
	</AceFighterPilot70>

	<?solid Viktor "Viktor" Valentine (Male) ?>
	<Stableboy75>
		<title>Конюший</title>
		<titleShort>Конюх</titleShort>
		<desc>NAME был конюшим в средневековом мире. Чтобы заработать на жизнь, HE сутками копался в навозе.

К моменту совершеннолетия у нHIS было достаточно денег, чтобы заплатить космическому торговцу за билет с этой планеты.</desc>
	</Stableboy75>

	<?solid Viktor "Viktor" Valentine (Male) ?>
	<Brigand23>
		<title>Разбойник</title>
		<titleShort>Разбойник</titleShort>
		<desc>NAME летал с бандой разбойников, которую называл друзьями. У нHIS даже был собственный корабль — Навозовоз-2000.</desc>
	</Brigand23>

	<?solid Robin "Huntsman" Batchelor (Male) ?>
	<ArtfulDodger87>
		<title>Хитрый плут</title>
		<titleShort>Плут</titleShort>
		<desc>Robin вырос на одном из урбанизированных миров и вынужден был заботиться сам о себе всю свою жизнь. Он никогда никому не доверял, полагаясь лишь на собственную хитрость, харизму и дар убеждения.

Кроме того, он быстро научился обращаться с огнестрельным и холодным оружием столь же ловко, сколь и со словами.</desc>
	</ArtfulDodger87>

	<?solid Robin "Huntsman" Batchelor (Male) ?>
	<Assassin16>
		<title>Ассасин</title>
		<titleShort>Ассасин</titleShort>
		<desc>Robin был специально обучен как оперативник для выполнения особо сложных убийств. Его навыки снайперской стрельбы были невероятны.

В конце концов, его предало собственное командование, когда очередная цель узнала о готовящемся покушении и предложила серьёзные деньги за свою жизнь. Robin в очередной раз поклялся не верить больше никому.</desc>
	</Assassin16>

	<?solid Jimmy Lander (Male) ?>
	<Pickpocket6>
		<title>Карманник</title>
		<titleShort>Карманник</titleShort>
		<desc>Осиротевший и покинутый на шумных улицах грязного, развращённого и перенаселённого родного мира, NAME выжил благодаря своим ловким рукам и быстрым ногам. Прирождённый воришка и ловкач, HE быстро нашёл место в жизни, вступив в печально известную своей жестокостью уличную банду «Роковые Крысы».</desc>
	</Pickpocket6>

	<?solid Jimmy Lander (Male) ?>
	<BusinessGangster83>
		<title>Вор в законе</title>
		<titleShort>Вор</titleShort>
		<desc>Будучи всегда на шаг впереди закона, NAME стал законным бизнесменом, заставив замолчать всех, кто смел сказать что-нибудь против. Как владелец борделей, подпольных баров и забегаловок, HE жил в своё удовольствие, пока HIS дело не было разрушено необъяснимой цепью случайностей.</desc>
	</BusinessGangster83>

	<?solid Steven "Steven" Wilcox (Male) ?>
	<DisasterSurvivor58>
		<title>Выживший в резне</title>
		<titleShort>Выживший</titleShort>
		<desc>Семейную ферму, на которой жил NAME, атаковали мародёры, круша всё на своём пути и убивая фермеров точно так же, как и их скот.

Все, кого NAME знал, погибли, а HIS самого бросили среди развалин на произвол судьбы.</desc>
	</DisasterSurvivor58>

	<?solid Steven "Steven" Wilcox (Male) ?>
	<ParamilitaryAgent3>
		<title>Специальный агент</title>
		<titleShort>Агент</titleShort>
		<desc>NAME едва сводил концы с концами, занимаясь разными тёмными делишками, но затем HIS завербовали представители крупной военизированной группы, которая участвовала в войне в родном HIM мире. В HIS обязанности входили внедрение и сбор информации.</desc>
	</ParamilitaryAgent3>

	<?solid Ryusho "Ryu" Yosei (Male) ?>
	<HistoryStudent52>
		<title>Студент-историк</title>
		<titleShort>Студент</titleShort>
		<desc>Ещё ребёнком NAME запоминал множество художественных образов, в том числе в музыке и романах. Когда HE подрос, то начал изучать легенды HIS родного мира и, в частности, легенды о похожих на ящериц существах, на которых был основан весь местный фольклор.</desc>
	</HistoryStudent52>

	<?solid Ryusho "Ryu" Yosei (Male) ?>
	<Storyteller68>
		<title>Рассказчик историй</title>
		<titleShort>Фольклорист</titleShort>
		<desc>NAME путешествовал по своему миру, рассказывая об изученных легендах.

HECAP был одержим древними сказаниями своего народа и искал того, кто поможет HIM отрастить чешую на коже, как у древних.</desc>
	</Storyteller68>

	<?solid Pyrrha Trovatelli (Female) ?>
	<NobleWard25>
		<title>Подкидыш</title>
		<titleShort>Подкидыш</titleShort>
		<desc>NAME была воспитана высокопоставленной семьёй, у двери которой HIS оставила мать.

HECAP быстро выучила секреты, передававшиеся людьми благородными словно дешёвые вина: о далёких мирах, языках, культурах и технологиях старых и новых.</desc>
	</NobleWard25>

	<?solid Pyrrha Trovatelli (Female) ?>
	<InformationBroker88>
		<title>Брокер</title>
		<titleShort>Брокер</titleShort>
		<desc>NAME наняла корабль, следовавший к другой звёздной системе, и начала полную путешествий жизнь. HECAP быстро собрала обширную коллекцию знаний от людей всех народов и должностей.

HECAP научилась продавать эти знания задорого и стала влиятельным информационным посредником.</desc>
	</InformationBroker88>

	<?solid Felix Mellor (Male) ?>
	<FeralChild63>
		<title>Одичавший ребёнок</title>
		<titleShort>Маугли</titleShort>
		<desc>HIS оставили на планете, полной диких зверей, совсем маленьким ребёнком. Дали лишь одеяло с вышитым именем — NAME. Со временем HE стал единым целым с природой.

В тринадцать лет NAME был замечен командой геологов, которые «помогли» HIM улететь с планеты.</desc>
	</FeralChild63>

	<?solid Felix Mellor (Male) ?>
	<VersatileWorker37>
		<title>Разнорабочий</title>
		<titleShort>Рабочий</titleShort>
		<desc>Поздний подростковый возраст NAME провел в колонии поселенцев, предлагая свои скудные навыки любому, кто согласится взять HIS к себе.

HECAP быстро отточил свои умения, и HIS можно считать абсолютно дееспособным взрослым, если не замечать HIS неумение обращаться с огнём.</desc>
	</VersatileWorker37>

	<?solid Rebecca "Lynx" Edwards (Female) ?>
	<SpoiledChild32>
		<title>Испорченный ребёнок</title>
		<titleShort>Мажор</titleShort>
		<desc>NAME была дочерью управляющего индустриальной колонией. Родители, с высоты своего положения, не давали HIM заниматься ручным или опасным трудом, но на окраинных мирах пачкать руки приходится всем.</desc>
	</SpoiledChild32>

	<?solid Rebecca "Lynx" Edwards (Female) ?>
	<TestSubject1>
		<title>Подопытная</title>
		<titleShort>Подопытная</titleShort>
		<desc>Подростком NAME похитили, и HE против своей воли стала подопытным кроликом для экспериментальной генетической терапии на протяжении шести лет. Лаборатории и учёные внушают HIM страх.</desc>
	</TestSubject1>

	<?solid Andrew "Andy" Brown (Male) ?>
	<AmateurEngineer21>
		<title>Инженер-любитель</title>
		<titleShort>Инженер</titleShort>
		<desc>NAME вырос в семье с военным и инженерным образованием. HECAP хотел вступить в армию, но HIS отцу не понравилась идея, поэтому HIS интерес обратился к большим летательным аппаратам и инженерным работам. HECAP тайно надеялся, что это однажды приведет HIS к жизни галактических исследований.</desc>
	</AmateurEngineer21>

	<?solid Andrew "Andy" Brown (Male) ?>
	<AerospaceEngineer58>
		<title>Аэрокосмический инженер</title>
		<titleShort>Инженер</titleShort>
		<desc>NAME был инженером, ответственным за производство самолетов и космических кораблей. HECAP сосредоточился на совершенствовании производственных линий и был известен своим мастерством в технических и исследовательских вопросах.</desc>
	</AerospaceEngineer58>

	<?solid Johs "Johs" Barrowlocht (Male) ?>
	<WildChild8>
		<title>Дикий ребенок</title>
		<titleShort>Маугли</titleShort>
		<desc>NAME был брошен в ядовитом мире, заросшем враждебной растительной жизнью. HECAP рано привык к холодному ожогу одиночества.

HECAP научился сражаться, но ел свою еду сырой и не приготовленной.</desc>
	</WildChild8>

	<?solid Johs "Johs" Barrowlocht (Male) ?>
	<AlcoholicTrucker38>
		<title>Пьяный дальнобойщик</title>
		<titleShort>Алкоголик</titleShort>
		<desc>NAME был космическим дальнобойщиком, работающим в Аркнайт Индастрис, когда HE убил свою жену и дочь в катастрофе.

HISCAP тело было отремонтировано с помощью экспериментальной наногенетической терапии. Теперь HIS мышцы постоянно регенерируются и затвердевают, и каждое движение снова разрывает ткань. HECAP несёт боль в тишине.</desc>
	</AlcoholicTrucker38>

	<?solid Stephen "Wedge" Eckman (Male) ?>
	<HackerProdigy70>
		<title>Одарённый хакер</title>
		<titleShort>Хакер</titleShort>
		<desc>NAME был воспитан как единственный ребенок состоятельных хирургов. После того, как HIS заставили принять медицинское ученичество, HE сломался. HECAP захватил свое наследство и ушел в подполье, чтобы узнать, как использовать компьютерные сети. HECAP быстро стал одним из самых опасных хакеров на своей родной планете.</desc>
	</HackerProdigy70>

	<?solid Stephen "Wedge" Eckman (Male) ?>
	<IntelligenceAgent4>
		<title>Интеллектуальный агент</title>
		<titleShort>Агент</titleShort>
		<desc>Из-за его хакерских навыков NAME был завербован руководящим органом его родной планеты, чтобы служить в качестве агента разведки. Правительство обучило его боевым навыкам, но он предпочитает психологическую войну.

Правительственные правила оказались для него слишком строгими, поэтому он стал изгоем. Его текущая деятельность неизвестна.</desc>
	</IntelligenceAgent4>

	<?solid Valentin "Val" Anastasi (Male) ?>
	<MadScientist38>
		<title>Безумный ученый</title>
		<titleShort>Учёный</titleShort>
		<desc>NAME рос несчастным на равнинах планеты с неолитом. Он нашел в себе силы, чтобы сражаться под учениями старого, сломленного ученого.

Он быстро научился играть на страхах людей и получил прозвище «безумный ученый».</desc>
	</MadScientist38>

	<?solid Valentin "Val" Anastasi (Male) ?>
	<WarChief54>
		<title>Военный начальник</title>
		<titleShort>Вождь</titleShort>
		<desc>NAME был лидером племенной бригады на планете с неолитом. Для него поле битвы - это игра, и нет ничего более забавного, чем огонь войны.</desc>
	</WarChief54>

	<?solid Riesling Bacchus (Female) ?>
	<YouthDelinquent81>
		<title>Молодой правонарушитель</title>
		<titleShort>Правонарушитель</titleShort>
		<desc>NAME была единственным ребенком знаменитых сомелье. Ее родители ожидали, что она займется семейной профессией, но после ее третьего приема в центр заключения для молодежи этот путь карьеры стал маловероятным.

Находясь под стражей, NAME стала квалифицированным специалистом по созданию хвостохранилищ и проявила интерес к оринтологии.</desc>
	</YouthDelinquent81>

	<?solid Riesling Bacchus (Female) ?>
	<InvoluntaryHermit72>
		<title>Невольный отшельник</title>
		<titleShort>Отшельник</titleShort>
		<desc>Спасательный челнок NAME был выброшен в неизведанную область пограничного мира. Она выкарабкалась в одиночестве, имея только стадо муффало для компании.

Позже, она была замечена одетая в карликовый мех вомбата, обсуждая важность гигиены копыт с группой пожилых муффало.</desc>
	</InvoluntaryHermit72>

	<?solid Benjamin "Svejgaard" Svejgaard (Male) ?>
	<HillbillyProdigy33>
		<title>Деревенский вундеркинд</title>
		<titleShort>Деревенщина</titleShort>
		<desc>Рожденный на холодной холмистой планете, на которой обитали в основном ксенолюди, NAME вырос под звуки барных боев и перестрелок. Хотя его детство было проведено за банджо и работой механиком, его аномальный интеллект заставил его хотеть чего-то большего. Он поступил в медицинскую школу в возрасте двадцати лет.</desc>
	</HillbillyProdigy33>

	<?solid Benjamin "Svejgaard" Svejgaard (Male) ?>
	<MedicalScientist25>
		<title>Учёный-медик</title>
		<titleShort>Учёный</titleShort>
		<desc>NAME зачислен как врач на проходящем мимо научном судне. Роменируя звездолёты с большим экипажем ксенолюдей и трансптиц, он проводил генетические исследования встреченных видов. Он подружился с одной трансптицей, но был вынужден покинуть корабль, когда капитан уволил всех не летающих.</desc>
	</MedicalScientist25>

	<?solid Adrian "Porthos" Jarvis (Male) ?>
	<MidworldSketcher21>
		<title>Средиземный зарисовщик</title>
		<titleShort>Зарисовщик</titleShort>
		<desc>NAME родился в любящей, но бедной семье.

HECAP обнаружил, что у него есть художественный талант, который он унаследовал от своего отца. Мать учила его преимуществам тяжелой работы и решительности. Когда он стал старше, NAME увлекся технологиями и военной историей.</desc>
	</MidworldSketcher21>

	<?solid Adrian "Porthos" Jarvis (Male) ?>
	<MidworldSailor20>
		<title>Средиземный моряк</title>
		<titleShort>Моряк</titleShort>
		<desc>NAME присоединился к королевскому флоту своей страны. Спустя годы, будучи унтер-офицером, он в конце концов он взбунтовался и использовал приобретенные навыки, чтобы начать мятеж на своем корабле.

В конце концов, NAME был лидером большой группы обученных и опасных пиратов. Отныне у него всегда были шеф-повары, готовящие для него.</desc>
	</MidworldSailor20>

	<?solid Alyssa "Sparkles" Orchard (Female) ?>
	<CoreWorldStudent4>
		<title>Мировой студент</title>
		<titleShort>Студент</titleShort>
		<desc>Рожденная мужчиной по имени Алекс, NAME не чувствовал себя похожей на других мальчишек. Когда она была очень молода, она предпочитала творческие занятия, такие как изготовление ювелирных изделий чем спорт. Она чувствовала, что у нее было неправильное тело. К счастью, ее семья и друзья поддержали ее изменение пола. Будучи подростком, она перенесла операцию, чтобы стать женщиной.</desc>
	</CoreWorldStudent4>

	<?solid Alyssa "Sparkles" Orchard (Female) ?>
	<CoreWorldJeweler59>
		<title>Мировой ювелир</title>
		<titleShort>Ювелир</titleShort>
		<desc>После того, как NAME закончила все свои операции, она обнаружила, что у нее было много времени и сил, чтобы посвятить ее страсти: крафту побрякушек. Она провела годы, совершенствуя свое искусство как ювелир, а затем покинула свой родной мир, чтобы продавать свои товары по всей галактике.</desc>
	</CoreWorldJeweler59>

	<?solid William "Will" Quenya (Male) ?>
	<MedievalSquire61>
		<title>Оруженесец</title>
		<titleShort>Оруженосец</titleShort>
		<desc>NAME вырос на средневековой планете как рыцарь в учении. Большую часть юности HIS тренировал сам королевский военный советник, обучая бою с мечом и щитом.</desc>
	</MedievalSquire61>

	<?solid William "Will" Quenya (Male) ?>
	<MedievalKnight71>
		<title>Рыцарь</title>
		<titleShort>Рыцарь</titleShort>
		<desc>NAME сражался за короля и отечество на поле боя, где продолжал оттачивать своё искусство владения мечом. HISCAP величайшим подвигом было возглавление стремительной атаки на вражеский тронный зал и захват короля противоборствующей стороны.</desc>
	</MedievalKnight71>

	<?solid Frank "Frankie" Aetheria (Male) ?>
	<StarSquire93>
		<title>Звёздный оруженосец</title>
		<titleShort>Оруженосец</titleShort>
		<desc>NAME родился в средневековом мире, и HIS первым воспоминанием был взгляд вверх, в ночное небо.

С тех пор NAME мечтал стать оруженосцем рыцаря посреди наполненных звёздами небес. HISCAP одержимость этой мечтой сделала HIS мышление в некоторой степени однобоким.</desc>
	</StarSquire93>

	<?solid Frank "Frankie" Aetheria (Male) ?>
	<StarKnight78>
		<title>Звёздный рыцарь</title>
		<titleShort>Рыцарь</titleShort>
		<desc>NAME похитили из средневекового мира, но впоследствии HE сбежал от своих похитителей, применив свои впечатляющие навыки владения мечом.

Когда NAME дрейфовал в спасательной капсуле, HIS детская мечта стать рыцарем среди звёзд на мгновение показалась HIM такой реальной. Затем NAME совершил аварийную посадку.</desc>
	</StarKnight78>

	<?solid Peter "Pete" Marshall (Male) ?>
	<DrugMule2>
		<title>Наркокурьер</title>
		<titleShort>Наркокурьер</titleShort>
		<desc>Вырощенный в детском доме, NAME примкнул к жизни банды в возрасте десяти лет.

HISCAP эксплуатировала местная банда в качестве наркокурьера для перевозки "вещества Ф" через территория конкурирующих банд. HECAP поймал пулю или две.</desc>
	</DrugMule2>

	<?solid Peter "Pete" Marshall (Male) ?>
	<TestSubject82>
		<title>Испытуемый</title>
		<titleShort>Испытуемый</titleShort>
		<desc>NAME учавствовал а научном исследовании, которое обещало, сделать HIS умнее. К сожалению, побочные эффекты были иными, чем он ожидал. Сойдя с ума HE убил нескольких людей, прежде чем сбежать со своего родного мира.</desc>
	</TestSubject82>

	<?solid Pete Holiday (Male) ?>
	<ArtisanFarmer56>
		<title>Крестьянин-ремесленник</title>
		<titleShort>Крестьянин</titleShort>
		<desc>NAME вырос на ферме HIS семьи. Они были одной из последних ферм на планете, которые предпочитали традиционные методы ведения сельского хозяйства.</desc>
	</ArtisanFarmer56>

	<?solid Pete Holiday (Male) ?>
	<GeneticEngineer63>
		<title>Генетический инженер</title>
		<titleShort>Генетик</titleShort>
		<desc>NAME провел HIS первые генетические эксперименты на сельскохозяйственных животных. HECAP вскоре стал достаточно квалифицированным во всех видах генной инженерии.

Ужасная лабораторная авария оставила HIM смертельный страх перед грызунами.</desc>
	</GeneticEngineer63>

	<?solid Miesha "Mie" Aldemar (Female) ?>
	<Pampered62>
		<title>Избалованный</title>
		<titleShort>Избалованный</titleShort>
		<desc>Родившись в декадентском роскошном мире, NAME получала любую дорогую игрушку, что она захочет.

Этот избалованный образ жизни заставил HIS пропустить многие основные жизненные уроки. Это развило HIS особое отвращение к кулинарии и HE всегда приказывала персоналу выполнять работы по кухне.</desc>
	</Pampered62>

	<?solid Miesha "Mie" Aldemar (Female) ?>
	<NinjaAssassin4>
		<title>Ниндзя убийца</title>
		<titleShort>Ниндзя</titleShort>
		<desc>NAME выполняла заказные убийства для межпланетного конгломерата. HECAP назначали на самые сложные миссии, связанные с маскировкой, обманом, уловкой и эффективной расправой.

Неприятный инцидент с растением в горшках и убийство пошло не так, оставив ей отвращение к жизни растений.</desc>
	</NinjaAssassin4>

	<?solid Steve "Thunder" Rahja (Male) ?>
	<MilitaryChild84>
		<title>Военный ребенок</title>
		<titleShort>Военный</titleShort>
		<desc>NAME вырос в семье с богатым военным происхождением. В подростковом возрасте HIM приходилось путишествовать от системы к системе, где бы ни находились HIS родители.

HECAP рекрутирован в 18 лет, следуя традициям HIS семьи.</desc>
	</MilitaryChild84>

	<?solid Steve "Thunder" Rahja (Male) ?>
	<LazyProgrammer84>
		<title>Ленивый программист</title>
		<titleShort>Программист</titleShort>
		<desc>NAME самостоятельно разработал программное обеспечение, имеющее конкурентное преимущество перед местными корпорациями урбанизированного мира.

Юридически сомнительные методы HIS приводят к увеличению числа нерешенных претензий в отношении хищения интеллектуальной собственности.</desc>
	</LazyProgrammer84>

	<?solid Darius Coffey (Male) ?>
	<GangMember82>
		<title>Член банды</title>
		<titleShort>Рэкетир</titleShort>
		<desc>NAME рос без крова в урбанизированном мире. HECAP был вынужден бороться и бороться за всё, делая HIM жестоким и безжалостным задолго до взрослой жизни.

NAME остался бы на этих улицах, если бы HE не был ранен в результате перестрелки, и HIS тело не было бы конфисковано для использования одной из правящих корпораций мирового масштаба.</desc>
	</GangMember82>

	<?solid Darius Coffey (Male) ?>
	<MindwipedAssassin80>
		<title>Убийца с размахом</title>
		<titleShort>Разрушитель</titleShort>
		<desc>Корпорация взяла и переделала NAME. Они обучили HIS орудию разрушения и подрывной деятельности. HECAP взял новую жизнь, найдя удовлетворение в работе, на которую они отправили HIS.

Когда HE узнал, что они планировали избавиться от него, NAME переключился на HIS хозяев, убив нескольких и сбежав с планеты.</desc>
	</MindwipedAssassin80>

	<?solid Afeeba "Feeb" Dafo (Female) ?>
	<TestSubject90>
		<title>Испытуемый</title>
		<titleShort>Субъект</titleShort>
		<desc>Тестовый субъект #11,529,914 эксперимента #56,048 провел свое детство в белых комнатах, подвергаясь психическим и физическим тестам.

HISCAP единственным спутником был голос, который называл себя Матерью. Мать вознаграждала успех похвалой - а неудачу суровым наказанием.</desc>
	</TestSubject90>

	<?solid Afeeba "Feeb" Dafo (Female) ?>
	<TestSubject6>
		<title>Испытуемый</title>
		<titleShort>Субъект</titleShort>
		<desc>Тесты NAME проходили от геометрии к квантовой физике, и HE могла работать в больших перчатках без царапин.

Однажды Мать сказала, что ее окончательный тест лежит за красной дверью, и что, даже если HE не сможет услышать ее голос, Мать всегда будет там.</desc>
	</TestSubject6>

	<?solid Dustin "Duster" Bishop (Male) ?>
	<FireScarredChild32>
		<title>Обожженный ребенок</title>
		<titleShort>Обожженный</titleShort>
		<desc>NAME был активным ребенком, который жил безпрецендентным детством, пока HE не упал в огонь и пострадал от ужасных ожогов на HIS руках и ногах. Хотя шрамы исчезли, HE не может находиться в непосредственной близости от огня.</desc>
	</FireScarredChild32>

	<?solid Dustin "Duster" Bishop (Male) ?>
	<SpaceshipSalesman6>
		<title>Космический комбайнёр</title>
		<titleShort>Комбайнёр</titleShort>
		<desc>NAME пробовал свои силы на различных работах, в том числе на строительных площадках для кроликов и на проекте исследования мутированной пшеницы. Наконец, HE обрел свое истинное призвание в качестве продавца космических аппаратов, специализируясь на рекреационных космических кораблях. HISCAP приятный разговор и обаятельный характер помогали HIM в этом.</desc>
	</SpaceshipSalesman6>

	<?solid Michael "Flea" Shepherd-Fin (Male) ?>
	<TechEnthusiast65>
		<title>Технический энтузиаст</title>
		<titleShort>Технарь</titleShort>
		<desc>В детстве у NAME были все последние гаджеты. HECAP все время проводил игры с ИИ, а не с другими детьми. HECAP всегда чувствовал себя неловко вокруг новых людей.</desc>
	</TechEnthusiast65>

	<?solid Michael "Flea" Shepherd-Fin (Male) ?>
	<AIProgrammer5>
		<title>Программист ИИ</title>
		<titleShort>Программист</titleShort>
		<desc>NAME зачислен в отдел робототехники военных, развивая более умный боевой ИИ.

Все время, пока HE был там, HE никогда не разговаривал с другим человеком. HECAP все время беседовал с ИИ, который HE разрабатывал.</desc>
	</AIProgrammer5>

	<?solid Korwal "Bomba" Ferrara (Male) ?>
	<DiplomatsChild66>
		<title>Ребёнок дипломата</title>
		<titleShort>Дипломат</titleShort>
		<desc>NAME был рожден в семье дипломата.

Часто путешествуя, HE учился дома и познавал мир в основном через компьютер.</desc>
	</DiplomatsChild66>

	<?solid Korwal "Bomba" Ferrara (Male) ?>
	<WhiteHatHacker49>
		<title>Белый хакер</title>
		<titleShort>Хакер</titleShort>
		<desc>С HIS компьютера NAME помог избавить онлайн сообщество от плохих людей.</desc>
	</WhiteHatHacker49>

	<?solid Vitor "Oahnip" Pinhao (Male) ?>
	<Winerunner96>
		<title>Винный бегун</title>
		<titleShort>Бегун</titleShort>
		<desc>Заброшенный HIS родителями, NAME был воспитан монахами монастыря Ново Мостеиро дос Джеронимос в Аракен VI

Монахи научили HIS дисциплине и тяжелой работе. В свою очередь, HE отправился в город и «приобрел» экзотические вина для ночных дегустаций монахов.</desc>
	</Winerunner96>

	<?solid Vitor "Oahnip" Pinhao (Male) ?>
	<VinhoKing50>
		<title>Винный король</title>
		<titleShort>Винный король</titleShort>
		<desc>После того, как в Аракене VI наступил сухой закон, NAME расширил свой подпольный бизнес в области ликера, пока он не доминировал на рынке двух континентов. Они назвали HIS «Винным Королем».

Хотя в основном HE контролировал свою конкуренцию искусным политическим маневрированием, HE не мог избежать случайных избиений или убийств.</desc>
	</VinhoKing50>

	<?solid Levin "Levin" Lossfelt (Male) ?>
	<StreetChild49>
		<title>Дитя улиц</title>
		<titleShort>Оборванец</titleShort>
		<desc>Пристрастившаяся к наркотикам мать NAME умерла, оставив HIS малолетним сиротой. Чтобы выжить, HE прибегал к воровству, а, когда требовалось, и торговле своим телом. Когда NAME был пойман на краже из церкви, жрица увидела измученное, но смышлёное дитя и приняла HIS, чтобы дать второй шанс в жизни.</desc>
	</StreetChild49>

	<?solid Levin "Levin" Lossfelt (Male) ?>
	<SlaveChemist35>
		<title>Раб-химик</title>
		<titleShort>Химик</titleShort>
		<desc>NAME стал одарённым учёным-фармацевтом, но был пойман работорговцами. Какой-то военачальник купил HIM и заставил создавать препараты, которые тестировались на других рабах. Это обстоятельство заставило HIS серьёзно и тревожно задуматься об этической стороне научных исследований и медицины.</desc>
	</SlaveChemist35>

	<?solid Tomine "Maskinnen" Maske (Female) ?>
	<SlaveFarmer49>
		<title>Раб-фермер</title>
		<titleShort>Раб</titleShort>
		<desc>В детстве NAME бросили родители, но через какое-то время HIS нашёл фермер. Этот фермер не мог иметь детей и держал HIS в качестве раба. Постоянные побои покрыли HIS рубцами и сделали неспособной совладать с насилием. После многих лет HE сбежала.</desc>
	</SlaveFarmer49>

	<?solid Tomine "Maskinnen" Maske (Female) ?>
	<RocketEngineer75>
		<title>Ракетный инженер</title>
		<titleShort>Инженер</titleShort>
		<desc>NAME получила грант для обучения в высшей школе и заработала учёную степень. HE ушла после нескольких лет работы на космической добывающей станции, чтобы попутешествовать и посмотреть Вселенную.</desc>
	</RocketEngineer75>

	<?solid Soren "Grim" Reber (Male) ?>
	<MedievalSlave34>
		<title>Средневековый раб</title>
		<titleShort>Раб</titleShort>
		<desc>Родившись в рабстве, NAME никогда не знал своих родителей. В конце концов HE сбежал от своих хозяев и и взошёл на борт военного грузового корабля, где HIS забрали на военную службу.</desc>
	</MedievalSlave34>

	<?solid Soren "Grim" Reber (Male) ?>
	<SpaceMarine27>
		<title>Космодесантник</title>
		<titleShort>Десантник</titleShort>
		<desc>NAME вступил в отряд космодесантников, известных своей методичной жестокостью. Фамилия и отсутствие эмоций в бою предопределили HIS прозвище: Грим.</desc>
	</SpaceMarine27>

	<?solid Amelia "Engie" Flais (Female) ?>
	<FoundryApprentice81>
		<title>Литейный ученик</title>
		<titleShort>Литейщик</titleShort>
		<desc>NAME выросла в качестве лидера промышленного мира. Этот опыт дал ей навыки работы с металлом и сильные мышцы, но затормозил её художественное развитие.</desc>
	</FoundryApprentice81>

	<?solid Amelia "Engie" Flais (Female) ?>
	<CombatEngineer42>
		<title>Боевой инженер</title>
		<titleShort>Инженер</titleShort>
		<desc>NAME стала боевым инженером. Она построила базы, стационарные пушки и отремонтировала транспортные средства для армии - когда она не стреляла в людей.</desc>
	</CombatEngineer42>

	<?solid Shaav Sautereau (Male) ?>
	<PrivilegedProdigy5>
		<title>Привилегированные вундеркинд</title>
		<titleShort>Вундеркинд</titleShort>
		<desc>NAME был признан одаренным на ранней стадии своего воспитания в развитом мире. К счастью, его семья была в состоянии культивировать этого гения через продвинутое образование. Его обучение включало науку, лидерство и искусство.</desc>
	</PrivilegedProdigy5>

	<?solid Shaav Sautereau (Male) ?>
	<PlanetaryDiplomat42>
		<title>Планетарный дипломат</title>
		<titleShort>Дипломат</titleShort>
		<desc>Страсть и профессия NAME были межпланетной политикой. Он был мастером социальных манипуляций и переговоров и посвятил Себя стремлению к миру, компромиссу и взаимной выгоде.</desc>
	</PlanetaryDiplomat42>

	<?solid Jered "Jay" Martin (Male) ?>
	<ChildProdigy22>
		<title>Ребёнок вундеркинд</title>
		<titleShort>Вундеркинд</titleShort>
		<desc>После окончания колледжа в возрасте двенадцати лет, NAME посвятил свою жизнь тому, чтобы стать бессмертным. Однако его исследование пересекло линию, когда он пытался изменить свое тело с помощью генной терапии и механического увеличения. Он был арестован и осужден на тюремную планету.</desc>
	</ChildProdigy22>

	<?solid Jered "Jay" Martin (Male) ?>
	<RenegadeEngineer33>
		<title>Инженер-ренегат</title>
		<titleShort>Инженер</titleShort>
		<desc>После смелого побега с тюремной планеты, с небольшой командой соотечественников, NAME обратил свой взор на родной мир.

Он отправился туда, набрал больше последователей, захватил космический крейсер и запустил в пустоту.</desc>
	</RenegadeEngineer33>

	<?solid Vincent "Alaska" Salaka (Male) ?>
	<BoneCollector51>
		<title>Собиратель костей</title>
		<titleShort>Воспитанник</titleShort>
		<desc>Родившись в семье охотников за удачей, у NAME всегда была страсть к древней истории.

Хотя он никогда не был жестким или общительным мальчиком, он любил копаться в книгах по истории, а также в грязных грудах.</desc>
	</BoneCollector51>

	<?solid Vincent "Alaska" Salaka (Male) ?>
	<Osteologist68>
		<title>Остеолог</title>
		<titleShort>Ученик</titleShort>
		<desc>После окончания университета будучи лучшим в классе, NAME быстро стал известным и атлетическим профессором колледжа.

С его новой славой и физическими данными появилось внезапное нежелание выполнять тяжелый труд - такие задачи лучше оставить аспирантам.</desc>
	</Osteologist68>

	<?solid Joshua "Gizmo" Nelson (Male) ?>
	<GNomeSculptor81>
		<title>Г-ном скульптор</title>
		<titleShort>Скульптор</titleShort>
		<desc>NAME был спроектирован в лаборатории в рамках проекта Г-ном. При рождении в него были имплантированы энциклопедические знания всех аспектов ксенобиологии.

Ученые Г-ном прозвали его NAME и заняли его скульптурой. Он развил любовь к скульпторам Г-номов и их принадлежнастям.</desc>
	</GNomeSculptor81>

	<?solid Joshua "Gizmo" Nelson (Male) ?>
	<Gnomebiologist56>
		<title>Г-ном биолог</title>
		<titleShort>Биолог</titleShort>
		<desc>NAME был профессором ксенобиологии в университете развитого мира. Он ходил на конференции и руководил картинной галереей.

Однако он никогда не прекращал ваять дворовых г-номов и считает, что это его истинная профессия.</desc>
	</Gnomebiologist56>

	<?solid Phillip "Vector" Vector (Male) ?>
	<CircusPerformer69>
		<title>Исполнитель цирка</title>
		<titleShort>Исполнитель</titleShort>
		<desc>Выросший в цирке, NAME узнал много интересного. К тому же мячики, которые он жонглировал, были прикарманены между шоу.

Ошибка с несколькими факелами, вызвала у него смертельный страх огня.</desc>
	</CircusPerformer69>

	<?solid Phillip "Vector" Vector (Male) ?>
	<CriminalKingpin63>
		<title>Уголовный король</title>
		<titleShort>Вор в законе</titleShort>
		<desc>NAME обнаружил свой дар в том, что люди делали то о чём он им говорил. Воспользовавшись этим, он отправился к планетам крайних миров, чтобы сделать себе имя в преступном мире.

Имея людей делающих вещи для него, он научился избегать ручного труда любой ценой.</desc>
	</CriminalKingpin63>

	<?solid Emily "Emmie" Young (Female) ?>
	<VatgrownSlavegirl4>
		<title>Рабыня из пробирки</title>
		<titleShort>Рабыня</titleShort>
		<desc>NAME была выращена из пробирки рабыней в незаконной лаборатории урбанизированного мира. Будучи маленьким ребенком, ее учили только готовить, убирать и служить ее хозяевам. На протяжении большей части своего детства она не знала ничего другого.</desc>
	</VatgrownSlavegirl4>

	<?solid Emily "Emmie" Young (Female) ?>
	<UrbworldSexSlave3>
		<title>Сексуальная рабыня</title>
		<titleShort>Секс-рабыня</titleShort>
		<desc>NAME была продана в сексуальное рабство. Будучи созданной нечеловечески привлекательной и слишком слабой, чтобы восстать против ее хозяев, она прошла через десятки хозяев и ничего не знала о свободе.</desc>
	</UrbworldSexSlave3>

	<?solid John "Trigger" Whitehouse (Male) ?>
	<GunKid57>
		<title>Вооруженный ребёнок</title>
		<titleShort>Вооруженный ребёнок</titleShort>
		<desc>Выросший в урбанизированном мире, NAME никогда не было легко. Каждый день была борьба, загрязнение, голод и банды старших детей.

Оставшееся время, которое у него оставалось, он тратил на увлечение оружием, тактикой боя и историей войны.</desc>
	</GunKid57>

	<?solid John "Trigger" Whitehouse (Male) ?>
	<UrbworldSergeant87>
		<title>Сержант урб. мира</title>
		<titleShort>Сержант</titleShort>
		<desc>Страсть NAME ко всем военным вещам, оставалась с ним вплоть до взрослой жизни.

После вступления в местную полицию он вскоре получил звание сержанта.</desc>
	</UrbworldSergeant87>

	<?solid Frank "Isimiel" Laquinto (Male) ?>
	<FeudalLordling43>
		<title>Феодальный лордик</title>
		<titleShort>Лордик</titleShort>
		<desc>NAME вырос в феодальном мире, который был частью многопланетной империи. Будучи сыном верховного лорда, он пользовался многими привилегиями.

Он научился маневрировать как в политическом поле, так и в ближнем бою.</desc>
	</FeudalLordling43>

	<?solid Frank "Isimiel" Laquinto (Male) ?>
	<SystemLord49>
		<title>Системный лорд</title>
		<titleShort>Лорд</titleShort>
		<desc>Для NAME управление страной или даже планетой было недостаточно. Он стремился расширить свое влияние в системе - юридическими или не правовыми средствами.</desc>
	</SystemLord49>

	<?solid Garen "Redfields" Fielder (Male) ?>
	<FeudalFarmBoy31>
		<title>Фермерский мальчик</title>
		<titleShort>Раб</titleShort>
		<desc>NNAME был сыном средневекового фермера и последовал по его стопам. Он воспитывался как добрый, хорошо обученный мальчик-фермер.

Он жил в необычном феодальном королевстве, которое сосуществовало со средне развитым обществом, хорошо известным в области генетических манипуляций.</desc>
	</FeudalFarmBoy31>

	<?solid Garen "Redfields" Fielder (Male) ?>
	<HunterOfTheKing3>
		<title>Охотник короля</title>
		<titleShort>Охотник короля</titleShort>
		<desc>NAME был вынужден защищать свою колонию от имени короля, после таинственной вспышки убийственной генетически модифицированной дикой природы.

Несмотря на все его усилия, его царство было уничтожено. Он стал ненавидеть животных и технофобию. Он был назван в честь места, где его нашли.</desc>
	</HunterOfTheKing3>

	<?solid Robbin Dekker (Male) ?>
	<SpaceFanboy24>
		<title>Космический фанат</title>
		<titleShort>Фанат</titleShort>
		<desc>NAME мечтал о космических путешествиях. Он построил свой собственный воображаемый космический корабль из старой полицейской будки и отправился посмотреть неизвестное.</desc>
	</SpaceFanboy24>

	<?solid Robbin Dekker (Male) ?>
	<Castaway19>
		<title>Потерпевший крушение</title>
		<titleShort>Изгой</titleShort>
		<desc>NAME был пассажиром на обычном межзвездном рейсе. Когда его корабль был уничтожен, он жил несколько лет на необитаемой планете.</desc>
	</Castaway19>

	<?solid Erisen "Erisen" Irioth (Female) ?>
	<GlitterworldNerd52>
		<title>Умник</title>
		<titleShort>Умник</titleShort>
		<desc>NAME любил технологии с самого рождения. У него был механоидный компаньон, которого он пытался переделать, когда ему было 10 лет.

Его одержимость технологиями означало, что он никогда не ценил искусство или культуру.</desc>
	</GlitterworldNerd52>

	<?solid Erisen "Erisen" Irioth (Female) ?>
	<EnergyResearcher46>
		<title>Исследователь энергии</title>
		<titleShort>Исследователь</titleShort>
		<desc>NAME работал над идеей скоростной связи на большие расстояния. Он сделал ошибку, которая уничтожила его лабораторию и большую часть города. Он сбежал с планеты, чтобы избежать наказания.</desc>
	</EnergyResearcher46>

	<?solid Mushinto "Mushinto" Takamu (Male) ?>
	<WarChild73>
		<title>Ребёнок войны</title>
		<titleShort>Ребёнок войны</titleShort>
		<desc>Родители NAME были призваны на гражданскую войну в своей родной стране. Выросший в окружении боевых действий и смерти, он привык к трагедии и стал закалённым воином. Однако его творческая сторона, не развивалась.</desc>
	</WarChild73>

	<?solid Mushinto "Mushinto" Takamu (Male) ?>
	<BountyHunter22>
		<title>Охотник за головами</title>
		<titleShort>Охотник</titleShort>
		<desc>Когда гражданская война закончилась, NAME пришлось найти новый способ использовать свои боевые навыки. Он решил выследить военных преступников и вскоре понял, что ему нравилось захватывать плохих парней любыми средствами.</desc>
	</BountyHunter22>

	<?solid Samuel "Chewy" Chua (Male) ?>
	<UpperUrbworlder20>
		<title>Высший гражданин</title>
		<titleShort>Высший гражданин</titleShort>
		<desc>NAME имел привилегированное детство в крупном урбанизированном мире. Живя в раскошной квартире, он проводил большую часть своего времени, читая или рисуя городские пейзажи, которые он видел через свое окно.</desc>
	</UpperUrbworlder20>

	<?solid Samuel "Chewy" Chua (Male) ?>
	<Missionary23>
		<title>Миссионер</title>
		<titleShort>Миссионер</titleShort>
		<desc>NAME решил посвятить свою жизнь религиозному служению. Он дал обет мира и провел несколько лет, проповедуя и раздавая еду бездомным.</desc>
	</Missionary23>

	<?solid Hans Dichter (Male) ?>
	<IdealisticCadet35>
		<title>Идеалистический курсант</title>
		<titleShort>Курсант</titleShort>
		<desc>Выросший в военных традициях своих предков, NAME учился с раннего возраста, быть великим лидером и героем своей семьи.

Он преуспел в учебе и с отличием окончил академию.</desc>
	</IdealisticCadet35>

	<?solid Hans Dichter (Male) ?>
	<MercenaryPilot69>
		<title>Наемный пилот</title>
		<titleShort>Наемник</titleShort>
		<desc>NAME убедил свою эскадрилью сбежать с их кораблями и взять курс на пограничные миры. Там они могли бороться за идеалы в которые они верили.

Его люди были верны и упорно боролись, но их идеалы вскоре развеялись и причиной стала высокая цена, котороую им пришлось заплатить.</desc>
	</MercenaryPilot69>

	<?solid Soleceon "Solec" Cross (Male) ?>
	<ChildOfGlass96>
		<title>Ребенок из стекла</title>
		<titleShort>Выживший</titleShort>
		<desc>NAME вырос под землей на «мраморной» планете - пустыне из радиоактивного асфальта и токсичных осадках.

Чтобы выжить на планете, лишенной жизни, ему нужно было научиться управлять подземной фермой и бороться, не тратя пули.</desc>
	</ChildOfGlass96>

	<?solid Soleceon "Solec" Cross (Male) ?>
	<LoneTraveler73>
		<title>Одинокий путешественник</title>
		<titleShort>Путешественник</titleShort>
		<desc>После побега со своего родного мира на повреждённый корабль, NAME отправился в новые миры, чтобы познать их красоту.

Он присоединился к группам сопротивления и применил навыки, которые он приобрёл в своем родном мире. Он часто рассказывал о ядерном ужасе, который он видел в детстве.</desc>
	</LoneTraveler73>

	<?solid Christian "Christian" Morris (Male) ?>
	<AmateurBotanist14>
		<title>Ботаник-любитель</title>
		<titleShort>Ботаник</titleShort>
		<desc>Проведя много лет ковыряясь в земле, NAME обнаружил, что у него талант к садоводству. Вместо того, чтобы учиться готовить еду, он выращивал все больше и больше.</desc>
	</AmateurBotanist14>

	<?solid Christian "Christian" Morris (Male) ?>
	<Undertaker50>
		<title>Гробовщик</title>
		<titleShort>Гробовщик</titleShort>
		<desc>NAME скитался по галактике, предлагая помощь в беде тем, у кого была недавняя потеря. Хотя он никогда не уклонялся от физических конфликтов, в трудных ситуациях он предпочитает обходиться успокаивающими словами.</desc>
	</Undertaker50>

	<?solid Graham "Mole" Boyd (Male) ?>
	<ChildSlave6>
		<title>Ребёнок-раб</title>
		<titleShort>Раб</titleShort>
		<desc>NAME родился в бедной семье приграничного мира. Его отец продал его в рабство в юном возрасте, и он был продан много раз. Магнат купил его как часть детской рабочей силы и отправил в шахты, чтобы присматривать за машинами и работать вместе с ними.</desc>
	</ChildSlave6>

	<?solid Graham "Mole" Boyd (Male) ?>
	<Mercenary75>
		<title>Наемник</title>
		<titleShort>Наемник</titleShort>
		<desc>После побега экипажа рабов приграничного мира, NAME стал небрежно относиться к своей жизни. Он записался в наемники, где развивал навыки, используя оружие и методы выживания. NAME делал грязную работу, в чем нашел себя, путешествуя по многим мирам.</desc>
	</Mercenary75>

	<?solid Axle Hurtle (Male) ?>
	<AdventuringChild56>
		<title>Ребенок-авантюрист</title>
		<titleShort>Пвантюрист</titleShort>
		<desc>NAME был рожден, чтобы стать инженером. В течение многих лет он планировал уйти на грузовое судно и начать новую, более авантюристскую жизнь.

Однажды ночью, после того как его родители заснули, ему удалось прокрасться на борт грузового корабля незадолго до того, как он покинул порт.</desc>
	</AdventuringChild56>

	<?solid Axle Hurtle (Male) ?>
	<HiredAssassin2>
		<title>Наемный убийца</title>
		<titleShort>Убийца</titleShort>
		<desc>NAME был мастером-вором, работающим в основном на организованную преступность. Со временем он сделал себе имя и переключился на оплачиваемое «удаление» человеческой угрозы.</desc>
	</HiredAssassin2>

	<?solid Ryan Jung (Male) ?>
	<VideoGamer91>
		<title>Видео геймер</title>
		<titleShort>Геймер</titleShort>
		<desc>NAME был рождён в развитом мире. У него было все, что он хотел. В школе он был серой мышью. А дома проводил время, просматривая новейшие гаджеты и играя в свои любимые видеоигры.</desc>
	</VideoGamer91>

	<?solid Ryan Jung (Male) ?>
	<SpaceshipChef34>
		<title>Космический шеф-повар</title>
		<titleShort>Шеф-повар</titleShort>
		<desc>NAME получил место на корабле, став корабельным поваром. Ему нравилось готовить и помогать врачу очищать раны, но он никогда не мыл посуду.</desc>
	</SpaceshipChef34>

	<?solid Paul-Olivier "Paulo" Bouchard (Male) ?>
	<DreadedBaby55>
		<title>Страшный ребенок</title>
		<titleShort>Пижон</titleShort>
		<desc>NAME был найден ребенком в разбитом космическом корабле. Согласно записям на корабле, он изобрел ядерное устройство, которое приводило в действие его корабль. Видимо, он также изобрел небо и гамбургер.</desc>
	</DreadedBaby55>

	<?solid Paul-Olivier "Paulo" Bouchard (Male) ?>
	<DreadedDude3>
		<title>Страшный пижон</title>
		<titleShort>Пижон</titleShort>
		<desc>Некоторые последователи говорят, что NAME и его команда неудачников нашли Фонтан Молодежи много, много веков назад и что они вызвали исчезновение динозавров на многих планетах.

Есть даже религия о них, где-то, включающая лапшу c фрикадельками.</desc>
	</DreadedDude3>

	<?solid William Gregory-Heap (Male) ?>
	<Tinkerer87>
		<title>Жестянщик</title>
		<titleShort>Жестянщик</titleShort>
		<desc>NAME вырос на свалке планеты - мусорной свалке других планет в системе. Он научился создавать новые машины из поврежденных частей старых. С некоторыми друзьями он в конце концов убежал на спасенном и отремонтированном корабле.</desc>
	</Tinkerer87>

	<?solid William Gregory-Heap (Male) ?>
	<Engineer9>
		<title>Инженер</title>
		<titleShort>Инженер</titleShort>
		<desc>NAME нашел работу инженером-жестянщиком на торговой платформе «Иритир». Жесткие местные торговцы заставляли его изучать навыки ведения переговоров, и он хорошо зарабатывал на продажах отремонтированного оружия и инструментов.</desc>
	</Engineer9>

	<?solid Samantha "Samantha" von Aachen (Female) ?>
	<DisplacedNoble82>
		<title>Свергнутый дворянин</title>
		<titleShort>Дворянин</titleShort>
		<desc>Перспектива NAME, родившейся в предместье правителя трех мегаполисов, выглядела хорошо - пока во время восстания не свергли её семью. Изгнание приучило NAME к тяжелой работе и борьбе, но высокомерие и брезгливость остались.</desc>
	</DisplacedNoble82>

	<?solid Samantha "Samantha" von Aachen (Female) ?>
	<Minister38>
		<title>Министр</title>
		<titleShort>Министр</titleShort>
		<desc>NAME сумела занять важное место в правительстве небольшого развитого мира. Она использовала богатство, пытаясь сохранить содержание своих граждан. У нее было достаточно времени для удовольствий и благ - хотя она никогда не забывала, как делать тяжелую работу.</desc>
	</Minister38>

	<?solid Nicholas "Bishop" Gant (Male) ?>
	<ChessMaster23>
		<title>Шахматный мастер</title>
		<titleShort>Шахматист</titleShort>
		<desc>NAME любил играть в шахматы. Он даже заслужил прозвище «Гроссмейстер» за некоторые из своих коварных ходов.

Он никогда не попадал в неприятности - в основном из-за того, что его было сложно подловить на чем либо.</desc>
	</ChessMaster23>

	<?solid Nicholas "Bishop" Gant (Male) ?>
	<Pirate65>
		<title>Пират</title>
		<titleShort>Пират</titleShort>
		<desc>Как пиратский лидер, NAME был известен своими хитроумными планами и шахматными ловушками. Он никогда не боялся пожертвовать несколькими пешками, ради захвата важной цели.

Его имя неоднократно было связано со стратегиями, которые не раз давали ощутимое преимущество в том, что он делает.</desc>
	</Pirate65>

	<?solid Hayden "Hayhouse" Simons (Male) ?>
	<Orphan62>
		<title>Сирота</title>
		<titleShort>Сирота</titleShort>
		<desc>Рожденный на отдалённой космической станции, NAME был сиротой с молодого возраста. В приюте он заступался за слабых детей, защищая их от хулиганов.</desc>
	</Orphan62>

	<?solid Hayden "Hayhouse" Simons (Male) ?>
	<BountyHunter14>
		<title>Охотник за головами</title>
		<titleShort>Охотник</titleShort>
		<desc>NAME - свободный охотник за головами. Он проводил свои дни, охотясь за космическими пиратами и получал денежные награды.</desc>
	</BountyHunter14>

	<?solid Benn "Ben" Tannen (Male) ?>
	<Straggler99>
		<title>Отступник</title>
		<titleShort>Отступник</titleShort>
		<desc>Несмотря на то, что он был благословлен родительской любовью, NAME почти не знал своих родителей.

Его часто оставляли на произвол судьбы, что давало больше времени для изучения его интересов... и попадания в неприятности.</desc>
	</Straggler99>

	<?solid Benn "Ben" Tannen (Male) ?>
	<Spiceminer98>
		<title>Шахтер</title>
		<titleShort>Шахтер</titleShort>
		<desc>NAME оставил свой след во вселенной, как шахтер, назначенный в прибыльную горнопромышленную колонию Рурал Пен’Зэ.

Разбираясь немного в этом, NAME собирался начать карьеру, которая изменила бы его жизнь.</desc>
	</Spiceminer98>

	<?solid Cain "Wicked" Thompson (Male) ?>
	<BrutalThief33>
		<title>Жестокий вор</title>
		<titleShort>Вор</titleShort>
		<desc>Выросший в банде, NAME узнал жестокость улиц.

Зная, что проявление слабости может быть фатальным, он замкнулся в себе от других.</desc>
	</BrutalThief33>

	<?solid Cain "Wicked" Thompson (Male) ?>
	<CrimeLord40>
		<title>Главарь банды</title>
		<titleShort>Главарь</titleShort>
		<desc>Через жестокость и безжалостность NAME поднялся до звания вора в законе.

Он меньше полагался на кулаки и больше на свои пушки. Его репутация распространялась быстрее из-за хладнокровности и беспощадных методов.</desc>
	</CrimeLord40>

	<?solid Anthony "Tony" Gallagher (Male) ?>
	<BoySoldier18>
		<title>Юный солдат</title>
		<titleShort>Солдат</titleShort>
		<desc>Война никогда не меняется. Но люди — другое дело.

NAME родился в жестоком урбанизированном мире. С юных лет его тренировали как солдата для участия в чужих войнах, и он был хорошим учеником.</desc>
	</BoySoldier18>

	<?solid Anthony "Tony" Gallagher (Male) ?>
	<MarbleDoctor3>
		<title>Мраморный врач</title>
		<titleShort>Врач</titleShort>
		<desc>В мире после бомбардировки, первая помощь часто является единственной помощью.

NAME использовал свои медицинские навыки, чтобы помочь пострадавшим и больным. Он считал, что, хотя орудия и машины мощные, врач ещё более могущественный.</desc>
	</MarbleDoctor3>

	<?solid Joe "Badluck" Rogers (Male) ?>
	<ApocalypseChild97>
		<title>Дитя апокалипсиса</title>
		<titleShort>Дитя апокалипсиса</titleShort>
		<desc>NAME провел свое детство в пост-апокалипсическом мире. Он боролся за выживание с юного возраста, на планете, где доверия не существовало.

Он говорил каждому, что ему не повезло.</desc>
	</ApocalypseChild97>

	<?solid Joe "Badluck" Rogers (Male) ?>
	<MobHenchman44>
		<title>Последователь банды</title>
		<titleShort>Приспешник</titleShort>
		<desc>После того, как он был «спасен» из своего родного мира на корабле работорговцев, NAME был продан преступному лорду с урбанизированного мира, где его использовали как приспешника банды. Он специализировался на лёгких избиениях и запугивании.</desc>
	</MobHenchman44>

	<?solid Dmitrius "Dmitri" Orelius (Male) ?>
	<OrphanOfWar96>
		<title>Сирота войны</title>
		<titleShort>Сирота</titleShort>
		<desc>NAME потерял семью и дом в ранние годы. Его жизнь стала эмоционально пустой, но его болезненные воспоминания заставили его выживать.

Он работал на нескольких работах, но так и не получал больше, чем базовое образование.</desc>
	</OrphanOfWar96>

	<?solid Dmitrius "Dmitri" Orelius (Male) ?>
	<MechWarVeteran90>
		<title>Ветеран войны</title>
		<titleShort>Ветеран</titleShort>
		<desc>NAME сражался с толпами механических врагов, так как он был достаточно взрослым, чтоб поступить на военную службу. Он окунулся в полдюжины миров и потерял больше, чем ему хотелось бы вспоминать. Эти переживания сделали его жестким, как умственно, так и физически.</desc>
	</MechWarVeteran90>

	<?solid Ian Braddock (Male) ?>
	<ImperialStudent92>
		<title>Имперский студент</title>
		<titleShort>Студент</titleShort>
		<desc>NAME учился в имперском мире, где оружие было запрещено, а самооборона поощрялась. Относительная безопасность позволила ему сосредоточиться на своих исследованиях по ботанике.</desc>
	</ImperialStudent92>

	<?solid Ian Braddock (Male) ?>
	<PoisonGardener85>
		<title>Ядовитый садовник</title>
		<titleShort>Ботаник</titleShort>
		<desc>NAME проводил почти все свое время, ухаживая за ядовитым садом и стал замкнутым от общества.

В то время он научился некоторому безопасному кулинарному и лекарственному использованию иных смертоносных растений.</desc>
	</PoisonGardener85>

	<?solid Zero "Maker" Tachikoma (Male) ?>
	<PowerMadScholar58>
		<title>Могущественный ученик</title>
		<titleShort>Ученик</titleShort>
		<desc>"Знание - сила." Эти слова воодушивили NAME и стали его основной мотивацией. Когда он не закапывался в библиотеках, он разбирал вещи, чтобы понять, как они работают, не обращая внимания на границу между механическим и органическим.</desc>
	</PowerMadScholar58>

	<?solid Zero "Maker" Tachikoma (Male) ?>
	<ArtificerRampant50>
		<title>Безудержный ремесленник</title>
		<titleShort>Ремесленник</titleShort>
		<desc>Подпитываясь острыми ощущениями открытия и его собственной манией величия, NAME приступил к созданию новых устройств и улучшению существующих, по мере необходимости нарушая законы и обычаи.

Он создал команду по сбору материалов для своей работы - но имел дело с любителями, которые могли быть помехой.</desc>
	</ArtificerRampant50>

	<?solid Samuel "Pi" Blantz (Male) ?>
	<TechHead78>
		<title>Технарь</title>
		<titleShort>Технарь</titleShort>
		<desc>Стоя на корпусе корабля со своим отцом в костюме Ева для детей, NAME любил космос с раннего возраста.

Он был включен в программу Гражданских Академий. Притворяясь, что он похож на своего отца, он тратил свое время на заботу о растениях в своей грязной комнате.</desc>
	</TechHead78>

	<?solid Samuel "Pi" Blantz (Male) ?>
	<SystemsEngineer27>
		<title>Системный инженер</title>
		<titleShort>Инженер</titleShort>
		<desc>Как и его отец, NAME был системным инженером. Он был квалифицирован как в колонии, так и в карабельных системах.

Когда он не работал, он делал механические фигурки, читал старые книги или иногда отправлялся в неизведанные миры. Будучи интровертом, в основном он это делал в одиночестве.</desc>
	</SystemsEngineer27>

	<?solid Kevin "Kevin" Nilsson (Male) ?>
	<Orphan91>
		<title>Сирота</title>
		<titleShort>Сирота</titleShort>
		<desc>Оставшись один в мире без родителей, NAME сделал все возможное, чтобы адаптироваться.

Чтобы заботиться о себе и младших детях в детском доме, он много узнал о людях и о том, как с ними взаимодействовать.</desc>
	</Orphan91>

	<?solid Kevin "Kevin" Nilsson (Male) ?>
	<NeuroScientist84>
		<title>Нейролог</title>
		<titleShort>Нейролог</titleShort>
		<desc>NAME долгое время работал над улучшением мирового понимания человеческого мозга.

После того, как он сумел отобразить карту всего мозга, NAME присоединился к команде ученого в поисках разгадки мозга ксено видов.</desc>
	</NeuroScientist84>

	<?solid Goki "Itini" Haki (Male) ?>
	<Abductee39>
		<title>Похищенный</title>
		<titleShort>Похищенный</titleShort>
		<desc>NAME был похищен в молодом возрасте и вынужден был стать слугой на пиратском корабле.</desc>
	</Abductee39>

	<?solid Goki "Itini" Haki (Male) ?>
	<PirateCaptain0>
		<title>Пиратский капитан</title>
		<titleShort>Капитан</titleShort>
		<desc>NAME проложил свой путь через ряды пиратского корабля, став в конечном счете капитаном. Он ведет свою команду между мирами, заставляя помнить его имя.</desc>
	</PirateCaptain0>

	<?solid David "Scottish" Reid (Male) ?>
	<BlackjackPlayer50>
		<title>Игрок в Блэкджек</title>
		<titleShort>Азартный игрок</titleShort>
		<desc>Единственным полезным умением, которое NAME узнал из его жесткой военной школы, было подсчет карт. Он нажил много врагов, обманывая казино, становясь все более раздражительным и жестоким, так как угроза возмездия росла.

Когда он был наконец пойман, они сожгли половину его кожи. Он больше никогда не сможет столкнуться с огнем или насилием.</desc>
	</BlackjackPlayer50>

	<?solid David "Scottish" Reid (Male) ?>
	<HedgeFundManager27>
		<title>Менеджер хедж-фондов</title>
		<titleShort>Банкир</titleShort>
		<desc>Крупнейший менеджер по хедж-фондам в переполненном урбанизированном мире, список клиентов NAME быстро рос, поскольку он очаровал клиентов сладким голосом и коварными намерениями. Когда сделка получилась слишком хорошей, чтобы быть правдой, он был вынужден бежать с планеты из-за награды за его голову.

Когда он путешествовал по звездам, он нашел страсть к искусству, создав шедевры, подходящие для клиентов высокого уровня.</desc>
	</HedgeFundManager27>

	<?solid Austin "Kazz" Kaczmarek (Male) ?>
	<AcademyStudent52>
		<title>Студент академии</title>
		<titleShort>Студент</titleShort>
		<desc>NAME пошел в школу, как хороший космический курсант. Он был очень высоким и был известен своей внешностью.

Хотя он больше беспокоился о своей причёске, чем о своих оценках, он все равно каким-то образом сдавал заключительные экзамены.</desc>
	</AcademyStudent52>

	<?solid Austin "Kazz" Kaczmarek (Male) ?>
	<ComputerEngineer28>
		<title>Компьютерный инженер</title>
		<titleShort>Технарь</titleShort>
		<desc>Устав от своей офисной работе и оставив позади дни славы в академии, NAME увидел комерческое предложение на границе, где было написано: «только сильные выживут».

Со своей женой он отправился в неизвестность.</desc>
	</ComputerEngineer28>

	<?solid Hratli "Ninjak" Skirata (Male) ?>
	<AspiringEngineer42>
		<title>Увлеченный инженер</title>
		<titleShort>Жестянщик</titleShort>
		<desc>У NAME было увлечение разными гаджетами и приставками. Он разобрал и собрал почти все, что мог найти.

Он привык ремонтировать игрушки, доставленные ему другими детьми, и даже чинил несколько устройств своих родителей.</desc>
	</AspiringEngineer42>

	<?solid Hratli "Ninjak" Skirata (Male) ?>
	<ExpertHandyman95>
		<title>Эксперт-разнорабочий</title>
		<titleShort>Разнорабочий</titleShort>
		<desc>NAME работал питешествующим инженером. Он чинил вещи, начиная от простого коммуникационного оборудования и заканчивая сложным программным обеспечением в мета-ядре ИИ своего корабля. Не существовало такого, что он не смог бы починить.</desc>
	</ExpertHandyman95>

	<?solid Pierre "Paramedic" Lambrichts (Male) ?>
	<MedicalStudent18>
		<title>Студент-медик</title>
		<titleShort>Студент</titleShort>
		<desc>NAME вырос в развитом мире в семье врачей и решил сохранить традицию.

У него было мало друзей, но он хорошо ладил со своими братьями и сестрами.</desc>
	</MedicalStudent18>

	<?solid Pierre "Paramedic" Lambrichts (Male) ?>
	<MedicSoldier37>
		<title>Полевой врач</title>
		<titleShort>Медик</titleShort>
		<desc>NAME поступил в свою планетарную армию как фронтовой медик. Вскоре он познал ужасы войны и был глубоко потрясён ими.

Он покинул как армию, так и свой родной мир и начал изучать медицину, чтобы помогать окружающим.</desc>
	</MedicSoldier37>

	<?solid Lilith Luxemburg (Female) ?>
	<HighBaroness49>
		<title>Знатная баронесса</title>
		<titleShort>Дворянка</titleShort>
		<desc>NAME родилась в большой императорской семье.

Она была назначена ответственной за развитие своей родной планеты с раннего возраста и изучила важные политические и культурные навыки во время этого назначения.</desc>
	</HighBaroness49>

	<?solid Lilith Luxemburg (Female) ?>
	<ExiledResearcher36>
		<title>Изгнанный исследователь</title>
		<titleShort>Изгнанный</titleShort>
		<desc>Любовь NAME к робототехнике не была оценена в ее технофобской империи. Верховный кардинал системы отлучил ее, и ей не разрешено возвращаться.</desc>
	</ExiledResearcher36>

	<?solid Alexander "Doctor" Five (Male) ?>
	<WorldSlider50>
		<title>Мировой слайдер</title>
		<titleShort>Слайдер</titleShort>
		<desc>NAME был воспитан всемирно-разыскиваемой группой преступников. Он научился не оставлять доказательств своего присутствия в случае, если группе пришлось уйти в спешке. Он также узнал о медицине и рукопашном бою от своих коллег-преступников.</desc>
	</WorldSlider50>

	<?solid Alexander "Doctor" Five (Male) ?>
	<Villain66>
		<title>Негодяй</title>
		<titleShort>Негодяй</titleShort>
		<desc>Поднявшись на вершину своей криминальной банды, NAME учился искусству войны, от обработки огнестрельного оружия до разработки новых технологий вооружения. Он преуспел в том, чтобы склонить других к его воле.</desc>
	</Villain66>

	<?solid Kimiko "Kimmy" Asano (Female) ?>
	<MedicalStudent71>
		<title>Студентка-медик</title>
		<titleShort>Студентка</titleShort>
		<desc>Рожденная в семье врачей, NAME обучалась всем областям медицины, от травяных мазей до современных синтетических наркотиков. Она также приобрела небольшое презрение к работе более низкого уровня.</desc>
	</MedicalStudent71>

	<?solid Kimiko "Kimmy" Asano (Female) ?>
	<SpaceNavyDoctor40>
		<title>Космический доктор</title>
		<titleShort>Доктор</titleShort>
		<desc>NAME служила несколько рейсов в качестве врача на одном из немногих военных кораблей, защищающих родной мир. Она изучала боевые навыки, иногда сражаясь с пиратскими абордажными группами и стала экспертом в лечении сильных боевых ранений.</desc>
	</SpaceNavyDoctor40>

	<?solid Jason "Agent" Roland (Male) ?>
	<AspergersRebel96>
		<title>Аспергерский мятежник</title>
		<titleShort>Мятежник</titleShort>
		<desc>NAME вырос мятежником в прежне продвинутом мире, опустошенном войной.

Синдром Аспергера означал, что он боролся с социальными ситуациями и был не способен о ком-то заботиться, но он очень быстро научился навыкам исследования и очень быстрой стрельбе.</desc>
	</AspergersRebel96>

	<?solid Jason "Agent" Roland (Male) ?>
	<GovernmentAgent80>
		<title>Правительственный агент</title>
		<titleShort>Агент</titleShort>
		<desc>NAME работал в правительстве против повстанческих групп и преуспел в этом деле. Во время обучения его тренировали огнестрельному оружию, рукопашному бою и медицинским навыкам.

Выросший в разрушенном войной городе, грязь, кровь и мертвые тела его не беспокоят, и он не видит причин для их очистки.</desc>
	</GovernmentAgent80>

	<?solid Nebulys Strike (Male) ?>
	<ShootingComa31>
		<title>Стрелок из комы</title>
		<titleShort>Кома-ребенок</titleShort>
		<desc>NAME впал в кому в юном возрасте и много лет мечтал о стрельбе. Когда он проснулся, он был бесполезен в большинстве задач - но он смог довольно хорошо целиться.</desc>
	</ShootingComa31>

	<?solid Nebulys Strike (Male) ?>
	<SelflessHunter57>
		<title>Бескорыстный охотник</title>
		<titleShort>Охотник</titleShort>
		<desc>NAME был охотником на таинственных существ, о которых многие даже не подозревали. Иногда люди были правы - и иногда они ошибались.

По пути он помогал нуждающимся людям.</desc>
	</SelflessHunter57>

	<?solid John "Boneville" Bonne (Male) ?>
	<PsychologyStudent88>
		<title>Студент-психолог</title>
		<titleShort>Студент</titleShort>
		<desc>NAME исследовал новые религии и традиции и часто мечтал о далеких звездах.

Его мечты побудили его задаться вопросом, что лежит по ту сторону огней в небе.</desc>
	</PsychologyStudent88>

	<?solid John "Boneville" Bonne (Male) ?>
	<AcolyteOfStars66>
		<title>Служитель звёзд</title>
		<titleShort>Священник</titleShort>
		<desc>Как любой мечтатель, NAME путешествовал по вселенной, чтобы найти то, что, по его мнению, взывало к нему.

Он становился беднее и беднее, но использовал каждую возможность продолжать свой путь.</desc>
	</AcolyteOfStars66>

	<?solid Taten "Tater" Stamm (Male) ?>
	<SpaceSmuggler10>
		<title>Космический контрабандист</title>
		<titleShort>Контрабандист</titleShort>
		<desc>Родители NAME использовали его, чтобы провозить контрабанду между скоплениями приграничных миров.

Благодаря его небольшим размерам, NAME стал очень умелым перевозчиком для своих родителей, изучая оружие, переговоры и прежде всего мастерство контрабанды.</desc>
	</SpaceSmuggler10>

	<?solid Taten "Tater" Stamm (Male) ?>
	<SpaceRaider65>
		<title>Космический налётчик</title>
		<titleShort>Налётчик</titleShort>
		<desc>NAME был лидером космического пиратского экипажа. Проскальзыва между приграничными мирами, он стал опасным врагом многих поселений.</desc>
	</SpaceRaider65>

	<?solid Jerry "Jerbear" Welch (Male) ?>
	<Abductee2>
		<title>Похищенный</title>
		<titleShort>Похищенный</titleShort>
		<desc>NAME был похищен ксено-людьми, когда он был еще ребенком. Они экспериментировали с ним, чтобы понять его генетическую структуру.

Когда он вырос, NAME стал слишком большим и сильным для своих похитителей и в итоге сбежал.</desc>
	</Abductee2>

	<?solid Jerry "Jerbear" Welch (Male) ?>
	<Spy40>
		<title>Шпион</title>
		<titleShort>Шпион</titleShort>
		<desc>NAME был обучен своим правительством проникновению и шпионажу. Он научился сохранять спокойствие и выходить из трудных ситуаций. Когда разговор не срабатывал, он был способен к более жестоким прямым действиям.</desc>
	</Spy40>

	<?solid Aelanna "Anna" Cessara (Female) ?>
	<BlessedChild86>
		<title>Благословенный ребенок</title>
		<titleShort>Благословенный</titleShort>
		<desc>NAME родилась при благоприятных обстоятельствах в духовной группе среднего мира и с благоговением относилась к нему в течение всего детства.

Она научилась заботиться о бедных и помогать верующим с раннего возраста.</desc>
	</BlessedChild86>

	<?solid Aelanna "Anna" Cessara (Female) ?>
	<WanderingHealer6>
		<title>Блуждающий целитель</title>
		<titleShort>Целитель</titleShort>
		<desc>NAME училась на врача, но была недовольна своей практикой в мирном среднем мире.

Вместо этого она решила подтянуть корни и отправиться в приграничные миры, чтобы заботиться о людях, которые в ней нуждались больше всего.</desc>
	</WanderingHealer6>

	<?solid Jaquard "Jack" Valos (Male) ?>
	<YouthSoldier99>
		<title>Молодой солдат</title>
		<titleShort>Солдат</titleShort>
		<desc>NAME родился в длинном ряду солдат. Он следовал этому наследию, присоединившись к военной программе обучения.

Он преуспел во всех программах физической подготовки в своем курсе пехотинца и даже прошел большинство интеллектуальных экзаменов.</desc>
	</YouthSoldier99>

	<?solid Jaquard "Jack" Valos (Male) ?>
	<VeteranSoldier2>
		<title>Солдат-ветеран</title>
		<titleShort>Солдат</titleShort>
		<desc>NAME много дрался с пиратами, повстанцами и ксеносами. Он перенес славу и ужасы войны.

Измученный тренировками, войнами и шрамами сражения, NAME «ушел в отставку» к легкой солдатской жизни в колониальном цивилизованном обществе. Он провел свои дни, полируя свои военные медали, зная, что родные гордятся им.</desc>
	</VeteranSoldier2>

	<?solid Chaz "Chaz" Serir (Male) ?>
	<GlitterworldKid84>
		<title>Ребенок развитого мира</title>
		<titleShort>Мажор</titleShort>
		<desc>Сын генномодифицированной «идеальной семьи» в развитом мире, NAME был гораздо более застенчивым, замкнутым и нервным, чем его родители. Он замкнулся в себя, изучая науку и медицину, и занимаясь садоводством как хобби.

В подростковом возрасте он убежал из дома, ища более спокойную жизнь.</desc>
	</GlitterworldKid84>

	<?solid Chaz "Chaz" Serir (Male) ?>
	<CosmeticReject89>
		<title>Косметически неполноценный</title>
		<titleShort>Урод</titleShort>
		<desc>Живя на улицах, NAME предложил себя безнравственной косметической лаборатории в обмен на еду и приют.

После некоторой болезненной косметической модификации он едва узнал себя. Будучи вынужденным работать в лаборатории, пока он не был спасен, NAME слишком напуган ругаться с кем либо.</desc>
	</CosmeticReject89>

	<?solid Robert Messina (Male) ?>
	<FeralChild73>
		<title>Дикий ребенок</title>
		<titleShort>Выживший</titleShort>
		<desc>NAME и его семья жили трудной, но благополучной жизнью вместе со своими коллегами-колонистами в далеком приграничном мире.

Однажды группа механоидов напала, убив всех кроме NAME. Затем он жил один в пустыне, пока группа налётчиков не нашла его.</desc>
	</FeralChild73>

	<?solid Robert Messina (Male) ?>
	<RaiderKing70>
		<title>Король налётчиков</title>
		<titleShort>Налётчик</titleShort>
		<desc>Начав рабом, NAME быстро встал среди рядов налётчиков, пока все не узнали его имя и о его безжалостности.</desc>
	</RaiderKing70>

	<?solid Nathaniel "Nate" Giannini (Male) ?>
	<Scout86>
		<title>Разведчик</title>
		<titleShort>Разведчик</titleShort>
		<desc>NAME нравилось быть на улице. Его родители зачислили его в программу, которая преподавала военные навыки разведки. Он преуспел, когда остался один в пустыне.

Однако из-за этого воспитания NAME не изучил основные технологические навыки, которые многие считают само собой разумеющимися.</desc>
	</Scout86>

	<?solid Nathaniel "Nate" Giannini (Male) ?>
	<FrontierMarshal75>
		<title>Пограничный маршал</title>
		<titleShort>Маршал</titleShort>
		<desc>NAME был маршалом его колонии. Он пытался честно отстаивать закон, но коррумпированный местный мэр убил его семью и оставил его умирать.

После восстановления своего здоровья NAME арестовал мэра. Затем покинул свой родной мир и начал новую жизнь, чтобы изменить мир во вселенной.</desc>
	</FrontierMarshal75>

	<?solid Fedon "Fedon" Cand (Male) ?>
	<TraineeAlchemist98>
		<title>Стажер-алхимик</title>
		<titleShort>Алхимик</titleShort>
		<desc>NAME вырос в средневековом мире. Он изучил основы алхимии и медицины в одной из немногих монастырских школ на своей планете.</desc>
	</TraineeAlchemist98>

	<?solid Fedon "Fedon" Cand (Male) ?>
	<ReligiousHierarch42>
		<title>Набожный архиепископ</title>
		<titleShort>Архиепископ</titleShort>
		<desc>Избранный священником в местной общине, NAME использовал интригу и дипломатию, чтобы подняться в высший эшелон духовенства. Он занимал многочисленные титулы и земли.

Однажды торговец приземлился на своем космическом корабле возле дома NAME. Он решил сопровождать купца в поисках новых миров и испытаний.</desc>
	</ReligiousHierarch42>

	<?solid Antonino "Toni" Cefalu (Either) ?>
	<Pickpocket96>
		<title>Карманник</title>
		<titleShort>Вор</titleShort>
		<desc>NAME в детстве стал(а) свидетелем убийства своих родителей. Не имея никакого воспитания, HE должен(на) был(а) заботиться о себе любым возможным способом. Присоединившись к небольшой группе неудачников, HE сделал(а) все, что было необходимо для выживания.</desc>
	</Pickpocket96>

	<?solid Antonino "Toni" Cefalu (Either) ?>
	<CriminalSurgeon8>
		<title>Криминальный хирург</title>
		<titleShort>Хирург</titleShort>
		<desc>Будучи рядом со многими ранеными преступниками, NAME взял(а) на себя ответственность оперируя их.

Хотя многие люди погибли, HE стал(а) лучше использовать ножи.</desc>
	</CriminalSurgeon8>

	<?solid Jake "Table" Maddams (Male) ?>
	<SpaceCadet12>
		<title>Космический кадет</title>
		<titleShort>Кадет</titleShort>
		<desc>Выростая в сельском фермерском мире остается мало возможностей для азарта и приключений, поэтому, когда королевский флот начал программу вербовки на своей родной планете, NAME бросил свою мотыгу и крупный рогатый скот, чтобы взять оружие за корону.

Он служил на межпланетном супер-разрушителе ХМС Громовержец.</desc>
	</SpaceCadet12>

	<?solid Jake "Table" Maddams (Male) ?>
	<SanitationCaptain28>
		<title>Капитан санитарии</title>
		<titleShort>Уборщик</titleShort>
		<desc>После окончания офицерской учебной школы NAME был назначен на основную боевую палубу Громовержца. Он служил там в течение года, прежде чем его «галантные» действия увидели и переназначили в обслуживающий корпус.</desc>
	</SanitationCaptain28>

	<?solid Mitchell "Mitch" Everson (Male) ?>
	<Naturalist25>
		<title>Натуралист</title>
		<titleShort>Натуралист</titleShort>
		<desc>NAME вырос на планете с минимальным образованием. Ему нужно было охотиться и выращивать пищу, чтобы выжить.

Дом его семьи часто подвергался набегам мусорщиков из-за едой. Это сделало NAME очень подозрительным и медлительным, чтобы доверять тем, кого он не знает.</desc>
	</Naturalist25>

	<?solid Mitchell "Mitch" Everson (Male) ?>
	<OverwatchSniper73>
		<title>Дозорный снайпер</title>
		<titleShort>Снайпер</titleShort>
		<desc>NAME не знал, зачем он вступил в армию, но он остался защищать своих собратьев.

Армейская жизнь сломала его и собрала заново. Она научила его стрельбе, рукопашному бою и как быстро перевязать пулевую рану.</desc>
	</OverwatchSniper73>

	<?solid Andrew "Grub" Menear (Male) ?>
	<Drudge47>
		<title>Работяга</title>
		<titleShort>Работяга</titleShort>
		<desc>NAME никогда не был уверен, что он хочет делать со своей жизнью. Большую часть времени он проводил на низкооплачиваемых работах и задавался вопросом, каким будет его будущее.

Он развлекался космическими симами и играми на выживание, мечтая о том, что однажды будет жить в более интересном месте.</desc>
	</Drudge47>

	<?solid Andrew "Grub" Menear (Male) ?>
	<GalacticSightseer55>
		<title>Галактический турист</title>
		<titleShort>Турист</titleShort>
		<desc>NAME путешествовал по звездам. Он едва мог собрать деньги на поездки, выполняя дополнительную работу на станциях, но это стоило того. Видя чудеса галактики, он нашел свое призвание.

Он любил путешествовать по экзотическим мирам и изучать образцы странной дикой природы. Чудеса вселенной вдохновляли его, как ничто другое.</desc>
	</GalacticSightseer55>

	<?solid Melissa "Lissa" Archer (Female) ?>
	<ChildOfDrifters15>
		<title>Ребенок дрифтеров</title>
		<titleShort>Дрифтер</titleShort>
		<desc>С тех пор, как она была очень маленькой, NAME никогда не знала дома за пределами своего родительского корабля. Они были семьей кочевников, чей извилистый путь обеспечивал постоянную смену пейзажей. Её жизнь часто была опасной, но никогда не скучной, и она в раннем возрасте унаследовала страсть к путешествиям своих родителей.</desc>
	</ChildOfDrifters15>

	<?solid Melissa "Lissa" Archer (Female) ?>
	<WanderingCrafter28>
		<title>Странствующий ремесленник</title>
		<titleShort>Ремесленник</titleShort>
		<desc>NAME продолжала следовать кочевому пути своих родителей, поддерживая свои ремесленные навыки. Но странствия - это сложная жизнь, и она часто думала о том, где поселиться, чтобы успокоиться и применить свои навыки с пользой.</desc>
	</WanderingCrafter28>

	<?solid Evan Raw (Male) ?>
	<TribalThunderer25>
		<title>Племенной громовержец</title>
		<titleShort>Громовержец</titleShort>
		<desc>Несколько лет назад племя NAME наткнулось на заброшенное хранилище оружия. Полагая, что оружие является священным даром, шаман выбирает ребенка, рожденного в суеверных обстоятельствах, и возлагает на него честь принести одно, чтобы защитить деревню. NAME - этот ребенок.</desc>
	</TribalThunderer25>

	<?solid Evan Raw (Male) ?>
	<MutinousCaptain49>
		<title>Мятежный капитан</title>
		<titleShort>Капитан</titleShort>
		<desc>NAME был захвачен работорговцами после того, как его племя было уничтожено в результате рейда. На протяжении многих лет он изучал язык своих похитителей, в конечном итоге стал работать на них в качестве переводчика и дипломата.

Капитан узнал об истинных мотивах NAME, только когда он отомстил устроив бунт.</desc>
	</MutinousCaptain49>

	<?solid Wouter "Wouter" Theys (Male) ?>
	<CorpBredStudent62>
		<title>Ученик корпорации</title>
		<titleShort>Ученик</titleShort>
		<desc>NAME был воспитан, чтобы стать руководителем корпорации по исследованию космоса, которой принадлежала его родная планета. Его семья работала на эту корпорацию в течение четырех поколений.

В возрасте пяти лет он поступил в корпоративную академию, где узнал лояльность и беспощадность. NAME преуспел в поиске дипломатических решений, в которых другие применяли насилие.</desc>
	</CorpBredStudent62>

	<?solid Wouter "Wouter" Theys (Male) ?>
	<CorpResearcher37>
		<title>Исследователь корпорации</title>
		<titleShort>Исследователь</titleShort>
		<desc>NAME был ведущим исследователем крупной корпорации по изучению космоса.</desc>
	</CorpResearcher37>

	<?solid Jesse "Jess" Spence (Male) ?>
	<EarthColonist29>
		<title>Земной колонист</title>
		<titleShort>Колонист</titleShort>
		<desc>NAME родился на Земле. В детстве он был запущен в космос в рамках межзвездной программы колонизации.</desc>
	</EarthColonist29>

	<?solid Jesse "Jess" Spence (Male) ?>
	<SoleSurvivor46>
		<title>Единственный выживший</title>
		<titleShort>Выживший</titleShort>
		<desc>NAME жил в отдаленной колонии. Когда механоидные многоножки атаковали его дом и убили его людей, он был последним выжившим.</desc>
	</SoleSurvivor46>

	<?solid Kyle Harris (Male) ?>
	<MilitaryTrainee74>
		<title>Военный стажёр</title>
		<titleShort>Стажёр</titleShort>
		<desc>NAME был воспитан на военной базе в системе Ксеноя. Он подвергался многим различным напряженным тренировкам и рос сильным с раннего возраста. Он также изучал переговоры, медицину и военную тактику.</desc>
	</MilitaryTrainee74>

	<?solid Kyle Harris (Male) ?>
	<AWOLSoldier54>
		<title>Солдат АВОЛ</title>
		<titleShort>Солдат</titleShort>
		<desc>NAME был пехотинцем.

Когда ему сообщили о его назначении на войну Ксеноя-Зартза, он решил, что не хочет быть солдатом. Он смог сбежать с помощью военного космического корабля.</desc>
	</AWOLSoldier54>

	<?solid Nathaniel Hicklin (Male) ?>
	<Bookworm75>
		<title>Книжный червь</title>
		<titleShort>Библиофил</titleShort>
		<desc>NAME провел свою юность в библиотеке, читал каждую книгу, в которых он мог узнать о технических чудесах космических путешествий, инженерной изобретательности первопроходцев космического пространства и ужасных, но увлекательных рассказов о механоидных гонках. Он поклялся, что однажды он увидит эти вещи сам.</desc>
	</Bookworm75>

	<?solid Nathaniel Hicklin (Male) ?>
	<Explorer36>
		<title>Исследователь</title>
		<titleShort>Исследователь</titleShort>
		<desc>NAME путешествовал с планеты на планету, собирал образцы, рассказы и исследования. Он надеялся, что в один прекрасный день будет составлен отчет о каждом животном, растении, минерале, машине и устройстве в известном пространстве: Полный путеводитель путешественника по приграничным мирам.</desc>
	</Explorer36>

	<?solid Luc "Doc" Roach (Male) ?>
	<ColonyKid89>
		<title>Колониальный ребенок</title>
		<titleShort>Колониальный ребенок</titleShort>
		<desc>NAME родился ребенком двух врачей в небольшой колонии. Из-за своих родителей он всегда интересовался наукой и медициной.

NAME никогда не ладил с другими детьми, и в результате стал замкнутым и нелюдимым.</desc>
	</ColonyKid89>

	<?solid Luc "Doc" Roach (Male) ?>
	<StarshipDoctor78>
		<title>Корабельный врач</title>
		<titleShort>Врач</titleShort>
		<desc>NAME был врачом на звездолете. Он был блестящим хирургом и занимался своими исследованиями. Тем не менее, он был немного затворником.</desc>
	</StarshipDoctor78>

	<?solid Lumine "Lumi" LeBlanc (Female) ?>
	<CaravanChild53>
		<title>Ребенок каравана</title>
		<titleShort>Ребенок</titleShort>
		<desc>NAME родилась на торговом корабле урбанизированного мира матери-предпринимателя и отсутствующего отца. Рожденная мужчиной, она не любила вещи мальчиков и все время ходила в вещах матери.

В конце концов, она поехала с матерью в развитый мир и потратила свои сбережения на тело, которым она была довольна.</desc>
	</CaravanChild53>

	<?solid Lumine "Lumi" LeBlanc (Female) ?>
	<BountyHunter28>
		<title>Охотник за головами</title>
		<titleShort>Охотник</titleShort>
		<desc>NAME была охотником за головами на огромном развитом мире. Она работала с конфиденциальными поручениями для очень состоятельных клиентов и была известна своим тихим исполнением и полной осмотрительностью.</desc>
	</BountyHunter28>

	<?solid Hagen "Shepherd" Fallersbach (Male) ?>
	<ReEducatedYouth32>
		<title>Перевоспитанный ребенок</title>
		<titleShort>Перевоспитанный</titleShort>
		<desc>NAME жил в среднем мире, где правительство заботилось о молодежи.

Он был одним из многих детей, которые были взяты у родителей и вынуждены вступить в новые образовательные программы.</desc>
	</ReEducatedYouth32>

	<?solid Hagen "Shepherd" Fallersbach (Male) ?>
	<FallenOfficial20>
		<title>Падший чиновник</title>
		<titleShort>Чиновник</titleShort>
		<desc>NAME был официальным лицом деспотического правительства.

Когда его начальники потребовали, чтобы он участвовал в зверствах, NAME подал в отставку и сбежал со своего родного мира без ничего, кроме одежды на спине.</desc>
	</FallenOfficial20>

	<?solid Umbra "Darklight" Nighthawk (Male) ?>
	<AccursedChild43>
		<title>Проклятый ребенок</title>
		<titleShort>Проклятый</titleShort>
		<desc>NAME родился на пике лунного затмения. Старейшины объявили его ребенком тьмы, который призвал его к себе.

Все его детство проводилось, изучая знания и обряды его людей - до дня призыва.</desc>
	</AccursedChild43>

	<?solid Umbra "Darklight" Nighthawk (Male) ?>
	<ShamanOfShadows30>
		<title>Шаман теней</title>
		<titleShort>Шаман</titleShort>
		<desc>Когда с неба пришли огненные монстры, NAME был призван своим племенем, чтобы направлять их в бой.

NAME использовал лекарства и ритуалы, чтобы вдохновлять и возглавлять воинов многих племен против захватчиков. Пираты были вынуждены отступить, не захватив ни одного раба.</desc>
	</ShamanOfShadows30>

	<?solid Jordan "Edmund" Nelson (Male) ?>
	<AmateurAstronomer76>
		<title>Астроном-любитель</title>
		<titleShort>Астроном</titleShort>
		<desc>NAME был очарован астрономией. Он часами смотрел на планеты и туманности через свой телескоп.

Ему приписывают открытие небольшой кометы, которая через несколько лет ударит по близлежащей луне и нарушит там горные работы.</desc>
	</AmateurAstronomer76>

	<?solid Jordan "Edmund" Nelson (Male) ?>
	<StationSecurity1>
		<title>Охранник станции</title>
		<titleShort>Охранник</titleShort>
		<desc>NAME был назначен специальным констеблем на сети космических станций. Там он предотвратил незаконную торговлю людьми.

Однажды на станции вспыхнул пожар, и он спас много от пламени. С тех пор он избегал пожаров.</desc>
	</StationSecurity1>

	<?solid Trevor "Trev" Austin (Male) ?>
	<FarmHand94>
		<title>Батрак</title>
		<titleShort>Батрак</titleShort>
		<desc>NAME родился на ферме в маленьком колониальном мире.

Все берегли членов фермы, включая NAME. Это помогло ему обрести независимость, дух и характер.</desc>
	</FarmHand94>

	<?solid Trevor "Trev" Austin (Male) ?>
	<SpaceTrafficker87>
		<title>Космический торговец</title>
		<titleShort>Торговец</titleShort>
		<desc>NAME обнаружил, что он был наследником торговца оружием своего далекого дяди.

Чтобы защитить будущее компании, он прошел обширную военную подготовку, в случае каких-либо «непредвиденных обстоятельств».</desc>
	</SpaceTrafficker87>

	<?solid Priscilla Bellerose (Female) ?>
	<EnergeticPopIdol4>
		<title>Энергичный поп-идол</title>
		<titleShort>Поп-идол</titleShort>
		<desc>NAME выросла в развитом мире, тренировалась в рапирском искусстве и пении. Она провела несколько лет в качестве энергичного подросткового поп-идола.

Однако она решила, что индустрия музыки и моделирования не уделяет ей достаточно внимания, поэтому она ушла.</desc>
	</EnergeticPopIdol4>

	<?solid Priscilla Bellerose (Female) ?>
	<PopIdolPirate25>
		<title>Пират поп-идол</title>
		<titleShort>Пират</titleShort>
		<desc>NAME и ее поклонники отправились в космический пиратский экипаж. Она совершала налёты на корпорации за деньги и делала это с представлением, чтобы распространять ее имя.

NAME стала бояться огня, когда соперник сжог ее сцену. Она полагалась на своих поклонников, чтобы сделать работу, которую она нашла непривлекательной.</desc>
	</PopIdolPirate25>

	<?solid Tom "Blizzard" Kranenburg (Male) ?>
	<IcePlanetChild56>
		<title>Ребенок ледяной планеты</title>
		<titleShort>Ледяной ребенок</titleShort>
		<desc>Выросший на замороженных отходах океанской луны, у NAME были только животные и несколько укушенных матросов в качестве компаньонов.

Отсутствие социального взаимодействия заставило его проявить интерес к технике - но у него никогда не было никакой большой любви к людям.</desc>
	</IcePlanetChild56>

	<?solid Tom "Blizzard" Kranenburg (Male) ?>
	<Roboticist87>
		<title>Робототехник</title>
		<titleShort>Робототехник</titleShort>
		<desc>Матросы часто погибали в опасных водах океанической планеты NAME. Он создал роботов для их замены.

Со временем он собрал небольшую команду роботов для выполнения своих заданий. Он овладел механикой и инженерией, но потерял желание к ручному труду.</desc>
	</Roboticist87>

	<?solid Sa'Bikk "Sab" Saleosy (Male) ?>
	<ToxicChild59>
		<title>Токсичный ребенок</title>
		<titleShort>Токсичный ребенок</titleShort>
		<desc>Выросши на индустриальной планете, NAME начал работать на химическом заводе в возрасте шести лет. Годы воздействия промышленных токсинов оставляли ему психические поврежденния.

В конце концов он взорвал объект и сбежал с планеты на украденном грузовом корабле.</desc>
	</ToxicChild59>

	<?solid Sa'Bikk "Sab" Saleosy (Male) ?>
	<StalwartFarmer91>
		<title>Крепкий фермер</title>
		<titleShort>Фермер</titleShort>
		<desc>Когда ферма находилась под постоянной угрозой со стороны разбойников, NAME научился защищаться с помощью винтовки своего отца. Он также освоил, как построить стены, чтобы сохранить скот от хищников.

Однажды он попытался нарисовать картину своего дома, но обнаружил, что он может рисовать только каракули и уток.</desc>
	</StalwartFarmer91>

	<?solid Eric "Teddy" Smith (Male) ?>
	<BoyScout19>
		<title>Бойскаут</title>
		<titleShort>Бойскаут</titleShort>
		<desc>NAME был бойскаутом в среднем мире.

Он научился многим навыкам выживания, в том числе преуспел в выживании на природе и лечении базовых ранений.</desc>
	</BoyScout19>

	<?solid Eric "Teddy" Smith (Male) ?>
	<UrbworldPimp46>
		<title>Сводник</title>
		<titleShort>Сводник</titleShort>
		<desc>Сначала NAME получил небольшую прибыль от продажи наркотиков. Затем он перешел на продажу женщин и сделал целое состояние.

Он развивал хорошие навыки кулачного боя. Он также научился лечить травмы, тренируясь на девочках.</desc>
	</UrbworldPimp46>

	<?solid Erika Belsaas (Female) ?>
	<ScienceProdigy96>
		<title>Ученый-вундеркинд</title>
		<titleShort>Вундеркинд</titleShort>
		<desc>NAME была лидером в области химии, физики, экзобиологии, астрономии и оперы.

Случайная лабораторная авария оставила у неё смертельный страх огня.</desc>
	</ScienceProdigy96>

	<?solid Erika Belsaas (Female) ?>
	<ParticlePhysicist6>
		<title>Физик частиц</title>
		<titleShort>Физик</titleShort>
		<desc>NAME провела передовые исследования физики. Она хотела помочь построить лучшее и более мирное будущее.</desc>
	</ParticlePhysicist6>

	<?solid Russell "Rusty" Shackleford (Male) ?>
	<SpeederRacer68>
		<title>Скоростной гонщик</title>
		<titleShort>Гонщик</titleShort>
		<desc>NAME был сыном фермера в возвышающихся лесах Халдерии.

Он нашел свою первую любовь в гонке на скоростях, промчавшись по массивным склонам и прекрасным видам своего родного мира. Захудавший подземный мир гонок также заставил его научиться защищаться колким словом или быстрым выстрелом.</desc>
	</SpeederRacer68>

	<?solid Russell "Rusty" Shackleford (Male) ?>
	<DefenseLawyer2>
		<title>Адвокат защиты</title>
		<titleShort>Адвокат</titleShort>
		<desc>NAME обнаружил, что он мог бы зарабатывать больше денег быстрым словом, чем бластером. В поисках работы, где его серебряный язык мог быть полезен, он обратился к закону.

Он часто защищал нелегальных гонщиков, с которыми он вырос.</desc>
	</DefenseLawyer2>

	<?solid Niklas "Niklas" Fischer (Male) ?>
	<MercenaryRecruit61>
		<title>Завербованный наемник</title>
		<titleShort>Наемник</titleShort>
		<desc>Рожденный на длинном ряду внеземных наемников, NAME вырос в оживленном торговом центре. В молодом возрасте он был завербован в один из наемных экипажей.</desc>
	</MercenaryRecruit61>

	<?solid Niklas "Niklas" Fischer (Male) ?>
	<Ranger8>
		<title>Рейнджер</title>
		<titleShort>Рейнджер</titleShort>
		<desc>NAME жил один, глубоко в лесу. Он защищал дикую природу от браконьеров и научился удовлетворять свои собственные материальные потребности без посторонней помощи.</desc>
	</Ranger8>

	<?solid Christophe Géradon (Male) ?>
	<YoungPsychologist60>
		<title>Молодой психолог</title>
		<titleShort>Психолог</titleShort>
		<desc>NAME родился и вырос в бедном среднем мире, на переднем пассажирском сиденье такси своей матери.

Наблюдая за пешеходами и слушая пассажиров такси в течение всего дня, он вскоре начал очень хорошо разбирался в реальных целях кого-либо.</desc>
	</YoungPsychologist60>

	<?solid Christophe Géradon (Male) ?>
	<FactionLeader69>
		<title>Лидер фракции</title>
		<titleShort>Лидер</titleShort>
		<desc>В раннем детстве NAME оказался окруженным группы наленьких людей.

Для веселья он собрал их и повел на верную смерть. Тогда он знал, что у него есть талант реализовать свои амбиции лидера.</desc>
	</FactionLeader69>

	<?solid Lukas Dietrich (Male) ?>
	<LabGrownChild20>
		<title>Ребенок из пробирки</title>
		<titleShort>Пробирочный</titleShort>
		<desc>NAME родился в лаборатории в рамках альтруистической, но неудачной попытки создать новый вид людей.

Его детство было заполнено книгами и индивидуальным обучением. Он был неловким, застенчивым и наивным для истинной природы человечества.</desc>
	</LabGrownChild20>

	<?solid Lukas Dietrich (Male) ?>
	<CorpResearcher9>
		<title>Корпоративный исследователь</title>
		<titleShort>Исследователь</titleShort>
		<desc>NAME был продан корпорации и стал работать как корпоративный раб, занимающийся научными исследованиями.

Не в состоянии приспособиться к социальной политике своего рабочего места, он зарылся в своей работе и не смог продвинуться по корпоративной лестнице. Каждый день он мечтал остаться в одиночестве.</desc>
	</CorpResearcher9>

	<?solid Pablo Cholaky (Male) ?>
	<TechScholar7>
		<title>Ученик-технарь</title>
		<titleShort>Ученик</titleShort>
		<desc>NAME был молодым ученым мира науки и техники.

Он каждый день стремился расширить свои интеллектуальные способности.</desc>
	</TechScholar7>

	<?solid Pablo Cholaky (Male) ?>
	<TechnologyDoctor90>
		<title>Технологический врач</title>
		<titleShort>Техноврач</titleShort>
		<desc>NAME провел исследования в области двигателей и топлива.

Он любил технологические исследования и надеялся улучшить человеческую жизнь, занимаясь этим.</desc>
	</TechnologyDoctor90>

	<?solid Cole "Brick" Schmidt (Male) ?>
	<PitGladiator18>
		<title>Подпольный гладиатор</title>
		<titleShort>Гладиатор</titleShort>
		<desc>NAME был порабощен в детстве и вынужден сражаться с существами и другими людьми на подпольной боевой арене.

Он проявил склонность к этому спорту и в конце концов, купил собственную свободу. Однако его время в ямах не принесло ему интеллектуального развития.</desc>
	</PitGladiator18>

	<?solid Cole "Brick" Schmidt (Male) ?>
	<PirateTrooper88>
		<title>Пиратский танкист</title>
		<titleShort>Танкист</titleShort>
		<desc>NAME присоединился к известной межзвездной преступной организации и часто был участником ударно-штурмовых абордажей во время рейдов на корабле.

Хотя его боевой опыт сделал его хорошим бойцом, беспощадность работы оставила его беззаботным и без энтузиазма в отношении социального взаимодействия.</desc>
	</PirateTrooper88>

	<?solid Felix von Schild (Male) ?>
	<FactoryWorker58>
		<title>Рабочий фабрики</title>
		<titleShort>Рабочий</titleShort>
		<desc>NAME вырос в большом промышленном городе в индустиальном мире.

Поскольку нищета была необузданной и продовольствия не хватало, он работал за любую заработную плату, которую он мог получить. Это была нелегкая жизнь, но NAME никогда не уклонялся от тяжелой работы.</desc>
	</FactoryWorker58>

	<?solid Felix von Schild (Male) ?>
	<CombatMedic16>
		<title>Боевой врач</title>
		<titleShort>Врач</titleShort>
		<desc>После того, как его родная страна вступила в крупномасштабную войну, NAME был призван в армию в качестве боевого медика.

Несколько лет в окопах, пытаясь сохранить жизнь своих собратьев, дало ему стимул для научиться оказывать первую помощ. Потеря многих друзей сделала его упорным и сдержанным.</desc>
	</CombatMedic16>

	<?solid Krandus "Krand" Zaxsen (Male) ?>
	<RichBoy51>
		<title>Богатый мальчик</title>
		<titleShort>Мажор</titleShort>
		<desc>NAME вырос в среднем мире с любящими родителями, милыми домашними животными и кучей денег, но без друзей.

Его отец всегда говорил, что «эти крестьяне просто хотят твоих денег». Таким образом, он провел большую часть своего времени один или дрался с другими детьми.</desc>
	</RichBoy51>

	<?solid Krandus "Krand" Zaxsen (Male) ?>
	<HiredGun99>
		<title>Наемник</title>
		<titleShort>Наемник</titleShort>
		<desc>NAME всегда хотел доказать, что он может зарабатывать на жизнь без помощи своих родителей. Он занимался нелегальной работой, которая часто включала стрельбу по невинным людям.

В итоге он собрал достаточно денег, чтобы сесть на дешевый грузовой корабль. Он обнаружил, почему цена на билеты была не высока, когда он разбился.</desc>
	</HiredGun99>

	<?solid Larusa Rynyk (Female) ?>
	<Athlete75>
		<title>Спортсмен</title>
		<titleShort>Спортсмен</titleShort>
		<desc>NAME была профессиональной спортсменкой с раннего возраста. Благодаря ее умениям, она смогла покинуть свой родной мир и записаться в университет науки и техники развитого мира.

Из-за её напряженного графика и интровертной природы она стала социально неприспособленной.</desc>
	</Athlete75>

	<?solid Larusa Rynyk (Female) ?>
	<StilettoAssassin10>
		<title>Убийца</title>
		<titleShort>Убийца</titleShort>
		<desc>Из-за ее навыков NAME развила чувство превосходства. Со временем она потеряла чувство сочувствия. Она часто попадала в драки и обнаруживала, как легко убить человека.

Познав свои таланты, она стала одним из самых эффективных убийц в системе.</desc>
	</StilettoAssassin10>

	<?solid Exorus "Huntsman" Hawke (Male) ?>
	<SoleSurvivor99>
		<title>Единственный выживший</title>
		<titleShort>Выживший</titleShort>
		<desc>Все племя NAME было уничтожено таинственной болезнью.

Найденный один и принятый другой группой, он никогда не становился близким с другими членами племени. Он предпочитал держаться подальше от своего нового дома, блуждая по лесу и ухаживая за животными.</desc>
	</SoleSurvivor99>

	<?solid Exorus "Huntsman" Hawke (Male) ?>
	<Hunter7>
		<title>Охотник</title>
		<titleShort>Охотник</titleShort>
		<desc>NAME был мастерским охотником.

Он научился отслеживать и ловить любого животного в самых опасных местах и имел глубокие знания и гениальные методоы вылова необычных крупных животных.</desc>
	</Hunter7>

	<?solid Dennis "Mac" McCarthy (Male) ?>
	<MechanoidHacker35>
		<title>Механоидный хакер</title>
		<titleShort>Хакер</titleShort>
		<desc>Единственный сын уважаемого механоидного изобретателя, NAME имел доступ к материалам, чтобы разрушить и изменить творения своего отца.

Он использовал наркотики для повышения своей продуктивности. К сожалению, побочные эффекты включали в себя постоянные иллюзии стать механизмом, которые ограничивали его социальную жизнь.</desc>
	</MechanoidHacker35>

	<?solid Dennis "Mac" McCarthy (Male) ?>
	<BattlefieldTech63>
		<title>Техник поля боя</title>
		<titleShort>Техник</titleShort>
		<desc>NAME получил подготовку по огнестрельному оружию, но его работа была сосредоточена на технической адаптации и манипулировании боевыми механоидами на поле битвы.

Он разработал ПТСР после того, как он едва избежал примитивного попадания напалмовой бомбой в пшеничном поле. Армия освободила его от службы в связи с ранениями.</desc>
	</BattlefieldTech63>

	<?solid Marcus "Adiemus" Bergström (Male) ?>
	<ProjectSubject48>
		<title>Подопытный проект</title>
		<titleShort>Подопытный</titleShort>
		<desc>NAME был выбран правительственными агентами для загадочного «кадрового проекта».

Однако из-за блокировок памяти он очень мало помнит об этом проекте или его реальной повестке дня - только о том, что мало кто выжил.</desc>
	</ProjectSubject48>

	<?solid Marcus "Adiemus" Bergström (Male) ?>
	<MasterTrader3>
		<title>Мастер-торговец</title>
		<titleShort>Торговец</titleShort>
		<desc>NAME был мастером торговли. Он получил прозвище, помогая деревне в трудное время.</desc>
	</MasterTrader3>

	<?solid Joshua "Zug" Hamby (Male) ?>
	<HexCellArtist19>
		<title>Скульптор</title>
		<titleShort>Скульптор</titleShort>
		<desc>NAME создал скульптуры из использованных гекса-клеток и обменял их в местный музей за еду.

После того, как его популярность выросла, к нему подошел пират и похитил. Пират удерживал его в плену и заставлял его создавать скульптуры для продажи.</desc>
	</HexCellArtist19>

	<?solid Joshua "Zug" Hamby (Male) ?>
	<ExoticChef84>
		<title>Экзотический шеф-повар</title>
		<titleShort>Шеф-повар</titleShort>
		<desc>NAME всегда эксперементировал, когда дело доходило до еды. Он всегда искал новые и экзотические ингредиенты.

Его поиски ингредиентов привели его вплотную к вызовам с местной флорой и фауной.</desc>
	</ExoticChef84>

	<?solid Geckulon "Gecko" Decktar (Male) ?>
	<PlagueProdigy12>
		<title>Чумной вундеркинд</title>
		<titleShort>Вундеркинд</titleShort>
		<desc>Детство NAME было прервано, когда таинственная чума попала в его родной мир.

Он наблюдал, как его друзья умирают, и его сострадание к человечеству умерло вместе с ними. На его месте возникла новая жажда знаний.</desc>
	</PlagueProdigy12>

	<?solid Geckulon "Gecko" Decktar (Male) ?>
	<MadScientist79>
		<title>Сумасшедший ученый</title>
		<titleShort>Ученый</titleShort>
		<desc>Страсть NAME к знаниям сводилась только к его презрению к тем, кто будет стоять на пути его исследований.

Путешествуя из мира в мир, он искал ответы на вопросы, которые немногие осмеливались спросить.</desc>
	</MadScientist79>

	<?solid Linghao "Trumpet" Zhang (Male) ?>
	<Dreamer11>
		<title>Мечтатель</title>
		<titleShort>Мечтатель</titleShort>
		<desc>NAME был экспрессивным ребенком. Он часто пел и очень легко заводил друзей, будь они молодыми или старыми, мужчинами или женщинами.

Он ненавидел борьбу, но если его разозлить, он мог быть опасным. У него был прыткий нрав.</desc>
	</Dreamer11>

	<?solid Linghao "Trumpet" Zhang (Male) ?>
	<SpaceExplorer81>
		<title>Космический исследователь</title>
		<titleShort>Исследователь</titleShort>
		<desc>NAME провел десять лет изолированны, один на чужой планете. Он быстро адаптировался к местной среде и научился общаться со своими местными врагами.

Этот длительный период оставил его без близких друзей. Несмотря на его чуткове сердце, он научился очень хорошо скрывать свои эмоции.</desc>
	</SpaceExplorer81>

	<?solid Meredith "Latch" Abernathy (Female) ?>
	<UrbworldUrchin13>
		<title>Пацанка</title>
		<titleShort>Пацанка</titleShort>
		<desc>NAME родилась в самых мрачных трущобах ее урбанизированного родного мира. Забытая матерью, она научилась самостоятельно выжить, сражаясь за каждый кусочек еды, который она видела.

В конце концов, когда ее таланты превысили ее сверстников, она поднялась с глубин на улицу и оставила свою мать в прошлом.</desc>
	</UrbworldUrchin13>

	<?solid Meredith "Latch" Abernathy (Female) ?>
	<Smuggler62>
		<title>Контрабандистка</title>
		<titleShort>Контрабандистка</titleShort>
		<desc>Будучи пилотом-контрактником, NAME обладала навыками для кражи товаров и перевозки контрабанды, не попадая в ловушку.

В конце концов она накопила достаточно денег, чтобы купить свой собственный корабль и использовала его для путешествий из мира в мир, распостраняя свои товары лично.</desc>
	</Smuggler62>

	<?solid Caverlorn "Cave" Hunter (Male) ?>
	<MilitaryRecruit62>
		<title>Военный новобранец</title>
		<titleShort>Новобранец</titleShort>
		<desc>NAME родился в среднем мире, где сильная милитаристская диктатура.

С юного возраста его обучали быть хорошим солдатом. Они научили его, как использовать пистолет и как бороться с оружием ближнего боя.</desc>
	</MilitaryRecruit62>

	<?solid Caverlorn "Cave" Hunter (Male) ?>
	<DestroyerGeneral40>
		<title>Генерал-разрушитель</title>
		<titleShort>Генерал</titleShort>
		<desc>NAME был в звание генерала-разрушителя в мощном военном среднем мире.

Он был известен своим оружейным мастерством и был хорошим пилотом корабля.</desc>
	</DestroyerGeneral40>

	<?solid Tyren Nordgren (Male) ?>
	<StreetUrchin51>
		<title>Уличный мальчишка</title>
		<titleShort>Мальчишка</titleShort>
		<desc>Рожденный в бедной семье в урбанизированном мире, NAME был брошен на улицах в молодом возрасте.

Он научился воровать и убивать, чтобы выжить на безжалостных улицах, набравшись навыков в ближнем и дальнем бою. В его жизни было мало времени для разговоров.</desc>
	</StreetUrchin51>

	<?solid Tyren Nordgren (Male) ?>
	<SerialMurderer52>
		<title>Серийный убийца</title>
		<titleShort>Убийца</titleShort>
		<desc>NAME начал наслаждаться убийством людей, поэтому он делал это все чаще и совершенствовал свои методы. Он прятался на самых темных улицах, часами выслеживая жертву.

Он наслаждался расчленяя свои жертвы и был известен тем, что оставлял свою подпись на телах убитых.</desc>
	</SerialMurderer52>

	<?solid Shadoz "Shad" Penum (Male) ?>
	<MedievalThief74>
		<title>Средневековый вор</title>
		<titleShort>Вор</titleShort>
		<desc>NAME рос бедным и голодным на средневековой планете, научившись заботиться о себе.

Сначала он брал то, что ему нужно. Затем он научился брать то, что хотел.</desc>
	</MedievalThief74>

	<?solid Shadoz "Shad" Penum (Male) ?>
	<HumanTrafficker69>
		<title>Торговец людьми</title>
		<titleShort>Работорговец</titleShort>
		<desc>NAME похищал детей из их домов, чтобы продать их заинтересованным покупателям.

Со временем он потерял нравственные чувства, которое у него остались.</desc>
	</HumanTrafficker69>

	<?solid Gil "Giggles" Durnin (Either) ?>
	<TraumatizedYouth62>
		<title>Травмированный ребенок</title>
		<titleShort>Травмированный</titleShort>
		<desc>NAME жил(а) в приятном среднем мире.

HISCAP мать-ортопед заболела сердечным заболеванием. В отчаянии отец NAME похитил невинных людей и забрал их сердца. Отец NAME был арестован, но ребенок по-прежнему переживал увиденное.</desc>
	</TraumatizedYouth62>

	<?solid Gil "Giggles" Durnin (Either) ?>
	<MentalPatient64>
		<title>Душевнобольной</title>
		<titleShort>Душевнобольной</titleShort>
		<desc>NAME был(а) помещен(а) в психиатрическую больницу. Там HE проводил(а) время, вовлеченный(ая) в программы по успокоению душевнобольных.

В конце концов, HE был(а) освобожден(а), но HE сохранил(а) свою эмоциональную холодность, свое любопытство в отношении анатомии человека и свой маниакальный смех.</desc>
	</MentalPatient64>

	<?solid Jayden Grey (Male) ?>
	<GalacticPage15>
		<title>Галактический паж</title>
		<titleShort>Паж</titleShort>
		<desc>NAME служил верховному адмиралу космического флота. Он изучил манеры королевского двора, в том числе этикет и искусство слова.

В его феодальном обществе считалось большой честью служить человеку такого ранга.</desc>
	</GalacticPage15>

	<?solid Jayden Grey (Male) ?>
	<EnvoyOfTheStars91>
		<title>Посланник звезд</title>
		<titleShort>Посланник</titleShort>
		<desc>NAME вошел в дипломатический корпус. Честь и традиция были ценностями, которые он брал с собой в каждую миссию.

Его престижное положение дистанцировало его от отсталого ручного труда, позволяя ему сосредоточиться на своих словах. Он оставил кузнечное дело другим.</desc>
	</EnvoyOfTheStars91>

	<?solid Velius "Veli" Ayalp (Male) ?>
	<ApprenticeSmith9>
		<title>Кузнец-ученик</title>
		<titleShort>Кузнец-ученик</titleShort>
		<desc>NAME вырос в кузнице своего отца.

Они были одними из последних кузнецов на планете, которые использовали традиционные методы кузнечного дела. Они даже сами собирали материалы.

Иногда, после работы, NAME тренировался с мечами, которые он кувал.</desc>
	</ApprenticeSmith9>

	<?solid Velius "Veli" Ayalp (Male) ?>
	<Blacksmith32>
		<title>Кузнец</title>
		<titleShort>Кузнец</titleShort>
		<desc>Работая кузнецом в средневековом мире, NAME заслужил репутацию мастера своего дела. HECAP также был неплох и в применении выкованных мечей по прямому назначению.</desc>
	</Blacksmith32>

	<?solid Dan "Grill" Griliopoulos (Male) ?>
	<CloneFarmed43>
		<title>Клонированный фермер</title>
		<titleShort>Одноразовый</titleShort>
		<desc>Клонированные дети помещены в богатые органикой чрева и быстро вырастают в имитированной вселенной. Они собираются позже, иногда для еды, иногда для органов, иногда для работы, но их всегда называют «одноразовыми».</desc>
	</CloneFarmed43>

	<?solid Dan "Grill" Griliopoulos (Male) ?>
	<CloneFarmer72>
		<title>Клонированный фермер</title>
		<titleShort>Клон</titleShort>
		<desc>Уборка продуктов ферм клонов в основном осуществляется самими клонами - особенно теми, чьи симы направлены на социальные нужды. Этот клон был одним из тех, кто сбежал с ферм и направился к звездам.</desc>
	</CloneFarmer72>

	<?solid Joe "Boss" Panzer (Male) ?>
	<GangMember12>
		<title>Член банды</title>
		<titleShort>Ребенок банды</titleShort>
		<desc>NAME вырос без родителей. Вся его жизнь была проведена в одиночестве, сражаясь за выживание на улицах.

Как бы тяжело ни было выжить, он никогда не сдавался.</desc>
	</GangMember12>

	<?solid Joe "Boss" Panzer (Male) ?>
	<GangBoss0>
		<title>Главарь банды</title>
		<titleShort>Босс</titleShort>
		<desc>Чтобы выжить, банде NAME часто приходилось грабить межзвездных торговцев для добычи еды и припасов. Иногда ему приходилось убивать охранников. Иногда ему приходилось убивать полицию, которая приехала, чтобы остановить его.

После многих лет он стал одним из самых разыскиваемых преступников в местной звездной империи.</desc>
	</GangBoss0>

	<?solid Barrick "Boss" Lyons (Male) ?>
	<MilitantChild30>
		<title>Воинствующий ребенок</title>
		<titleShort>Солдат</titleShort>
		<desc>Военная семья NAME заставила его тренироваться рукопашному бою и боевой тактике.

В свое время он строил небольшие изобретения. Это обострило его разум.</desc>
	</MilitantChild30>

	<?solid Barrick "Boss" Lyons (Male) ?>
	<LostMarine68>
		<title>Потерянный морпех</title>
		<titleShort>Дезертир</titleShort>
		<desc>Вскоре после того, как его повысили на респектабильную должность в армии его планеты, NAME бесследно исчез.

Позже он снова появился во главе своей военной силы. Никто не знает, почему он стал тем, кем стал.</desc>
	</LostMarine68>

	<?solid Yuu "Hakuja" Ito (Female) ?>
	<Killer70>
		<title>Киллерша</title>
		<titleShort>Киллерша</titleShort>
		<desc>NAME была кровожадным ребенком. Жители деревни считали ее продуктом связи змеиного демона и человечека.

Посмотрев, как ее человеческий отец предал и убил ее мать, она жаждала увидеть, сколько людей погибнет в ее руках.</desc>
	</Killer70>

	<?solid Yuu "Hakuja" Ito (Female) ?>
	<Healer46>
		<title>Целитель</title>
		<titleShort>Целитель</titleShort>
		<desc>NAME взяла время, чтобы полюбоваться красотой мира.

Время от времени ее пассивная агрессивность проявлялась, но она пыталась приспособиться к её изменяющейся жизни.</desc>
	</Healer46>

	<?solid Justin "Justice" Calvert (Male) ?>
	<ProfessionalGamer86>
		<title>Профессиональный геймер</title>
		<titleShort>Геймер</titleShort>
		<desc>NAME был одержим видеоиграми, так как его руки были достаточно большими, чтоб держать джойстик.

Он добился промежуточных финишей в нескольких местных турнирах 16-битной эпохи. Никто не заметил, когда он ушел в отставку в подростковом возрасте.</desc>
	</ProfessionalGamer86>

	<?solid Justin "Justice" Calvert (Male) ?>
	<ToasterRepairman81>
		<title>Мастер тостеров</title>
		<titleShort>Ремонтник</titleShort>
		<desc>В ладе с руками и увлеченный технологиями, NAME стремился изобретать гаджеты и машины, которые навсегда изменили его домашний мир.

Несколько неудачных, а иногда и катастрофических творений позже и он отказался от своей мечты и устроился на работу, более подходящую своему мастерству.</desc>
	</ToasterRepairman81>

	<?solid Joshua "Marjot" Marjot (Either) ?>
	<WolfPackMember79>
		<title>Член волчьей стаи</title>
		<titleShort>Одичавший</titleShort>
		<desc>NAME был(а) выброшен(а) HIS семьей. Вырощен(а) волками, HE бегал(а), охотился(ась) и защищал(а) свою стаю.

HECAP научился(ась) эффективно бороться зубами и когтями. HECAP также изучил(а) жестокие эффективные основные стратегии охоты.</desc>
	</WolfPackMember79>

	<?solid Joshua "Marjot" Marjot (Either) ?>
	<BehaviourResearch99>
		<title>Поведенческий исследователь</title>
		<titleShort>Ученый</titleShort>
		<desc>Захваченный(ая) диким ребенком, NAME был(а) вынужден(а) идти путями современного общества. HECAP быстро адаптировался(ась) и стал(а) поведенческим исследователем, в конечном итоге владеющим(ей) частным учреждением.

HECAP специализировался(ась) на клыках, но много узнал(а) обо всех животных. Однако HE никогда не интересовался(ась) растениями.</desc>
	</BehaviourResearch99>

	<?solid Matthew "Matt" Tomsinski (Male) ?>
	<RebelStudent39>
		<title>Студент-повстанец</title>
		<titleShort>Студент</titleShort>
		<desc>NAME вырос в скромной, но привилегированной семье, которая заставляла его играть в шахматы и стрелять по тарелкам с юного возраста.

Как скучающий студент, он нашел радость в споре со своими учителями о противоречиях между официальными ценностями его планеты и политикой их правительства.</desc>
	</RebelStudent39>

	<?solid Matthew "Matt" Tomsinski (Male) ?>
	<PoliticalActivist61>
		<title>Политический активист</title>
		<titleShort>Активист</titleShort>
		<desc>NAME был вовлечен в радикальную политическую фракцию, которая работала против правительства его родного мира.

Обучение партизанской тактике, полученное NAME от его коллег, дало ему навыки для борьбы, но также побудило его пойти на компромисс с его собственными убеждениями.</desc>
	</PoliticalActivist61>

	<?solid Yutong "Li" Li (Male) ?>
	<Cadet99>
		<title>Кадет</title>
		<titleShort>Кадет</titleShort>
		<desc>Рожденный на планете Новый Китай, отец NAME был начальником полиции и строго следил за своим сыном.

NAME приходилось каждый день заниматься военными упражнениями и держал свою комнату безупречно чистой, всегда готовой к осмотру. Он стал ненавидеть насилие.</desc>
	</Cadet99>

	<?solid Yutong "Li" Li (Male) ?>
	<Flaneur73>
		<title>Фланёр</title>
		<titleShort>Фланёр</titleShort>
		<desc>NAME прогуливался и пробирался по улицам и кафе своего мира, преследуя свободу на каждом шагу, никогда не ни к чему не привязываясь.

Все это время он оставался недоверчивым к другим. И никогда не принимал чьи-то приказы.</desc>
	</Flaneur73>

	<?solid Sarai "Sarai" Tang (Female) ?>
	<ShipTechnician62>
		<title>Судовой техник</title>
		<titleShort>Техник</titleShort>
		<desc>NAME была учеником техником на торговых судах, прокладывающих маршруты между станциями и планетами ее домашней системы. В этой работе она научилась исправлять и улучшать многие машины.

Иногда ее корабль был назначен на короткие разведывательные прогулки в опасные районы космоса.</desc>
	</ShipTechnician62>

	<?solid Sarai "Sarai" Tang (Female) ?>
	<ChiefEngineer74>
		<title>Главный инженер</title>
		<titleShort>Инженер</titleShort>
		<desc>Будучи главным инженером на борту большого космического корабля, NAME была экспертом во всех неудобных и сложных делах.

Она полагалась на других членов экипажа и на некоторые из основных жизненных потребностей. Она и ее корабль в конце концов исчезли в дальнобойном рейсе разведки.</desc>
	</ChiefEngineer74>

	<?solid Wesley "Wes" Keith (Male) ?>
	<BlacksmithsSon72>
		<title>Сын кузнеца</title>
		<titleShort>Кузнец</titleShort>
		<desc>Отец NAME владел кузнечным цехом в заброшенном старом городском округе. NAME помогал отцу, когда мог.

Позже его отец взял его в качестве ученика кузнеца и воспитал его как мужчину. NAME также увлекался стрельбой как хобби.</desc>
	</BlacksmithsSon72>

	<?solid Wesley "Wes" Keith (Male) ?>
	<BlacksmithShooter88>
		<title>Кузнец-стрелок</title>
		<titleShort>Оружейник</titleShort>
		<desc>Во время его молости, семейный магазин NAME подвергся нападению со стороны полиции. Он расстрелял двух офицеров, прежде чем они сбили его с ног и арестовали.

Приговоренный к пожизненному заключению, NAME узнал о путешествии и рейдах от других преступников.</desc>
	</BlacksmithShooter88>

	<?solid Sam "Sammy" Gerador (Either) ?>
	<JoywireAddict67>
		<title>Виртуальный наркоман</title>
		<titleShort>Наркоман</titleShort>
		<desc>Богатые родители NAME обеспечивали HIS всем, что HE когда-либо хотел(а). Познав виртуальное удовольствие, HE стал(а) одержим(ой). Как только HIS родители осознали, что случилось, они отрезали HIS от этого.

Незамедлительно и часто насильственно, HE искал(а) следующее виртуальное наслаждение при любым возможном случае.</desc>
	</JoywireAddict67>

	<?solid Sam "Sammy" Gerador (Either) ?>
	<AddictionCounsel61>
		<title>Адвокат по зависимостям</title>
		<titleShort>Адвокат</titleShort>
		<desc>Оправившись от зависимости к виртуальным удовольствиям, NAME принял(а) ненасильственный образ жизни и поклялся(ась) помогать другим.

Путешествуя между общинами, HE использовал(а) медицину, искусство и ремесла для помощи другим, кто боролся со своими собственными зависимостями.</desc>
	</AddictionCounsel61>

	<?solid Malachai "Lachi" Rabenhertz (Male) ?>
	<ChildKnave65>
		<title>Ребенок-плут</title>
		<titleShort>Плут</titleShort>
		<desc>NAME был ребенком-плутом короля Лотерика. Он наслаждался тренируясь бою на деревянных палках и привлекая других к ближнему бою. Он быстро адаптировался к жаре битвы и был хорош распространении огня в глазах других.

Он хорошо служил своему господину, пока король не умер в результате несчастного случая.</desc>
	</ChildKnave65>

	<?solid Malachai "Lachi" Rabenhertz (Male) ?>
	<BloodgameSurvivor96>
		<title>Выживший кровавой игры</title>
		<titleShort>Кровавый игрок</titleShort>
		<desc>NAME был продан в Corestars Entertainment Company и использовался как мясо в одном из широковещательных шоу компании.

Его манипулятивный характер сделал его совершенным кошмаром, даже для зрителей. Его выгнали и выслали на планету, полную смертоносных животных, преступников и вооруженных камер-дронов.</desc>
	</BloodgameSurvivor96>

	<?solid Lucas "Blackjack" Wakefield (Male) ?>
	<WastelandWanderer2>
		<title>Скиталец пустошей</title>
		<titleShort>Скиталец</titleShort>
		<desc>Рожденный в богатой семье пустынного мира, NAME был изгнан после того, как нанятый атакующий отряд уничтожил его родовой дом.

Мальчику удалось спрятаться в охлаждающем канале под виллой своей семьи. Поклявшись отомстить убийцам и тем, кто их нанял, NAME направился в пустыню один.</desc>
	</WastelandWanderer2>

	<?solid Lucas "Blackjack" Wakefield (Male) ?>
	<VoidspaceRaider8>
		<title>Космический рейдер</title>
		<titleShort>Рейдер</titleShort>
		<desc>После нескольких лет поисков убийцы, которые рассправились с его семьей, NAME было предложено место в группе космических рейдеров. Он согласился, надеясь найти убийцу, которого искал.

Из-за его, казалось бы, бесконечной способности избегать опасности, он заслужил прозвище «Блэкджек» в знак признания его удачливости.</desc>
	</VoidspaceRaider8>

	<?solid Daniel "Dankman" Mann (Male) ?>
	<PyroAssistant17>
		<title>Помощник пиромана</title>
		<titleShort>Помощник</titleShort>
		<desc>В промышленном мире NAME рано понял, что, если он хочет есть, он должен работать. Так он и делал. Дети приспосабливаются к местам, где взрослые не могут и от куда он родом, законы безопасности были довольно гибкими для этого.

Он всегда был пироманом, и после неудачного инцидента был изгнан с кухни.</desc>
	</PyroAssistant17>

	<?solid Daniel "Dankman" Mann (Male) ?>
	<MachineFixer97>
		<title>Машинный мастер</title>
		<titleShort>Механик</titleShort>
		<desc>NAME был экспертом занимающимся механическими проблемами, если проблема не связана с кухней.

После жизни, проведенной рядом с опасным оборудованием и легковоспламеняющимеся химическими веществами, он научился довольно хорошо восстанавливаться. Несмотря на боль, он не возненавидел огонь.</desc>
	</MachineFixer97>

	<?solid Ryoko "Onesan" Minese (Female) ?>
	<StreetUrchin39>
		<title>Уличная беспризорница</title>
		<titleShort>Аферистка</titleShort>
		<desc>Сбежав из дома, NAME должна была жить на улице.

Она быстро выросла и рано осознала, что ей нужно разобраться, как обманывать людей связавшихся с ней.</desc>
	</StreetUrchin39>

	<?solid Ryoko "Onesan" Minese (Female) ?>
	<SpaceMerchant61>
		<title>Космический купец</title>
		<titleShort>Купец</titleShort>
		<desc>В рамках независимого межпланетного образа жизни NAME стремилась доминировать над своими воображаемыми интересами, как и ее бизнес-противники. Когда у нее не было собственного корабля, чтобы летать, она работала на чартерных судах взятых на прокат.</desc>
	</SpaceMerchant61>

	<?solid Raymond "Ray" Morgan (Either) ?>
	<ChildChemist73>
		<title>Ребенок-химик</title>
		<titleShort>Химик</titleShort>
		<desc>Ребенок среднего мира, NAME был(а) зациклен(а) на том, как точно все работает.

HECAP собирал(а) редкие предметы и проводил(а) на них опасные эксперименты. Глубоко погрузившись в эти эксперименты, HE стал(а) изолирован(а) от остального мира. И HE покинул(а) исследовательскую область только, чтобы собрать больше материалов.</desc>
	</ChildChemist73>

	<?solid Raymond "Ray" Morgan (Either) ?>
	<BeastSlayer8>
		<title>Убийца зверей</title>
		<titleShort>Убийца</titleShort>
		<desc>NAME путешествовал(а) между планетами, следуя за новостями о нападениях животных. HECAP разбивал(а) лагерь на планете, на целые недели, изучая свою добычу, прежде чем нанести удар. HIMCAP больше всего нравилось охотиться за трамбо.

Предпочитая работать в одиночку, NAME наслаждался(ась) острыми ощущениями охоты и мясом с убийства.</desc>
	</BeastSlayer8>

	<?solid Charles "Charlzie" Zillioner (Male) ?>
	<BrothelGofer60>
		<title>Прислужник борделя</title>
		<titleShort>Прислужник</titleShort>
		<desc>Рожденный на самоходном-паровом средстве среднего мира, во время столетнего экономического кризиса, NAME пошел работать в молодом возрасте. Воровство, чистка обуви, шитье - он делал все. Но он был наиболее известен как прислужник борделя, доставляющий всевозможные афродизиаки и наркотики в комнаты для девочек.</desc>
	</BrothelGofer60>

	<?solid Charles "Charlzie" Zillioner (Male) ?>
	<DrugLieutenant88>
		<title>Заместитель драгдиллера</title>
		<titleShort>Драгдиллер</titleShort>
		<desc>NAME работал в торговле наркотиками под началом Грейди Лохмана. У него были люди, которые продавали наркотики, когда это было выгодно, и сражались с другими картелями, когда правительство приближалось.

Его социальные навыки удерживали его на вершине политической игры, и у него всегда были слуги, чтобы готовить и убирать.</desc>
	</DrugLieutenant88>

	<?solid Skye "Skye" Lorne (Female) ?>
	<LaborCampOrphan93>
		<title>Сиротка трудового лагеря</title>
		<titleShort>Сиротка</titleShort>
		<desc>NAME потеряла родителей в результате несчастного случая на производстве и выросла в сиротском трудовом лагере. Надзиратели лагеря заставляли нещадно трудиться, но по крайней мере ее одевали и кормили.</desc>
	</LaborCampOrphan93>

	<?solid Skye "Skye" Lorne (Female) ?>
	<UrbworldEnforcer55>
		<title>Боевик</title>
		<titleShort>Боевик</titleShort>
		<desc>NAME была боевиком в законе в древнем урбанизированном мире.

Она имела дело с худшими из людей, защищая жадную знать урбанизированного мира в их высоких дворцах, чтобы изкоренить культы каннибалов в самых глубоких пределах подземного улья.</desc>
	</UrbworldEnforcer55>

	<?solid Christian "Wolle" Alberts (Male) ?>
	<GameFanatic49>
		<title>Игровой фанатик</title>
		<titleShort>Геймер</titleShort>
		<desc>NAME был фанатичным игроком, который научился выживать в играх виртуальной реальности.

Однажды, пытаясь доказать свои навыки в реальном мире, он был похищен криминальным ученым в качестве подопытного. Он убежал, но последствия опытов остались с ним.</desc>
	</GameFanatic49>

	<?solid Christian "Wolle" Alberts (Male) ?>
	<ToolMechanic40>
		<title>Инструментальный механик</title>
		<titleShort>Механик</titleShort>
		<desc>NAME был известным инструментальным механиком в пыльном приграничном мире.

После того, как его фирма закрылась из-за скандала, он присоединился к племени, чтобы выжить, мастеря превосходные ножи и молотки, путешествуя и обменивая свои изделия между поселениями.</desc>
	</ToolMechanic40>

	<?solid Bryan "BW" Wong (Male) ?>
	<ClassClown20>
		<title>Клоун класса</title>
		<titleShort>Ребенок-клоун</titleShort>
		<desc>В ультраконкурентном окружении своей школы развитого мира NAME всегда предлагали играть клоуна класса, чтобы рассеять напряжение.

Он развил чувство социального отчаяния от этого, а также понимание художественной стороны комедии.</desc>
	</ClassClown20>

	<?solid Bryan "BW" Wong (Male) ?>
	<CraftShaper11>
		<title>Инженер-конструктор</title>
		<titleShort>Конструктор</titleShort>
		<desc>NAME запирался в своей студии в течение многих лет, заказывая доставку еды, чтобы сэкономить время на приготовлении пищи.

В конце концов, его творения принесли ему самую высокую честь в Семантическом мире: разрешение материализовать любой дизайн в считанные минуты с использованием самых передовых технологий.</desc>
	</CraftShaper11>

	<?solid Erie "Diver" Riggs (Either) ?>
	<CrimeBossChild12>
		<title>Ребенок криминального босса</title>
		<titleShort>Мелкий преступник</titleShort>
		<desc>NAME был(а) приемным ребёнком известного преступного босса. HISCAP обучали всем аспектам семейного бизнеса, от контрабанды до изобретательных способов убийства.

Когда семья была атакована, HIS отец приказал HIM спрятаться в секретном склепе.</desc>
	</CrimeBossChild12>

	<?solid Erie "Diver" Riggs (Either) ?>
	<MercenaryLeader48>
		<title>Лидер наемников</title>
		<titleShort>Наемник</titleShort>
		<desc>В одиночку NAME решил(а) перестроить работу своего отца. HECAP бросил(а) вызов лидеру небольшой группы наемников, затем возглавил(а) группу, когда они захватили торговые суда и украли ценный груз.

HISCAP люди бунтовали. HECAP был(а) брошен(а), арестован(а) и приговорен(а) к смертной казни.</desc>
	</MercenaryLeader48>

	<?solid Markus "Markus" Wienholz (Male) ?>
	<SentimentalChild27>
		<title>Сентиментальный ребенок</title>
		<titleShort>Милый ребенок</titleShort>
		<desc>NAME был хорошим ребенком. Когда у кого-то была проблема, он попытался это исправить. Но, будучи ребенком, он не всегда добивался успеха. Это ушибло его чувствительную душу.

Он мечтал стать солдатом, который сражается с рейдерами и инопланетянами.</desc>
	</SentimentalChild27>

	<?solid Markus "Markus" Wienholz (Male) ?>
	<SpecialForces72>
		<title>Боец спецназа</title>
		<titleShort>Спецназовец</titleShort>
		<desc>Дай мне повод убить - хороший повод!

NAME был опытным солдатом, настолько искусным, что вошел в спецназ, чтобы сражаться с боевиками и ксенолюдьми. Он никогда не представлял себя одиноким героем, но он хорошо сыграл свою роль в группе.</desc>
	</SpecialForces72>

	<?solid Akira "Ark" Kaneda (Male) ?>
	<HackerKid65>
		<title>Ребенок хакера</title>
		<titleShort>Хакеренок</titleShort>
		<desc>Рожденный в мире высоких технологий, NAME научился взламывать компьютеры в молодом возрасте.

Проведя много часов в мастерской, он очень хорошо работал с машинами, но очень плохо с людьми.</desc>
	</HackerKid65>

	<?solid Akira "Ark" Kaneda (Male) ?>
	<BattleMechanic79>
		<title>Боевой механик</title>
		<titleShort>Механик</titleShort>
		<desc>NAME был поглощенным технологией наемником в раннюю эру синтеза системы.

Он был необычайно одержим сбором правильной экипировки и часто настраивал собственное оборудование с оригинальными модификациями.</desc>
	</BattleMechanic79>

	<?solid Jeremy "Dems" Demler (Male) ?>
	<VideoGamer94>
		<title>Видео геймер</title>
		<titleShort>Геймер</titleShort>
		<desc>NAME вырос в среднем мире, в основном запираясь в своей комнате, играя в видеоигры. Он был теплосердечным и с глубокой нежностью относился к животным.

Когда он вырос, он увлекся наркотиками, чтобы улучшить свою реальность. В эти трудные времена он нашел убежище в спортзале.</desc>
	</VideoGamer94>

	<?solid Jeremy "Dems" Demler (Male) ?>
	<DischargedSoldier81>
		<title>Уволенный солдат</title>
		<titleShort>Солдат</titleShort>
		<desc>NAME продал себя, чтобы финансировать свои привычки к наркотикам. Для выхода, он присоединился к военным и научился сражаться.

Слишком умный для армии, он сомневался и часто не соглашался с решениями своего начальства. Это в конечном итоге привело к его позорному увольнению и оставило ему чип на плече.</desc>
	</DischargedSoldier81>

	<?solid Anton "Waltz" Walther (Male) ?>
	<Student1>
		<title>Студент</title>
		<titleShort>Студент</titleShort>
		<desc>NAME изучал химию и квантовую механику для развлечения.

Он очень хорошо убеждал других в том, что он делал свою физическую работу, и поставил перед собой цель в жизни, избежать ручного труда.</desc>
	</Student1>

	<?solid Anton "Waltz" Walther (Male) ?>
	<Chemist38>
		<title>Химик</title>
		<titleShort>Химик</titleShort>
		<desc>NAME был химиком-исследователем. Он работал с химическими веществами, от фармацевтических препаратов до взрывчатых веществ, разрабатывал новые вещества и методы лечения.</desc>
	</Chemist38>

	<?solid Asate Sharr (Male) ?>
	<SuperSoldier19>
		<title>Суперсолдат</title>
		<titleShort>Солдат</titleShort>
		<desc>Правительство страны, в которой жил NAME, запустило экспериментальную программу по разработке суперсолдат. Они похищали тысячи детей, промывали им мозги медицинскими препаратами и при помощи различных устройств, обучали сражаться.

Большинство детей умерло, но не NAME. Первого человека HE убил в шесть лет, а вскоре поле этого принял участие в полевых операциях.</desc>
	</SuperSoldier19>

	<?solid Asate Sharr (Male) ?>
	<SuperSoldier81>
		<title>Суперсолдат</title>
		<titleShort>Солдат</titleShort>
		<desc>NAME, продукт программы по созданию суперсолдат, запущенной ныне низложенным правительством, пребывал в растерянности. HECAP пережил последнюю самоубийственную атаку на вражеский корабль-носитель, но что же HIM делать теперь?

Впервые в HIS жизни не было ни приказаний, ни боевых задач. Выбравшись из обломков, HE устремился навстречу неизвестному, к свободе.</desc>
	</SuperSoldier81>

	<?solid Benjamin "Ben" Woolums (Male) ?>
	<HeadjackAddict49>
		<title>Компьютероман</title>
		<titleShort>Компьютероман</titleShort>
		<desc>NAME предпочитал компьютеры обществу людей или животных. По несколько дней HE проводил, подключившись к компьютеру через головной разьём.</desc>
	</HeadjackAddict49>

	<?solid Benjamin "Ben" Woolums (Male) ?>
	<CorporateBuilder80>
		<title>Строитель</title>
		<titleShort>Строитель</titleShort>
		<desc>Хоть NAME и переживал, что HIS потенциал растрачен впустую, HE обнаружил, что всё ещё может работать быстро. Это было именно то, что планетарные мегакорпорации хотели от строительных подразделений.

К сожалению, монотонная работа окончательно лишила HIS креативности.</desc>
	</CorporateBuilder80>

	<?solid Daniel "Stone" Stone (Male) ?>
	<UrbworldArmyBrat71>
		<title>Сын военного</title>
		<titleShort>Сын военного</titleShort>
		<desc>NAME рос на военной базе урбанизированного мира. HECAP был слишком молод, чтобы сражаться, но научился приносить пользу другими способами.

HECAP знаком с оружием и военным оборудованием, но никогда особо не контактировал с природой.</desc>
	</UrbworldArmyBrat71>

	<?solid Daniel "Stone" Stone (Male) ?>
	<MechanicsEngineer7>
		<title>Инженер-механик</title>
		<titleShort>Инженер</titleShort>
		<desc>NAME любил решать сложные задачи, обладал прямыми руками и заработал хорошую репутацию за качественную работу — всё это помогло HIM устроиться механиком-инженером. HECAP конструировал и переделывал устройства всех форм и размеров.

Со временем HE уже мог выбирать, какие корпорации станут HIS клиентами. HECAP нажил как друзей со связями, так и влиятельных врагов.</desc>
	</MechanicsEngineer7>

	<?solid Chad "Fitz" Fitzgerald (Male) ?>
	<CaravanTraveler5>
		<title>Торговец</title>
		<titleShort>Торговец</titleShort>
		<desc>NAME родился в семье путешествующих торговцев и, благодаря отцу, узнал все тонкости этой профессии. В HIS обязанности входила забота о животных каравана. Ведя странствующий образ жизни, HE добывал пропитание охотясь и торгуя.</desc>
	</CaravanTraveler5>

	<?solid Chad "Fitz" Fitzgerald (Male) ?>
	<Caravaneer77>
		<title>Караванщик</title>
		<titleShort>Караванщик</titleShort>
		<desc>NAME стал лидером каравана. HECAP отвечал за его безопасность и был главным переговорщиком в бесконечных торговых сделках.

HECAP и HIS люди преуспевали в этом, но их богатство делало их мишенью для разбойников. Часто им приходилось брать в руки оружие, чтобы отражать атаки бандитов и грабителей.</desc>
	</Caravaneer77>

	<?solid Tynan "Tynan" Sylvester (Male) ?>
	<Punk70>
		<title>Дворовая шпана</title>
		<titleShort>Шпана</titleShort>
		<desc>NAME провёл детство, продавая пятнадцатилетним поддельные сигареты. Как правило, внутри была измельчённая трава.</desc>
	</Punk70>

	<?solid Tynan "Tynan" Sylvester (Male) ?>
	<GameDeveloper59>
		<title>Инди-разработчик</title>
		<titleShort>Разработчик</titleShort>
		<desc>NAME разрабатывал инди-игры.

HISCAP карьера после раннего успеха быстро пошла на спад и вскоре превратилась в бесконечный калейдоскоп из не находящих места идей, сорвавшихся сделок и проваленных пиар-компаний.</desc>
	</GameDeveloper59>
	
	<AdventurousYouth32>
		<title>Молодой приключенец</title>
		<titleShort>Авантюрист</titleShort>
		<desc>NAME исследовал(а) все вокруг крупного имения HIS семьи, раскрывая маленькие природные чудеса, скрытые в соседних катакомбах, реках и пещерах.

В подростковом возрасте NAME приобрёл(а) множество врагов.</desc>
	</AdventurousYouth32>
	
	<Adventurer17>
		<title>Авантюрист</title>
		<titleShort>Авантюрист</titleShort>
		<desc>Жажда приключений NAME привела HIS ко многим планетам. HECAP посетил(а) самые яркие развитые миры и самые темные разорванные войной планеты, пытаясь найти новизну и волнение.

HECAP работал(а) как можно меньше, часто принебрегая этическими границами, чтобы быстро заработать. Среди всех рабочих мест HE больше всего ненавидел(а) кулинарию.</desc>
	</Adventurer17>
	
	<BodyguardTrainee27>
		<title>Ученик-телохранитель</title>
		<titleShort>Телохранитель</titleShort>
		<desc>NAME родился(ась) в известной семье профессиональных телохранителей. HISCAP матери Елена и Виктория помещали HIS во многие опасные ситуации, обучая HIS благополучию своего клиента.

NAME учили распозновать многие травы и естественные яды, чтоб помочь HIM предотвратить заражение клиентов.</desc>
	</BodyguardTrainee27>
	
	<CaveChild67>
		<title>Пещерный ребенок</title>
		<titleShort>Пещерный ребенок</titleShort>
		<desc>NAME вырос(ла) в пещере тундровой планеты и был(а) принят(а) группой бродячих артистов, известных как "Волшебники". В прошлом - звездная команда, "Волшебники" рассказали HIM чудесные истории о Вселенной.

Однажды "Волшебники" не вернулись. После долгих лет ожидания NAME отправился(ась) в космос, чтобы найти их.</desc>
	</CaveChild67>
	
	<CountryChild62>
		<title>Ребенок страны</title>
		<titleShort>Деревенщина</titleShort>
		<desc>NAME был(а) воспитан(а), чтобы бояться Бога и любить свою страну. HECAP был(а) настоящим провинциальным ребенком. HECAP всегда упорно трудился(ась), чтоб заработать уважение, а не требовать его.</desc>
	</CountryChild62>
	
	<CowFarmer93>
		<title>Фермер</title>
		<titleShort>Фермер</titleShort>
		<desc>NAME рос(ла) в приграничном мире под тиранией своего отца, который заставлял HIS каждый день работать на ферме. HECAP мечтал(а) убежать от отца и исследовать вселенную.

Однажды, когда прибыл торговый корабль, HE укрылся(ась) среди товаров в пусковых контейнерах и сбежал(а) в космос.</desc>
	</CowFarmer93>
	
	<DataDecoder25>
		<title>Дешифровщик данных</title>
		<titleShort>Дешифровщик</titleShort>
		<desc>Рожденный(ая) в развитом мире, NAME очень интересовался(ась) процессом документирования информации и быстро стал(а) старшим дешифровщиком.

HECAP был(а) эффективным(ой) в самообучении, но HIM не хватало социального опыта.</desc>
	</DataDecoder25>
	
	<DisasterSurvivor28>
		<title>Выживший после бедствий</title>
		<titleShort>Выживший</titleShort>
		<desc>Планета NAME столкнулась с небольшой луной. Все, что HE знал(а) как дом, было разрушено, и вся HIS семья умерла. HISCAP оставили в руинах, чтоб HE сам(а) о себе заботился(ась).</desc>
	</DisasterSurvivor28>
	
	<DiscardedYouth95>
		<title>Брошенный ребенок</title>
		<titleShort>Брошенный</titleShort>
		<desc>NAME вырос(ла) на мусорной планете. Свалка для окружающих развитых миров, это суровый дом. Будучи ребенком HE сосал(а) пробку выброшенного дозатора питательной пасты для утешения.

В этих отчаянных обстоятельствах, несмотря ни на что, HE выжил(а) - и сильно вырос(ла).</desc>
	</DiscardedYouth95>
	
	<DustyFarmHand63>
		<title>Работник пыльной фермы</title>
		<titleShort>Работник фермы</titleShort>
		<desc>С того времени, как NAME смог(ла) ходить, HE помогал(а) заботиться о животных и культурах, которые HIS люди держали на своей засушливой родине.

Работа закалила HIS, но оставила мало времени на интеллектуальную деятельность.</desc>
	</DustyFarmHand63>
	
	<ExiledPrince89>
		<title>Изгнанный принц</title>
		<titleShort>Принц</titleShort>
		<desc>Член королевской семьи, NAME был(а) сослан(а) за то, что HE позорил(а) свою семью.

Живя в чужой стране, в основном в одиночестве, большую часть времени HE проводил(а) дома. HECAP уделял(а) мало времени удовольствиям и потерял(а) всех своих друзей и семью.</desc>
	</ExiledPrince89>
	
	<FarmersSon51>
		<title>Сын фермера</title>
		<titleShort>Сын фермера</titleShort>
		<desc>NAME большую часть детства изучал(а) биомеханическое хозяйство. В своем биоме они держали животных для исследования, которые лучше справлялись бы в чужой среде.

Из-за этих ограничений на поездки в системы нормирования кислорода, HE редко встречался(ась) с кем-либо за пределами HIS семьи.</desc>
	</FarmersSon51>
	
	<GlitterworldRoyal5>
		<title>Член королевской семьи</title>
		<titleShort>Принцесса</titleShort>
		<desc>NAME выросла в королевском развитом мире. Она была воспитана с юного возраста, чтоб выйти замуж за наследника другой королевской семьи.

К сожалению ее кривые зубы сделали ее нежелательной для женихов, поэтому она стала ожесточенной и обиженной.</desc>
	</GlitterworldRoyal5>
	
	<KidScientist80>
		<title>Ребенок-ученый</title>
		<titleShort>Ученый</titleShort>
		<desc>Родившись во влиятельной семье, NAME получила лучшее образование, которое можно купить за деньги. Вскоре ее интеллект оказался выше многих. Однако отсутствие сочувствия быстро поставило ее в противоречие с учителями и родителями.</desc>
	</KidScientist80>
	
	<MarineCadet8>
		<title>Кадет</title>
		<titleShort>Кадет</titleShort>
		<desc>NAME был кадетом планетарной морской программы.

Его выгнали за стрельбу в офицера. Но не было установлено, было ли это несчастным случаем.</desc>
	</MarineCadet8>
	
	<MedicalHelper65>
		<title>Медицинский помощник</title>
		<titleShort>Медицинский помощник</titleShort>
		<desc>NAME путешествовал(а) между приграничными мирами с семьей. Мать NAME - известный врач, часто читала лекции с корпуса своего модифицированного медицинского корабля.

Иногда семья занималась сложной долгосрочной медицинской работой особенно нуждающимся пациентам, и NAME помогал(а) там, где мог(ла).</desc>
	</MedicalHelper65>
	
	<MidworldCadet20>
		<title>Кадет среднего мира</title>
		<titleShort>Кадет</titleShort>
		<desc>Выросший(ая) в высокотехнологичном среднем мире, с развитой космической транзитной индустрией, NAME пожелал(а) уйти к звездам и жить среди растущего класса космолетчиков.

HECAP преуспел(а) в учебе и получил(а) вход в самую престижную военную академию родного мира.</desc>
	</MidworldCadet20>
	
	<NewAgeDuelist36>
		<title>Дуэлянт нового века</title>
		<titleShort>Дуэлянт</titleShort>
		<desc>NAME был(а) очарован(а) битвой. HISCAP родители часто путешествовали, поэтому HE смог(ла) пробовать много разных стилей борьбы, начиная с 76-й волны джиу-джитсу и заканчивая печально известным каратэ в стиле «урбанизированного мира».

Будучи вежливым ребенком, большинство бойцов принимали HIS просьбы о тренировках - но частые переезды, без окончания тренировочного процесса, сделали HIS ленивым(ой).</desc>
	</NewAgeDuelist36>
	
	<OffworldRecruit22>
		<title>Внеземной новобранец</title>
		<titleShort>Новобранец</titleShort>
		<desc>NAME родился и воспитывался в учебном военном корпусе внеземного мира. С самого раннего возраста его обучали боевой тактике ближнего боя, агрессии и выживанию на далеких планетах.

Будучи одним из лучших, NAME, в конце концов, решил войти в корпус ударных войск с орбитальным развертыванием.</desc>
	</OffworldRecruit22>
	
	<Philosopher26>
		<title>Философ</title>
		<titleShort>Мыслитель</titleShort>
		<desc>NAME был студентом развитого мира. Ему было тяжело в школе, так как другие дети считали его довольно странным.

Он всегда держался особняком, постоянно удивляясь многим интересным и неудобным путям которые предлагала жизнь.</desc>
	</Philosopher26>
	
	<PilotFan99>
		<title>Пилот-любитель</title>
		<titleShort>Пилот-любитель</titleShort>
		<desc>Отец NAME был летчиком-истребителем и он всегда боготворил старика.

С самого раннего возраста он собирал пилотные памятные вещи и изучал пилотные книги, готовясь присоединиться к флоту в глубоком космосе и следовать по стопам своего отца.</desc>
	</PilotFan99>
	
	<PlagueChild8>
		<title>Чудовищный ребенок</title>
		<titleShort>Ребенок</titleShort>
		<desc>Родился в мире охваченном чумой, оба родителя NAME были врачами. 

NAME был вырощен в обратном карантине под присягой Гиппократа. Он испытывал небольшое социальное взаимодействие. Тем не менее, он получил много медицинского опыта, помогающего в лечении.</desc>
	</PlagueChild8>
	
	<PlagueSurvivor48>
		<title>Выживший во время чумы</title>
		<titleShort>Выживший</titleShort>
		<desc>NAME наблюдал(а), как таинственная чума распространилась по HIS городу, убив HIS семью и друзей.

HECAP немного изучил(а) медицину наблюдая за врачами борющимися с чумой, но был(а) психологически травмирован(а) этим испытанием.</desc>
	</PlagueSurvivor48>
	
	<PoorKid76>
		<title>Бедный ребенок</title>
		<titleShort>Бедный ребенок</titleShort>
		<desc>Брошенный(ая) родителями, NAME научился(ась) выживать сам(а), прежде чем HIM исполнилось десять лет.</desc>
	</PoorKid76>
	
	<ProdigalStudent39>
		<title>Блудный ученик</title>
		<titleShort>Ученик</titleShort>
		<desc>NAME был примерным учеником и посвятил себя изучению всего и вся, что мог о человечестве и его творениях.

В то время как его избегали как кретина, он не возражал. Он надеялся на светлое будущее.</desc>
	</ProdigalStudent39>
	
	<RangerChild91>
		<title>Ребенок рейнджера</title>
		<titleShort>Ребенок рейнджера</titleShort>
		<desc>NAME вырос(ла) в лесу. Отец научил HIS охотиться и жить на земле, чтоб HE мог(ла) жить без помощи других, когда отец умерет.

Привыкший(ая) к ручному труду и с интуитивным умом, NAME научился(ась) выживать в одиночку.</desc>
	</RangerChild91>
	
	<RebelChild7>
		<title>Ребенок-бунтарь</title>
		<titleShort>Бунтарь</titleShort>
		<desc>NAME родилась под авторитарным правлением. Несмотря на сильное угнетение со стороны семьи и сообщества, она никогда не отказывалась бороться за свое достоинство и свободу.

Ее часто ставили в безвыходные ситуации, когда даже семья пыталась запугать ее и сделать "правильной". Она научилась никому не доверять.</desc>
	</RebelChild7>
	
	<RebelWriter82>
		<title>Писатель-бунтарь</title>
		<titleShort>Писатель</titleShort>
		<desc>Вначале NAME развил писательский талант. Вскоре он написал популярный онлайн-журнал - анонимно, чтобы скрыть свой возраст - по темам: от биоэтики до политической теории и ксеносоциологии.</desc>
	</RebelWriter82>
	
	<SpoiledBrat84>
		<title>Избалованный ребенок</title>
		<titleShort>Ребенок</titleShort>
		<desc>Родившись в богатой семье, NAME получал(а) все и никогда не развивал(а) основную трудовую этику или основы независимой личности.

HECAP должен(а) был(а) стать одним из лучших врачей в мире.</desc>
	</SpoiledBrat84>
	
	<SpoiledChild65>
		<title>Избалованный ребенок</title>
		<titleShort>Баловень</titleShort>
		<desc>NAME был ребенком трудолюбивого инженера-космонавта. HISCAP родители запрещали большинство ручных и опасных задач, поэтому вместо этого HE учился(ась) искусству и музыке.

HECAP любил(а) животных, но HIS родители никогда не позволяли HIM иметь домашнее животное, хотя HE много играл(а) с питомцами других людей.</desc>
	</SpoiledChild65>
	
	<StreetPeddler62>
		<title>Уличный торговец</title>
		<titleShort>Торговец</titleShort>
		<desc>Выросший(ая) в промышленном среднем мире, где грабежи были не редкостью, NAME помогал(а) своей семье, делая небольшие побрякушки и разную мелочь, чтоб продавать прохожим.</desc>
	</StreetPeddler62>
	
	<UrbworldUrchin35>
		<title>Босяк</title>
		<titleShort>Босяк</titleShort>
		<desc>Брошенный(ая) среди грязных бетонных шпилей, NAME никогда не знал(а) своих родителей. HECAP никогда не получал(а) формального образования и часто работал(а) прислугой в обмен на еду. Иногда HE лгал(а), обманывал(а) и украл(а), чтоб выжить.</desc>
	</UrbworldUrchin35>
	
	<WealthyStudent21>
		<title>Богатый студент</title>
		<titleShort>Студент</titleShort>
		<desc>NAME родился(ась) в богатом развитом мире. HECAP учился(ась) в инженерной школе и преуспел(а) в математике и программировании.

NAME вырос(ла) в чистой, стерильной среде. HECAP никогда не видел(а) ферму или скот.</desc>
	</WealthyStudent21>
	
	<YoungMaster70>
		<title>Молодой мастер</title>
		<titleShort>Мастер</titleShort>
		<desc>Рожденный двумя медиками, Майк жаждал власти. Его острый интеллект и харизма помогли ему завоевать уважение своих сверстников.

Решив, что лучший способ завоевать власть - подняться в ряды императорских военных, он присоединился в самом юном возрасте.</desc>
	</YoungMaster70>
	
	<YouthSoldier75>
		<title>Молодой солдат</title>
		<titleShort>Солдат</titleShort>
		<desc>Родившись в длинной линии солдат, NAME присоединился к военной программе обучения.

Он преуспел в физической подготовке и даже прошел большинство интеллектуальных экзаменов. В то время как он никогда не был особенно ярким или ловким, NAME узнал ценность тяжелой работы и страданий.</desc>
	</YouthSoldier75>
	
	<ArchotechSpy14>
		<title>ИИ-шпион</title>
		<titleShort>ИИ-шпион</titleShort>
		<desc>NAME был кибернетическим исследователем. Изучая превосходящий мир, он слишком увлекся его сутью. Со временем ядро системы "АрхоТех" завербовало его на службу и использовало как шпиона.

Когда он позже восстал против своего нечеловеческого хозяина, оно отправило механоидов в космос, чтобы выследить его.</desc>
	</ArchotechSpy14>
	
	<BloodyDentist33>
		<title>Кровавый дантист</title>
		<titleShort>Дантист</titleShort>
		<desc>После учебы в известном колледже, слабая личность NAME в конечном счете сломалась под нагрузкой сердитых администраторов и ноящих пациентов. Он пошел на тайное убийство с пьяну, убив многих из них под аффектом.

После преследования он сумел сбежать со своей планеты и отправился в новый мир.</desc>
	</BloodyDentist33>
	
	<BloodyWanderer51>
		<title>Кровавый странник</title>
		<titleShort>Странник</titleShort>
		<desc>NAME был странником, путешествующим из города в город, берущийся за странные работы и воруя чтобы жить.

Однажды у него был ментальный срыв, войдя в неистовство, он уничтожил несколько городов убив многих. В конце концов он успокоился, но его жажда крови никогда не покидала его.</desc>
	</BloodyWanderer51>
	
	<BushSniper97>
		<title>Снайпер</title>
		<titleShort>Снайпер</titleShort>
		<desc>Мирная жизнь NAME была прервана, когда его страна была жестоко атакована.

NAME был призван на службу, как только он достиг совершеннолетнего возраста и быстро показал склонность к винтовкам. Он провел месяцы, живя в лесах, выслеживая солдат, которые осмеливались пересечь границу.</desc>
	</BushSniper97>
	
	<ClanChief70>
		<title>Вождь клана</title>
		<titleShort>Вождь</titleShort>
		<desc>NAME управлял небольшим криминальным кланом в отдаленном мире торговых центров.</desc>
	</ClanChief70>
	
	<CombatMedtech40>
		<title>Боевой медтех</title>
		<titleShort>Медтех</titleShort>
		<desc>В качестве военного медтеха, работа Майка заключалась в том, чтобы исправить и построить все, что попадало ему в руки, от живых людей до машин и мехов.

Отправляясь в опасные районы, он никогда не испытывал проблем с тем, чтобы спасать жизни солдат или строить технологии и машины, необходимые для победы.</desc>
	</CombatMedtech40>
	
	<CosmeticSurgeon52>
		<title>Косметологический хирург</title>
		<titleShort>Хирург</titleShort>
		<desc>Из-за его абразивности у NAME была ужасная прикроватная манера. Он часто запугивал своих пациентов, проводя косметическую хирургию. Он сделал много денег таким образом.

Хотя он очень старательный и осторожный в своей работе, ему никогда не приходилось поднимать палец, занимаясь домашними делами.</desc>
	</CosmeticSurgeon52>
	
	<DromedaryKnight31>
		<title>Рыцарь на верблюде</title>
		<titleShort>Рыцарь</titleShort>
		<desc>Попов в поле зора людей песчаного короля, NAME тренировался боевой технике Сэнди Бумрэта.

Всегда с верблюдом, чтобы нести его вещи, он верно служил своим песчаным хозяевам.</desc>
	</DromedaryKnight31>
	
	<ExplorerWriter37>
		<title>Исследователь-писатель</title>
		<titleShort>Исследователь</titleShort>
		<desc>NAME путешествовал(а) с планеты на планету, собирал(а) образцы, рассказы и исследования. 

HISCAP цель состояла в том, чтобы собрать достаточное количество знаний, чтобы сделать путеводитель по выживанию для будущих поколений.</desc>
	</ExplorerWriter37>
	
	<GangSoldier28>
		<title>Солдат банды</title>
		<titleShort>Солдат</titleShort>
		<desc>Живя много лет между тремя рейдерскими поселениями, NAME прошел через многие испытания: имплозия космического корабля, криптостаз, катастрофа на жалком пыльном шаре планеты, уход за здоровьем старого человека, и многие из битв.

В конце концов он взял под свой контроль сильную банду.</desc>
	</GangSoldier28>
	
	<ImperialGeneral31>
		<title>Имперский генерал</title>
		<titleShort>Генерал</titleShort>
		<desc>Жажда власти NAME определила его судьбу. Он быстро поднялся по военной лестнице и вскоре получил звание генерала.

Ему была поставлена самая сложная задача - завоевать дальние и неизведанные приграничные миры. Победа здесь может даже позиционировать его как преемника императора.</desc>
	</ImperialGeneral31>
	
	<MadScientist65>
		<title>Сумасшедший ученый</title>
		<titleShort>Ученый</titleShort>
		<desc>После окончания обучения NAME была нанята ведущим генетическим исследователем планеты. Позже ее поймали на незаконных, бесчеловечных экспериментах.

Несмотря на влияние ее семьи, она была осуждена и приговорена к каторжным работам в исправительной колонии.</desc>
	</MadScientist65>
	
	<MasterChef6>
		<title>Шеф-повар</title>
		<titleShort>Шеф-повар</titleShort>
		<desc>В развитом мире NAME нашел работу по мытью посуды в знаменитом ресторане и пробрался к вершине.

Несколько лет спустя его карьера подошла к концу, когда кто-то отравил еду, которую он готовил для мэра. Безработным, он снова ушел, чтобы исследовать звезды.</desc>
	</MasterChef6>
	
	<Mercenary19>
		<title>Наемник</title>
		<titleShort>Наемник</titleShort>
		<desc>Сбежав cо своей родной планеты, NAME попал(а) в группу наемников. HECAP много лет сражался(ась) вместе со своими братьями и сестрами.

Однажды они оказались в битве, в которой они не смогли победить. Отказываясь отступать, NAME был(а) подстрелен(а) своими врагами. HECAP был(а) встревожен(а) проснувшись в куче трупов, таинственно невредимым(ой).</desc>
	</Mercenary19>
	
	<MilitiaSoldier83>
		<title>Солдат ополчения</title>
		<titleShort>Солдат</titleShort>
		<desc>NAME присоединилась к силам ополчения и боролась за права и мир.

После того, как ее родной мир был неожиданно разрушен в войнах, она много путешествовала, ища убежище, где она могла построить новый, свободный образ жизни.</desc>
	</MilitiaSoldier83>
	
	<PirateDoctor33>
		<title>Пиратский доктор</title>
		<titleShort>Плохой док</titleShort>
		<desc>У NAME была страсть к медицине, но он так и не удосужился получить медицинскую степень. Только недофинансированные пираты и террористы были достаточно отчаянными, чтобы пользоваться его услугами, а его хирургические пациенты имели примерно 50% выживаемости.

Несмотря на это, его оптимистичный настрой побуждал его продолжать пытаться исцелять нуждающихся. Пока они платили.</desc>
	</PirateDoctor33>
	
	<PirateSympathizer24>
		<title>Сторонница пиратов</title>
		<titleShort>Пиратка</titleShort>
		<desc>С юности NAME развивала связи в подземном мире. Там она тренировалась рукопашному бою и стала доверенным консультантом в подземном мире.

После участия в неудавшемся мятеже, она сбежала из своего родного мира, чтобы путешествовать с пиратской группой.</desc>
	</PirateSympathizer24>
	
	<PlagueDoctor99>
		<title>Чумной доктор</title>
		<titleShort>Доктор</titleShort>
		<desc>NAME оказывал медицинскую помощь по разным мирам, раздираемым чумой, всегда работая под присягой Гиппократа. Он улучшил условия для тех, кто находится под карантином, при лечении сложных медицинских процедур и разработке лекарственных средств.

У него никогда не было времени, чтобы наслаждаться нормальной жизнью за пределами работы.</desc>
	</PlagueDoctor99>
	
	<PrivateDetective57>
		<title>Частный детектив</title>
		<titleShort>Детектив</titleShort>
		<desc>Тайный взгляд, острый ум и серебряный язык были величайшими инструментами NAME. HECAP часто проводил(а) свои рабочие дни по ночам, которые варьировались от раскрытия дел и изучения секретов торговли до дел об убийствах и проникновения в преступные организации. Не было случая, чтобы HE не согласился(ась) за правильную цену.</desc>
	</PrivateDetective57>
	
	<RebelFighter79>
		<title>Повстанческий боец</title>
		<titleShort>Повстанец</titleShort>
		<desc>Когда началась гражданская война, NAME оставался нейтральным к каждой из сторон, пока его биом не был взорван бомбой милиции лоялистов.

Позже его подразделение дало ему прозвище «Уникум» после того, как он сжег роскошную виллу лидера-лоялиста, с ними внутри.</desc>
	</RebelFighter79>
	
	<Roboticist20>
		<title>Робототехник</title>
		<titleShort>Робототехник</titleShort>
		<desc>NAME чувствовал себя более комфортно с роботами и искусственным интеллектом, чем с органическими людьми, поэтому он работал робототехником. Он проявлял особый интерес к механике и древним технологиям.

NAME полагался на других людей для удовлетворения своих основных потребностей.</desc>
	</Roboticist20>
	
	<ShockTrooper52>
		<title>Ударный солдат</title>
		<titleShort>Ударный солдат</titleShort>
		<desc>NAME был в глубоком космосе ударным пехотинцем, развернутом на разных планетах в разных войнах.

Во время рискованного нападения весь его блок был уничтожен. Никто не знал, что произошло на поле в тот день, но NAME будет нести это бремя вечно.</desc>
	</ShockTrooper52>
	
	<SpaceBartender52>
		<title>Космический бармен</title>
		<titleShort>Бармен</titleShort>
		<desc>NAME стал(а) барменом на космической станции. HECAP общался(ась) с другими незнакомцами и поддерживал(а) их.

Со временем NAME использовал(а) свои знания о травах, чтобы создавать свои собственные странные смеси для своих клиентов.</desc>
	</SpaceBartender52>
	
	<SpaceMarine80>
		<title>Космический десантник</title>
		<titleShort>Десантник</titleShort>
		<desc>NAME присоединился к межпланетным десантникам, чтобы путешествовать по звездам, сражаясь за его планету. Он отличился в нескольких битвах.

Его опыт десенсибилизировал людей вокруг него, и его социальные навыки ухудшились. Но он научился бороться.</desc>
	</SpaceMarine80>
	
	<SpaceMarine48>
		<title>Космический десантник</title>
		<titleShort>Десантник</titleShort>
		<desc>NAME был воином в имперском флоте.

Его задача заключалась в том, чтобы ударить по вражеским кораблям, уничтожить экипаж и захватить корабль. И он был хорош в этом.</desc>
	</SpaceMarine48>
	
	<StarfighterPilot54>
		<title>Летчик-истребитель</title>
		<titleShort>Пилот</titleShort>
		<desc>После долгих лет обучения и зубрежки NAME наконец-то стал летчиком-истребителем.

После сотни боевых миссий он стал скучать и начал искать новые острые ощущения. Он присоединился к группе космических пиратов, которые с нетерпением его приветствовали из-за его навыков пилотирования.</desc>
	</StarfighterPilot54>
	
	<TreasureHunter70>
		<title>Охотник за сокровищами</title>
		<titleShort>Авантюрист</titleShort>
		<desc>NAME исследовал отдаленные приграничные планеты в надежде найти редкие сокровища.

После того, как он нашел одну легендарную скульптуру, его предали его же люди. Он пережил их предательскую атаку, но скульптура была украдена.

Он создал компанию "Наковальня Наемников", ради мести.</desc>
	</TreasureHunter70>
	
	<UnethicalDoctor97>
		<title>Неэтичный врач</title>
		<titleShort>Доктор</titleShort>
		<desc>NAME стал врачом для спасения жизней и исследования медицины. Вскоре он понял, что единственный способ добиться прогресса в его исследованиях - это эксперименты с пациентами.

Он часто использовал пациентов для своих экспериментов - были они готовы или нет.</desc>
	</UnethicalDoctor97>
	
	<UprightDiplomat83>
		<title>Честный дипломат</title>
		<titleShort>Дипломат</titleShort>
		<desc>Как дипломату, NAME было поручено заниматься дипломатическими задачами в пропитанных кровью приграничный секторах.

Он надеялся положить конец бесконечным войнам, пока его консульский отдел, Святой Гимн, не был атакован рейдерским флотом.</desc>
	</UprightDiplomat83>
	
	<VideoProducer97>
		<title>Видео продюсер</title>
		<titleShort>Продюсер</titleShort>
		<desc>Не умеющий общаться, NAME нашел утешение в производстве видео. Как ни странно, люди наслаждались его видео, назвав их «идеальными ситуативными драмами».

NAME воспользовался этим преимущество и снимал больше, даже не надеясь, что с ним свяжутся "Волшебники".</desc>
	</VideoProducer97>
	
	<VoidRaider31>
		<title>Вакуумны рейдер</title>
		<titleShort>Рейдер</titleShort>
		<desc>Страстно желая приключений и славы, NAME отправился через вакуум с рейдерской группой, поклявшись в своей лояльности к группе и братьям он распространял свою славу сквозь звезды с клинком и пистолетом в руке.</desc>
	</VoidRaider31>
	
	<Warrior43>
		<title>Воин</title>
		<titleShort>Воин</titleShort>
		<desc>NAME был героем войны во время третьей мировой войны своей планеты. Он помог предотвратить запуск ядерного оружия во время особо напряженного противостояния.</desc>
	</Warrior43>
	
	<WarshipCaptain77>
		<title>Капитан военного корабля</title>
		<titleShort>Капитан</titleShort>
		<desc>Годы командования офицером на продвинутом корвете научили NAME искусству лидерства, технике высшего инженерного дела и тому, как оставаться спокойным(ой), пока враги пытаются убить вас.

К сожалению, NAME очень редко имел(а) контакт с природой.</desc>
	</WarshipCaptain77>

</BackstoryTranslations>
