<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<BackstoryTranslations>

	<ColonySettler43>
		<title>Житель поселения</title>
		<titleShort>Поселенец</titleShort>
		<desc>NAME становится поселенцем в одном из колониальных миров.

При такой жизни нужно быть мастером на все руки в самых простых делах.</desc>
	</ColonySettler43>

	<MedievalFarmOaf58>
		<title>Средневековый селянин</title>
		<titleShort>Селянин</titleShort>
		<desc>Возделывание земли, управление повозками с быками, толкание тачек. Рытьё котлованов, посадка семян, прогнозирование урожая.

Средневековые крестьяне не образованны в обычном смысле этого слова, но они знают, как вырастить урожай, не имея практически ничего. Однако такая жизнь не оставляет никаких надежд на участие в интеллектуальной деятельности.</desc>
	</MedievalFarmOaf58>

	<MedievalLord20>
		<title>Средневековый лорд</title>
		<titleShort>Лорд</titleShort>
		<desc>NAME становится лордом на доиндустриальной планете. HECAP посещает приёмы, управляет подданными и даже изучает несколько фехтовальных приёмов.

HISCAP нежные руки ни разу в жизни не держали инструмента, HE считает ручной труд ниже своего достоинства.</desc>
	</MedievalLord20>

	<UrbworldEntrepreneur55>
		<title>Предприниматель</title>
		<titleShort>Делец</titleShort>
		<desc>В урбанизированных мирах большинству известны лишь страдания. Но кто-то же должен управлять местными корпорациями?

NAME знает, как вести торговлю — взятки и тонкий технический расчёт. HECAP — буквально социоинтеллектуальная машина.</desc>
	</UrbworldEntrepreneur55>

	<DeepSpaceMiner11>
		<title>Космический шахтёр</title>
		<titleShort>Шахтёр</titleShort>
		<desc>NAME занимается потной и грязной работой по извлечению металла из астероидов на буровой установке в глубоком космосе. HECAP ежедневно оттачивает свои профессиональные навыки на работе, а при случае неплохо показывает себя и в барной драке.</desc>
	</DeepSpaceMiner11>

	<NavyScientist96>
		<title>Учёный ВКС</title>
		<titleShort>Учёный</titleShort>
		<desc>Межпланетные войны выигрываются технологиями, так что имперские Военно-космические силы всегда находятся на острие науки. Более того, именно они первыми получают доступ к артефактам из Трансцендентных миров, так как сами находят их в космосе.

Некоторое время NAME работает в одной из лабораторий космофлота.</desc>
	</NavyScientist96>

	<MilitaryCommissar49>
		<title>Военный комиссар</title>
		<titleShort>Комиссар</titleShort>
		<desc>NAME становится контрразведчиком в одном из батальонов Империи. На службе HE проверяет верность людей и ни разу не отступает без прямого приказа. Всё это не повысило HIM популярность, но зато позволило приобрести большое мастерство в обнаружении малейшей нечестности намерений.</desc>
	</MilitaryCommissar49>

	<SpacePirate69>
		<title>Космический пират</title>
		<titleShort>Пират</titleShort>
		<desc>Пиратство появляется везде, где правительства слабы, а население разобщено. NAME становится частью этого явления с большим прошлым в человеческой истории, занимаясь вымогательством и грабежом мирных торговых кораблей ради получения прибыли.</desc>
	</SpacePirate69>

	<PitBrawler20>
		<title>Боец на арене</title>
		<titleShort>Гладиатор</titleShort>
		<desc>NAME участвует в своём первом бою в возрасте девяти лет. HECAP одерживает победу и, что гораздо важнее, становится любимцем публики. Карьера участника боёв на арене приносит неплохие деньги тем, кому удаётся выживать. Она даже законна. По большей части.</desc>
	</PitBrawler20>

	<IllegalShipwright28>
		<title>Нелегальный корабел</title>
		<titleShort>Корабел</titleShort>
		<desc>Существует закон, по которому запрещается устанавливать тераваттные лазеры на небольшие торговые суда. Особенно если вы прячете их под чем-то, напоминающим спутниковую тарелку связи, для лучшего засадного потенциала. NAME понимает, что на таком можно неплохо заработать, однако только за счёт тех, кому не слишком интересны подобные законы.</desc>
	</IllegalShipwright28>

	<Courtesean56>
		<title>Куртизано</title>
		<titleShort>Куртизано</titleShort>
		<desc>NAME торгует своим телом. Им пользуются сотни клиентов в борделях на нескольких планетах. Это не проходит незаметно для психики, но зато NAME учится находить общий язык с самыми разными людьми.</desc>
	</Courtesean56>

	<SpaceMarine10>
		<title>Космодесантник</title>
		<titleShort>Десантник</titleShort>
		<desc>NAME становится бойцом военно-космических сил империи. В HIS обязанности входит абордаж, уничтожение экипажа и захват вражеских кораблей с минимумом наносимых повреждений. И у нHIS это отлично получается.</desc>
	</SpaceMarine10>

	<Assassin35>
		<title>Ассасин</title>
		<titleShort>Ассасин</titleShort>
		<desc>NAME становится профессиональным убийцей. Бесстрастность и расчётливость приносят HIM немало денег. В этом бизнесе полное отсутствие сочувствия — крайне ценный актив.</desc>
	</Assassin35>

	<MedievalSlave75>
		<title>Средневековый раб</title>
		<titleShort>Раб</titleShort>
		<desc>NAME растёт, тягая телеги и роя ямы в средневековом мире. Простой ручной труд — HIS старейший спутник, как и хозяйская плеть.

HECAP учится читать лишь к девяти годам.</desc>
	</MedievalSlave75>

	<MedievalLordling62>
		<title>Отпрыск феодала</title>
		<titleShort>Знать</titleShort>
		<desc>NAME рождается в дворянской семье в одном из старых королевств средневекового мира. HECAP вырастает в каменном особняке, где HIM прислуживают люди из более низких сословий.

Такая жизнь не учит никаким практическим навыкам и вдобавок внушает пожизненное отвращение к ручному труду. Однако тонкости социальных манипуляций NAME постигает с ранних лет.</desc>
	</MedievalLordling62>

	<UrbworldUrchin46>
		<title>Дитя улиц</title>
		<titleShort>Оборванец</titleShort>
		<desc>Урбанизированные миры представляют собой древние и глубоко индустриальные города, лопающиеся от перенаселения и отравленные отходами производств. NAME вырастает в одном из тёмных уголков подобных мест. HIMCAP приходится драться за каждый кусочек пищи.</desc>
	</UrbworldUrchin46>

	<VatgrownSoldier83>
		<title>Выращенный солдат</title>
		<titleShort>Солдат</titleShort>
		<desc>NAME воспитывается не как личность, а как инструмент уничтожения. HISCAP ускоренно выращивают на специальном объекте по производству биооружия, обучая всем аспектам ведения боя. У нHIS до сих пор сохраняется тяга к сражениям и нежелание общаться с людьми.</desc>
	</VatgrownSoldier83>

	<Hermit87>
		<title>Отшельник</title>
		<titleShort>Отшельник</titleShort>
		<desc>Под давлением общественной жизни NAME покидает свой перенаселённый город, чтобы вести простую жизнь среди дикой природы. Там HE проводит свои дни в одиночестве, ухаживая за садом и самостоятельно изготавливая простейшие инструменты, необходимые для выживания.</desc>
	</Hermit87>

	<MidworldChef39>
		<title>Повар среднего мира</title>
		<titleShort>Повар</titleShort>
		<desc>NAME становится владельцем первоклассного ресторана в одном из средних миров. Среди постоянных посетителей HE получает известность благодаря своему творческому подходу к кулинарии, но среди работников кухни у нHIS была дурная репутация из-за пренебрежения тяжёлой работой.</desc>
	</MidworldChef39>

	<SicklyChild40>
		<title>Болезненный ребёнок</title>
		<titleShort>Пациент</titleShort>
		<desc>Всё детство NAME страдает от редкой болезни. На постоянном карантине в исследовательской больнице у нHIS минимум контактов с людьми и практически никаких физических нагрузок. Однако в этих стерильных лабораториях HE подробно знакомится с наукой и медициной.</desc>
	</SicklyChild40>

	<MedievalMinstrel69>
		<title>Менестрель</title>
		<titleShort>Менестрель</titleShort>
		<desc>NAME становится странствующим артистом в средневековом мире.

HISCAP всегда можно найти за рассказыванием интересных историй или пением песен, но как только дело доходит до тяжёлой работы, NAME словно испаряется. Однако HE может постоять за себя на большой дороге.</desc>
	</MedievalMinstrel69>

	<Housemate5>
		<title>Домохозяин</title>
		<titleShort>Хозяин</titleShort>
		<desc>Во взрослом возрасте NAME ведёт домашнее хозяйство и заботится о детях, пока HIS вторая половинка на работе.</desc>
	</Housemate5>

	<GlitterworldEmpath39>
		<title>Эмпат с мира-утопии</title>
		<titleShort>Эмпат</titleShort>
		<desc>NAME обладает удивительной способностью строить хорошие отношения с людьми и улаживать конфликты. Поэтому HIS выбирают для подготовки в качестве эмпата. Обучение усиливает HIS врождённые способности, но после него NAME больше не в состоянии причинить вред другому человеку.</desc>
	</GlitterworldEmpath39>

	<ShelterChild65>
		<title>Дитя убежища</title>
		<titleShort>Убеженец</titleShort>
		<desc>NAME проводит свои юные годы в убежище глубоко под истерзанной землёй токсичного мира. HECAP получает всестороннее образование, но не имеет возможности трудиться физически.</desc>
	</ShelterChild65>

	<MedievalDoctor6>
		<title>Средневековый врач</title>
		<titleShort>Лекарь</titleShort>
		<desc>NAME работает лекарем в средневековом мире. У нHIS складывается твёрдая уверенность, что почти любой недуг можно исцелить небольшим кровопусканием.

NAME становится мастером анестезии, автором специальной методики, включающей в себя тяжёлый удар по голове пациента.</desc>
	</MedievalDoctor6>

	<Inventor42>
		<title>Изобретатель</title>
		<titleShort>Изобретатель</titleShort>
		<desc>В своём мире NAME становится изобретателем. HIMCAP удаётся достичь в этом некоторых успехов, разработав несколько технологий, пусть и не самой высокой степени важности.</desc>
	</Inventor42>

	<Teacher24>
		<title>Учитель</title>
		<titleShort>Учитель</titleShort>
		<desc>NAME получает гуманитарное образование и начинает работать учителем в общеобразовательной школе. HECAP обладает обширным запасом знаний. Ученики любят и уважают HIS.</desc>
	</Teacher24>

	<IndustrialOrphan55>
		<title>Городской сирота</title>
		<titleShort>Сирота</titleShort>
		<desc>NAME ничего не знает о своих родителях. Даже самые ранние HIS воспоминания связаны с тяжёлой работой в шахтах и цехах индустриального мира.

Из-за этого NAME так и не получает достойного образования.</desc>
	</IndustrialOrphan55>

	<Scout67>
		<title>Разведчик</title>
		<titleShort>Разведчик</titleShort>
		<desc>NAME рождается в одной из небольших колоний Империи. HISCAP записывают в участники молодёжной программы, посвящённой обучению навыкам военного разведчика.

В рамках программы HE учится выживать в дикой местности, подчиняться приказам и не задавать лишних вопросов.</desc>
	</Scout67>

	<JoywireArtist62>
		<title>Художник-чиподел</title>
		<titleShort>Чиподел</titleShort>
		<desc>NAME работает в одной из лабораторий урбанизированного мира. Там HE создаёт передовое ПО для так называемых «чипов счастья», стремясь максимизировать удовольствие, получаемое пользователем.

Когда местное правительство вводит жёсткие ограничения на производство чипов, HE начинает продавать свои продукты на чёрном рынке.</desc>
	</JoywireArtist62>

	<FrightenedChild6>
		<title>Пугливый ребёнок</title>
		<titleShort>Бояка</titleShort>
		<desc>NAME растёт, страдая целым набором фобий и неврозов. Помимо всего прочего, HE боится также докторов и микроорганизмов пищевого происхождения.

Как результат, HE учится готовить и заботиться о себе самостоятельно. Однако многие из HIS страхов не оставляют HIS и в более взрослом возрасте.</desc>
	</FrightenedChild6>

	<ConceptualArtist7>
		<title>Концепт. художник</title>
		<titleShort>Художник</titleShort>
		<desc>NAME получает известность в художественных кругах своего мира за уникальный творческий стиль HIS концептуальных работ.

Хотя никто толком не понимает, что именно HE пытается донести до зрителя, HIS работы высоко ценятся коллекционерами.</desc>
	</ConceptualArtist7>

	<GlitterworldSurgeon7>
		<title>Хирург с мира-утопии</title>
		<titleShort>Хирург</titleShort>
		<desc>NAME становится хирургом в мире, в котором почти нет болезней и человеческих страданий.

HISCAP работа состоит в основном в проведении сложных и искусных пластических операций. NAME хорошо понимает, как устроено человеческое тело, но HIM ни разу не приходилось удалять раковую опухоль. Или пулю.</desc>
	</GlitterworldSurgeon7>

	<LudditeRebel42>
		<title>Мятежник-луддит</title>
		<titleShort>Луддит</titleShort>
		<desc>В то время как большинство людей HIS мира избирают своим путём отказаться от своей социальной и биологической индивидуальности, чтобы слиться в единой информационной сущности, NAME присоединяется к группе мятежников, решившей отказаться от использования технологий.</desc>
	</LudditeRebel42>

	<Bartender47>
		<title>Бармен</title>
		<titleShort>Бармен</titleShort>
		<desc>NAME устраивается работать барменом на космической станции, пользующейся дурной славой. Такая работа — коктейль из одной части приготовления напитков, одной части дипломатии и одной части мордобоя.</desc>
	</Bartender47>

	<CaveworldTender5>
		<title>Пещерный фермер</title>
		<titleShort>Дитя пещер</titleShort>
		<desc>NAME вырастает в пещерном комплексе глубоко под поверхностью HIS неприветливой планеты. Там HE работает вместе с другими детьми племени, ухаживая за грибными грядками.</desc>
	</CaveworldTender5>

	<CaveworldTunneler74>
		<title>Пещерный проходчик</title>
		<titleShort>Проходчик</titleShort>
		<desc>NAME становится копателем в огромном пещерном комплексе.

HECAP знает своё дело настолько хорошо, что может ориентироваться в пещерах чуть ли не по запаху.</desc>
	</CaveworldTunneler74>

	<HiveworldDrone29>
		<title>Трутень улья</title>
		<titleShort>Трутень</titleShort>
		<desc>На протяжении многих лет NAME выполняет функции трутня-строителя в крупной цивилизации-улье. Хотя HIM в итоге удаётся освободиться от этого жестокого социального эксперимента, к нHIM так и не возвращаются способности к творческим занятиям и лидерству.</desc>
	</HiveworldDrone29>

	<Evangelist70>
		<title>Евангелист</title>
		<titleShort>Евангелист</titleShort>
		<desc>В свой 21-й день рождения NAME испытывает религиозное пробуждение. HECAP решает посвятить остаток жизни распространению откровений своего божества, красоты его культуры, а также необычных методов лечения.</desc>
	</Evangelist70>

	<TunnelworldIlluminator50>
		<title>Зрящий мира катакомб</title>
		<titleShort>Проводник</titleShort>
		<desc>Среди обитателей туннелей обладатели острого зрения пользуются большим почтением. NAME указывает остальным путь, отмечая места для копания биолюминесцентными грибами, а также предупреждает о подстерегающих опасностях.</desc>
	</TunnelworldIlluminator50>

	<Herbalist89>
		<title>Травник</title>
		<titleShort>Травник</titleShort>
		<desc>NAME селится в лесу неподалёку от деревни. Несмотря на то, что большинство жителей побаиваются HIS, заболевшие приходят к нHIM за целебными мазями и примочками из растений, что NAME выращивает у себя в саду. HECAP всегда с радостью оказывает помощь. За определённую плату.</desc>
	</Herbalist89>

	<ComaChild18>
		<title>Детство в коме</title>
		<titleShort>Коматозник</titleShort>
		<desc>В результате несчастного случая, произошедшего в детстве, NAME впадает в кому. HISCAP тело так и не оправляется от долгих лет без движения. Впрочем, услышав эту историю, большинство людей жалеют HIS.</desc>
	</ComaChild18>

	<CivilServant75>
		<title>Госслужащий</title>
		<titleShort>Клерк</titleShort>
		<desc>NAME становится мелким администратором в правительстве, погрязшем в бюрократии и уже отживающем свой век. HECAP без каких-либо затруднений заполняет сложную документацию и тонко играет с офисной политикой.</desc>
	</CivilServant75>

	<OrganFarm9>
		<title>Донор органов</title>
		<titleShort>Донор</titleShort>
		<desc>NAME вырастает глубоко под землёй на нелегальной ферме органов. HISCAP тело используется для выращивания органических имплантов для раненых наёмников. Хотя такого рода «воспитание» накадывает отпечаток на HIS психику, оно даёт HIM особое понимание биологии человека.</desc>
	</OrganFarm9>

	<AsceticPriest87>
		<title>Аскетичный монах</title>
		<titleShort>Аскет</titleShort>
		<desc>После принятия обета молчания NAME уходит в монастырь на мирной, захолустной планете, чтобы провести жизнь в тихом созерцании.

Для нHIS становится счастьем растить овощи в саду и делать сыр в монастырских подвалах.</desc>
	</AsceticPriest87>

	<EscapedConvict68>
		<title>Беглый каторжник</title>
		<titleShort>Беглец</titleShort>
		<desc>NAME отрицает своё участие в тех преступлениях, что привели к HIS заключению в каторжной тюрьме. HECAP сбегает оттуда, прорыв туннель под стенами при помощи переделанного столового прибора.</desc>
	</EscapedConvict68>

	<StarshipJanitor15>
		<title>Корабельный уборщик</title>
		<titleShort>Уборщик</titleShort>
		<desc>Пока другие пассажиры космического корабля проводят годы в капсулах криптосна, NAME периодически проверяет состояние корабля и навигационных систем и смазывает механоидов.</desc>
	</StarshipJanitor15>

	<Pyromaniac68>
		<title>Пироман</title>
		<titleShort>Пироман</titleShort>
		<desc>С раннего возраста NAME питает к огню нездоровый интерес. Когда HE зажигает огонь, пламя настолько завораживает HIS, что HE может по рассеянности обжечься.

В один прекрасный момент HIS дом сгорает из-за неосторожной игры со спичками.</desc>
	</Pyromaniac68>

	<Mute55>
		<title>Тихоня</title>
		<titleShort>Тихоня</titleShort>
		<desc>В детстве NAME переживает травмирующее HIS событие. Из-за этого много лет HE не хочет говорить с людьми и предпочитает играть с кучей своих домашних животных.</desc>
	</Mute55>

	<WarRefugee70>
		<title>Беженец</title>
		<titleShort>Беженец</titleShort>
		<desc>После того, как война врывается в HIS родной дом, NAME и HIS родители бегут, пытаясь хоть где-нибудь найти безопасное убежище. HISCAP самые первые воспоминания — уроки самозащиты.

Насилие и разрушения, свидетелем которых становится NAME, навсегда оставляют глубокий след в HIS памяти.</desc>
	</WarRefugee70>

	<MusicLover26>
		<title>Юный музыкант</title>
		<titleShort>Музыкант</titleShort>
		<desc>NAME ещё ребёнком проявляет способности к игре на музыкальных инструментах и пению. HECAP получает лучшее обучение и любит давать концерты и сольные выступления. Однако щедрые похвалы приводят к некоторой зацикленности на себе.</desc>
	</MusicLover26>

	<ChildStar51>
		<title>Юная звезда</title>
		<titleShort>Звезда</titleShort>
		<desc>NAME обретает широкую известность в своём мире, играя роли в разных фильмах и телешоу. Такая слава позволяет HIM установить контакты с самыми разными людьми, а также определяет путь дальнейшего развития.</desc>
	</ChildStar51>

	<ChildSpy95>
		<title>Юный шпион</title>
		<titleShort>Проныра</titleShort>
		<desc>Дети считаются воплощением невинности, что делает их идеальными шпионами. Когда HIM исполняется девять лет, NAME начинает обучаться искусству проникновения и сбора информации.

Годы, проведённые в тылу противника, а также природа разорённого войной родного мира дали HIM крайне ограниченные возможности для образования.</desc>
	</ChildSpy95>

	<Shopkeeper18>
		<title>Продавец</title>
		<titleShort>Продавец</titleShort>
		<desc>Поскольку HIS мать часто болеет, NAME время от времени управляет магазином, единственным источником дохода их семьи. HECAP немного разбирается в продававшихся у них экзотических артефактах, и очень хорошо — в искусстве заключения выгодных сделок</desc>
	</Shopkeeper18>

	<Nurse0>
		<title>Сиделка</title>
		<titleShort>Сиделка</titleShort>
		<desc>NAME работает в больнице индустриальной эпохи и занимается такой рутинной работой, как перевязывание ран и измерение температуры.

Несмотря на напряжённую работу, у нHIS всегда находится время на беседу с пациентом.</desc>
	</Nurse0>

	<HouseServant78>
		<title>Домашняя прислуга</title>
		<titleShort>Слуга</titleShort>
		<desc>После того, как молодости HIS похищают и продают богатым аристократам, NAME работает в качестве домашней прислуги.

Там, в особняке своего господина, NAME изучает все кухни и подвалы, но при этом не имеет возможности выходить наружу.</desc>
	</HouseServant78>

	<Bodyguard22>
		<title>Телохранитель</title>
		<titleShort>Охранник</titleShort>
		<desc>NAME находит работу в среднем мире, заключающуюся в защите от всяческих неприятностей тех, кто за это платит. HECAP приобретает опыт в различных видах боя, а также репутацию человека, безжалостно расправляющегося с теми, кто пытается HIS обмануть.</desc>
	</Bodyguard22>

	<Novelist96>
		<title>Писатель-романист</title>
		<titleShort>Прозаик</titleShort>
		<desc>Живя в родном HIM утопическом мире, NAME сочиняет невероятно успешные романы. HECAP ведёт беззаботный образ жизни, днём — творя, ночью — отрываясь на вечеринках, и никогда не занимаясь ручным трудом.</desc>
	</Novelist96>

	<Mathematician18>
		<title>Профессор математики</title>
		<titleShort>Математик</titleShort>
		<desc>Работая в университете, NAME проводит исследования по математике.

Большую часть своего свободного времени HE тратит на сетевые шутеры. HIMCAP часто достаются насмешки от других игроков из-за HIS неумения попадать в цель.</desc>
	</Mathematician18>

	<Paramedic85>
		<title>Парамедик</title>
		<titleShort>Парамедик</titleShort>
		<desc>NAME занимается оказанием экстренной медицинской помощи. HIMCAP часто приходится иметь дело с серьёзными ранениями, имея при себе только ограниченный запас медикаментов.

За все эти годы NAME излечивает столько пулевых ранений, что теперь не может даже смотреть в сторону огнестрельного оружия.</desc>
	</Paramedic85>

	<Castaway74>
		<title>Выживший в крушении</title>
		<titleShort>Выживший</titleShort>
		<desc>NAME оказывается единственным выжившим в крушении корабля на безлюдной планете. В течение многих лет до своего спасения HE обеспечивает своё существование, пользуясь исключительно подручными средствами и тем, что удаётся найти.

NAME оттачивает свои навыки выживания до невероятного уровня, однако годы одиночества не проходят даром для HIS способностей к общению с другими людьми.</desc>
	</Castaway74>

	<Gardener25>
		<title>Садовник</title>
		<titleShort>Садовник</titleShort>
		<desc>В индустриальных мирах всё богатство сосредотачивается в руках тех, кто владеет заводами или продаёт товары. NAME становится прислугой в особняке одной их таких семей, ухаживая за их роскошными садами.</desc>
	</Gardener25>

	<MafiaBoss49>
		<title>Босс мафии</title>
		<titleShort>Мафиози</titleShort>
		<desc>NAME становится крупным авторитетом в одном из криминальных синдикатов городского мира.

HECAP даёт взятки чиновникам, держит в узде подчинённых и выбивает просроченные долги. Всеми возможными средствами.</desc>
	</MafiaBoss49>

	<Torturer24>
		<title>Палач</title>
		<titleShort>Палач</titleShort>
		<desc>Работая при средневековом монархе-тиране, NAME приобретает репутацию эксперта в области «убеждения». У заключённых, попадающих к нHIM в темницу, не остаётся никаких секретов, зато HIS улыбка преследует их в кошмарах до конца жизни.</desc>
	</Torturer24>

	<ConstructionEngineer77>
		<title>Бригадир</title>
		<titleShort>Бригадир</titleShort>
		<desc>NAME начинает работать в одном из средних миров. Бригада рабочих под HIS руководством участвует в строительстве самых разных объектов: от офисных зданий до соборов.

Из-за нехватки времени и обилия забегаловок с фастфудом NAME не занимается готовкой.</desc>
	</ConstructionEngineer77>

	<Blacksmith19>
		<title>Кузнец</title>
		<titleShort>Кузнец</titleShort>
		<desc>Работая кузнецом в средневековом мире, NAME получает заслуженную репутацию мастера своего дела. HECAP также неплохо применяет выкованные мечи по прямому назначению.</desc>
	</Blacksmith19>

	<CharityWorker80>
		<title>Благотворитель</title>
		<titleShort>Филантроп</titleShort>
		<desc>Утопические миры — это рай безопасности и комфорта для тех, кому повезло там жить. Однако NAME не может игнорировать соседние планеты, где люди живут в нищете и страданиях. HECAP старается помочь им, собирая пожертвования и поддерживая нуждающихся.</desc>
	</CharityWorker80>

	<Defector59>
		<title>Перебежчик</title>
		<titleShort>Беглец</titleShort>
		<desc>В молодом возрасте NAME решает убежать от гнетущего диктаторского режима государства, в котором на тот момент живёт. Это бегство власти расценивают как государственную измену, и по HIS следу отправляют агентов.

Все годы, что NAME проводит в бегах, HE лечит свои раны самостоятельно, чтобы ни один врач не мог HIS выдать. Все эти испытания озлобляют HIS и отучают доверять людям.</desc>
	</Defector59>

	<FactoryWorker82>
		<title>Рабочий фабрики</title>
		<titleShort>Рабочий</titleShort>
		<desc>NAME становится чернорабочим на фабрике индустриальной эпохи. В HIS обязанности также входит уход за мулами и лошадьми, с помощью которых товар развозят по городу.</desc>
	</FactoryWorker82>

	<RanchOwner88>
		<title>Хозяин ранчо</title>
		<titleShort>Скотовод</titleShort>
		<desc>Владение ранчо, где животных выращивают ради шерсти и мяса, приносит HIM неплохие доходы.

NAME не занимается грязной работой, предпочитая платить, чтобы всё сделали за нHIS.</desc>
	</RanchOwner88>

	<LowWageWorker94>
		<title>Низкоопл. рабочий</title>
		<titleShort>Подёнщик</titleShort>
		<desc>Стремясь прокормить семью, NAME перебивается случайными заработками, работая на самых разных работах. HECAP получает базовые навыки ручного труда.</desc>
	</LowWageWorker94>

	<Model51>
		<title>Модель</title>
		<titleShort>Модель</titleShort>
		<desc>NAME становится моделью в рекламе одежды и украшений. Кроме того, HIS используют как образец для моделирования персонажей виртуальной реальности.</desc>
	</Model51>

	<Taxonomist49>
		<title>Биолог-систематик</title>
		<titleShort>Биолог</titleShort>
		<desc>Много лет NAME путешествует между звёздными системами, изучая и классифицируя найденную флору и фауну в надежде создать полное описание видов.</desc>
	</Taxonomist49>

	<Geologist2>
		<title>Геолог</title>
		<titleShort>Геолог</titleShort>
		<desc>На протяжении нескольких лет NAME работает совместно с шахтёрами и спелеологами, определяя типы горных пород и минералов.

За это время HE учится ремонтировать буровое оборудование и прочую технику.</desc>
	</Geologist2>

	<ConventChild41>
		<title>Монастырский ребёнок</title>
		<titleShort>Байстрюк</titleShort>
		<desc>HISCAP отдают в средневековый монастырь как дитя внебрачной любви. Там NAME познаёт праведность тяжёлой работы и послушания, однако высокие технологии становятся ересью в HIS сознании.</desc>
	</ConventChild41>

	<TestSubject75>
		<title>Подопытный</title>
		<titleShort>Подопытный</titleShort>
		<desc>На самых прогнивших урбанизированных мирах учёные, забывшие все нормы морали, творят неописуемые зверства во имя науки. На одной из таких планет NAME с самого рождения содержится в камере секретной лаборатории и становится объектом экспериментов в попытке превратить HIS в суперсолдата.</desc>
	</TestSubject75>

	<MedicalAssistant75>
		<title>Помощник медика</title>
		<titleShort>Медик</titleShort>
		<desc>NAME рождается во время ужасной войны, в которой обе стороны широко применяли напалм. HECAP вырастает, помогая своим родителям в госпитале, обрабатывая бесконечный поток ужасающих ожогов на телах солдат. Страх перед огнём остаётся у нHIS на всю жизнь.</desc>
	</MedicalAssistant75>

	<CultChild15>
		<title>Дитя культа</title>
		<titleShort>Дитя культа</titleShort>
		<desc>NAME рождается в могущественном культе, отвергнувшем высокие технологии. Культисты верили, что любую хворь следует лечить, очищая душу священными ритуалами.

Однажды HIM удаётся увидеть внешний мир, и это сподвигает HIS сбежать.</desc>
	</CultChild15>

	<WreckageExplorer75>
		<title>Искатель обломков</title>
		<titleShort>Искатель</titleShort>
		<desc>NAME рождается через два поколения после того, как апокалиптическая война бросила всю планету в пучину анархии. В юном возрасте в HIS обязанности входит следить за скотом своего племени, но NAME частенько увиливает от своей работы, чтобы исследовать обломки погибших боевых кораблей, разбросанные по планете.</desc>
	</WreckageExplorer75>

	<ApocalypseSurvivor86>
		<title>Выживший</title>
		<titleShort>Выживший</titleShort>
		<desc>NAME рождается в смутные времена, когда из-за изменения климата HIS родная планета страдала от наводнений и массового голода. Когда NAME вырастает, ситуация становится только хуже: гибнут миллионы людей, и даже самые тихие и мирные места поглощает анархия. Вместе со своими родителями HE делает всё, чтобы выжить.</desc>
	</ApocalypseSurvivor86>

	<StoryWriter68>
		<title>Писатель</title>
		<titleShort>Писатель</titleShort>
		<desc>NAME с детства любит читать, проводя целые дни в библиотеке и уткнув свой нос в книгу. Когда бюджет города урезают, и библиотека закрывается, HE сначала расстраивается, но затем решает заполнить появившуюся пустоту написанием своих собственных книг.</desc>
	</StoryWriter68>

	<Sailor53>
		<title>Мореход</title>
		<titleShort>Моряк</titleShort>
		<desc>Долгие годы NAME ходит по морям и океанам в исследовательских экспедициях, собирая образцы растений и животных и время от времени отбиваясь от пиратов. HECAP настолько любит море, что старается как можно меньше работать на суше. HISCAP можно увидеть разве что за продажей собранных сокровищ.</desc>
	</Sailor53>

	<Jailbird93>
		<title>Арестант</title>
		<titleShort>Арестант</titleShort>
		<desc>NAME проводит большую часть своей жизни в тюрьме, где HIS часто назначают работать на кухне. HECAP нередко ввязывается в драки и вырабатывает агрессивный стиль общения.</desc>
	</Jailbird93>

	<Actor76>
		<title>Актёр</title>
		<titleShort>Актёр</titleShort>
		<desc>NAME путешествует по своему миру в составе актёрской труппы. Они собирают полные залы и повсеместно любимы публикой. Из-за своего перфекционизма HE всегда самостоятельно готовит для себя реквизит и костюмы вместо того, чтобы пользоваться имеющимися.</desc>
	</Actor76>

	<Tactician22>
		<title>Тактик</title>
		<titleShort>Тактик</titleShort>
		<desc>NAME поступает на службу в космический флот звёздной системы, вовлечённой в масштабные межпланетные войны. Проявляя хладнокровие и воинскую смекалку в бою, HE быстро продвигается по службе и вскоре уже успешно командует целыми армиями.</desc>
	</Tactician22>

	<GlitterworldOfficer93>
		<title>Офицер с мира-утопии</title>
		<titleShort>Офицер</titleShort>
		<desc>Хотя в утопических мирах достаточно спокойно, обычно они готовы к войне. Подразделение, которым в то время командует NAME, редко участвует в каких-либо операциях.

NAME любит заниматься разнообразным творчеством, однако HIS подчинённые предпочитают развлекаться мордобоем, и HIM часто приходится их разнимать.</desc>
	</GlitterworldOfficer93>

	<Taster35>
		<title>Слуга-отведыватель</title>
		<titleShort>Отведыватель</titleShort>
		<desc>NAME занимает должность слуги-отведывателя при дворе средневекового монарха. В HIS обязанности входит пробовать каждое блюдо, подаваемое на королевский стол. NAME не выполняет почти никакой работы и ведёт праздный образ жизни, постепенно заплывая жиром.</desc>
	</Taster35>

	<BiosphereManager30>
		<title>Менеджер по биосфере</title>
		<titleShort>Ботаник</titleShort>
		<desc>Много лет NAME живёт в утопическом мире, где всю чёрную работу выполняют роботы, а люди ведут праздный образ жизни. HECAP отвечает за флору и фауну в цветущем парке, куда граждане приходят созерцать красоту живой природы.</desc>
	</BiosphereManager30>

	<Veterinarian19>
		<title>Ветеринар</title>
		<titleShort>Ветврач</titleShort>
		<desc>Повзрослев, NAME начинает зарабатывать на жизнь, исцеляя больных и раненых животных. Вид их страданий повлиял даже на HIS отношение к мясным блюдам: на многие годы HE становится вегетарианцем, отвергнув «мясоедские» кулинарные традиции своего мира.</desc>
	</Veterinarian19>

	<ExplosivesExpert30>
		<title>Взрывотехник</title>
		<titleShort>Подрывник</titleShort>
		<desc>NAME начинает работать взрывотехником в шахтах. HECAP очень серьёзно относится к своей работе и хорошо разбирается в технической стороне дела. Настолько, что отказывается унижаться до помощи в разборе завалов породы после очередного точно рассчитанного взрыва.</desc>
	</ExplosivesExpert30>

	<Counselor20>
		<title>Психолог</title>
		<titleShort>Психолог</titleShort>
		<desc>В молодом возрасте NAME получает ужасную психологическую травму, которая приводит к нарушениям пищеварения. Консультации у психолога помогают HIM восстановить нормальный режим питания, и HE решает использовать полученные знания для того, чтобы помогать другим людям в преодолении их эмоциональных проблем.</desc>
	</Counselor20>

	<Recruiter51>
		<title>Вербовщик</title>
		<titleShort>Вербовщик</titleShort>
		<desc>NAME — бывший член уважаемого ордена мастеров боевых искусств, печально известных как своими боевыми навыками, так и отказом от лечения собственных раненых.

В HIS обязанности входило путешествовать по родному миру, отбирая молодых людей для обучения и тренировок в ордене.</desc>
	</Recruiter51>

	<PsychiatricPatient92>
		<title>Пациент психбольницы</title>
		<titleShort>Пациент</titleShort>
		<desc>NAME проводит большую часть своей взрослой жизни в психиатрической больнице. В HIS родном индустриальном мире слабо понимали, что такое душевные болезни, поэтому HIS лечили скорее как больное животное, нежели как человека.

Когда в конечном итоге NAME выздоравливает и выписывается, многие из HIS умений и навыков оказываются забыты.</desc>
	</PsychiatricPatient92>

	<Drifter25>
		<title>Скиталец</title>
		<titleShort>Скиталец</titleShort>
		<desc>Не имея особых планов на жизнь, NAME часто путешествует, перебиваясь случайными заработками, если удаётся их найти.

Кроме того, HE время от времени работает над романом, который точно должен стать бестселлером — как только NAME сможет найти заинтересованного издателя.</desc>
	</Drifter25>

	<VRDesigner15>
		<title>VR-дизайнер</title>
		<titleShort>Игродел</titleShort>
		<desc>NAME проектирует игры в виртуальной реальности для жителей утопического мира. HECAP уделяет огромное внимание мелким деталям создаваемых виртуальных миров. Например, для того, чтобы сделать моделируемые ландшафты максимально реалистичными, HE изучает ботанику.</desc>
	</VRDesigner15>

	<HumanComputer63>
		<title>Человек-компьютер</title>
		<titleShort>Вычислитель</titleShort>
		<desc>NAME с детства обнаруживает у себя дар к выполнению в уме сложнейших вычислений и феноменальную память. Один из диктаторов среднего мира решает использовать HIS таланты, чтобы следить за финансами и расходами, поскольку обычные компьютеры чересчур уязвимы для взлома.</desc>
	</HumanComputer63>

	<Architect11>
		<title>Архитектор</title>
		<titleShort>Архитектор</titleShort>
		<desc>NAME проектирует и строит здания. В HIS родном утопическом мире большая часть технических расчётов при строительстве выполняется ИИ. Это позволяет HIM сконцентрироваться на художественной части работы, и, как следствие, NAME не марает рук на настоящей грязной стройке.</desc>
	</Architect11>

	<MessageCarrier61>
		<title>Гонец</title>
		<titleShort>Гонец</titleShort>
		<desc>В средневековом мире самый быстрый способ доставить послание — вручить его всаднику и надеяться, что тот переживёт путешествие. NAME становится как раз таким человеком.</desc>
	</MessageCarrier61>

	<Sculptor16>
		<title>Скульптор</title>
		<titleShort>Скульптор</titleShort>
		<desc>NAME начинает с обработки камней размером в человеческий рост, но вскоре HIS замыслы становятся масштабнее. С помощью горнодобывающих роботов NAME учится вырезать огромные монументы из целых скал. Вскоре в природных парках HIS родного мира-утопии появляется множество гигантских фигур, вырезанных прямо из гор.</desc>
	</Sculptor16>

	<MachineCollector23>
		<title>Коллекционер машин</title>
		<titleShort>Коллекционер</titleShort>
		<desc>NAME без ума от старых машин и загадочных технологий. HECAP достаёт такие механизмы любыми способами и любит разбирать их, чтобы узнать, как они работают.

У нHIS появляется привычка продолжать говорить о своей коллекции, даже когда окружающие уже HIS не слушают.</desc>
	</MachineCollector23>

	<Sheriff99>
		<title>Шериф</title>
		<titleShort>Шериф</titleShort>
		<desc>NAME становится стражем закона в отдалённом индустриальном городе. HECAP приобретает широкую известность благодаря своему высокомерию и тяжёлому характеру, а также отказу что-либо делать не ради денег, выпивки или мести.</desc>
	</Sheriff99>

	<ConArtist96>
		<title>Мошенник</title>
		<titleShort>Жулик</titleShort>
		<desc>Вместо того чтобы делать хоть что-нибудь своими руками, NAME легко убеждает других отдавать HIM плоды их труда.</desc>
	</ConArtist96>

	<Gatherer34>
		<title>Собиратель</title>
		<titleShort>Собиратель</titleShort>
		<desc>NAME — умелый собиратель. HECAP может найти еду в самых бесплодных местах благодаря своим знаниям о растениях, съедобных корнях и ягодах.</desc>
	</Gatherer34>

	<Loner43>
		<title>Одиночка</title>
		<titleShort>Бирюк</titleShort>
		<desc>Посещению совета племени и ежегодных фестивалей NAME предпочитает открытую равнину и одинокий свист ветра в скалах.

HECAP время от времени наведывается в своё племя, но в основном самостоятельно заботится о себе, пользуясь своими навыками выживания.</desc>
	</Loner43>

	<AbandonedChild27>
		<title>Брошенный ребёнок</title>
		<titleShort>Брошенный</titleShort>
		<desc>NAME рождается с очень слабым здоровьем. В HIS племени решают, что HE будет обузой, и бросают на произвол судьбы. Но NAME выживает.</desc>
	</AbandonedChild27>

	<ReclusiveChild87>
		<title>Замкнутый ребёнок</title>
		<titleShort>Отшельник</titleShort>
		<desc>NAME не умеет говорить почти до пяти лет. Даже после этого HE предпочитает оставаться наедине с собой. В отрочестве HE берёт за привычку уходить из деревни и жить среди природы по нескольку недель.</desc>
	</ReclusiveChild87>

	<Herder89>
		<title>Пастух</title>
		<titleShort>Пастух</titleShort>
		<desc>В детстве NAME пасёт стада муффало своего племени, оберегая их от хищников и выхаживая больных животных. Это была спокойная работа, и HIM нравилось быть подальше от других людей.</desc>
	</Herder89>

	<Scavenger86>
		<title>Мусорщик</title>
		<titleShort>Мусорщик</titleShort>
		<desc>NAME проводит своё детство, избегая грубой работы для того, чтобы иметь возможность заниматься раскопками руин и обломков кораблей. HISCAP природное любопытство не раз приносит HIM кучу проблем, но вместе с тем — множество интересных находок.</desc>
	</Scavenger86>

	<CaveChild31>
		<title>Пещерный ребёнок</title>
		<titleShort>Пещерник</titleShort>
		<desc>NAME вырастает в огромной и запутанной системе пещер, простиравшейся далеко вглубь гор. HECAP помогает взрослым содержать и обустраивать глубинные пещеры.</desc>
	</CaveChild31>

	<SoleSurvivor85>
		<title>Оставшийся в живых</title>
		<titleShort>Выживший</titleShort>
		<desc>NAME переживает резню, в которой погибает всё HIS племя. Хотя HIS принимают в другое племя, после такого потрясения HE предпочитает оставаться возле дома, занимаясь готовкой и выращиванием урожая.</desc>
	</SoleSurvivor85>

	<VengefulChild49>
		<title>Мстительное дитя</title>
		<titleShort>Мститель</titleShort>
		<desc>Однажды возвращаясь в родную деревню, NAME обнаруживает, что та уничтожена бандитами. HECAP клянётся отомстить напавшим и начинает свой жестокий путь в пустошах.</desc>
	</VengefulChild49>

	<FireKeeper85>
		<title>Хранитель огня</title>
		<titleShort>Хранитель огня</titleShort>
		<desc>В детстве NAME отвечает за сохранение огня в племени — тот не должен погаснуть. HECAP очень серьёзно относится к своим обязанностям.</desc>
	</FireKeeper85>

	<Healer89>
		<title>Лекарь</title>
		<titleShort>Лекарь</titleShort>
		<desc>После того, как во время очередного налёта бандиты убивают лекаря, NAME занимает его место. HECAP проводит дни в поисках трав и минералов для создания на удивление эффективных лекарственных средств.</desc>
	</Healer89>

	<Scout93>
		<title>Разведчик</title>
		<titleShort>Разведчик</titleShort>
		<desc>С тех пор, как HIS племя налаживает отношения с чужеземцами неподалёку, NAME начинает предлагать свои услуги в качестве проводника по местности. Частые контакты с древними реликвиями позволяют HIM достаточно уверенно ориентироваться в старых технологиях.</desc>
	</Scout93>

	<Digger58>
		<title>Копатель</title>
		<titleShort>Копатель</titleShort>
		<desc>NAME и HIS племя высекли свой дом глубоко в склоне горы. С тех пор HE умеет без труда пробиваться сквозь породу и укреплять пещерные своды.</desc>
	</Digger58>

	<MuffaloShaman94>
		<title>Шаман муффало</title>
		<titleShort>Шаман</titleShort>
		<desc>За тихую мудрость и огромную силу NAME избирается духовным лидером кочевого племени, следующего за стадами муффало.</desc>
	</MuffaloShaman94>

	<LoreKeeper35>
		<title>Хранитель сказаний</title>
		<titleShort>Сказитель</titleShort>
		<desc>NAME продолжает древний род хранителей сказаний в своём племени. Каждую ночь, когда все собираются у огня, HE рассказывает истории, передавая тем самым древние знания и мудрость.</desc>
	</LoreKeeper35>

	<Weaver90>
		<title>Ткач</title>
		<titleShort>Ткач</titleShort>
		<desc>NAME становится экспертом по превращению шерсти муффало, растительных волокон и натуральных красителей в прекрасную одежду для своей родни. HISCAP творениями часто торгуют местные племена.</desc>
	</Weaver90>

	<CaveTender26>
		<title>Пещерная сиделка</title>
		<titleShort>Сиделка</titleShort>
		<desc>Пока остальные охотятся и занимаются собирательством, NAME остаётся дома, готовя еду и ухаживая за больными и детьми.</desc>
	</CaveTender26>

	<Warrior37>
		<title>Воитель</title>
		<titleShort>Воин</titleShort>
		<desc>NAME становится бесстрашным воином. HECAP умело обращается с самыми разными видами оружия и участвует во многих сражениях.</desc>
	</Warrior37>

	<TribeChild78>
		<title>Юный дикарь</title>
		<titleShort>Дикарь</titleShort>
		<desc>NAME вырастает в племени, бегая по деревне да перегоняя стада муффало. Родители учили HIS лишь необходимым навыкам.

NAME не умеет читать и не знает никаких механизмов, кроме останков древних машин.</desc>
	</TribeChild78>

	<?solid James "Doc" Grey (Male) ?>
	<FallenProdigy22>
		<title>Забитый вундеркинд</title>
		<titleShort>Вундеркинд</titleShort>
		<desc>NAME рождается в утопическом мире, погружающемся в пучину хаоса. HISCAP отца убивают в бою.

NAME борется за место в академии, постоянно доказывая своё право находиться в ней. Над гениальным ребёнком регулярно издеваются, и HIM не удаётся подружиться с другими детьми.</desc>
	</FallenProdigy22>

	<?solid James "Doc" Grey (Male) ?>
	<MadScientist28>
		<title>Безумный учёный</title>
		<titleShort>Учёный</titleShort>
		<desc>HISCAP отстраняют от работы всей жизни после того, как публикуются данные по HIS экспериментам, проведённым над выжившими в инциденте на Каллосе IX. В изгнании NAME осваивает все навыки, необходимые для выживания на окраинных мирах.

Поскольку HIM нечего больше терять, NAME продолжает свои исследования, создав себе слуг для выполнения рутинной работы.</desc>
	</MadScientist28>

	<?solid John "Blitz" Kriegsler (Male) ?>
	<FarmKid40>
		<title>Ребёнок с фермы</title>
		<titleShort>Фермер</titleShort>
		<desc>NAME вырастает на семейной ферме по производству говядины. HIMCAP нравится работать в поле и ухаживать за животными.</desc>
	</FarmKid40>

	<?solid John "Blitz" Kriegsler (Male) ?>
	<CivilEngineer41>
		<title>Инженер-строитель</title>
		<titleShort>Инженер</titleShort>
		<desc>NAME становится хорошо известным инженером-строителем. HISCAP работа включает в себя проектирование и обеспечение укреплённых сооружений из камня. NAME проводит много статистических анализов, что позволяет HIM сохранить остроту ума.</desc>
	</CivilEngineer41>

	<?solid Benjamin "Ben" Frick (Male) ?>
	<FarmerBoy63>
		<title>Ребёнок с фермы</title>
		<titleShort>Фермер</titleShort>
		<desc>В возрасте семи лет NAME теряет своих родителей в результате пожара. HECAP растёт на ферме дяди, занимаясь ручным трудом и вспахивая поля.

NAME заменяет общение тяжёлой работой, чтобы не слышать вопросы о своих родителях — отвечать на них для нHIS было невыносимым.</desc>
	</FarmerBoy63>

	<?solid Benjamin "Ben" Frick (Male) ?>
	<ArmyCook51>
		<title>Повар в армии</title>
		<titleShort>Повар</titleShort>
		<desc>NAME записывается рабочим в армию и большую часть времени проводит, готовя еду и занимаясь ремонтными работами. Во время пребывания на опасной планете HIS обучают основам стрельбы и выживания.</desc>
	</ArmyCook51>

	<?solid Vladimir "Vladimir" Black (Male) ?>
	<UrbworldCriminal64>
		<title>Городской преступник</title>
		<titleShort>Преступник</titleShort>
		<desc>NAME рождается в неблагополучной семье перенаселённого урбанизированного мира и занимается мелкими преступлениями — иначе пришлось бы умереть от голода и холода.

Грабежи и убийства становятся для нHIS основой повседневной жизни. NAME осознаёт, что побеждает тот, кто выживает.</desc>
	</UrbworldCriminal64>

	<?solid Vladimir "Vladimir" Black (Male) ?>
	<UrbworldPolitican16>
		<title>Политик</title>
		<titleShort>Политик</titleShort>
		<desc>Ни для кого не секрет, что в урбанизированных мирах компании владеют практически всем, и кто-то получает за это взятки. Таким «кем-то» и становится NAME.

HECAP постигает, как манипулировать надеждами и мечтами людей, проживая при этом в комфортном пентхаусе.</desc>
	</UrbworldPolitican16>

	<?solid Kees "Kees" Van Vugt (Male) ?>
	<OptimisticChild43>
		<title>Юный оптимист</title>
		<titleShort>Оптимист</titleShort>
		<desc>В окружении заботы своих родителей NAME благополучно живёт в среднем мире. HECAP становится жизнерадостным и общительным мальчиком, обожающим заводить друзей и слушать их истории. HISCAP богатое воображение постоянно даёт жизнь новым идеям и вопросам.</desc>
	</OptimisticChild43>

	<?solid Kees "Kees" Van Vugt (Male) ?>
	<GraphicDesigner99>
		<title>Графический дизайнер</title>
		<titleShort>Дизайнер</titleShort>
		<desc>Интерес к художественному самовыражению в конце концов приводит HIS к профессии дизайнера. Внимание к деталям приносит HIM немалую известность на своей планете, однако чрезмерная дотошность зачастую приводит к тому, что NAME тратит слишком много времени на доведение каждого проекта до совершенства.</desc>
	</GraphicDesigner99>

	<?solid Frederic "Bennett" Bennett (Male) ?>
	<UrbworldHooligan8>
		<title>Городской хулиган</title>
		<titleShort>Хулиган</titleShort>
		<desc>NAME вырастает в опасном мире. HECAP быстро понимает, что обеспечить себе ежедневное пропитание можно только одним путём — преступным. Нечего и говорить, что такая жизнь не способствует развитию навыков готовки и земледелия.</desc>
	</UrbworldHooligan8>

	<?solid Frederic "Bennett" Bennett (Male) ?>
	<SpaceTechnician89>
		<title>Космический техник</title>
		<titleShort>Техник</titleShort>
		<desc>NAME наконец сбегает от преступной жизни, устроившись в штат техобслуживания космической станции, где HE выполняет различные ремонтные и строительные работы. NAME иногда участвует в фундаментальных исследованиях и частенько разрешает споры между коллегами. Тем не менее, заниматься искусством HE не любит.</desc>
	</SpaceTechnician89>

	<?solid Victoria "Vicky" Louene (Female) ?>
	<IndworldUrchin11>
		<title>Городская шпана</title>
		<titleShort>Шпана</titleShort>
		<desc>NAME вырастает на улицах мира, переживающего начало индустриальной революции. HECAP проводит свои дни воруя, попрошайничая и мастеря что-то из выброшенных деталей машин. NAME постоянно ищет способы вырваться из нищеты.</desc>
	</IndworldUrchin11>

	<?solid Victoria "Vicky" Louene (Female) ?>
	<DoomsdayPariah26>
		<title>Изгой конца света</title>
		<titleShort>Изгой</titleShort>
		<desc>Во время осмотра места раскопок NAME открывает вход в оставленное инопланетной цивилизацией хранилище технологий. По неосторожности HE запускает устройство судного дня, которое очищает планету от всего живого. Интересуясь технологиями больше, чем человеческими жизнями, NAME садится в находившийся там же космический корабль и отправляется к другим мирам, чтобы найти ещё больше загадочных артефактов и применить их не по назначению.</desc>
	</DoomsdayPariah26>

	<?solid Markus "Keuneke" Keuneke (Male) ?>
	<MechanoidNerd80>
		<title>Фанат механоидов</title>
		<titleShort>Заучка</titleShort>
		<desc>NAME вырастает в городском мире единственным ребёнком у четы конструкторов, занимавшихся разработкой механоидов. Они поощряют HIS интерес к этим машинам. В конце концов, у нHIS появляется навязчивая идея создать свою собственную модель.

К сожалению, это также приводит к тому, что NAME становится одиночкой, поскольку предпочитает общению с друзьями чтение технической литературы.</desc>
	</MechanoidNerd80>

	<?solid Markus "Keuneke" Keuneke (Male) ?>
	<MilitaryEngineer44>
		<title>Военный инженер</title>
		<titleShort>Инженер</titleShort>
		<desc>NAME становится инженером в колониальной армии. HECAP занимается оружием, дронами-убийцами и прочими «забавными» вещами.

HISCAP специализацией становятся ремонт и модификации вооружения механоидов. Иногда HE тестирует его сам.</desc>
	</MilitaryEngineer44>

	<?solid Chad "Stonejaw" Walcenville (Male) ?>
	<ColiseumCleaner12>
		<title>Уборщик арены</title>
		<titleShort>Уборщик</titleShort>
		<desc>После окончания «Демрийской войны» HIS родителей захватывают в плен, и NAME рождается и растёт в рабстве. HISCAP заставляют чистить арены колизеев после кровопролитных боёв. Арена становится всем, что NAME успевает узнать и увидеть.

Однажды ночью, во время очередной уборки, HIS семью убивают.</desc>
	</ColiseumCleaner12>

	<?solid Chad "Stonejaw" Walcenville (Male) ?>
	<ColiseumFighter29>
		<title>Боец на арене</title>
		<titleShort>Гладиатор</titleShort>
		<desc>Применяя знания и навыки, полученные за многие годы от бойцов арены, NAME сам становится успешным гладиатором в когда-то убираемом колизее.</desc>
	</ColiseumFighter29>

	<?solid Bashkire Leystrat (Male) ?>
	<OfficerCadet81>
		<title>Кадетский офицер</title>
		<titleShort>Кадет</titleShort>
		<desc>С малых лет NAME учится быть лидером. В юном возрасте HE поступает в оборонное училище Вану, где становится знатоком многих видов оружия и методов выживания.</desc>
	</OfficerCadet81>

	<?solid Bashkire Leystrat (Male) ?>
	<FighterController64>
		<title>Оператор истребителя</title>
		<titleShort>Оператор</titleShort>
		<desc>Во время кризиса Зарты NAME сражается во многих мирах. HECAP обеспечивает жизненно важную связь между землёй и воздухом в качестве оператора истребителя. Во время кампании NAME становится свидетелем ранений и гибели своих друзей. Эта психологическая травма преследует HIS и по сей день. Тем не менее, стреляет NAME по-прежнему метко.</desc>
	</FighterController64>

	<?solid Holly "Kit" Kettu (Female) ?>
	<ReclusiveProdigy98>
		<title>Вундеркинд-затворник</title>
		<titleShort>Вундеркинд</titleShort>
		<desc>NAME растёт в процветающем утопическом мире, что позволяет HIM полностью посвятить себя учёбе.

С раннего возраста HE проявляет большой интерес к генетической модификации и нейро-аугментации. У нHIS не хватает времени (или желания) на то, что принято называть детством.</desc>
	</ReclusiveProdigy98>

	<?solid Holly "Kit" Kettu (Female) ?>
	<FerventResearcher44>
		<title>Рьяный учёный</title>
		<titleShort>Учёный</titleShort>
		<desc>В совершеннолетнем возрасте NAME не сомневается, что HIS планета и люди приближаются к времени трансценденции.

Твёрдая убеждённость в том, что HIS исследование станет катализатором, в конце концов приводит HIS к действиям, вызвавшим большой общественный резонанс. Бюрократы и комитеты по биоэтике начинают чинить многочисленные преграды на HIS пути.</desc>
	</FerventResearcher44>

	<?solid Reece Clarke (Male) ?>
	<WarRefugee81>
		<title>Беженец</title>
		<titleShort>Беженец</titleShort>
		<desc>На планете, где живёт NAME, вспыхивает война.

Собрав еду и вещи, какие удалось найти, HE со своим отцом угоняет корабль и покидает родную планету.</desc>
	</WarRefugee81>

	<?solid Reece Clarke (Male) ?>
	<VengefulExplorer48>
		<title>Странник-мститель</title>
		<titleShort>Мститель</titleShort>
		<desc>Покинув родную планету, NAME с отцом сотни лет сражаются в бесчисленных битвах. В конце концов, NAME превращается в седого ветерана, не знающего промаха.

Когда отец погибает в бою, NAME в одиночку отправляется мстить за его смерть.</desc>
	</VengefulExplorer48>

	<?solid Damien "Sharpe" Sharpe (Male) ?>
	<WorkCampSlave37>
		<title>Раб-трудяга</title>
		<titleShort>Раб</titleShort>
		<desc>NAME вырастает в рабстве у очень скверной дворянской семьи в средневековом мире.

HECAP не получает общепринятого образования, зато тяжёлый труд закаляет HIS тело.</desc>
	</WorkCampSlave37>

	<?solid Damien "Sharpe" Sharpe (Male) ?>
	<BanishedSoldier4>
		<title>Изгнанный солдат</title>
		<titleShort>Изгнанник</titleShort>
		<desc>NAME становится самым мускулистым и устрашающим среди рабов своего господина, посвящая всё своё время изнурительным тренировкам. Эти труды были вознаграждены, когда HIS господин предложил HIM работу личного телохранителя.

Однако, когда NAME пытается использовать своё положение, чтобы убить господина и освободить рабов, — HIS план раскрывают, и HIM приходится бежать.</desc>
	</BanishedSoldier4>

	<?solid Drew "Strapping" Logan (Male) ?>
	<DisciplinedFarmer44>
		<title>Юный фермер</title>
		<titleShort>Фермер</titleShort>
		<desc>NAME рождается младшим из двух детей на семейной ферме, небольшом приграничном участке, который с трудом мог их прокормить. У нHIS был очень строгий отец, который требовал от детей больше работать и молчать. Однажды NAME сильно обжигает себе руку при готовке завтрака. Тогда HE клянётся, что отныне станет готовить только под угрозой голодной смерти.</desc>
	</DisciplinedFarmer44>

	<?solid Drew "Strapping" Logan (Male) ?>
	<StalwartFarmer89>
		<title>Стойкий фермер</title>
		<titleShort>Фермер</titleShort>
		<desc>Постоянные налёты на ферму, от которых NAME отбивается с помощью отцовского охотничьего ружья, научили HIS самозащите. Кроме того, HE осваивает установку изгородей и заборов, чтобы содержать домашний скот на ферме, а диких животных — за её пределами. NAME также пытается расписать свой дом, но быстро понимает, что верх HIS способностей — невразумительная мазня на стене сарая.</desc>
	</StalwartFarmer89>

	<?solid Dominic "Byte" Byter (Male) ?>
	<VoyagerChild9>
		<title>Юный путешественник</title>
		<titleShort>Странник</titleShort>
		<desc>NAME вырастает на борту исследовательского звездолёта и проводит большую часть своего детства, путешествуя сквозь пустоту.

Во время выхода на орбиту таинственного планетоида звездолёт был сильно повреждён. Следующим, что HIM удалось вспомнить, был полностью отремонтированный корабль, покидающий орбиту странной планеты. Вскоре HE обнаруживает у себя сверхъестественные способности к технологическим исследованиям.</desc>
	</VoyagerChild9>

	<?solid Dominic "Byte" Byter (Male) ?>
	<SpaceResearcher5>
		<title>Исследователь космоса</title>
		<titleShort>Исследователь</titleShort>
		<desc>NAME получает в наследство от родителей звездолёт и наказ продолжать их исследования.

Благодаря тому, что в детстве HE знакомится со множеством разных культур, NAME сохраняет своё природное любопытство, невзирая на большую часть жизни, проведённую в изоляции глубокого космоса.</desc>
	</SpaceResearcher5>

	<?solid Edward Toon (Male) ?>
	<VatgrownMedic86>
		<title>Выращенный медик</title>
		<titleShort>Медик</titleShort>
		<desc>Поскольку HIS искусственно вырастили и натренировали для лечения солдат в бою, NAME обращается с винтовкой столь же искусно, сколь и с аптечкой первой помощи. Подходя к раненому бойцу, HE обожает спрашивать «Жизнь или смерть?». Большинство выбирало жизнь.</desc>
	</VatgrownMedic86>

	<?solid Edward Toon (Male) ?>
	<GeneticScientist4>
		<title>Учёный-генетик</title>
		<titleShort>Генетик</titleShort>
		<desc>После войны NAME устраивается в генно-инженерную компанию. HECAP работает над генными улучшениями людей и домашних животных. HISCAP навыки в нанесении ран и их лечении оказываются весьма полезны в этой работе, хотя «чёрное» чувство юмора создаёт определённые неудобства в общении с другими людьми.</desc>
	</GeneticScientist4>

	<?solid Candice Roughchild (Female) ?>
	<CoreDilettante99>
		<title>Столичная неумёха</title>
		<titleShort>Неумёха</titleShort>
		<desc>NAME вырастает в мире-утопии столичного региона, предаваясь праздности и гулянкам со своими друзьями.

Повзрослев, HE теряет вкус к лёгкой жизни и решает пойти собственным путём в поисках приключений и испытаний для себя.</desc>
	</CoreDilettante99>

	<?solid Candice Roughchild (Female) ?>
	<Reporter51>
		<title>Репортёр</title>
		<titleShort>Репортёр</titleShort>
		<desc>NAME становится репортёром — мастером журналистских расследований. HECAP получает известность из-за своих скандальных репортажей из самых странных мест.

Несмотря на обвинения критиков в несерьёзности, HIM удаётся опубликовать несколько громких статей по материалам собственных журналистских расследований.</desc>
	</Reporter51>

	<?solid Minyoung "Min" Kim (Female) ?>
	<AspiringPopIdol61>
		<title>Восходящая поп-звезда</title>
		<titleShort>Поп-звезда</titleShort>
		<desc>HISCAP с детства учат петь и танцевать, проча карьеру поп-звезды. Всё это время HIS опекают кураторы из компании.

NAME не занимается физическим трудом, зато очень много знает о музыке и этикете.</desc>
	</AspiringPopIdol61>

	<?solid Minyoung "Min" Kim (Female) ?>
	<PopIdol50>
		<title>Поп-звезда</title>
		<titleShort>Поп-звезда</titleShort>
		<desc>NAME всегда находится в центре внимания и даёт множество интервью. HECAP оттачивает до совершенства свои умения танцевать и петь и становится настоящим мастером публичных выступлений.</desc>
	</PopIdol50>

	<?solid Jonathan "John" Medcalf (Male) ?>
	<FarmBoy56>
		<title>Ребёнок с фермы</title>
		<titleShort>Фермер</titleShort>
		<desc>NAME работает на ферме своей семьи, приглядывая за животными и выхаживая их после травм и болезней. Предпочитая труд на свежем воздухе, HE избегает работы в помещении.

HIMCAP нравится находиться подальше от других людей, просто занимаясь своим делом.</desc>
	</FarmBoy56>

	<?solid Jonathan "John" Medcalf (Male) ?>
	<UnstableButcher98>
		<title>Свихнувшийся мясник</title>
		<titleShort>Мясник</titleShort>
		<desc>NAME начинает слышать голоса: HIS же животные осыпают HIS оскорблениями. В приступе ненависти NAME убивает всех своих питомцев. После этого HE решает продавать мясо, чтобы начать хоть как-то общаться с другими людьми.</desc>
	</UnstableButcher98>

	<?solid Benjamin Stainforth (Male) ?>
	<StationWhelp51>
		<title>Станционный бедняк</title>
		<titleShort>Голодранец</titleShort>
		<desc>NAME влачит своё сиротское безденежное существование на космической станции. HECAP занимается воровством и грязной работой и едва сводит концы с концами. Со временем из-за плохого обращения NAME настолько на всех озлобляется, что HIS изгоняют со станции. HISCAP тут же «подбирают» космические пираты.</desc>
	</StationWhelp51>

	<?solid Benjamin Stainforth (Male) ?>
	<PirateKing62>
		<title>Король пиратов</title>
		<titleShort>Пират</titleShort>
		<desc>NAME прекрасно вписывается в пиратскую команду, когда-то захватившую HIS в плен, — ведь HIM так же плевать на людей. Заняв своё место в экипаже, HE начинает убивать любого, кто встанет на пути, — в том числе и членов команды.</desc>
	</PirateKing62>

	<?solid Jackson "Big Red" Hightower (Male) ?>
	<ConstructionGrunt79>
		<title>Рабочий на стройке</title>
		<titleShort>Строитель</titleShort>
		<desc>NAME растёт и учится в лаборатории своего отца, ведя жизнь интеллектуальной элиты. HECAP получает всё, что пожелает, без оглядки на ценник.

Однако в какой-то момент NAME решает отказаться от роскошной жизни. Вместо этого HE начинает заниматься физическим и, в глазах HIS отца, более низкопробным трудом.</desc>
	</ConstructionGrunt79>

	<?solid Jackson "Big Red" Hightower (Male) ?>
	<MilitaryInventor44>
		<title>Военный изобретатель</title>
		<titleShort>Изобретатель</titleShort>
		<desc>NAME восстаёт против своего отца, оставляет лабораторию и идёт служить в имперскую армию.

HECAP использует свой опыт работы в лаборатории, чтобы проектировать военную технику. В этом деле HIS не может превзойти никто на планете.</desc>
	</MilitaryInventor44>

	<?solid Nicholas "Squirrel" Rothaga (Male) ?>
	<StudentEngineer40>
		<title>Юный инженер</title>
		<titleShort>Инженер</titleShort>
		<desc>NAME, ребёнок-гений, участвует в специальной программе, включавшей в себя разработку воздушно-космического оружия.

Однажды HE пытается подружиться с белкой, пытаясь подарить ей браслет. Белка кусает HIS, и прозвище «Бельчонок» окончательно закрепляется за юным талантом.

NAME верит, что HE выше любого ручного руда.</desc>
	</StudentEngineer40>

	<?solid Nicholas "Squirrel" Rothaga (Male) ?>
	<EngineeredPilot99>
		<title>Пилот-инженер</title>
		<titleShort>Пилот</titleShort>
		<desc>После того, как HIS родной край осаждают соседи, NAME вызывается добровольцем в программе генетической модификации по созданию пилотов для того самого истребителя, что разработали при HIS помощи. Модификация позволила пилотировать корабль, но с ней NAME начинает испытывать трудности в общении с окружающими.

К этому времени HE уже носит прозвище «Белка».
		</desc>
	</EngineeredPilot99>

	<?solid Azlan Belcourt (Male) ?>
	<StreetKid29>
		<title>Дитя улиц</title>
		<titleShort>Оборванец</titleShort>
		<desc>NAME растёт на улицах пустынной планеты, и единственным HIS другом становится пёс по кличке Рест. Вместе они борются за выживание, и им едва хватает еды.

Когда HIM исполняется тринадцать лет, межпланетная криминальная группа берёт HIS под своё крыло.</desc>
	</StreetKid29>

	<?solid Azlan Belcourt (Male) ?>
	<BanditLeader92>
		<title>Главарь бандитов</title>
		<titleShort>Бандит</titleShort>
		<desc>NAME поднимается по рангам криминальной иерархии и со временем становится лидером одной из отдалённых ячеек бандитов. Верный пёс Рест всё время находится рядом.</desc>
	</BanditLeader92>

	<?solid Henry "Lawman" Jensen (Male) ?>
	<FrontierMarshal0>
		<title>Судебный пристав</title>
		<titleShort>Пристав</titleShort>
		<desc>NAME наследует отцовское чувство долга и начинает свою карьеру в правоохранительных органах.

HECAP старается с честью отстаивать закон, но жадность местных коррумпированных чиновников часто заставляет HIS разочаровываться в своих идеалах.</desc>
	</FrontierMarshal0>

	<?solid Henry "Lawman" Jensen (Male) ?>
	<ColonialGovernor77>
		<title>Губернатор колонии</title>
		<titleShort>Губернатор</titleShort>
		<desc>NAME разочаровывается уровнем коррупции в правительстве и решает стать губернатором. И у нHIS это получается. Однако местные банды и послушные им чиновники вскоре вынуждают нового губернатора отказаться от власти.

HECAP покидает эту среду, чтобы вернуться к работе пристава.</desc>
	</ColonialGovernor77>

	<?solid Ernest "Chef" Szoka (Male) ?>
	<MercenaryRecruit12>
		<title>Наёмник-новобранец</title>
		<titleShort>Наёмник</titleShort>
		<desc>NAME – потомок многих поколений путешествующих между мирами наёмников — вырастает в месте с оживлённой торговлей.

Интерес к привезённым товарам часто отвлекал HIS от рутинной работы и обучения.</desc>
	</MercenaryRecruit12>

	<?solid Ernest "Chef" Szoka (Male) ?>
	<MercenaryChef30>
		<title>Наёмник-повар</title>
		<titleShort>Наёмник</titleShort>
		<desc>Идя по стопам своих родителей, NAME становится наёмником.

NAME — прирождённый стрелок. Однако HIS настоящая страсть — оттачивание своих кулинарных навыков на новых рецептах и изучение новых гаджетов.</desc>
	</MercenaryChef30>

	<?solid Max "M" Alterman (Male) ?>
	<AbandonedChild78>
		<title>Потерянный ребёнок</title>
		<titleShort>Потеряшка</titleShort>
		<desc>NAME растёт находчивым и весёлым ребёнком. В один прекрасный день HE убегает слишком далеко от своих богатых родителей, и теряется на заброшенных рудных складах. В том мире была распространена технология клонирования, и HIS родители предпочли не тратить время на поиски, а склонировать себе потомство получше.</desc>
	</AbandonedChild78>

	<?solid Max "M" Alterman (Male) ?>
	<CargoPilot0>
		<title>Пилот-дальнобойщик</title>
		<titleShort>Пилот</titleShort>
		<desc>HISCAP находят и воспитывают дальнобойщики на дальнемагистральном грузовом корабле для перевозки руды. Перевозя оружие между звёздными системами, NAME доводит до совершенства навыки торговли и манипулирования людьми.</desc>
	</CargoPilot0>

	<?solid Sean "Severin" Pedersen (Male) ?>
	<TradersChild31>
		<title>Потомок торговцев</title>
		<titleShort>Торговец</titleShort>
		<desc>NAME вырастает в семье странствующих торговцев, зарабатывавших себе на жизнь покупкой и продажей товаров во множестве миров.

HECAP участвует в семейном деле и изучает обычаи и методы торговли многих культур.</desc>
	</TradersChild31>

	<?solid Sean "Severin" Pedersen (Male) ?>
	<SpaceHumanitarian98>
		<title>Космический гуманист</title>
		<titleShort>Гуманист</titleShort>
		<desc>NAME видит, насколько распространена нищета в перенаселённых урбанизированных мирах, и решает посвятить свою жизнь помощи тем, кому повезло меньше, чем HIM. Этот «крестовый поход» научил HIS помогать больным и голодным.</desc>
	</SpaceHumanitarian98>

	<?solid Jean "Frenchy" De Dion (Male) ?>
	<CorpStudent17>
		<title>Ученик корпорации</title>
		<titleShort>Ученик</titleShort>
		<desc>NAME рождается для того, чтобы стать исполнительным директором большой космической торговой корпорации, в собственности которой находилась вся планета. HISCAP семья работала на корпорацию семь поколений.

В возрасте шести лет NAME начинает обучаться в академии корпорации. Там HE учится быть верным последователем её идей и беспощадным их исполнителем.</desc>
	</CorpStudent17>

	<?solid Jean "Frenchy" De Dion (Male) ?>
	<ExecutiveOfficer58>
		<title>Исп. директор</title>
		<titleShort>Директор</titleShort>
		<desc>NAME становится исполнительным директором крупной космической торговой корпорации. После неудачной попытки взобраться выше по карьерной лестнице HIS обвиняют в изнасиловании и убийстве другого исполнительного директора и её семьи.

В суде HIS вину «доказывают», но, благодаря влиянию семьи, не казнят, а лишь изгоняют с планеты.</desc>
	</ExecutiveOfficer58>

	<?solid Douglas "Doug" Black (Male) ?>
	<VRAddict62>
		<title>VR-зависимый</title>
		<titleShort>VR-зависимый</titleShort>
		<desc>NAME — из тех людей, что практически не выходят из виртуальной реальности. Помимо удовлетворения естественных потребностей, HE почти не обращает внимания на реальность физическую. Как следствие, социализация становится для нHIS практически невозможной.</desc>
	</VRAddict62>

	<?solid Douglas "Doug" Black (Male) ?>
	<RugbyPlayer15>
		<title>Игрок в регби</title>
		<titleShort>Вингер</titleShort>
		<desc>После нескольких лет зависимости от игр в виртуальной реальности врачи спасают HIS, отключив от игровой сети.

К сожалению, отключение происходит в тот момент, когда NAME играет в «Буйное Регби 4». В ходе последовавшей психической реакции HIS настоящая сущность сливается с виртуальной, из-за чего HE приобретает навыки и личность крайнего нападающего в регби — вингера.</desc>
	</RugbyPlayer15>

	<?solid François "Zeiph" Schmitt (Male) ?>
	<Nerd92>
		<title>Заучка</title>
		<titleShort>Заучка</titleShort>
		<desc>NAME интересуется всем. Пока другие дети играют в догонялки на окраинах индустриального города, NAME читает любые найденные книги о технике, роботах и оружии — о том, что выглядит круто.

Из-за сильного акцента HE не может найти себе друзей.</desc>
	</Nerd92>

	<?solid François "Zeiph" Schmitt (Male) ?>
	<StateEngineer74>
		<title>Инженер на госслужбе</title>
		<titleShort>Инженер</titleShort>
		<desc>NAME участвует в государственной программе разработки оружия. HECAP становится гением в своей области.

Однажды, с энтузиазмом испытывая своё очередное творение, HE случайно ранит нескольких своих коллег. После этого случая руководство принимает решение о том, что NAME не будет продолжать свою службу.</desc>
	</StateEngineer74>

	<?solid Theodore "Seraph" Seraphimus (Male) ?>
	<RebelSlave42>
		<title>Раб-повстанец</title>
		<titleShort>Повстанец</titleShort>
		<desc>NAME рождается рабом корпорации, и HIS растят для выполнения чёрной работы за минимальную плату. HECAP становится лишь винтиком в машине.

NAME обретает свою свободу, присоединившись к группе повстанцев, желавших вырваться от корпорации и её хозяев.</desc>
	</RebelSlave42>

	<?solid Theodore "Seraph" Seraphimus (Male) ?>
	<CombatNegotiator51>
		<title>Боевой переговорщик</title>
		<titleShort>Переговорщик</titleShort>
		<desc>Спасшись с родного мира, NAME продолжает применять и совершенствовать свои навыки.

HECAP работает наёмником для различных повстанческих организаций, притесняемых групп и торговых анклавов. HISCAP специализацией становятся переговоры в боевой обстановке.</desc>
	</CombatNegotiator51>

	<?solid Zachary "Zebo" Edson (Male) ?>
	<MedievalPlower12>
		<title>Средневековый пахарь</title>
		<titleShort>Пахарь</titleShort>
		<desc>NAME рождается на планете, где короли и королевы мало обращали внимание на жизнь подвластных им крестьян. У HIS семьи была большая ферма, но король забрал большую часть их еды. Обнищавшая родня не могла оплатить обучение. Вместо этого NAME пришлось работать в поле вместе с остальными, не оставляя себе времени на творчество.</desc>
	</MedievalPlower12>

	<?solid Zachary "Zebo" Edson (Male) ?>
	<SpaceStationCook63>
		<title>Кок-космонавт</title>
		<titleShort>Кок</titleShort>
		<desc>Космическая станция, на которую устраивается работать NAME, находилась далеко от населённых планет и испытывала нехватку персонала. Чтобы обеспечить выживание экипажа, NAME учится готовить. А поскольку обучению часто сопутствует неконструктивная критика, у нHIS появляются проблемы с самооценкой.</desc>
	</SpaceStationCook63>

	<?solid Jonathan "Jon" Craig (Male) ?>
	<SonOfAHuntress96>
		<title>Отпрыск охотницы</title>
		<titleShort>Охотник</titleShort>
		<desc>NAME вырастает в одном из племён в горах планеты Тикондерога. HISCAP мать, охотница, научила HIS приёмам выживания: установке ловушек, слежке, стрельбе, свежеванию, готовке и лечению.

Покойный отец оставил HIM в наследство старую винтовку, и NAME при любой возможности учится из неё стрелять.</desc>
	</SonOfAHuntress96>

	<?solid Jonathan "Jon" Craig (Male) ?>
	<SpaceHunter67>
		<title>Космический охотник</title>
		<titleShort>Охотник</titleShort>
		<desc>NAME становится искусным стрелком и успешно охотится, но мечтает о большем. HECAP покидает родной мир и начинает путешествовать по вселенной в поисках экзотических трофеев.</desc>
	</SpaceHunter67>

	<?solid Matis "Darkeye" Saro (Male) ?>
	<StudentSocialite73>
		<title>Светский студент</title>
		<titleShort>Мажор</titleShort>
		<desc>NAME учится в элитной академии для социально одарённых студентов на Калтасе IV, где получает образование в области политтехнологий.

HECAP может умело «читать» людей и манипулировать ими, но не находит в этом никакого удовольствия. За несколько лет до выпуска HE покидает академию.</desc>
	</StudentSocialite73>

	<?solid Matis "Darkeye" Saro (Male) ?>
	<PoliticalAssassin87>
		<title>Убийца политиков</title>
		<titleShort>Киллер</titleShort>
		<desc>NAME осознаёт, что HIS призвание — решать дипломатические проблемы физически. HECAP получает соответствующее обучение в гильдии ассасинов на планете Цети V.

HECAP быстро осваивает искусство политических интриг и убийств. Вскоре для нHIS открываются высшие ранги гильдии.</desc>
	</PoliticalAssassin87>

	<?solid Dave "Fox" Mark (Male) ?>
	<AwkwardNerd12>
		<title>Робкий заучка</title>
		<titleShort>Заучка</titleShort>
		<desc>NAME восхищается машинами, изучает робототехнику и голографию. HECAP предпочитает компанию своих научных разработок, нежели других людей.</desc>
	</AwkwardNerd12>

	<?solid Dave "Fox" Mark (Male) ?>
	<AIResearcher30>
		<title>Исследователь ИИ</title>
		<titleShort>Учёный</titleShort>
		<desc>NAME становится известным исследователем в области искусственного интеллекта, робототехники и интерактивной голографии. HISCAP дружба с искусственным интеллектом собственной разработки дала HIM уверенность в общении с реальными людьми, и HE вскоре начинает преуспевать в личном общении.</desc>
	</AIResearcher30>

	<?solid Aleksander "Fjellsmel" Fjellanger (Male) ?>
	<MidworldGeek88>
		<title>Компьютерщик</title>
		<titleShort>Компьютерщик</titleShort>
		<desc>NAME вырастает в тихом пригородном районе среднего мира. HECAP не славится мастером социального взаимодействия, но HIS талант в обращении с компьютерами открывается уже в раннем возрасте.</desc>
	</MidworldGeek88>

	<?solid Aleksander "Fjellsmel" Fjellanger (Male) ?>
	<ArmyScientist54>
		<title>Военный учёный</title>
		<titleShort>Учёный</titleShort>
		<desc>NAME проводит научные исследования для планетарной армии. HECAP изучает военные сценарии и разрабатывает системы вооружения, чтобы побеждать в бою с минимальным количеством затрат.</desc>
	</ArmyScientist54>

	<?solid Cory "Stomp" Gustafson (Male) ?>
	<CatHerder45>
		<title>Кошачий пастух</title>
		<titleShort>Котопас</titleShort>
		<desc>NAME помогает делу отца по разведению кошек. HECAP кормит, выгуливает и прививает навыки общения сотням животных.

Однажды NAME отказывается убирать за кошками, и HIS переводят в селекционный отдел.</desc>
	</CatHerder45>

	<?solid Cory "Stomp" Gustafson (Male) ?>
	<FelineScientist25>
		<title>Учёный-фелинолог</title>
		<titleShort>Учёный</titleShort>
		<desc>NAME становится известным учёным в области кошачьих, специализируясь на селекционном разведении. Желая лучшего для своих питомцев, HE отправляется в путешествие, чтобы найти идеальное место для разведения кошек.</desc>
	</FelineScientist25>

	<?solid Roland "Roland" Kleist (Male) ?>
	<Scavenger26>
		<title>Мусорщик</title>
		<titleShort>Мусорщик</titleShort>
		<desc>NAME вырастает в одном из немногих городов, оставшихся в разорённом ядерной войной мире.

HECAP обучается самостоятельно выживать в этой постапокалиптической пустоши, разгребая руины в поисках технологий и припасов.</desc>
	</Scavenger26>

	<?solid Roland "Roland" Kleist (Male) ?>
	<SpaceMarine90>
		<title>Космодесантник</title>
		<titleShort>Десантник</titleShort>
		<desc>NAME пополняет ряды сил безопасности межпланетной корпорации.

HECAP защищает их корабли от пиратов и участвует в космических войнах по частным контрактам.</desc>
	</SpaceMarine90>

	<?solid Vaska "Vas" Neemor (Male) ?>
	<VatgrownAssassin17>
		<title>Выращенный убийца</title>
		<titleShort>Убийца</titleShort>
		<desc>NAME создаётся биоинженерным путём не как человек, а как хладнокровный убийца. HISCAP задумывали как существо, не имеющее эмоций и безразличное к тому, кому жить, а кому умирать.</desc>
	</VatgrownAssassin17>

	<?solid Vaska "Vas" Neemor (Male) ?>
	<Mercenary40>
		<title>Наёмник</title>
		<titleShort>Наёмник</titleShort>
		<desc>Свои молодые годы NAME работает наёмником, убивая и калеча других людей. HECAP имеет высокий рост, а также грозный и пугающий вид. HECAP может внушить страх в сердце любого вставшего на HIS пути и убить кого захочет.</desc>
	</Mercenary40>

	<?solid Jonathan "Jono" Rigby (Male) ?>
	<HiveWorldChild62>
		<title>Дитя мира-улья</title>
		<titleShort>Дитя улья</titleShort>
		<desc>NAME воспитывается в изоляции в одном из городов-ульев урбанизированного мира. HISCAP неприязнь к высоте держит беднягу в закрытых помещениях, и в результате превращает в очень замкнутого ребёнка.

Когда NAME наконец выходит в город, HE открывает для себя военные игры и учится обращаться с различным оружием в симуляторах.</desc>
	</HiveWorldChild62>

	<?solid Jonathan "Jono" Rigby (Male) ?>
	<Microbiologist37>
		<title>Микробиолог</title>
		<titleShort>Биолог</titleShort>
		<desc>NAME становится свидетелем того, как чума поражает HIS родной мир. Вскоре NAME с командой исследователей выясняет, что болезнь является биологическим оружием. Однако, вместо попытки разобраться в ситуации, общественность обвиняет в создании вируса саму команду.

NAME сбегает из родного мира, погружающегося в пучины хаоса.</desc>
	</Microbiologist37>

	<?solid Sam "Nerhesi" Wissa (Male) ?>
	<StarforceCadet91>
		<title>Кадет ВКС</title>
		<titleShort>Кадет</titleShort>
		<desc>NAME вырастает на Амен-Ти, утопической столице Звёздной Империи. У нHIS было хорошее детство.

В юности NAME решает, что служба в военно-космических силах станет HIS способом отдать гражданский долг Империи.</desc>
	</StarforceCadet91>

	<?solid Sam "Nerhesi" Wissa (Male) ?>
	<AceFighterPilot70>
		<title>Ас-истребитель</title>
		<titleShort>Ас</titleShort>
		<desc>NAME с отличием заканчивает Звёздную Академию и показывает себя пилотом-асом, отвоевав три кампании против превосходящего противника.

Но однажды после жестокой битвы NAME обнаруживает, что HE в ужасном положении: истребитель повреждён, корабль-носитель уничтожен, а связи нет. HIMCAP ничего не оставалось, кроме как войти в спасательную капсулу и молиться.</desc>
	</AceFighterPilot70>

	<?solid Viktor "Viktor" Valentine (Male) ?>
	<Stableboy75>
		<title>Конюший</title>
		<titleShort>Конюх</titleShort>
		<desc>NAME становится конюшим в средневековом мире. Чтобы заработать на жизнь, HE сутками копается в навозе.

К моменту совершеннолетия у нHIS стало достаточно денег, чтобы заплатить космическому торговцу за билет с родной планеты.</desc>
	</Stableboy75>

	<?solid Viktor "Viktor" Valentine (Male) ?>
	<Brigand23>
		<title>Разбойник</title>
		<titleShort>Разбойник</titleShort>
		<desc>NAME летает с бандой разбойников, которую называет друзьями. У нHIS даже есть собственный корабль — «Навозовоз-2000».</desc>
	</Brigand23>

	<?solid Robin "Huntsman" Batchelor (Male) ?>
	<ArtfulDodger87>
		<title>Хитрый плут</title>
		<titleShort>Плут</titleShort>
		<desc>NAME вырастает на одном из урбанизированных миров, и HIM всю жизнь приходится заботиться о себе самостоятельно. HECAP никогда никому не доверяет, полагаясь лишь на собственную хитрость, харизму и дар убеждения.

Кроме того, HE быстро учится обращаться с огнестрельным и холодным оружием столь же ловко, сколь и со словами.</desc>
	</ArtfulDodger87>

	<?solid Robin "Huntsman" Batchelor (Male) ?>
	<Assassin16>
		<title>Ассасин</title>
		<titleShort>Ассасин</titleShort>
		<desc>NAME обучается до специального оперативника, выполняющего особо сложные убийства. HISCAP навыки снайперской стрельбы стали просто невероятными.

В конце концов, HIS предаёт собственное командование после того, как очередная цель узнаёт о готовящемся покушении и предлагает серьёзные деньги за свою жизнь. NAME в очередной раз зарекается кому-либо верить.</desc>
	</Assassin16>

	<?solid Jimmy Lander (Male) ?>
	<Pickpocket6>
		<title>Карманный вор</title>
		<titleShort>Карманник</titleShort>
		<desc>Осиротев и оставшись в одиночестве на шумных улицах грязного, развращённого и перенаселённого родного мира, NAME выживает благодаря своим ловким рукам и быстрым ногам. Прирождённый воришка и ловкач, HE быстро находит место в жизни, вступив в уличную банду «Роковые крысы», печально известную своей жестокостью.</desc>
	</Pickpocket6>

	<?solid Jimmy Lander (Male) ?>
	<BusinessGangster83>
		<title>Вор в законе</title>
		<titleShort>Вор</titleShort>
		<desc>Оставаясь всегда на шаг впереди закона, NAME становится законопослушным бизнесменом, заставив замолчать всех, кто смел сказать что-либо против. Владелец борделей, подпольных баров и забегаловок, HE живёт в своё удовольствие, пока HIS дело не разрушает необъяснимая цепь случайностей.</desc>
	</BusinessGangster83>

	<?solid Steven "Steven" Wilcox (Male) ?>
	<DisasterSurvivor58>
		<title>Выживший в резне</title>
		<titleShort>Выживший</titleShort>
		<desc>Семейную ферму, на которой проживает NAME, атакуют мародёры, круша всё на своём пути и убивая фермеров, равно как и их скот.

Все, кого NAME знает, погибают, а HIS бросают среди развалин на произвол судьбы.</desc>
	</DisasterSurvivor58>

	<?solid Steven "Steven" Wilcox (Male) ?>
	<ParamilitaryAgent3>
		<title>Специальный агент</title>
		<titleShort>Агент</titleShort>
		<desc>NAME едва сводит концы с концами, занимаясь разными тёмными делишками, но затем HIS вербуют представители крупной военизированной организации, которая участвует в войне в родном HIM мире. В HIS обязанности вошли внедрение и сбор информации.</desc>
	</ParamilitaryAgent3>

	<?solid Ryusho "Ryu" Yosei (Male) ?>
	<HistoryStudent52>
		<title>Студент-историк</title>
		<titleShort>Студент</titleShort>
		<desc>Ещё ребёнком NAME запоминает множество художественных образов, в том числе в музыке и романах. Когда HE подрастает, то начинает изучать легенды своего родного мира и, в частности, легенды о похожих на ящеров существах, на которых был основан весь местный фольклор.</desc>
	</HistoryStudent52>

	<?solid Ryusho "Ryu" Yosei (Male) ?>
	<Storyteller68>
		<title>Рассказчик историй</title>
		<titleShort>Фольклорист</titleShort>
		<desc>NAME путешествует по своему миру, рассказывая об изученных легендах.

У нHIS появляется одержимость древними сказаниями своего народа и поисками тех, кто поможет HIM отрастить чешую на коже, как у древних.</desc>
	</Storyteller68>

	<?solid Pyrrha Trovatelli (Female) ?>
	<NobleWard25>
		<title>Подкидыш</title>
		<titleShort>Подкидыш</titleShort>
		<desc>NAME воспитывается в высокопоставленной семье, у двери которой HIS оставила мать.

HECAP быстро изучает секреты, передававшиеся людьми благородными словно дешёвые вина: о далёких мирах, языках, культурах и технологиях старых и новых.</desc>
	</NobleWard25>

	<?solid Pyrrha Trovatelli (Female) ?>
	<InformationBroker88>
		<title>Торговец информацией</title>
		<titleShort>Посредник</titleShort>
		<desc>NAME нанимает корабль, следовавший к другой звёздной системе, и начинает полную путешествий жизнь. HECAP быстро собирает обширную базу знаний от самых разных людей.

HECAP обучается продавать эти знания задорого и становится влиятельным информационным посредником.</desc>
	</InformationBroker88>

	<?solid Felix Mellor (Male) ?>
	<FeralChild63>
		<title>Одичавший ребёнок</title>
		<titleShort>Маугли</titleShort>
		<desc>Совсем крохой HIS бросили на планете, полной диких зверей. Оставили лишь одеяло с вышитым именем — NAME. Со временем HE становится единым целым с природой.

В тринадцать лет HIS замечает команда геологов, которые «помогают» HIM улететь с планеты.</desc>
	</FeralChild63>

	<?solid Felix Mellor (Male) ?>
	<VersatileWorker37>
		<title>Разнорабочий</title>
		<titleShort>Рабочий</titleShort>
		<desc>NAME проводит юность в колонии поселенцев, предоставляя свои скудные навыки любому, кто согласится взять HIS к себе.

HECAP быстро оттачивает свои умения, и HIS можно считать абсолютно дееспособным взрослым, если не обращать внимание на неумение обращаться с огнём.</desc>
	</VersatileWorker37>

	<?solid Rebecca "Lynx" Edwards (Female) ?>
	<SpoiledChild32>
		<title>Испорченный ребёнок</title>
		<titleShort>Мажор</titleShort>
		<desc>NAME рождается в семье управляющего индустриальной колонией. Родители, с высоты своего положения, не давали HIM заниматься ручным или опасным трудом, но на окраинных мирах пачкать руки приходится всем.</desc>
	</SpoiledChild32>

	<?solid Rebecca "Lynx" Edwards (Female) ?>
	<TestSubject1>
		<title>Подопытный</title>
		<titleShort>Подопытный</titleShort>
		<desc>HISCAP похищают ещё подростком, и HE против своей воли становится подопытным кроликом для экспериментальной генетической терапии на протяжении шести лет. Лаборатории и учёные внушают HIM страх.</desc>
	</TestSubject1>

	<?solid Andrew "Andy" Brown (Male) ?>
	<AmateurEngineer21>
		<title>Инженер-любитель</title>
		<titleShort>Инженер</titleShort>
		<desc>NAME вырастает в семье военных и конструкторов. HECAP хочет записаться в армию, но HIS отцу эта идея приходится не по душе, поэтому NAME обращает своё внимание на огромные летающие машины и работу инженером. HECAP втайне надеется, что однажды эти увлечения помогут HIM стать исследователем галактики.</desc>
	</AmateurEngineer21>

	<?solid Andrew "Andy" Brown (Male) ?>
	<AerospaceEngineer58>
		<title>Авиакосмоинженер</title>
		<titleShort>Инженер</titleShort>
		<desc>NAME становится инженером, отвечающим за производство самолётов и космических кораблей. HECAP работает над совершенствованием производственных процессов и славится своим мастерством в решении технических и исследовательских задач.</desc>
	</AerospaceEngineer58>

	<?solid Johs "Johs" Barrowlocht (Male) ?>
	<WildChild8>
		<title>Дикий ребёнок</title>
		<titleShort>Дикарь</titleShort>
		<desc>HISCAP оставили на токсичном мире, населённом враждебными формами растительной жизни. NAME рано привыкает к жестокому холоду одиночества.

HECAP поневоле учится сражаться, но ест только сырую и необработанную пищу.</desc>
	</WildChild8>

	<?solid Johs "Johs" Barrowlocht (Male) ?>
	<AlcoholicTrucker38>
		<title>Шофёр-алкоголик</title>
		<titleShort>Алкоголик</titleShort>
		<desc>NAME становится космическим дальнобойщиком и работает на компанию Аркнайт Индастрис, пока по HIS вине не случается авария, в которой гибнут HIS жена и дочь.

HISCAP тело восстанавливают с помощью экспериментальной наногенетической терапии. С тех пор HIS мышцы постоянно регенерируют и укрепляются, но каждое движение разрывает ткани заново. HECAP молча терпит эту боль.</desc>
	</AlcoholicTrucker38>

	<?solid Stephen "Wedge" Eckman (Male) ?>
	<HackerProdigy70>
		<title>Одарённый хакер</title>
		<titleShort>Хакер</titleShort>
		<desc>NAME рождается единственным ребёнком в семье состоятельных хирургов. Они долго настаивают на HIS обучении медицине, и в конце концов HE не выдерживает. NAME прихватывает своё наследство и сбегает, чтобы учиться взламывать компьютерные сети. HECAP быстро становится одним из самых опасных хакеров своего родного мира.</desc>
	</HackerProdigy70>

	<?solid Stephen "Wedge" Eckman (Male) ?>
	<IntelligenceAgent4>
		<title>Агент разведки</title>
		<titleShort>Агент</titleShort>
		<desc>NAME совершенствует свои хакерские навыки, благодаря чему HIS вербует правительство родного мира в качестве агента разведки. NAME получает хорошую боевую подготовку, но больше предпочитает использовать приёмы психологической войны.

Правительственные законы оказываются для нHIS слишком строги, и NAME становится изгоем. Нынешняя HIS деятельность неизвестна.</desc>
	</IntelligenceAgent4>

	<?solid Valentin "Val" Anastasi (Male) ?>
	<MadScientist38>
		<title>Безумный учёный</title>
		<titleShort>Учёный</titleShort>
		<desc>NAME растёт в нищете на равнинах первобытной планеты. HECAP находит вдохновение в учении старого, сломленного учёного.

NAME быстро учится играть на страхах людей, за что получает прозвище «безумный учёный».</desc>
	</MadScientist38>

	<?solid Valentin "Val" Anastasi (Male) ?>
	<WarChief54>
		<title>Военный вождь</title>
		<titleShort>Вождь</titleShort>
		<desc>NAME становится главой племенной банды на планете каменного века. Сражения для нHIS — лишь игра, и ничто так HIS не развлекает, как пламя войны.</desc>
	</WarChief54>

	<?solid Riesling Bacchus (Female) ?>
	<YouthDelinquent81>
		<title>Юный преступник</title>
		<titleShort>Преступник</titleShort>
		<desc>NAME рождается единственным ребёнком в семье знаменитых сомелье. HISCAP родители думали, что NAME продолжит фамильное дело, но после третьего заключения в центре для малолетних преступников едва ли у нHIS получилось бы оправдать надежды родителей.

В заключении NAME обучается делать заточки и открывает в себе интерес к орнитологии.</desc>
	</YouthDelinquent81>

	<?solid Riesling Bacchus (Female) ?>
	<InvoluntaryHermit72>
		<title>Невольный отшельник</title>
		<titleShort>Отшельник</titleShort>
		<desc>NAME в спасательной капсуле совершает посадку в неисследованном регионе одного из приграничных миров. HECAP долго влачит одинокое существование, а единственными HIS соседями становятся стада муффало.

В конце концов HIS находят в одежде из шкурок карликовых вомбатов во время обсуждения важности своевременной гигиены копыт с несколькими старыми муффало.</desc>
	</InvoluntaryHermit72>

	<?solid Benjamin "Svejgaard" Svejgaard (Male) ?>
	<HillbillyProdigy33>
		<title>Одарённый провинциал</title>
		<titleShort>Провинциал</titleShort>
		<desc>NAME рождается на холодной захолустной планете, населённой в основном ксенолюдьми, и растёт под звуки барных драк и перестрелок. Хотя HIS детство проходит за игрой на банджо и работой механиком, неугомонный разум подталкивает HIS к чему-то большему. В двадцать лет NAME поступает в медицинскую школу.</desc>
	</HillbillyProdigy33>

	<?solid Benjamin "Svejgaard" Svejgaard (Male) ?>
	<MedicalScientist25>
		<title>Учёный-медик</title>
		<titleShort>Учёный</titleShort>
		<desc>HISCAP зачисляют врачом на проходящее мимо научное судно. Странствуя меж звёзд с большим экипажем ксенолюдей и трансптиц, NAME проводит генетические исследования по встреченным видам. HECAP завязывает тесную дружбу с одной из трансптиц, но HIM приходится покинуть корабль, когда капитан увольняет всех нелетающих.</desc>
	</MedicalScientist25>

	<?solid Adrian "Porthos" Jarvis (Male) ?>
	<MidworldSketcher21>
		<title>Юный зарисовщик</title>
		<titleShort>Художник</titleShort>
		<desc>NAME рождается в любящей, но бедной семье.

HECAP обнаруживает у себя художественный талант, унаследованный от отца. Мать учит HIS преимуществам усердной работы и решительности. Став старше, NAME увлекается технологиями и военной историей.</desc>
	</MidworldSketcher21>

	<?solid Adrian "Porthos" Jarvis (Male) ?>
	<MidworldSailor20>
		<title>Моряк среднего мира</title>
		<titleShort>Моряк</titleShort>
		<desc>NAME присоединяется к королевскому флоту своей страны. После многих лет в унтер-офицерском звании HE не выдерживает и использует свои навыки, чтобы поднять мятеж на своём корабле.

В конце концов, NAME возглавляет крупную группировку обученных и опасных пиратов. С тех пор у нHIS всегда были повара, готовящие для нHIS.</desc>
	</MidworldSailor20>

	<?solid Alyssa "Sparkles" Orchard (Female) ?>
	<CoreWorldStudent4>
		<title>Столичный студент</title>
		<titleShort>Студент</titleShort>
		<desc>Будучи мальчиком по имени Алекс, NAME не чувствует себя похожей на других мальчишек. В юном возрасте HE предпочитает спорту творчество, особенно изготовление украшений. HECAP чувствует, что HIS тело — это ошибка природы. К счастью, семья и друзья поддержали HIS желание по смене пола. Ещё подростком HE переносит операцию, чтобы стать женщиной.</desc>
	</CoreWorldStudent4>

	<?solid Alyssa "Sparkles" Orchard (Female) ?>
	<CoreWorldJeweler59>
		<title>Столичный ювелир</title>
		<titleShort>Ювелир</titleShort>
		<desc>После завершения всех хирургических операций NAME обнаруживает у себя много времени и сил, которые можно посвятить своей страсти — созданию побрякушек. Несколько лет HE оттачивает мастерство, а затем покидает родной мир, чтобы продавать свои изделия по всей галактике.</desc>
	</CoreWorldJeweler59>

	<?solid William "Will" Quenya (Male) ?>
	<MedievalSquire61>
		<title>Оруженосец</title>
		<titleShort>Оруженосец</titleShort>
		<desc>NAME вырастает на средневековой планете как будущий рыцарь. Большую часть юности HIS тренирует сам королевский военный советник, обучая бою с мечом и щитом.</desc>
	</MedievalSquire61>

	<?solid William "Will" Quenya (Male) ?>
	<MedievalKnight71>
		<title>Рыцарь</title>
		<titleShort>Рыцарь</titleShort>
		<desc>NAME сражается за короля и отечество на поле боя, продолжая оттачивать своё искусство владения мечом. HISCAP величайшим подвигом становится стремительная атака под HIS командованием на вражеский тронный зал с захватом короля противоборствующей стороны.</desc>
	</MedievalKnight71>

	<?solid Frank "Frankie" Aetheria (Male) ?>
	<StarSquire93>
		<title>Звёздный оруженосец</title>
		<titleShort>Оруженосец</titleShort>
		<desc>NAME рождается в средневековом мире, а HIS первое воспоминание — взгляд вверх, в ночное небо.

С тех пор NAME мечтает стать оруженосцем рыцаря посреди наполненных звёздами небес. HISCAP одержимость этой мечтой сделала HIS мышление в некоторой степени однобоким.</desc>
	</StarSquire93>

	<?solid Frank "Frankie" Aetheria (Male) ?>
	<StarKnight78>
		<title>Звёздный рыцарь</title>
		<titleShort>Рыцарь</titleShort>
		<desc>HISCAP похищают из средневекового мира, но впоследствии NAME сбегает от своих похитителей, применив свои впечатляющие навыки владения мечом.

Пока NAME дрейфует в спасательной капсуле, HIS детская мечта стать рыцарем среди звёзд на мгновение кажется HIM реальностью. Затем NAME совершает аварийную посадку.</desc>
	</StarKnight78>

	<?solid Peter "Pete" Marshall (Male) ?>
	<DrugMule2>
		<title>Перевозчик наркотиков</title>
		<titleShort>Наркокурьер</titleShort>
		<desc>NAME вырастает в приюте, а в десять лет вступает в местную банду.

Банда использует HIS в качестве наркокурьера для перевозки некоего «вещества F» через территорию соперничающей банды. Там в нHIS всаживают пулю или две.</desc>
	</DrugMule2>

	<?solid Peter "Pete" Marshall (Male) ?>
	<TestSubject82>
		<title>Подопытный</title>
		<titleShort>Подопытный</titleShort>
		<desc>NAME записывается на научное исследование, которое должно было сделать HIS умнее. К сожалению, побочные эффекты сильно отличались от ожидаемых. HECAP лишается рассудка, убивает несколько человек, а затем сбегает из своего родного мира.</desc>
	</TestSubject82>

	<?solid Pete Holiday (Male) ?>
	<ArtisanFarmer56>
		<title>Фермер-кустарь</title>
		<titleShort>Фермер</titleShort>
		<desc>NAME вырастает на семейной ферме в утопическом мире. Это была одна из последних ферм на планете, где современным технологиям предпочитали традиционные методы ведения сельского хозяйства.</desc>
	</ArtisanFarmer56>

	<?solid Pete Holiday (Male) ?>
	<GeneticEngineer63>
		<title>Генный инженер</title>
		<titleShort>Генетик</titleShort>
		<desc>NAME проводит свои первые генетические эксперименты на животных на ферме. Вскоре у нHIS становится достаточно опыта во всех видах генной инженерии.

После несчастного случая в лаборатории HE ужасно боится грызунов.</desc>
	</GeneticEngineer63>

	<?solid Miesha "Mie" Aldemar (Female) ?>
	<Pampered62>
		<title>Изнеженный ребёнок</title>
		<titleShort>Неженка</titleShort>
		<desc>Родившись на приходящем в упадок утопическом мире, NAME получает любую дорогую игрушку, какую пожелает.

Такой изнеженный образ жизни заставляет HIS пропустить основные жизненные уроки. Из-за своего отвращения к приготовлению пищи HE всегда возлагает эту работу на прислугу.</desc>
	</Pampered62>

	<?solid Miesha "Mie" Aldemar (Female) ?>
	<NinjaAssassin4>
		<title>Ниндзя-убийца</title>
		<titleShort>Ниндзя</titleShort>
		<desc>Много лет NAME выполняет безупречные заказные убийства для межпланетного конгломерата. HIMCAP дают самые сложные миссии, связанные с маскировкой, хитростью, уловками и эффективной расправой.

Неприятное происшествие с цветком в горшке приводит к срыву одной из операций. С тех пор NAME ненавидит растения.</desc>
	</NinjaAssassin4>

	<?solid Steve "Thunder" Rahja (Male) ?>
	<MilitaryChild84>
		<title>Потомок военного</title>
		<titleShort>Призывник</titleShort>
		<desc>NAME вырастает в семье с богатым военным прошлым. В подростковом возрасте HIM вместе с родителями приходится часто перелетать из системы в систему.

Следуя традициям своей семьи, в 18 лет HE поступает на военную службу.</desc>
	</MilitaryChild84>

	<?solid Steve "Thunder" Rahja (Male) ?>
	<LazyProgrammer84>
		<title>Программист</title>
		<titleShort>Хакер</titleShort>
		<desc>NAME самостоятельно разрабатывает программное обеспечение, имеющее конкурентное преимущество перед продуктами корпораций HIS урбанизированного мира.

HISCAP юридически сомнительные методы приводят к увеличению числа нераскрытых дел о хищении интеллектуальной собственности.</desc>
	</LazyProgrammer84>

	<?solid Darius Coffey (Male) ?>
	<GangMember82>
		<title>Член банды</title>
		<titleShort>Шпана</titleShort>
		<desc>NAME растёт без крова в урбанизированном мире, и HIM приходится биться и сражаться буквально за всё. Такие качества, как жестокость и безжалостность, NAME вырабатывает задолго до взросления.

HIMCAP так и пришлось бы остаться на улицах, если бы HIS не ранили в перестрелке, а тело бы не забрала одна из крупнейших правящих корпораций.</desc>
	</GangMember82>

	<?solid Darius Coffey (Male) ?>
	<MindwipedAssassin80>
		<title>Беспамятный убийца</title>
		<titleShort>Убийца</titleShort>
		<desc>Корпорация забрала и переделала HIS, промыв HIM мозги. NAME обучается разрушениям и диверсиям. HECAP начинает новую жизнь, найдя удовлетворение в работе, на которую HIS отправили.

Узнав, что от нHIS планировали избавиться, NAME переключается на бывших хозяев, убив нескольких из них и сбежав с планеты.</desc>
	</MindwipedAssassin80>

	<?solid Afeeba "Feeb" Dafo (Female) ?>
	<TestSubject90>
		<title>Подопытный</title>
		<titleShort>Подопытный</titleShort>
		<desc>Подопытный образец №11.529.914 эксперимента №56.048 проводит своё детство в белых комнатах, выполняя умственные и физические тесты.

Все эти годы HIS единственным собеседником был голос, который называл себя Матерью. Мать вознаграждала за успех похвалой, а за неудачу — суровым наказанием.</desc>
	</TestSubject90>

	<?solid Afeeba "Feeb" Dafo (Female) ?>
	<TestSubject6>
		<title>Подопытный</title>
		<titleShort>Подопытный</titleShort>
		<desc>HISCAP тесты переходят от геометрии к квантовой физике, и теперь HE может переносить резкую критику без единой царапины.

Однажды Мать сказала, что HIS последний тест находится за красной дверью и что, даже если NAME не сможет услышать её голос, Мать всегда будет рядом.</desc>
	</TestSubject6>

	<?solid Dustin "Duster" Bishop (Male) ?>
	<FireScarredChild32>
		<title>Обожжённый ребёнок</title>
		<titleShort>Ожжённый</titleShort>
		<desc>NAME растёт активным ребёнком с непримечательным детством, пока не падает в костёр, а HIS руки не покрывают ужасные ожоги. Хотя шрамы со временем исчезают, NAME не может находиться в непосредственной близости от огня.</desc>
	</FireScarredChild32>

	<?solid Dustin "Duster" Bishop (Male) ?>
	<SpaceshipSalesman6>
		<title>Продавец космолётов</title>
		<titleShort>Продавец</titleShort>
		<desc>NAME пробует свои силы на различных работах, включая строительство космических кроличьих клеток и проект исследования мутированной пшеницы. В конце концов, HE находит своё истинное призвание в продаже космических кораблей, предназначенных для отдыха и развлечений. В этом HIM помогают HIS красноречие и обаяние.</desc>
	</SpaceshipSalesman6>

	<?solid Michael "Flea" Shepherd-Fin (Male) ?>
	<TechEnthusiast65>
		<title>Технический энтузиаст</title>
		<titleShort>Технарь</titleShort>
		<desc>В детстве, имея все новейшие гаджеты, NAME проводит время за играми с ИИ, а не с другими детьми. HECAP чувствует себя неловко с незнакомыми людьми.</desc>
	</TechEnthusiast65>

	<?solid Michael "Flea" Shepherd-Fin (Male) ?>
	<AIProgrammer5>
		<title>Программист ИИ</title>
		<titleShort>Программист</titleShort>
		<desc>NAME поступает на военную службу в отдел робототехники, где дорабатывает интеллект боевого ИИ.

За всё время там HE ни разу не общается с людьми и беседует лишь с улучшаемым ИИ.</desc>
	</AIProgrammer5>

	<?solid Korwal "Bomba" Ferrara (Male) ?>
	<DiplomatsChild66>
		<title>Потомок дипломата</title>
		<titleShort>Дипломат</titleShort>
		<desc>NAME рождается в семье дипломата.

Из-за частых путешествий HE обучается на дому и познаёт мир в основном через компьютер.</desc>
	</DiplomatsChild66>

	<?solid Korwal "Bomba" Ferrara (Male) ?>
	<WhiteHatHacker49>
		<title>Белый хакер</title>
		<titleShort>Хакер</titleShort>
		<desc>Со своего компьютера NAME помогает избавлять онлайн-мир от плохих людей.</desc>
	</WhiteHatHacker49>

	<?solid Vitor "Oahnip" Pinhao (Male) ?>
	<Winerunner96>
		<title>Винный курьер</title>
		<titleShort>Курьер</titleShort>
		<desc>HISCAP бросили родители, и NAME вырастает в монастыре Ново-Мостейро-дос-Херонимос на Аракене VI.

Монахи учат HIS дисциплине и тяжёлой работе. Взамен HIM приходится мотаться в город за экзотическим вином для ночных вкушений монахов.</desc>
	</Winerunner96>

	<?solid Vitor "Oahnip" Pinhao (Male) ?>
	<VinhoKing50>
		<title>Винный король</title>
		<titleShort>Бутлегер</titleShort>
		<desc>После вступления в силу сухого закона на Аракене VI, NAME расширяет свой подпольный алкогольный бизнес, пока не начинает доминировать на рынке двух континентов. Тогда HIS прозывают «Винным королём».

В основном HE подавляет конкурентов путём искусных политических манёвров, но иногда не брезгует ни профилактическими избиениями, ни тихими убийствами.</desc>
	</VinhoKing50>

	<?solid Levin "Levin" Lossfelt (Male) ?>
	<StreetChild49>
		<title>Дитя улиц</title>
		<titleShort>Оборванец</titleShort>
		<desc>Когда HIS пристрастившаяся к наркотикам мать умирает, NAME остаётся сиротой. Чтобы выжить, HE прибегает к воровству, а когда требуется — и торговле своим телом. Когда HIS ловят на краже из церкви, жрица обращает внимание на измученного, но смышлёного ребёнка и оставляет HIS, чтобы дать второй шанс в жизни.</desc>
	</StreetChild49>

	<?solid Levin "Levin" Lossfelt (Male) ?>
	<SlaveChemist35>
		<title>Раб-химик</title>
		<titleShort>Химик</titleShort>
		<desc>NAME становится одарённым учёным-фармацевтом, но HIS ловят работорговцы. Какой-то военачальник покупает HIS и заставляет создавать препараты, которые тестируются на других рабах. Это обстоятельство заставляет HIS серьёзно и с тревогой задуматься об этической стороне научных исследований и медицины.</desc>
	</SlaveChemist35>

	<?solid Tomine "Maskinnen" Maske (Female) ?>
	<SlaveFarmer49>
		<title>Раб-фермер</title>
		<titleShort>Раб</titleShort>
		<desc>NAME остаётся без крыши над головой, когда HIS бросают родители. Однако вскоре HIS подбирает один фермер. Этот фермер не может иметь детей и держит HIS на положении раба. HISCAP тело покрывается рубцами от постоянных побоев. NAME не может дать отпор и совладать с насилием и через несколько лет сбегает.</desc>
	</SlaveFarmer49>

	<?solid Tomine "Maskinnen" Maske (Female) ?>
	<RocketEngineer75>
		<title>Ракетный инженер</title>
		<titleShort>Инженер</titleShort>
		<desc>NAME получает грант на обучение в высшей школе и зарабатывает учёную степень. После нескольких лет работы на космической добывающей станции HE увольняется, чтобы попутешествовать и посмотреть Вселенную.</desc>
	</RocketEngineer75>

	<?solid Soren "Grim" Reber (Male) ?>
	<MedievalSlave34>
		<title>Средневековый раб</title>
		<titleShort>Раб</titleShort>
		<desc>Родившись в рабстве, NAME ничего не знает о своих родителях. В конце концов HE сбегает от своих хозяев и всходит на борт военного грузового корабля, где HIS забирают на военную службу.</desc>
	</MedievalSlave34>

	<?solid Soren "Grim" Reber (Male) ?>
	<SpaceMarine27>
		<title>Космодесантник</title>
		<titleShort>Десантник</titleShort>
		<desc>NAME вступает в отряд космодесантников, известных своей методичной жестокостью. Фамилия и отсутствие эмоций в бою предопределили HIS прозвище: Грим.</desc>
	</SpaceMarine27>

	<?solid Amelia "Engie" Flais (Female) ?>
	<FoundryApprentice81>
		<title>Ученик литейщика</title>
		<titleShort>Литейщик</titleShort>
		<desc>NAME растёт подмастерьем на литейном производстве в индустриальном мире. Этот опыт даёт HIM навыки металлообработки и сильные мышцы, но останавливает HIS художественное развитие.</desc>
	</FoundryApprentice81>

	<?solid Amelia "Engie" Flais (Female) ?>
	<CombatEngineer42>
		<title>Военный инженер</title>
		<titleShort>Инженер</titleShort>
		<desc>NAME становится боевым инженером. HECAP строит базы, чинит пушки и ремонтирует транспортные средства для армии. Когда не стреляет в людей.</desc>
	</CombatEngineer42>

	<?solid Shaav Sautereau (Male) ?>
	<PrivilegedProdigy5>
		<title>Безбедный вундеркинд</title>
		<titleShort>Вундеркинд</titleShort>
		<desc>NAME сразу показывает свою одарённость воспитателям в утопическом мире. К счастью, HIS семья могла себе позволить оплату углублённого образования, чтобы развивать способности юного гения. NAME обучается наукам, искусству и навыкам лидера.</desc>
	</PrivilegedProdigy5>

	<?solid Shaav Sautereau (Male) ?>
	<PlanetaryDiplomat42>
		<title>Планетарный дипломат</title>
		<titleShort>Дипломат</titleShort>
		<desc>Межпланетная политика становится HIS страстью и профессией. NAME вырастает мастером социальных манипуляций и переговоров и посвящает себя укреплению мира, достижению компромиссов и взаимной выгоды.</desc>
	</PlanetaryDiplomat42>

	<?solid Jered "Jay" Martin (Male) ?>
	<ChildProdigy22>
		<title>Одарённый ребёнок</title>
		<titleShort>Вундеркинд</titleShort>
		<desc>После окончания колледжа в двенадцать лет NAME посвящает свою жизнь обретению бессмертия. Однако HIS исследование переходит все границы, когда HE пытается изменить своё тело с помощью генной терапии и механических улучшений. HISCAP арестовывают и приговаривают к ссылке на планету-тюрьму.</desc>
	</ChildProdigy22>

	<?solid Jered "Jay" Martin (Male) ?>
	<RenegadeEngineer33>
		<title>Инженер-отступник</title>
		<titleShort>Инженер</titleShort>
		<desc>После дерзкого побега с планеты-тюрьмы вместе с несколькими заключёнными NAME обращает свой взор на родной мир.

HECAP отправляется туда, набирает себе ещё сторонников и направляет угнанный космический крейсер в пустоту космоса.</desc>
	</RenegadeEngineer33>

	<?solid Vincent "Alaska" Salaka (Male) ?>
	<BoneCollector51>
		<title>Собиратель костей</title>
		<titleShort>Знаток</titleShort>
		<desc>NAME рождается в семье охотников за сокровищами и с детства увлекается древней историей.

NAME не растёт ни задиристым, ни общительным ребёнком, а больше любит копаться в книгах по истории и в земле.</desc>
	</BoneCollector51>

	<?solid Vincent "Alaska" Salaka (Male) ?>
	<Osteologist68>
		<title>Остеолог</title>
		<titleShort>Учёный</titleShort>
		<desc>Окончив университет среди лучших на курсе, NAME быстро становится известным профессором в колледже, отчасти благодаря своему спортивному телосложению.

HISCAP новообретённая слава и физическая форма отбивают у нHIS всякое желание выполнять чёрную работу — такие задачи лучше оставить аспирантам.</desc>
	</Osteologist68>

	<?solid Joshua "Gizmo" Nelson (Male) ?>
	<GNomeSculptor81>
		<title>Гномоскульптор</title>
		<titleShort>Скульптор</titleShort>
		<desc>NAME рождается искусственно в лаборатории в рамках проекта «Г-ном». При рождении в нHIS вкладывают энциклопедические знания всех аспектов ксенобиологии.

Учёные проекта называют HIS NAME и предлагают заняться скульптурой. HIMCAP понравилось лепить различные статуэтки гномов.</desc>
	</GNomeSculptor81>

	<?solid Joshua "Gizmo" Nelson (Male) ?>
	<Gnomebiologist56>
		<title>Гномобиолог</title>
		<titleShort>Биолог</titleShort>
		<desc>NAME становится профессором ксенобиологии в университете утопического мира. HECAP посещает конференции и руководит галереей искусств.

Однако HE так и не прекращает ваять садовых гномов, считая это своим истинным призванием.</desc>
	</Gnomebiologist56>

	<?solid Phillip "Vector" Vector (Male) ?>
	<CircusPerformer69>
		<title>Цирковой артист</title>
		<titleShort>Циркач</titleShort>
		<desc>NAME вырастает в цирке и обучается много чему интересному. В частности, жонглировать шарами кажется HIM менее интересным, чем обчищать карманы между представлениями.

Из-за одного неудачного трюка с факелами NAME смертельно боится огня.</desc>
	</CircusPerformer69>

	<?solid Phillip "Vector" Vector (Male) ?>
	<CriminalKingpin63>
		<title>Преступный главарь</title>
		<titleShort>Главарь</titleShort>
		<desc>NAME обнаруживает в себе дар — люди делают то, что HE им скажет и когда HE им об этом скажет. Пользуясь этим, HE отправляется на окраинные планеты, чтобы сделать себе имя в преступном мире.

Когда люди постоянно делают что-то за тебя, поневоле станешь любой ценой избегать ручного труда.</desc>
	</CriminalKingpin63>

	<?solid Emily "Emmie" Young (Female) ?>
	<VatgrownSlavegirl4>
		<title>Выращенная рабыня</title>
		<titleShort>Рабыня</titleShort>
		<desc>NAME искусственно выращивается рабом в подпольной лаборатории городского мира. Ребёнком HIS учат только готовить, убирать и служить своим хозяевам. Большую часть своего детства HE не знает ничего другого.</desc>
	</VatgrownSlavegirl4>

	<?solid Emily "Emmie" Young (Female) ?>
	<UrbworldSexSlave3>
		<title>Сексуальная рабыня</title>
		<titleShort>Секс-рабыня</titleShort>
		<desc>После продажи NAME попадает в сексуальное рабство в городской мир. Нечеловеческая красота и слабость не позволяют HIM восстать против своих хозяев. HECAP сменяет десятки хозяев и ничего не знает о свободе.</desc>
	</UrbworldSexSlave3>

	<?solid John "Trigger" Whitehouse (Male) ?>
	<GunKid57>
		<title>Ребёнок со стволом</title>
		<titleShort>Стрелок</titleShort>
		<desc>NAME вырастает в городском мире, и HIM ничего не достаётся легко. Каждодневная борьба, грязь, голод и банды подростков.

Даже в таких условиях HE находит время для своих увлечений: оружия, тактики боя и военной истории.</desc>
	</GunKid57>

	<?solid John "Trigger" Whitehouse (Male) ?>
	<UrbworldSergeant87>
		<title>Сержант полиции</title>
		<titleShort>Сержант</titleShort>
		<desc>NAME сохраняет свою страсть к оружию и войнам и во взрослой жизни.

Вскоре после вступления в местную полицию в городском мире HE получает звание сержанта.</desc>
	</UrbworldSergeant87>

	<?solid Frank "Isimiel" Laquinto (Male) ?>
	<FeudalLordling43>
		<title>Отпрыск феодала</title>
		<titleShort>Знать</titleShort>
		<desc>NAME вырастает в феодальном мире, ставшем частью многопланетной империи. Как потомок верховного лорда HE пользуется многими привилегиями.

HECAP осваивает особые приёмы как на политической арене, так и в ближнем бою.</desc>
	</FeudalLordling43>

	<?solid Frank "Isimiel" Laquinto (Male) ?>
	<SystemLord49>
		<title>Правитель системы</title>
		<titleShort>Правитель</titleShort>
		<desc>NAME решает, что управлять страной или даже целой планетой для нHIS недостаточно. HECAP стремится расширить своё влияние до границ системы всеми возможными способами.</desc>
	</SystemLord49>

	<?solid Garen "Redfields" Fielder (Male) ?>
	<FeudalFarmBoy31>
		<title>Крепостной</title>
		<titleShort>Раб</titleShort>
		<desc>NAME рождается в семье средневекового крестьянина и следует по стопам родителей. HISCAP воспитывают как и всякого деревенского ребёнка — в послушании и готовности к любой тяжёлой работе.

HISCAP родиной стало необычное феодальное королевство, которое сосуществовало с обществом среднего мира, известным в области генетических манипуляций.</desc>
	</FeudalFarmBoy31>

	<?solid Garen "Redfields" Fielder (Male) ?>
	<HunterOfTheKing3>
		<title>Королевский охотник</title>
		<titleShort>Охотник</titleShort>
		<desc>После внезапного появления кровожадных, генетически модифицированных диких животных NAME защищает своё поселение от имени короля.

Несмотря на все HIS усилия, королевство разрушено. HECAP приобретает ненависть к животным и тяжёлую технофобию. HISCAP называют в честь места, где нашли.</desc>
	</HunterOfTheKing3>

	<?solid Robbin Dekker (Male) ?>
	<SpaceFanboy24>
		<title>Космический Фанат</title>
		<titleShort>Фанат</titleShort>
		<desc>В детстве NAME мечтает о космических путешествиях. Однажды HE строит собственный воображаемый космический корабль из старой полицейской будки и отправляется на поиски неизведанных миров.</desc>
	</SpaceFanboy24>

	<?solid Robbin Dekker (Male) ?>
	<Castaway19>
		<title>Выживший в крушении</title>
		<titleShort>Выживший</titleShort>
		<desc>Однажды NAME едет пассажиром на обычном межзвёздном рейсе, когда корабль терпит крушение. HECAP спасается и несколько лет живёт на необитаемой планете.</desc>
	</Castaway19>

	<?solid Erisen "Erisen" Irioth (Female) ?>
	<GlitterworldNerd52>
		<title>Заучка с мира-утопии</title>
		<titleShort>Заучка</titleShort>
		<desc>NAME любит технологии с самого рождения. Родители дарят HIM механоида, а в 10 лет HE уже пытается его переделать.

HISCAP одержимость технологиями предопределяет HIS нелюбовь к искусству и культуре.</desc>
	</GlitterworldNerd52>

	<?solid Erisen "Erisen" Irioth (Female) ?>
	<EnergyResearcher46>
		<title>Учёный-энергетик</title>
		<titleShort>Учёный</titleShort>
		<desc>Во время работы над средством оперативной связи для больших расстояний NAME допускает ошибку, которая уничтожает HIS лабораторию и большую часть города. Чтобы избежать наказания, HE покидает планету.</desc>
	</EnergyResearcher46>

	<?solid Mushinto "Mushinto" Takamu (Male) ?>
	<WarChild73>
		<title>Дитя войны</title>
		<titleShort>Дитя войны</titleShort>
		<desc>Поскольку HIS родителям приходится участвовать в гражданской войне в своей родной стране, NAME растёт среди битв и смертей. HECAP привыкает к чужому горю, а HIS характер становится крепким, как сталь. О развитии творческих способностей приходится забыть.</desc>
	</WarChild73>

	<?solid Mushinto "Mushinto" Takamu (Male) ?>
	<BountyHunter22>
		<title>Охотник за головами</title>
		<titleShort>Охотник</titleShort>
		<desc>После окончания гражданской войны NAME начинает искать новый способ использовать свои боевые навыки. HECAP решает выслеживать военных преступников и вскоре осознаёт, что HIM нравится отлавливать плохих парней любыми средствами.</desc>
	</BountyHunter22>

	<?solid Samuel "Chewy" Chua (Male) ?>
	<UpperUrbworlder20>
		<title>Богатый горожанин</title>
		<titleShort>Мажор</titleShort>
		<desc>NAME рождается в обеспеченной семье на крупном урбанизированном мире и живёт в шикарной квартире на верхних этажах небоскрёба, который возвышается над нищими густонаселёнными кварталами. HECAP проводит большую часть своего времени, читая или рисуя городской пейзаж за окном.</desc>
	</UpperUrbworlder20>

	<?solid Samuel "Chewy" Chua (Male) ?>
	<Missionary23>
		<title>Миссионер</title>
		<titleShort>Миссионер</titleShort>
		<desc>NAME решает посвятить свою жизнь религиозному служению. HECAP даёт обет мира и проводит несколько лет, проповедуя и раздавая еду бездомным.</desc>
	</Missionary23>

	<?solid Hans Dichter (Male) ?>
	<IdealisticCadet35>
		<title>Амбициозный курсант</title>
		<titleShort>Курсант</titleShort>
		<desc>NAME получает воспитание в военных традициях своих предков и с раннего возраста верит, что HE станет великим лидером и героем своей семьи.

HECAP преуспевает в учёбе и оканчивает академию с отличием.</desc>
	</IdealisticCadet35>

	<?solid Hans Dichter (Male) ?>
	<MercenaryPilot69>
		<title>Наёмный пилот</title>
		<titleShort>Наёмник</titleShort>
		<desc>NAME убеждает свою эскадрилью дезертировать с кораблями и направиться на пограничные миры, где они смогут сражаться за свои идеалы.

HISCAP люди верны и упорно сражаются, но вскоре идеализм сходит на нет, а сами они начинают служить тому, кто предложит большую цену.</desc>
	</MercenaryPilot69>

	<?solid Soleceon "Solec" Cross (Male) ?>
	<ChildOfGlass96>
		<title>Дитя стекла</title>
		<titleShort>Выживший</titleShort>
		<desc>NAME растёт под землёй на «остеклевшей» планете — спёкшейся пустоши с радиоактивным асфальтом и токсичными осадками.

Чтобы выжить на безжизненной планете, HIM приходится учиться фермерству под землёй и сражаться, не тратя патронов.</desc>
	</ChildOfGlass96>

	<?solid Soleceon "Solec" Cross (Male) ?>
	<LoneTraveler73>
		<title>Одинокий путник</title>
		<titleShort>Путник</titleShort>
		<desc>Сбежав со своего родного мира на кое-как отремонтированном корабле, NAME отправляется в новые миры, чтобы познать их красоту.

HECAP присоединяется к группам сопротивления и применяет навыки, приобретённые в родном мире. HECAP часто рассказывает об ужасах радиоактивного заражения, которые HIM довелось испытать в детстве.</desc>
	</LoneTraveler73>

	<?solid Christian "Christian" Morris (Male) ?>
	<AmateurBotanist14>
		<title>Юный ботаник</title>
		<titleShort>Ботаник</titleShort>
		<desc>Проведя юные годы, копаясь в земле, NAME обнаруживает в себе талант к садоводству. Вместо того, чтобы учиться готовить выращенную еду, HE предпочитает выращивать ещё и ещё.</desc>
	</AmateurBotanist14>

	<?solid Christian "Christian" Morris (Male) ?>
	<Undertaker50>
		<title>Гробовщик</title>
		<titleShort>Гробовщик</titleShort>
		<desc>NAME путешествует по галактике, предлагая ритуальные услуги тем, кто в них нуждался. HECAP может постоять за себя в драке, хотя предпочитает улаживать конфликты мирным путём.</desc>
	</Undertaker50>

	<?solid Graham "Mole" Boyd (Male) ?>
	<ChildSlave6>
		<title>Раб</title>
		<titleShort>Раб</titleShort>
		<desc>NAME рождается в бедной семье на планете у края галактики. В юном возрасте отец продаёт HIS в рабство, после чего NAME меняет ещё много хозяев. Однажды HIS покупает промышленный магнат и отправляет трудиться на рудники: присматривать за машинами и работать бок о бок с ними.</desc>
	</ChildSlave6>

	<?solid Graham "Mole" Boyd (Male) ?>
	<Mercenary75>
		<title>Наёмник</title>
		<titleShort>Наёмник</titleShort>
		<desc>После многих лет в рабстве NAME теряет уважение к человеческой жизни. HECAP вступает в группу наёмников, где учиться пользоваться огнестрельным оружием и выживать в экстремальных ситуациях. NAME путешествует между мирами и берётся за любую грязную работу.</desc>
	</Mercenary75>

	<?solid Axle Hurtle (Male) ?>
	<AdventuringChild56>
		<title>Искатель приключений</title>
		<titleShort>Авантюрист</titleShort>
		<desc>Родители думали, что NAME будет инженером. Но HIS мысли были о другом.

Однажды ночью, пока HIS родители спали, NAME успевает забраться на грузовой корабль, и для нHIS начинается новая жизнь, полная приключений.</desc>
	</AdventuringChild56>

	<?solid Axle Hurtle (Male) ?>
	<HiredAssassin2>
		<title>Наёмный убийца</title>
		<titleShort>Киллер</titleShort>
		<desc>NAME становится профессиональным вором, работая на мафию. Со временем HE делает себе имя и решает сменить деятельность на «ликвидацию» людей за деньги.</desc>
	</HiredAssassin2>

	<?solid Ryan Jung (Male) ?>
	<VideoGamer91>
		<title>Геймер</title>
		<titleShort>Геймер</titleShort>
		<desc>NAME растёт в утопическом мире и получает всё что захочет. В школе HE много общается с друзьями, а дома проводит время за любимыми играми и изучением новых гаджетов.</desc>
	</VideoGamer91>

	<?solid Ryan Jung (Male) ?>
	<SpaceshipChef34>
		<title>Корабельный повар</title>
		<titleShort>Повар</titleShort>
		<desc>NAME становится корабельным коком. HIMCAP нравится готовить и помогать врачу промывать раны, но HE никогда не моет посуду.</desc>
	</SpaceshipChef34>

	<?solid Paul-Olivier "Paulo" Bouchard (Male) ?>
	<DreadedBaby55>
		<title>Зловещий пацан</title>
		<titleShort>Пацан</titleShort>
		<desc>NAME находят младенцем в обломках разбившегося космического корабля. Судя по записям в журнале, именно HE является изобретателем ядерной силовой установки, питающей корабль. Также HE — создатель неба, гамбургера и расы вкусных золотых котят.</desc>
	</DreadedBaby55>

	<?solid Paul-Olivier "Paulo" Bouchard (Male) ?>
	<DreadedDude3>
		<title>Зловещий мужик</title>
		<titleShort>Мужик</titleShort>
		<desc>Некоторые последователи считают, что NAME и HIS команда неудачников нашли Фонтан Молодости много-много веков назад, и что именно они стали причиной вымирания динозавров на многих планетах.

Вокруг них даже была создана религия: что-то там с макаронами и фрикадельками.</desc>
	</DreadedDude3>

	<?solid William Gregory-Heap (Male) ?>
	<Tinkerer87>
		<title>Умелец</title>
		<titleShort>Умелец</titleShort>
		<desc>NAME вырастает среди хлама на планете, использовавшейся всей системой в качестве мусорной свалки. HECAP учится делать новые машины из неработающих частей старых машин. В конце концов, HE в компании своих друзей улетает с планеты на восстановленном таким образом космическом корабле.</desc>
	</Tinkerer87>

	<?solid William Gregory-Heap (Male) ?>
	<Engineer9>
		<title>Инженер</title>
		<titleShort>Инженер</titleShort>
		<desc>NAME находит работу и инженера-механика в торговом узле на планете Ирифир. Жёсткая конкуренция заставляет HIS отточить свои навыки ведения переговоров, и NAME зарабатывает неплохие деньги на продаже отремонтированного оружия и инструментов.</desc>
	</Engineer9>

<!--
	<?solid Samantha "Samantha" von Aachen (Female) ?>
	<DisplacedNoble82>
		<title>Displaced noble</title>
		<titleShort>Noble</titleShort>
		<desc>Born on an urbworld to the ruler of three megacities, NAME’s prospects looked good — until a violent insurrection overthrew HIS family. Exile introduced NAME to hard work and combat, but some high-born squeamishness remains.</desc>
	</DisplacedNoble82>

	<?solid Samantha "Samantha" von Aachen (Female) ?>
	<Minister38>
		<title>Minister</title>
		<titleShort>Minister</titleShort>
		<desc>NAME managed to secure an important position in the government of a minor glitterworld. HECAP got used to the opulence, while attempting to keep HIS citizens content. HECAP had ample time for pleasure and indulgence — though HE never forgot how to do hard work.</desc>
	</Minister38>

	<?solid Nicholas "Bishop" Gant (Male) ?>
	<ChessMaster23>
		<title>Chess master</title>
		<titleShort>Chesshead</titleShort>
		<desc>NAME loved to play chess. HECAP even earned the nickname Bishop for some of HIS craftier moves.

HECAP never got into trouble — mostly because he was good at not getting caught.</desc>
	</ChessMaster23>

	<?solid Nicholas "Bishop" Gant (Male) ?>
	<Pirate65>
		<title>Pirate</title>
		<titleShort>Pirate</titleShort>
		<desc>As a pirate leader, Bishop was well-known for his cunning plans and chess-like traps. HECAP was never afraid to sacrifice a few pawns to capture an important target.

HISCAP name has been linked more then once to strategies that overcame overwhelming odds.</desc>
	</Pirate65>

	<?solid Hayden "Hayhouse" Simons (Male) ?>
	<Orphan62>
		<title>Orphan</title>
		<titleShort>Orphan</titleShort>
		<desc>Born on a deep space station, NAME was orphaned at a young age. In the orphanage, he stood up for the weaker kids and fought off the bullies.</desc>
	</Orphan62>

	<?solid Hayden "Hayhouse" Simons (Male) ?>
	<BountyHunter14>
		<title>Bounty hunter</title>
		<titleShort>Hunter</titleShort>
		<desc>NAME is a self-employed bounty hunter. HECAP spent HIS days hunting space pirates and collecting cash bounties.</desc>
	</BountyHunter14>

	<?solid Benn "Ben" Tannen (Male) ?>
	<Straggler99>
		<title>Straggler</title>
		<titleShort>Straggler</titleShort>
		<desc>Despite being blessed with parental love, NAME hardly knew his parents.

HECAP was frequently left to his own devices which meant more time devoted to exploring his interests…and getting into trouble.</desc>
	</Straggler99>

	<?solid Benn "Ben" Tannen (Male) ?>
	<Spiceminer98>
		<title>Spiceminer</title>
		<titleShort>Spiceminer</titleShort>
		<desc>NAME made his mark on the universe as a spice miner assigned to the lucrative mining colony of Rural Pen’The.

Little did he know, Benn was about to embark on a career path that would change his life.</desc>
	</Spiceminer98>

	<?solid Cain "Wicked" Thompson (Male) ?>
	<BrutalThief33>
		<title>Brutal thief</title>
		<titleShort>Thief</titleShort>
		<desc>Growing up in a gang, NAME learned the brutality of the streets.

Knowing that showing weakness could be fatal, he closed himself of to others.</desc>
	</BrutalThief33>

	<?solid Cain "Wicked" Thompson (Male) ?>
	<CrimeLord40>
		<title>Crime lord</title>
		<titleShort>Crime lord</titleShort>
		<desc>Through brutality and cruelty, NAME rose to the rank of crime lord.

He relied less on his fists and more on his guns. His reputation spread faster due to his cold-bloodedness and ruthless methods.</desc>
	</CrimeLord40>
-->

	<?solid Anthony "Tony" Gallagher (Male) ?>
	<BoySoldier18>
		<title>Юный солдат</title>
		<titleShort>Солдат</titleShort>
		<desc>Война никогда не меняется. Но люди — другое дело.

NAME рождается в жестоком урбанизированном мире. С юных лет HIS тренируют как солдата для участия в чужих войнах, и HE проявляет себя хорошим учеником.</desc>
	</BoySoldier18>

	<?solid Anthony "Tony" Gallagher (Male) ?>
	<MarbleDoctor3>
		<title>Постъядерный врач</title>
		<titleShort>Врач</titleShort>
		<desc>В мире после ядерной бомбардировки первая помощь часто остаётся и единственной.

NAME применяет свои медицинские навыки для оказания помощи пострадавшим и больным. HECAP верит, что хороший врач может больше, чем оружие и техника.</desc>
	</MarbleDoctor3>

	<?solid Joe "Badluck" Rogers (Male) ?>
	<ApocalypseChild97>
		<title>Дитя апокалипсиса</title>
		<titleShort>Выживший</titleShort>
		<desc>NAME растёт в постапокалиптическом мире. С юного возраста HE борется за выживание на планете, где доверие не в цене.

NAME говорит всем, что HIM не везёт.</desc>
	</ApocalypseChild97>

	<?solid Joe "Badluck" Rogers (Male) ?>
	<MobHenchman44>
		<title>Подручный банды</title>
		<titleShort>Подручный</titleShort>
		<desc>NAME «спасается» с родного мира, когда работорговцы забирают HIS на свой корабль в качестве раба. Затем HIS продают криминальному авторитету с городского мира, где NAME становится подручным в банде. В HIS обязанности входят заурядные избиения и запугивание.</desc>
	</MobHenchman44>

	<?solid Dmitrius "Dmitri" Orelius (Male) ?>
	<OrphanOfWar96>
		<title>Сирота войны</title>
		<titleShort>Сирота</titleShort>
		<desc>В ранние годы NAME теряет семью и дом. HISCAP жизнь становится эмоционально пустой, но болезненные воспоминания заставляют HIS выживать.

NAME сменяет несколько мест работы, но HIM так и не удаётся получить образование выше базового.</desc>
	</OrphanOfWar96>

	<?solid Dmitrius "Dmitri" Orelius (Male) ?>
	<MechWarVeteran90>
		<title>Ветеран мехвойны</title>
		<titleShort>Ветеран</titleShort>
		<desc>NAME сражается против полчищ механоидов с тех пор, как поступает на военную службу. HECAP проливает кровь на полудюжине миров, потеряв больше, чем HIM хотелось бы вспоминать. Эти переживания закаляют HIS как морально, так и физически.</desc>
	</MechWarVeteran90>

	<?solid Ian Braddock (Male) ?>
	<ImperialStudent92>
		<title>Имперский студент</title>
		<titleShort>Студент</titleShort>
		<desc>NAME учится в имперском среднем мире, где стрелковое оружие запрещено, зато поощряется рукопашная самооборона. Такая относительная безопасность позволяет HIM сосредоточиться на своих исследованиях по ботанике.</desc>
	</ImperialStudent92>

	<?solid Ian Braddock (Male) ?>
	<PoisonGardener85>
		<title>Ядовитый садовник</title>
		<titleShort>Ботаник</titleShort>
		<desc>NAME почти всё своё время ухаживает за ядовитым садом, при этом отдалившись от общества.

За этот срок HE обучается кое-какому безопасному кулинарному и лекарственному применению разных смертоносных растений.</desc>
	</PoisonGardener85>

	<?solid Zero "Maker" Tachikoma (Male) ?>
	<PowerMadScholar58>
		<title>Одержимый ученик</title>
		<titleShort>Ученик</titleShort>
		<desc>Когда NAME не копается в библиотеке, то разбирает вещи, чтобы понять, как они работают, не обращая внимания на границу между механическим и органическим. «Знание — сила», — эти слова воодушевляют HIS и становятся основной мотивацией. </desc>
	</PowerMadScholar58>

	<?solid Zero "Maker" Tachikoma (Male) ?>
	<ArtificerRampant50>
		<title>Безудержный мастер</title>
		<titleShort>Мастер</titleShort>
		<desc>Поддаваясь азарту открытий и собственной мании величия, NAME работает над созданием новых устройств и улучшением существующих, по мере надобности нарушая законы и обычаи.

HECAP создаёт команду, чтобы собирать материалы для своей работы и разбираться с теми, кто пытается HIM мешать.</desc>
	</ArtificerRampant50>

	<?solid Samuel "Pi" Blantz (Male) ?>
	<TechHead78>
		<title>Юный технарь</title>
		<titleShort>Технарь</titleShort>
		<desc>В раннем возрасте, стоя в детском скафандре на корпусе корабля рядом со своим отцом, NAME влюбляется в открытый космос.

HISCAP включают в гражданскую академическую программу. Подражая отцу, HE разводит растения в своей грязной комнате. Прозвище HIM дано за любовь к кругам.</desc>
	</TechHead78>

	<?solid Samuel "Pi" Blantz (Male) ?>
	<SystemsEngineer27>
		<title>Системный инженер</title>
		<titleShort>Инженер</titleShort>
		<desc>Пойдя по стопам отца, NAME становится системным инженером, способным работать как на космических кораблях, так и в наземных поселениях.

Помимо работы HE делает механические фигурки, читает старые книги, а иногда отправляется в неизведанные миры. Будучи интровертом, в основном HE делает это в одиночестве.</desc>
	</SystemsEngineer27>

	<?solid Kevin "Kevin" Nilsson (Male) ?>
	<Orphan91>
		<title>Сирота</title>
		<titleShort>Сирота</titleShort>
		<desc>Оставшись без родителей, NAME делает всё возможное, чтобы найти своё место в жизни.

Чтобы позаботиться о себе и младших детях в детдоме, HIM приходится много узнать о людях и о том, как с ними взаимодействовать.</desc>
	</Orphan91>

	<?solid Kevin "Kevin" Nilsson (Male) ?>
	<NeuroScientist84>
		<title>Нейробиолог</title>
		<titleShort>Учёный</titleShort>
		<desc>Долгое время NAME пытается понять устройство человеческого мозга.

После успешного картирования всего мозга HIS принимают в команду учёных, целью которой является изучение мозга у ксено-видов.</desc>
	</NeuroScientist84>

	<?solid Goki "Itini" Haki (Male) ?>
	<Abductee39>
		<title>Похищенный</title>
		<titleShort>Похищенный</titleShort>
		<desc>В юном возрасте NAME оказывается в плену у пиратов, и HIM приходится выполнять чёрную работу на их корабле.</desc>
	</Abductee39>

	<?solid Goki "Itini" Haki (Male) ?>
	<PirateCaptain0>
		<title>Капитан пиратов</title>
		<titleShort>Капитан</titleShort>
		<desc>NAME проходит долгий путь по служебной лестнице пиратского корабля, в конце концов, став капитаном. HECAP ведёт свою команду между мирами, заставляя всех трепетать от одного лишь своего имени.</desc>
	</PirateCaptain0>

	<?solid David "Scottish" Reid (Male) ?>
	<BlackjackPlayer50>
		<title>Карточный шулер</title>
		<titleShort>Шулер</titleShort>
		<desc>Единственным полезным навыком, которым NAME овладевает к окончанию военного училища, становится подтасовка карт. Мухлюя в казино, HE наживает немало врагов. По мере роста угрозы возмездия NAME становится лишь резче и наглее.

Когда HIS наконец ловят, HIM прижигают половину кожи. С тех пор NAME больше не хочет связываться ни с огнём, ни с насилием.</desc>
	</BlackjackPlayer50>

	<?solid David "Scottish" Reid (Male) ?>
	<HedgeFundManager27>
		<title>Управляющий фондом</title>
		<titleShort>Банкир</titleShort>
		<desc>NAME назначается главным управляющим хедж-фондами в перенаселённом городском мире. HISCAP портфель ценных бумаг быстро растёт по мере того, как HE очаровывает клиентов приятным голосом и изощрёнными замыслами. Когда сумма сделок превышает все мыслимые пределы, NAME, узнав о награде за свою голову, спешно покидает планету.

В своих скитаниях по звёздам у нHIS появляется увлечение в сфере искусства — подбирать шедевры для покупателей из высшего света.</desc>
	</HedgeFundManager27>

	<?solid Austin "Kazz" Kaczmarek (Male) ?>
	<AcademyStudent52>
		<title>Студент академии</title>
		<titleShort>Студент</titleShort>
		<desc>NAME идёт в академию, как и поступил бы хороший будущий космонавт. Там HIS выделяют за высокий рост и привлекательную внешность.

Хотя HIS больше заботила причёска, чем оценки, HIM всё же каким-то образом удаётся сдать выпускные экзамены.</desc>
	</AcademyStudent52>

	<?solid Austin "Kazz" Kaczmarek (Male) ?>
	<ComputerEngineer28>
		<title>Инженер-компьютерщик</title>
		<titleShort>Технарь</titleShort>
		<desc>Устав от своей рутинной офисной работы и скучая по славным денькам в академии, NAME замечает рекламу о наборе поселенцев в приграничные миры, где «выживают только сильные».

И вот они с женой решаются на путешествие в неизвестность.</desc>
	</ComputerEngineer28>

	<?solid Hratli "Ninjak" Skirata (Male) ?>
	<AspiringEngineer42>
		<title>Начинающий инженер</title>
		<titleShort>Ремонтник</titleShort>
		<desc>NAME начинает увлекаться разными техническими новинками и безделушками. HECAP разбирает и собирает обратно почти всё, что попадается на глаза.

HIMCAP не составляет труда ремонтировать игрушки, принесённые к нHIM другими детьми, и даже починить несколько устройств для своих родителей.</desc>
	</AspiringEngineer42>

	<?solid Hratli "Ninjak" Skirata (Male) ?>
	<ExpertHandyman95>
		<title>Мастер на все руки</title>
		<titleShort>Мастер</titleShort>
		<desc>NAME начинает работать выездным инженером. HECAP может починить и наладить что угодно, начиная от простой усилительной антенны и заканчивая сложным программным обеспечением в мета-ядре ИИ своего корабля. Для нHIS не существует неисправимых поломок.</desc>
	</ExpertHandyman95>

	<?solid Pierre "Paramedic" Lambrichts (Male) ?>
	<MedicalStudent18>
		<title>Студент-медик</title>
		<titleShort>Студент</titleShort>
		<desc>NAME вырастает в утопическом мире в семье врачей и решает пойти по их стопам.

У нHIS мало друзей, зато отличные отношения со своими братьями и сёстрами.</desc>
	</MedicalStudent18>

	<?solid Pierre "Paramedic" Lambrichts (Male) ?>
	<MedicSoldier37>
		<title>Военный медик</title>
		<titleShort>Медик</titleShort>
		<desc>NAME записывается в планетарную армию фронтовым санитаром. Вскоре HIM открываются все ужасы войны, что глубоко HIS потрясает.

Тогда HE оставляет военную службу и свой родной мир и начинает углублённо изучать медицину, чтобы помогать окружающим.</desc>
	</MedicSoldier37>

	<?solid Lilith Luxemburg (Female) ?>
	<HighBaroness49>
		<title>Баронесса</title>
		<titleShort>Знать</titleShort>
		<desc>NAME рождается в младшей ветви большой императорской семьи.

С раннего возраста HIS назначают развивать родную планету, и в этой роли HE получает важные навыки в области политики и культурных традиций.</desc>
	</HighBaroness49>

	<?solid Lilith Luxemburg (Female) ?>
	<ExiledResearcher36>
		<title>Ссыльный учёный</title>
		<titleShort>Учёный</titleShort>
		<desc>NAME увлекается робототехникой, и это не находит понимания в HIS технофобной империи. Верховный кардинал системы отлучает HIS от церкви и ссылает, не разрешив HIM возвращаться.</desc>
	</ExiledResearcher36>

	<?solid Alexander "Doctor" Five (Male) ?>
	<WorldSlider50>
		<title>Малолетний вор</title>
		<titleShort>Воришка</titleShort>
		<desc>NAME вырастает среди членов банды, «гастролирующей» по мирам. HECAP учится не оставлять следов своего присутствия, когда группе приходится спешно уходить, а также узнаёт от своих коллег-преступников о медицине и рукопашном бое.</desc>
	</WorldSlider50>

	<?solid Alexander "Doctor" Five (Male) ?>
	<Villain66>
		<title>Негодяй</title>
		<titleShort>Негодяй</titleShort>
		<desc>Поднявшись на вершину своей преступной банды, NAME начинает учиться искусству преступлений: от владения огнестрельным оружием до разработки новых технологий вооружения. HECAP преуспевает в том, чтобы подчинять других своей воле.</desc>
	</Villain66>

	<?solid Kimiko "Kimmy" Asano (Female) ?>
	<MedicalStudent71>
		<title>Студент-медик</title>
		<titleShort>Студент</titleShort>
		<desc>NAME рождается в семье врачей и изучает все области медицины: от травяных мазей до современных синтетических препаратов. У нHIS также появляется некоторое презрение к простой работе.</desc>
	</MedicalStudent71>

	<?solid Kimiko "Kimmy" Asano (Female) ?>
	<SpaceNavyDoctor40>
		<title>Врач космофлота</title>
		<titleShort>Врач</titleShort>
		<desc>NAME отслуживает несколько вахт врачом на одном из военных кораблей, защищающих HIS родной мир. HECAP получает боевую подготовку, время от времени сражаясь с пиратскими абордажными группами, и становится экспертом в лечении тяжёлых боевых ранений.</desc>
	</SpaceNavyDoctor40>

	<?solid Jason "Agent" Roland (Male) ?>
	<AspergersRebel96>
		<title>Аспергерный мятежник</title>
		<titleShort>Мятежник</titleShort>
		<desc>NAME вырастает среди мятежников в деградировавшем окраинном мире, опустошённом войной.

Синдром Аспергера означает для нHIS проблемы в общении и неспособность о ком-либо заботиться, но HE очень быстро обучается таким сложным вещам, как исследовательская работа и стрельба.</desc>
	</AspergersRebel96>

	<?solid Jason "Agent" Roland (Male) ?>
	<GovernmentAgent80>
		<title>Агент правительства</title>
		<titleShort>Агент</titleShort>
		<desc>NAME начинает работать на правительство против повстанческих групп и преуспевает в этом деле. HISCAP обучают стрельбе, рукопашному бою и оказанию первой помощи.

После детства в разрушенном войной городе HIS больше не беспокоят грязь, кровь и трупы, HE не видит причин убирать их.</desc>
	</GovernmentAgent80>

	<?solid Nebulys Strike (Male) ?>
	<ShootingComa31>
		<title>Стрелок-коматозник</title>
		<titleShort>Коматозник</titleShort>
		<desc>В юном возрасте NAME впадает в кому и много лет видит сны о стрельбе. Когда HE приходит в сознание, то никуда не годится в большинстве задач, но зато умеет весьма метко стрелять.</desc>
	</ShootingComa31>

	<?solid Nebulys Strike (Male) ?>
	<SelflessHunter57>
		<title>Бескорыстный охотник</title>
		<titleShort>Охотник</titleShort>
		<desc>NAME становится охотником на загадочных созданий. В существование многих из них люди даже не верят, иногда ошибочно.

Попутно HE помогает людям в беде.</desc>
	</SelflessHunter57>

	<?solid John "Boneville" Bonne (Male) ?>
	<PsychologyStudent88>
		<title>Студент-психолог</title>
		<titleShort>Студент</titleShort>
		<desc>NAME много лет исследует новые религии и традиции и часто мечтает о далёких звёздах.

Эти мечты побуждают HIS задаться вопросом, что же лежит по ту сторону огней в небе.</desc>
	</PsychologyStudent88>

	<?solid John "Boneville" Bonne (Male) ?>
	<AcolyteOfStars66>
		<title>Служитель звёзд</title>
		<titleShort>Священник</titleShort>
		<desc>Вечный мечтатель, NAME путешествует по вселенной, чтобы найти то, чей зов HE постоянно ощущает.

HECAP становится всё беднее и беднее, но использует каждую возможность продолжать свой путь.</desc>
	</AcolyteOfStars66>

	<?solid Taten "Tater" Stamm (Male) ?>
	<SpaceSmuggler10>
		<title>Контрабандист</title>
		<titleShort>Контрабандист</titleShort>
		<desc>По воле своих родителей NAME с детства перевозит контрабанду между скоплениями приграничных миров.

Благодаря небольшому росту NAME весьма искусно выполняет поручения своих родителей, изучет вооружение, ведёт переговоры и, прежде всего, перевозит контрабанду.</desc>
	</SpaceSmuggler10>

	<?solid Taten "Tater" Stamm (Male) ?>
	<SpaceRaider65>
		<title>Космический налётчик</title>
		<titleShort>Налётчик</titleShort>
		<desc>NAME возглавляет пиратский экипаж на космическом корабле. HECAP скитается по приграничным мирам и становится опасным врагом для многих поселений.</desc>
	</SpaceRaider65>

	<?solid Jerry "Jerbear" Welch (Male) ?>
	<Abductee2>
		<title>Похищенный</title>
		<titleShort>Похищенный</titleShort>
		<desc>Ещё ребёнком NAME оказывается жертвой похищения ксенолюдьми. Они ставят опыты, чтобы разобраться в HIS генетической структуре.

Когда NAME вырастает, то становится «слегка» крупнее и сильнее своих похитителей и в конечном счёте сбегает.</desc>
	</Abductee2>

	<?solid Jerry "Jerbear" Welch (Male) ?>
	<Spy40>
		<title>Шпион</title>
		<titleShort>Шпион</titleShort>
		<desc>Под эгидой правительства NAME проходит обучение внедрению и шпионажу. HECAP учится сохранять самообладание и выкручиваться из трудных ситуаций. Когда уговоры не срабатывают, HE переходит к более грубым воздействиям.</desc>
	</Spy40>

	<?solid Aelanna "Anna" Cessara (Female) ?>
	<BlessedChild86>
		<title>Благословенное дитя</title>
		<titleShort>Мессия</titleShort>
		<desc>NAME рождается при благоприятных обстоятельствах в духовном культе среднего мира и проводит своё детство во всеобщем почитании.

HECAP с раннего возраста учится заботиться о бедных и оказывать помощь верующим.</desc>
	</BlessedChild86>

	<?solid Aelanna "Anna" Cessara (Female) ?>
	<WanderingHealer6>
		<title>Странствующий лекарь</title>
		<titleShort>Лекарь</titleShort>
		<desc>NAME учится на врача, но HIM не хватает практики в своём мирном среднем мире.

Вместо этого HE решает покинуть насиженные места и отправиться в приграничные миры, где люди больше всего нуждаются в HIS заботе.</desc>
	</WanderingHealer6>

	<?solid Jaquard "Jack" Valos (Male) ?>
	<YouthSoldier99>
		<title>Юный солдат</title>
		<titleShort>Солдат</titleShort>
		<desc>NAME рождается в древней военной династии. Продолжая семейную традицию, HE поступает на курсы военной подготовки.

HECAP успешно сдаёт на своём десантном курсе все предметы по физподготовке и даже большинство интеллектуальных тестов. Никогда не отличаясь особой смышлёностью или сноровкой, NAME добивается всего путём тяжёлого труда и превозмогания препятствий.</desc>
	</YouthSoldier99>

	<?solid Jaquard "Jack" Valos (Male) ?>
	<VeteranSoldier2>
		<title>Солдат-ветеран</title>
		<titleShort>Солдат</titleShort>
		<desc>NAME участвует в многочисленных походах против пиратов, повстанцев и ксеносов. HECAP сталкивается с величием и ужасами войны.

Устав от тренировок, войн и боевых ранений, NAME «отходит от дел» и устраивается на непыльную солдатскую службу по обеспечению порядка в колониях. HECAP проводит дни, полируя свои боевые медали и осознавая, что родные могут гордиться HIS успехами.</desc>
	</VeteranSoldier2>

	<?solid Chaz "Chaz" Serir (Male) ?>
	<GlitterworldKid84>
		<title>Дитя с мира-утопии</title>
		<titleShort>Тихоня</titleShort>
		<desc>Родившись от брака с генетически модифицированным «идеальным спутником жизни», NAME растёт более скромным, замкнутыми и нервным ребёнком, чем HIS родители. HECAP предпочитает уединение и любит заниматься наукой, медициной и садоводством в качестве хобби.

В подростковом возрасте NAME сбегает из дома в поисках более спокойной для жизни.</desc>
	</GlitterworldKid84>

	<?solid Chaz "Chaz" Serir (Male) ?>
	<CosmeticReject89>
		<title>Косметический «брак»</title>
		<titleShort>Подопытный</titleShort>
		<desc>В обмен на еду и кров NAME записывается подопытным в нечистую на руку косметическую лабораторию.

После нескольких болезненных косметических модификаций NAME почти теряет свой прежний облик. В конце концов HIS вызволяют из этого места, но годы невольного труда делают своё дело: NAME не может постоять за себя.</desc>
	</CosmeticReject89>

	<?solid Robert Messina (Male) ?>
	<FeralChild73>
		<title>Одичавший ребёнок</title>
		<titleShort>Выживший</titleShort>
		<desc>NAME и HIS семья в труде и благоденствии жили в поселении на планете у края галактики.

В один прекрасный день на поселение нападает группа механоидов, уничтожая и убивая всё на своём пути. Выживает только NAME. После этого HE ещё долго слоняется по пустыне, пока HIS не находит группа рейдеров.</desc>
	</FeralChild73>

	<?solid Robert Messina (Male) ?>
	<RaiderKing70>
		<title>Король рейдеров</title>
		<titleShort>Рейдер</titleShort>
		<desc>Начав с положения простого раба, NAME быстро поднимается по ступеням рейдерской иерархии. Всем приходится запомнить как HIS имя, так и HIS суровый нрав.</desc>
	</RaiderKing70>

	<?solid Nathaniel "Nate" Giannini (Male) ?>
	<Scout86>
		<title>Скаут</title>
		<titleShort>Скаут</titleShort>
		<desc>NAME не любит сидеть в четырёх стенах. Родители записывают HIS в участники программы, посвящённой обучению навыкам военного разведчика. Всё, что касается выживания в дикой местности, NAME впитывает как губка.

Однако такая подготовка не включала в себя получение даже самых элементарных технических знаний.</desc>
	</Scout86>

	<?solid Nathaniel "Nate" Giannini (Male) ?>
	<FrontierMarshal75>
		<title>Судебный пристав</title>
		<titleShort>Пристав</titleShort>
		<desc>NAME становится судебным приставом в своей колонии. HECAP старается с честью отстаивать закон, но однажды коррумпированный мэр убивает всю HIS семью, а HIS оставляет умирать.
		
Однако NAME остаётся в живых и арестовывает мэра после своего выздоровления, а затем покидает родную планету. HECAP начинает новую жизнь, стараясь делать мир лучше везде, где только можно.</desc>
	</FrontierMarshal75>

	<?solid Fedon "Fedon" Cand (Male) ?>
	<TraineeAlchemist98>
		<title>Ученик алхимика</title>
		<titleShort>Алхимик</titleShort>
		<desc>NAME растёт в средневековом мире. HECAP изучает основы алхимии и медицины в одной из немногих монастырских школ на планете.</desc>
	</TraineeAlchemist98>

	<?solid Fedon "Fedon" Cand (Male) ?>
	<ReligiousHierarch42>
		<title>Религиозный иерарх</title>
		<titleShort>Иерарх</titleShort>
		<desc>После посвящения в сан местного жреца NAME прибегает к интригам и дипломатии, чтобы достичь высших духовных чинов. HECAP становится обладателем множества земель и титулов.
		
Однажды рядом с HIS домом приземляется корабль торговца, и NAME решает составить ему компанию в поисках новых миров и испытаний.</desc>
	</ReligiousHierarch42>

	<?solid Antonino "Toni" Cefalu (Either) ?>
	<Pickpocket96>
		<title>Карманник</title>
		<titleShort>Вор</titleShort>
		<desc>В юном возрасте NAME становится свидетелем убийства своих родителей. Без опеки семьи HIM приходится самостоятельно заботиться о себе. NAME присоединяется к небольшой группе таких же маргиналов и делает всё возможное, чтобы обеспечить своё существование.</desc>
	</Pickpocket96>

	<?solid Antonino "Toni" Cefalu (Either) ?>
	<CriminalSurgeon8>
		<title>Уличный хирург</title>
		<titleShort>Хирург</titleShort>
		<desc>Оказываясь рядом с ранеными подельниками, NAME часто берёт их лечение на себя.

Хотя многие из них всё равно умирали от ран, HE достигает определённых успехов в применении скальпелей.</desc>
	</CriminalSurgeon8>

	<?solid Jake "Table" Maddams (Male) ?>
	<SpaceCadet12>
		<title>Звёздный юнга</title>
		<titleShort>Юнга</titleShort>
		<desc>Детство на планете, живущей преимущественно сельским хозяйством, не слишком богато яркими эмоциями и приключениями. Поэтому, когда Королевкий Флот начинает свою призывную кампанию на HIS планете, NAME бросает мотыгу с кнутом и идёт сражаться во славу Короны.

HISCAP отправляют служить на межпланетный супер-разрушитель «Дитя грома».</desc>
	</SpaceCadet12>

	<?solid Jake "Table" Maddams (Male) ?>
	<SanitationCaptain28>
		<title>Санитарный капитан</title>
		<titleShort>Уборщик</titleShort>
		<desc>После окончания офицерского училища NAME назначается на главную боевую палубу корабля. Там HE служит около года, после чего, видя «изысканные» манеры новоиспечённого офицера, командование переводит HIS в корпус обеспечения.

Именно там NAME получает прозвище Стол, из-за характерной формы ног.</desc>
	</SanitationCaptain28>

	<?solid Mitchell "Mitch" Everson (Male) ?>
	<Naturalist25>
		<title>Натуралист</title>
		<titleShort>Натуралист</titleShort>
		<desc>NAME растёт на захолустной планете, где, чтобы выжить, приходится охотиться и выращивать еду.

На HIS семью часто нападают банды мародёров, из-за чего NAME вырастает крайне подозрительным и недоверчивым подростком.</desc>
	</Naturalist25>

	<?solid Mitchell "Mitch" Everson (Male) ?>
	<OverwatchSniper73>
		<title>Снайпер-разведчик</title>
		<titleShort>Снайпер</titleShort>
		<desc>NAME не знает, что побудило HIS пойти служить в армию, но HE стоит горой за сослуживцев.

Армия ломает всю HIS жизнь, а потом собирает заново. HISCAP учат метко стрелять, биться врукопашную, а также наскоро латать огнестрельные ранения в полевых условиях.</desc>
	</OverwatchSniper73>

	<?solid Andrew "Grub" Menear (Male) ?>
	<Drudge47>
		<title>Работяга</title>
		<titleShort>Рабочий</titleShort>
		<desc>NAME не знает, кем хочет стать в своей жизни, и проводит дни, занимаясь низкооплачиваемым трудом и грезя о будущем.

HECAP много играет в космические симуляторы и игры на выживание и мечтает однажды побывать на новых мирах.</desc>
	</Drudge47>

	<?solid Andrew "Grub" Menear (Male) ?>
	<GalacticSightseer55>
		<title>Галактический турист</title>
		<titleShort>Турист</titleShort>
		<desc>NAME начинает свой путь к звёздам. HECAP едва сводит концы с концами, перебиваясь случайными заработками на космических станциях, но оно того стоит. Увидеть своими глазами чудеса галактики — вот то, к чему HE стремится.

NAME любит отдыхать на экзотических мирах и изучать причудливые формы жизни, а всякие загадки вселенной вдохновляют HIS как никого другого.</desc>
	</GalacticSightseer55>

	<?solid Melissa "Lissa" Archer (Female) ?>
	<ChildOfDrifters15>
		<title>Дитя бродяг</title>
		<titleShort>Бродяга</titleShort>
		<desc>С самого раннего возраста NAME считает свои домом лишь корабль своих родителей. Они были бродягами, а их скитания обеспечивали HIM постоянную смену обстановки. HISCAP жизнь часто была полна опасностей, но всегда была яркой. Тяга к путешествиям — вот то, в чём одинаковы NAME и HIS родители.</desc>
	</ChildOfDrifters15>

	<?solid Melissa "Lissa" Archer (Female) ?>
	<WanderingCrafter28>
		<title>Странствующий мастер</title>
		<titleShort>Ремесленник</titleShort>
		<desc>NAME продолжает свои скитания вместе с родителями, зарабатывая на жизнь ремесленным трудом. Однако жизнь в постоянных странствиях нелегка, и NAME частенько задумывается о том, чтобы где-нибудь наконец осесть и найти своим навыкам достойное применение.</desc>
	</WanderingCrafter28>

	<?solid Evan Raw (Male) ?>
	<TribalThunderer25>
		<title>Громовержец племени</title>
		<titleShort>Громовержец</titleShort>
		<desc>Одно племя случайно находит заброшенный склад со стрелковым оружием. Посчитав это оружие священным даром, шаман племени решает выбрать из племени самое непорочное дитя и оказать ему честь, вручив оружие и отправив на защиту деревни. Этим ребёнком становится NAME.</desc>
	</TribalThunderer25>

	<?solid Evan Raw (Male) ?>
	<MutinousCaptain49>
		<title>Мятежный капитан</title>
		<titleShort>Капитан</titleShort>
		<desc>После того, как во время очередного налёта убивают HIS племя, NAME оказывается на корабле работорговцев. У нHIS уходят годы на изучение языка своих похитителей, пока наконец NAME не становится их переговорщиком и переводчиком.

Капитан корабля раскрывает HIS коварный план мести, когда он уже принимает форму мятежа.</desc>
	</MutinousCaptain49>

	<?solid Wouter "Wouter" Theys (Male) ?>
	<CorpBredStudent62>
		<title>Ученик корпорации</title>
		<titleShort>Ученик</titleShort>
		<desc>NAME с детства воспитывается, чтобы в будущем стать исполнительным директором корпорации, которая занималась освоением космоса и которой принадлежала HIS родная планета. HISCAP семья работала на эту корпорацию четыре поколения.

В возрасте пяти лет NAME начинает обучаться в академии корпорации. Там HE учится быть верным последователем её идей и беспощадным их исполнителем. NAME решает с помощью дипломатии даже те конфликты, в которых многие бы уже прибегли к насилию.</desc>
	</CorpBredStudent62>

	<?solid Wouter "Wouter" Theys (Male) ?>
	<CorpResearcher37>
		<title>Учёный корпорации</title>
		<titleShort>Учёный</titleShort>
		<desc>NAME становится ведущим учёным в крупной корпорации по освоению космоса.</desc>
	</CorpResearcher37>

	<?solid Jesse "Jess" Spence (Male) ?>
	<EarthColonist29>
		<title>Колонист с Земли</title>
		<titleShort>Колонист</titleShort>
		<desc>NAME рождается на Земле. В самом юном возрасте HIS отправляют в космос как часть программы по межзвёздной колонизации.</desc>
	</EarthColonist29>

	<?solid Jesse "Jess" Spence (Male) ?>
	<SoleSurvivor46>
		<title>Оставшийся в живых</title>
		<titleShort>Выживший</titleShort>
		<desc>NAME живёт в поселении на далёкой планете. Однажды на его дом нападают механоиды-сентипеды и убивают всех поселенцев. В живых остаётся только NAME.</desc>
	</SoleSurvivor46>

	<?solid Nathaniel Hicklin (Male) ?>
	<Bookworm75>
		<title>Книжный червь</title>
		<titleShort>Книжный червь</titleShort>
		<desc>NAME проводит свои юные годы в библиотеке, проглатывая книгу за книгой об инженерных чудесах межзвёздных путешествий, об изобретательности космических первопроходцев и о расе таинственных и пугающих механоидов. HECAP клянётся, что однажды он увидит всё это своими глазами.</desc>
	</Bookworm75>

	<?solid Nathaniel Hicklin (Male) ?>
	<Explorer36>
		<title>Исследователь</title>
		<titleShort>Исследователь</titleShort>
		<desc>NAME путешествует с планеты на планету, собирая образцы, сказания и данные научных исследований. HECAP надеется однажды собрать данные обо всех животных, растениях, минералах, машинах и устройствах известного космоса и составить «Полный путеводитель по окраинным мирам».</desc>
	</Explorer36>

	<?solid Luc "Doc" Roach (Male) ?>
	<ColonyKid89>
		<title>Ребёнок поселения</title>
		<titleShort>Поселенец</titleShort>
		<desc>NAME рождается в семье врачей в небольшом поселении на далёкой планете. От своих родителей HE наследует интерес к науке и медицине.

NAME не особенно ладит с другими детьми и становится замкнутым и необщительным ребёнком.</desc>
	</ColonyKid89>

	<?solid Luc "Doc" Roach (Male) ?>
	<StarshipDoctor78>
		<title>Корабельный врач</title>
		<titleShort>Врач</titleShort>
		<desc>NAME становится врачом на космическом корабле. Будучи блестящим хирургом, HE даже проводит собственные исследования. Тем не менее, HE по-прежнему остаётся замкнутым человеком и не отличается хорошим чувством врачебного такта.</desc>
	</StarshipDoctor78>

  <?solid Lumine "Lumi" LeBlanc (Female) ?>
	<CaravanChild53>
		<title>Девочка-трансгендер</title>
		<titleShort>Трансгендер</titleShort>
		<desc>NAME рождается на свет на борту торгового корабля с городского мира. Её мать была предпринимателем, а отца она не помнит. Будучи по рождению мальчиком, NAME была равнодушна ко всему, что обычно любят мальчишки. Ей больше нравилось переодеваться в мамины вещи.

В конце концов они посещают мир-утопию, где NAME тратит все свои сбережения на тело, в котором она бы чувствовала себя комфортно.</desc>
	</CaravanChild53>

	<?solid Lumine "Lumi" LeBlanc (Female) ?>
	<BountyHunter28>
		<title>Охотник за головами</title>
		<titleShort>Охотник</titleShort>
		<desc>NAME становится охотником за головами в мире-утопии. HECAP выполняет деликатные заказы крайне состоятельных клиентов и приобретает известность благодаря умению тихо устранять своих жертв и хранить чужие секреты.</desc>
	</BountyHunter28>

	<?solid Hagen "Shepherd" Fallersbach (Male) ?>
	<ReEducatedYouth32>
		<title>Ученик</title>
		<titleShort>Ученик</titleShort>
		<desc>NAME живёт в среднем мире, где власти уделяют пристальное внимание молодёжной политике.

HECAP становится одним из многих детей, которых забирают у родителей и сажают на школьную скамью.</desc>
	</ReEducatedYouth32>

	<?solid Hagen "Shepherd" Fallersbach (Male) ?>
	<FallenOfficial20>
		<title>Бывший чиновник</title>
		<titleShort>Чиновник</titleShort>
		<desc>NAME становится чиновником в автократическом правительстве.

Когда начальство начало от нHIS требовать участия в расправах над несогласными, NAME уходит в отставку и покидает родной мир, имея лишь одежду на своих плечах.</desc>
	</FallenOfficial20>

	<?solid Umbra "Darklight" Nighthawk (Male) ?>
	<AccursedChild43>
		<title>Про́клятый ребёнок</title>
		<titleShort>Про́клятый</titleShort>
		<desc>NAME рождается на пике лунного затмения. Старейшины называют HIS исчадием тьмы, отданным им на воспитание.

Всё своё детство HE тратит на изучение сказаний и обычаев родного племени. До определённого момента.</desc>
	</AccursedChild43>

	<?solid Umbra "Darklight" Nighthawk (Male) ?>
	<ShamanOfShadows30>
		<title>Шаман теней</title>
		<titleShort>Шаман</titleShort>
		<desc>Когда с неба снисходят огненные чудища, NAME становится тем, за кем всё племя идёт в битву.

NAME использует талисманы и ритуалы, чтобы поднять и вести воинов многих племён в бой с захватчиками. В тот день пираты были вынуждены отступить, не обратив в рабство ни одного человека.</desc>
	</ShamanOfShadows30>

	<?solid Jordan "Edmund" Nelson (Male) ?>
	<AmateurAstronomer76>
		<title>Астроном-любитель</title>
		<titleShort>Астроном</titleShort>
		<desc>NAME с детства проявляет интерес к астрономии. HECAP может часами смотреть в телескоп на разные планеты и туманности.

Именно NAME обнаруживает небольшую комету, которая годы спустя сталкивается с ближайшей луной, из-за чего на ней прекращается добыча полезных ископаемых.</desc>
	</AmateurAstronomer76>

	<?solid Jordan "Edmund" Nelson (Male) ?>
	<StationSecurity1>
		<title>Станционный охранник</title>
		<titleShort>Охранник</titleShort>
		<desc>NAME назначается на должность особого коменданта в сети космических станций, чтобы пресекать торговлю людьми.

Однажды на станции возникает пожар, и NAME спасает многих людей. Но с тех пор HE старается избегать огня.</desc>
	</StationSecurity1>

	<?solid Trevor "Trev" Austin (Male) ?>
	<FarmHand94>
		<title>Помощник на ферме</title>
		<titleShort>Помощник</titleShort>
		<desc>NAME растёт на ферме на небольшой колониальной планете.

HECAP занимается хозяйством наравне с остальными немногочисленными работниками фермы. Такой труд позволяет HIM воспитать в себе независимость, укрепить дух и получить всестороннее развитие.</desc>
	</FarmHand94>

	<?solid Trevor "Trev" Austin (Male) ?>
	<SpaceTrafficker87>
		<title>Космический торговец</title>
		<titleShort>Торговец</titleShort>
		<desc>NAME неожиданно для себя получает в наследство бизнес далёкого дядюшки, связанный с торговлей оружием.

Чтобы защитить будущее компании, HE проходит серьёзную военную подготовку. На случай «непредвиденных обстоятельств».</desc>
	</SpaceTrafficker87>

<!--
	<?solid Priscilla Bellerose (Female) ?>
	<EnergeticPopIdol4>
		<title>Energetic pop idol</title>
		<titleShort>Pop idol</titleShort>
		<desc>Priscilla grew up on a glitterworld, training in rapier arts and singing. She spent several years as an energetic teen pop idol.

However, she decided that the music and modeling industries were not paying her enough attention, so she left.</desc>
	</EnergeticPopIdol4>

	<?solid Priscilla Bellerose (Female) ?>
	<PopIdolPirate25>
		<title>Pop idol pirate</title>
		<titleShort>Pirate</titleShort>
		<desc>NAME and her fans set out as a space pirate crew. She raided corporations for money and staged performances to spread her name.

NAME became afraid of fire when a rival burned her stage down. She relied on her fans to do the work she found unappealing.</desc>
	</PopIdolPirate25>

	<?solid Tom "Blizzard" Kranenburg (Male) ?>
	<IcePlanetChild56>
		<title>Ice planet child</title>
		<titleShort>Ice child</titleShort>
		<desc>Growing up on the frozen wastes of an ocean moon, NAME only had animals and a few hard-bitten sailors as companions.

The lack of social interaction made him develop a interest in engineering — but he never developed any great fondness for humans.</desc>
	</IcePlanetChild56>

	<?solid Tom "Blizzard" Kranenburg (Male) ?>
	<Roboticist87>
		<title>Roboticist</title>
		<titleShort>Roboticist</titleShort>
		<desc>Sailors often died on the dangerous waters of NAME's ocean planet. HECAP created robots to replace them.

Over time, he collected a small crew of robots to do his bidding. HECAP became proficient at mechanics and engineering, but lost the taste for manual labor.</desc>
	</Roboticist87>

	<?solid Sa'Bikk "Sab" Saleosy (Male) ?>
	<ToxicChild59>
		<title>Toxic child</title>
		<titleShort>Toxic</titleShort>
		<desc>Growing up on a an Industrial planet, NAME started working in a chemical plant at age of six. Years of exposure to industrial toxins left him mentally scarred.

He eventually blew up the facility and escaped the planet in a stolen cargo ship.</desc>
	</ToxicChild59>

	<?solid Sa'Bikk "Sab" Saleosy (Male) ?>
	<StalwartFarmer91>
		<title>Stalwart farmer</title>
		<titleShort>Farmer</titleShort>
		<desc>With the farm under constant threat from brigands, NAME learned to defend himself with his father's rifle. HECAP also mastered how to construct walls to keep livestock in and predators out.

He once tried to paint a picture of his home, but discovered that he could only draw scribbles and ducks.</desc>
	</StalwartFarmer91>

	<?solid Eric "Teddy" Smith (Male) ?>
	<BoyScout19>
		<title>Boy scout</title>
		<titleShort>Scout</titleShort>
		<desc>NAME was in a boy scout troop on a midworld.

He learned many survival skills including how to thrive in the outdoors and how to tend to basic wounds.</desc>
	</BoyScout19>

	<?solid Eric "Teddy" Smith (Male) ?>
	<UrbworldPimp46>
		<title>Urbworld pimp</title>
		<titleShort>Pimp</titleShort>
		<desc>At first, NAME made a small profit from selling drugs. Then, he switched to selling women and made a fortune.

HECAP developed great skills with his fists. He also learned to fix up the injuries HE inflicted on the girls.</desc>
	</UrbworldPimp46>

	<?solid Erika Belsaas (Female) ?>
	<ScienceProdigy96>
		<title>Science prodigy</title>
		<titleShort>Prodigy</titleShort>
		<desc>NAME was top of her class in chemistry, physics, exobiology, astronomy and opera.

An unfortunate lab accident left her with a deathly fear of fire.</desc>
	</ScienceProdigy96>

	<?solid Erika Belsaas (Female) ?>
	<ParticlePhysicist6>
		<title>Particle physicist</title>
		<titleShort>Physicist</titleShort>
		<desc>NAME performed cutting-edge physics research. She wanted to help build a better and more peaceful future.</desc>
	</ParticlePhysicist6>

	<?solid Russell "Rusty" Shackleford (Male) ?>
	<SpeederRacer68>
		<title>Speeder racer</title>
		<titleShort>Racer</titleShort>
		<desc>Rusty was the son of a fern farmer in the towering forests of Khalderia.

He found his first love in speeder racing, zipping in and out of the massive canopies and gorgeous vistas of his homeworld. The seedy underworld of racing also forced him to learn to defend himself with a quick word or a quicker shot.</desc>
	</SpeederRacer68>

	<?solid Russell "Rusty" Shackleford (Male) ?>
	<DefenseLawyer2>
		<title>Defense lawyer</title>
		<titleShort>Lawyer</titleShort>
		<desc>NAME found that HE could make more money with a quick word than a blaster. Seeking a job where HIS silver tongue could be useful, HE turned to the law.

HECAP often defended the illegal speeder racers HE grew up with.</desc>
	</DefenseLawyer2>

	<?solid Niklas "Niklas" Fischer (Male) ?>
	<MercenaryRecruit61>
		<title>Mercenary recruit</title>
		<titleShort>Recruit</titleShort>
		<desc>Born to a long line of off-world mercenaries, NAME grew up in a busy trading hub. At a young age, HE was recruited into one of the mercenary crews.</desc>
	</MercenaryRecruit61>

	<?solid Niklas "Niklas" Fischer (Male) ?>
	<Ranger8>
		<title>Ranger</title>
		<titleShort>Ranger</titleShort>
		<desc>NAME lived alone, deep in a forest. HECAP protected the wildlife against poachers, and learned to satisfy HIS own material needs without outside help.</desc>
	</Ranger8>

	<?solid Christophe Géradon (Male) ?>
	<YoungPsychologist60>
		<title>Young psychologist</title>
		<titleShort>Psych</titleShort>
		<desc>NAME was born and raised on a poor midworld, in the front passenger seat of HIS mother's cab.

Watching pedestrians and listening to the taxi passengers all day long, HE soon became very good at figuring out someone's real purpose.</desc>
	</YoungPsychologist60>

	<?solid Christophe Géradon (Male) ?>
	<FactionLeader69>
		<title>Faction leader</title>
		<titleShort>Leader</titleShort>
		<desc>Early in HIS adulthood, NAME found HIMself surrounded by a gaggle of low-lifes.

For fun, HE gathered them and lead them to a certain death. HECAP knew then that HE had the talent to realize HIS ambitions of leadership.</desc>
	</FactionLeader69>

	<?solid Lukas Dietrich (Male) ?>
	<LabGrownChild20>
		<title>Lab-grown child</title>
		<titleShort>Lab-grown</titleShort>
		<desc>NAME was born in a laboratory as part of a altruistic but failed attempt to create a new class of human.

HISCAP childhood was filled with books and one-on-one tutoring. He was awkward, shy, and naive to the true nature of humanity.</desc>
	</LabGrownChild20>

	<?solid Lukas Dietrich (Male) ?>
	<CorpResearcher9>
		<title>Corp researcher</title>
		<titleShort>Researcher</titleShort>
		<desc>NAME was sold to a corporation and put to work as a corporate slave doing scientific research.

Unable to adapt to the social politics of his workplace, he buried himself in his work and failed to progress up the corporate ladder. Every day, he yearned to be left alone.</desc>
	</CorpResearcher9>

	<?solid Pablo Cholaky (Male) ?>
	<TechScholar7>
		<title>Tech scholar</title>
		<titleShort>Scholar</titleShort>
		<desc>NAME was a youth scholar of the world of science and technology.

HECAP strived every day to expand his intellectual abilities.</desc>
	</TechScholar7>

	<?solid Pablo Cholaky (Male) ?>
	<TechnologyDoctor90>
		<title>Technology doctor</title>
		<titleShort>Tech doc</titleShort>
		<desc>NAME performed research into propulsive fuels and energy generation.

HECAP loved technology research, and hoped to improve human life by doing it.</desc>
	</TechnologyDoctor90>

	<?solid Cole "Brick" Schmidt (Male) ?>
	<PitGladiator18>
		<title>Pit gladiator</title>
		<titleShort>Gladiator</titleShort>
		<desc>NAME was enslaved as a child and forced to fight creatures and other people in an underground fighting arena.

HECAP showed an affinity for the sport, and eventually bought his own freedom. However, his time in the pits never brought him much intellectual stimulation.</desc>
	</PitGladiator18>

	<?solid Cole "Brick" Schmidt (Male) ?>
	<PirateTrooper88>
		<title>Pirate trooper</title>
		<titleShort>Trooper</titleShort>
		<desc>NAME joined a renowned interstellar criminal organization, and was often part of shock-assault boarding parties during starship raids.

Though his combat experience made him a good fighter, the ruthlessness of the job left HIM cold-hearted and unenthusiastic about social interaction.</desc>
	</PirateTrooper88>

	<?solid Felix von Schild (Male) ?>
	<FactoryWorker58>
		<title>Factory worker</title>
		<titleShort>Worker</titleShort>
		<desc>Felix grew up in a large factory city on an industrial world.

Since poverty was rampant and food scarce, he worked for whatever wages he could get. This wasn't an easy life, but Felix never shied away from a hard day's work.</desc>
	</FactoryWorker58>

	<?solid Felix von Schild (Male) ?>
	<CombatMedic16>
		<title>Combat medic</title>
		<titleShort>Medic</titleShort>
		<desc>After his home country entered a large-scale war, Felix was drafted into the army as a combat medic.

His few years in the trenches trying to keep his fellow soldiers alive gave him an acute sense for first aid. Losing many friend has made him stoic and reserved.</desc>
	</CombatMedic16>

	<?solid Krandus "Krand" Zaxsen (Male) ?>
	<RichBoy51>
		<title>Rich boy</title>
		<titleShort>Rich boy</titleShort>
		<desc>NAME grew up on a midworld with loving parents, a cute pet and a lot of money — but no friends.

HECAP was always told by his father that 'those peasants just want your money'. So, HE spent most of his time alone, or fighting other kids.</desc>
	</RichBoy51>

	<?solid Krandus "Krand" Zaxsen (Male) ?>
	<HiredGun99>
		<title>Hired gun</title>
		<titleShort>Hired gun</titleShort>
		<desc>NAME always wanted to prove HE could make a living without HIS parents' help. HECAP did shady jobs that often involved pointing guns at innocent people.

He eventually made enough money to board a cheap freighter. He discovered why it was so cheap when it crashed.</desc>
	</HiredGun99>

	<?solid Larusa Rynyk (Female) ?>
	<Athlete75>
		<title>Athlete</title>
		<titleShort>Athlete</titleShort>
		<desc>NAME was professional athlete at early age. Thanks to her skills, she was able to leave her homeworld and enroll in a glitterworld university of science and technology.

Because of her demanding schedule and introverted nature, she became socially inept.</desc>
	</Athlete75>

	<?solid Larusa Rynyk (Female) ?>
	<StilettoAssassin10>
		<title>Stiletto assassin</title>
		<titleShort>Assassin</titleShort>
		<desc>Because of her skills, NAME developed a sense of superiority. In time, she lost her sense of empathy. She often got into fights, and discovered how easy it is to kill a person.

After realizing her talents, she became one of the most efficient assassins in the system.</desc>
	</StilettoAssassin10>

	<?solid Exorus "Huntsman" Hawke (Male) ?>
	<SoleSurvivor99>
		<title>Sole survivor</title>
		<titleShort>Survivor</titleShort>
		<desc>Hawke's entire tribe was wiped out by a mysterious disease.

Found alone and adopted by another band, he never became close with the other tribe members. He preferred to stay away from his new home, wandering the woods and tending the animals.</desc>
	</SoleSurvivor99>

	<?solid Exorus "Huntsman" Hawke (Male) ?>
	<Hunter7>
		<title>Hunter</title>
		<titleShort>Hunter</titleShort>
		<desc>Hawke was a master hunter.

He learned to track and trap any animal in the most dangerous of places, and had deep knowledge of many ingenious methods for taking down specific large animals.</desc>
	</Hunter7>

	<?solid Dennis "Mac" McCarthy (Male) ?>
	<MechanoidHacker35>
		<title>Mechanoid hacker</title>
		<titleShort>Mechacker</titleShort>
		<desc>The only son of a well respected mechanoid inventor, NAME had access to the materials to subvert and modify HIS father's creations.

HECAP used drugs to increase HIS productivity. Unfortunately, the side-effects included persistent delusions of being mechanized, which limited HIS social life.</desc>
	</MechanoidHacker35>

	<?solid Dennis "Mac" McCarthy (Male) ?>
	<BattlefieldTech63>
		<title>Battlefield tech</title>
		<titleShort>Technician</titleShort>
		<desc>NAME had received firearms training, but HIS work was focused on technical adaption and manipulation of combat mechanoids on the battlefield.

HECAP developed PTSD after narrowly escaping a primitive firebomb attack in a wheat field. The army medically discharged him from service.</desc>
	</BattlefieldTech63>

	<?solid Marcus "Adiemus" Bergström (Male) ?>
	<ProjectSubject48>
		<title>Project subject</title>
		<titleShort>Subject</titleShort>
		<desc>NAME was picked by government agents for the mysterious "Frame Project".

Due to memory blockages, however, he remembers very little about this project or its true agenda — only that there were few survivors.</desc>
	</ProjectSubject48>

	<?solid Marcus "Adiemus" Bergström (Male) ?>
	<MasterTrader3>
		<title>Master trader</title>
		<titleShort>Trader</titleShort>
		<desc>NAME was a master at trading. HECAP earned his nickname by helping a village through a trying time.</desc>
	</MasterTrader3>

	<?solid Joshua "Zug" Hamby (Male) ?>
	<HexCellArtist19>
		<title>Hex-cell artist</title>
		<titleShort>Artist</titleShort>
		<desc>NAME crafted sculptures from spent hex-cells and traded them to a local museum for food.

After HIS popularity grew, HE was approached by a pirate and abducted. The pirate kept HIM prisoner and forced HIM to create sculptures for sale.</desc>
	</HexCellArtist19>

	<?solid Joshua "Zug" Hamby (Male) ?>
	<ExoticChef84>
		<title>Exotic chef</title>
		<titleShort>Chef</titleShort>
		<desc>NAME has always gone overboard when it comes to food. HECAP is always seeking new and exotic ingredients.

HISCAP quest for ingredients has brought HIM into some close calls with local flora and fauna.</desc>
	</ExoticChef84>

	<?solid Geckulon "Gecko" Decktar (Male) ?>
	<PlagueProdigy12>
		<title>Plague prodigy</title>
		<titleShort>Prodigy</titleShort>
		<desc>NAME's childhood was cut short when a mysterious plague hit his homeworld.

HECAP watched his friends die, and his compassion for humanity died with them. In its place a new thirst for knowledge emerged.</desc>
	</PlagueProdigy12>

	<?solid Geckulon "Gecko" Decktar (Male) ?>
	<MadScientist79>
		<title>Mad scientist</title>
		<titleShort>Scientist</titleShort>
		<desc>NAME's lust for knowledge was only matched by his disdain for anyone who would stand in the way of his research.

Traveling from world to world, he sought answers to questions few dared to ask.</desc>
	</MadScientist79>

	<?solid Linghao "Trumpet" Zhang (Male) ?>
	<Dreamer11>
		<title>Dreamer</title>
		<titleShort>Dreamer</titleShort>
		<desc>NAME was an expressive child. HECAP sang often, and made friends very easily, be they young or old, male or female.

HECAP hated fighting, but when made angry, HE could be dangerous. HISCAP temper was quick.</desc>
	</Dreamer11>

	<?solid Linghao "Trumpet" Zhang (Male) ?>
	<SpaceExplorer81>
		<title>Space explorer</title>
		<titleShort>Explorer</titleShort>
		<desc>NAME once spent ten years trapped, alone on an alien planet. HECAP quickly adapted to the local environment, and learned to communicate with HIS local enemies.

This long period alone left him without close friends. HISCAP heart is sensitive, but he learned to hide HIS emotions very well.</desc>
	</SpaceExplorer81>
-->

	<?solid Meredith "Latch" Abernathy (Female) ?>
	<UrbworldUrchin13>
		<title>Городская шпана</title>
		<titleShort>Шпана</titleShort>
		<desc>NAME рождается в самых мрачных трущобах HIS родного городского мира. HECAP учится самостоятельно выживать без заботы матери, сражаясь за каждый замеченный кусочек еды.

В конце концов, когда HIS таланты превосходят умения сверстников, HE поднимается с глубины на улицы поверхности и окончательно покидает свою мать.</desc>
	</UrbworldUrchin13>

	<?solid Meredith "Latch" Abernathy (Female) ?>
	<Smuggler62>
		<title>Пилот-контрабандист</title>
		<titleShort>Пилот</titleShort>
		<desc>NAME становится пилотом по контракту, обладая умением красть товар, перевозить контрабанду и при этом не попадаться.

В конце концов, HE накапливает достаточно, чтобы купить себе собственный корабль и самостоятельно распространять свои товары по разным мирам.</desc>
	</Smuggler62>

	<?solid Caverlorn "Cave" Hunter (Male) ?>
	<MilitaryRecruit62>
		<title>Военный рекрут</title>
		<titleShort>Рекрут</titleShort>
		<desc>NAME рождается в среднем мире, управляемом чрезвычайно милитаристской диктатурой.

С раннего возраста HIS обучают быть хорошим солдатом, стрелять и сражаться холодным оружием.</desc>
	</MilitaryRecruit62>

	<?solid Caverlorn "Cave" Hunter (Male) ?>
	<DestroyerGeneral40>
		<title>Генерал-разрушитель</title>
		<titleShort>Генерал</titleShort>
		<desc>NAME получает звание генерала-разрушителя в вооружённых силах среднего мира.

HECAP славится своим мастерством владения оружием, а также умением пилотирования корабля.</desc>
	</DestroyerGeneral40>

	<?solid Tyren Nordgren (Male) ?>
	<StreetUrchin51>
		<title>Уличная шпана</title>
		<titleShort>Шпана</titleShort>
		<desc>NAME рождается в бедной семье городского мира и в раннем возрасте остаётся на улице.

HECAP обучается воровать и убивать, чтобы выжить на безжалостных улицах, и повышает навыки ближнего и дальнего боя. В HIS жизни было мало времени для разговоров.</desc>
	</StreetUrchin51>

	<?solid Tyren Nordgren (Male) ?>
	<SerialMurderer52>
		<title>Серийный убийца</title>
		<titleShort>Убийца</titleShort>
		<desc>NAME начинает получать удовольствие от убийства людей, поэтому убивает всё чаще и совершенствует свои методы. HECAP прячется в самых тёмных переулках, часами выслеживая жертв.

HECAP любит делать из своих жертв настоящие произведения искусства и славится тем, что оставляет свою подпись на телах убитых.</desc>
	</SerialMurderer52>

	<?solid Shadoz "Shad" Penum (Male) ?>
	<MedievalThief74>
		<title>Средневековый вор</title>
		<titleShort>Вор</titleShort>
		<desc>NAME растёт бедным и голодным ребёнком на средневековой планете и обучается заботиться о себе.

Сначала HE крадёт только по крайней нужде. Затем учится забирать всё, что пожелает.</desc>
	</MedievalThief74>

	<?solid Shadoz "Shad" Penum (Male) ?>
	<HumanTrafficker69>
		<title>Торговец людьми</title>
		<titleShort>Работорговец</titleShort>
		<desc>NAME похищает детей из их домов, чтобы продавать их заинтересованным покупателям.

Со временем HE теряет последние моральные ориентиры.</desc>
	</HumanTrafficker69>

	<?solid Gil "Giggles" Durnin (Either) ?>
	<TraumatizedYouth62>
		<title>Юный меланхолик</title>
		<titleShort>Меланхолик</titleShort>
		<desc>В детстве NAME живёт в уютном среднем мире.

У HIS матери с протезофобией выявляют порок сердца. В акте отчаяния HIS отец похищает невинных людей и вырезает их сердца. Отца арестовали, но NAME так и остаётся с душевной травмой.</desc>
	</TraumatizedYouth62>

	<?solid Gil "Giggles" Durnin (Either) ?>
	<MentalPatient64>
		<title>Душевнобольной</title>
		<titleShort>Пациент</titleShort>
		<desc>NAME попадает в психиатрическую больницу, где проводит время за успокоительными процедурами.

В конце концов HIS выпускают, но у нHIS сохраняется эмоциональная отстранённость, любопытство к анатомии человека и маниакальный смех.</desc>
	</MentalPatient64>

	<?solid Jayden Grey (Male) ?>
	<GalacticPage15>
		<title>Галактический паж</title>
		<titleShort>Паж</titleShort>
		<desc>NAME служит адъютантом у высшего адмирала космического флота. HECAP обучается светским манерам, в том числе правилам этикета и искусству беседы.

В том феодальном обществе считается большой честью служить столь авторитетному человеку.</desc>
	</GalacticPage15>

	<?solid Jayden Grey (Male) ?>
	<EnvoyOfTheStars91>
		<title>Посланник звёзд</title>
		<titleShort>Посол</titleShort>
		<desc>NAME поступает в дипломатический корпус. Честь и традиции становятся теми принципами, от которых HE не отступает ни в одной миссии.

Высокая должность постепенно отдаляет HIS от ручного труда, позволяя сосредоточиться на своём ораторском искусстве. NAME оставляет прочее искусство другим.</desc>
	</EnvoyOfTheStars91>

	<?solid Velius "Veli" Ayalp (Male) ?>
	<ApprenticeSmith9>
		<title>Кузнец-подмастерье</title>
		<titleShort>Подмастерье</titleShort>
		<desc>NAME растёт, помогая своему отцу в кузнице.

Они стали одними из последних кузнецов планеты, которые используют традиционные кузнечные методы. Они даже сами собирают некоторые материалы.

Иногда, после работы, NAME размахивает собственноручно выкованными мечами.</desc>
	</ApprenticeSmith9>

	<?solid Velius "Veli" Ayalp (Male) ?>
	<Blacksmith32>
		<title>Кузнец</title>
		<titleShort>Кузнец</titleShort>
		<desc>В своём средневековом мире NAME зарабатывает себе репутацию отличного кузнеца. Также у нHIS неплохо получается орудовать выкованными мечами.</desc>
	</Blacksmith32>

	<?solid Dan "Grill" Griliopoulos (Male) ?>
	<CloneFarmed43>
		<title>Выращенный клон</title>
		<titleShort>Клон</titleShort>
		<desc>Клонированных детей помещают в богатые органикой капсулы-матки и быстро выращивают, развивая сознание в симуляторе мира. Их вынимают позже, иногда для еды, иногда на органы, иногда как рабочих, но всегда называют «расходниками».</desc>
	</CloneFarmed43>

	<?solid Dan "Grill" Griliopoulos (Male) ?>
	<CloneFarmer72>
		<title>Выращиватель клонов</title>
		<titleShort>Клонёр</titleShort>
		<desc>Сбором продукции клоновых ферм в основном занимаются сами клоны, особенно те, кто стремились к общению внутри симулятора. NAME становится одним из таких клонов. Впоследствии HE сбегает с ферм и направляется к звёздам.</desc>
	</CloneFarmer72>

	<?solid Joe "Boss" Panzer (Male) ?>
	<GangMember12>
		<title>Член банды</title>
		<titleShort>Шпана</titleShort>
		<desc>NAME вырастает без родителей, в одиночку, сражаясь за выживание на улицах.

Как бы ни было тяжело выживать, HE никогда не отчаивается.</desc>
	</GangMember12>

	<?solid Joe "Boss" Panzer (Male) ?>
	<GangBoss0>
		<title>Главарь банды</title>
		<titleShort>Босс</titleShort>
		<desc>NAME становится главарём банды преступников. Ради выживания они часто грабят межзвёздных торговцев, добывая еду и припасы. Иногда HIM приходится убивать охрану. Иногда полицейских, прибывших остановить их.

Спустя годы разбоя NAME становится одним из самых разыскиваемых преступников в местной звёздной империи.</desc>
	</GangBoss0>

	<?solid Barrick "Boss" Lyons (Male) ?>
	<MilitantChild30>
		<title>Потомок военного</title>
		<titleShort>Солдат</titleShort>
		<desc>NAME рождается в семье военных, где HIS заставляют практиковаться в рукопашных схватках и тактике боя.

В свободное время NAME собирает небольшие самодельные устройства. Это оттачивает HIS разум.</desc>
	</MilitantChild30>

	<?solid Barrick "Boss" Lyons (Male) ?>
	<LostMarine68>
		<title>Пропавший десантник</title>
		<titleShort>Дезертир</titleShort>
		<desc>Вскоре после повышения до высокой должности в войсках своей планеты NAME бесследно исчезает.

Позже HE снова появляется во главе собственных войск. Никто не знает причины такого поступка.</desc>
	</LostMarine68>

	<?solid Yuu "Hakuja" Ito (Female) ?>
	<Killer70>
		<title>Убийца</title>
		<titleShort>Убийца</titleShort>
		<desc>NAME растёт кровожадным ребёнком. В деревне HIS считают плодом совокупления человека и змеи-демоницы.

Однажды HE становится свидетелем того, как отец предаёт и убивает HIS мать. После этого NAME жаждет узнать, сколько людей HIM по силам погубить своими руками.</desc>
	</Killer70>

	<?solid Yuu "Hakuja" Ito (Female) ?>
	<Healer46>
		<title>Лекарь</title>
		<titleShort>Лекарь</titleShort>
		<desc>NAME находит время восторгаться красотой окружающего мира.

Время от времени проявляется HIS пассивная агрессия, но HE пытается приспособиться к изменениям в своей жизни.</desc>
	</Healer46>

	<?solid Justin "Justice" Calvert (Male) ?>
	<ProfessionalGamer86>
		<title>Игрок-профи</title>
		<titleShort>Геймер</titleShort>
		<desc>NAME погружается в мир видеоигр с тех пор, как HIS руки смогли держать джойстик.

HECAP занимает места в середине таблицы на нескольких местных турнирах в 16-битную эру. Потому никто не обращает внимания, что, став подростком, NAME покидает киберспорт.</desc>
	</ProfessionalGamer86>

	<?solid Justin "Justice" Calvert (Male) ?>
	<ToasterRepairman81>
		<title>Ремонтник техники</title>
		<titleShort>Ремонтник</titleShort>
		<desc>NAME становится мастером на все руки, увлечённым технологиями, и стремится изобрести устройства и машины, которые навсегда изменят HIS родной мир.

После нескольких неудачных, а иногда и разрушительных творений HE оставляет свою мечту и устраивается на работу, более подходящую своей квалификации.</desc>
	</ToasterRepairman81>

	<?solid Joshua "Marjot" Marjot (Either) ?>
	<WolfPackMember79>
		<title>Член стаи волков</title>
		<titleShort>Маугли</titleShort>
		<desc>HISCAP отвергла родная семья, зато принимают и воспитывают волки. Смыслом жизни становятся бег, охота и защита своей стаи.

NAME обучается эффективно сражаться зубами и когтями, а также узнаёт жестокие и действенные первобытные способы охоты.</desc>
	</WolfPackMember79>

	<?solid Joshua "Marjot" Marjot (Either) ?>
	<BehaviourResearch99>
		<title>Зоопсихолог</title>
		<titleShort>Учёный</titleShort>
		<desc>После того, как HIS вылавливают и направляют по пути современного общества, NAME быстро приспосабливается к новой жизни. HECAP начинает заниматься исследованием поведенческих моделей у животных, и в конце концов обзаводится собственной лабораторией.

HISCAP специализацией становятся псовые, хотя NAME многое знает обо всех животных. Растения же HIS не интересуют.</desc>
	</BehaviourResearch99>

	<?solid Matthew "Matt" Tomsinski (Male) ?>
	<RebelStudent39>
		<title>Студент-бунтарь</title>
		<titleShort>Студент</titleShort>
		<desc>NAME вырастает в скромной, но благополучной семье, где поощрялось HIS желание играть в шахматы и стрелять по тарелочкам.

Со скуки HE находит радость в спорах с учителями на тему противоречий между официально декларируемыми ценностями их планеты и политикой правительства.</desc>
	</RebelStudent39>

	<?solid Matthew "Matt" Tomsinski (Male) ?>
	<PoliticalActivist61>
		<title>Политический активист</title>
		<titleShort>Активист</titleShort>
		<desc>NAME связывается с радикальной политической группировкой, противостоящей правительству HIS родного мира.

 Соратники обучают HIS тактике партизанских действий, что приносит HIM умение сражаться, но заставляет поступиться собственными убеждениями.</desc>
	</PoliticalActivist61>

	<?solid Yutong "Li" Li (Male) ?>
	<Cadet99>
		<title>Кадет</title>
		<titleShort>Кадет</titleShort>
		<desc>NAME рождается на планете Новый Китай, HIS отец работает начальником полиции и воспитывает своего ребёнка в излишней строгости.

HIMCAP приходится каждый день заниматься военными упражнениями и содержать свою комнату в безупречной чистоте и готовой к осмотру. С тех пор HE питает отвращение к насилию.</desc>
	</Cadet99>

	<?solid Yutong "Li" Li (Male) ?>
	<Flaneur73>
		<title>Праздный зевака</title>
		<titleShort>Фланёр</titleShort>
		<desc>NAME фланирует по улицам своего мира, посещая кафе, с каждым шагом наслаждаясь свободой, ни к чему не привязываясь.

Всё это время HE никому не доверяет. И не исполняет ничьих приказов.</desc>
	</Flaneur73>

	<?solid Sarai "Sarai" Tang (Female) ?>
	<ShipTechnician62>
		<title>Корабельный техник</title>
		<titleShort>Техник</titleShort>
		<desc>NAME становится учеником техника на торговом судне, курсирующем между станциями и планетами родной системы. На этой должности HE учится чинить и улучшать разные машины.

Временами их кораблю поручают короткие разведывательные полёты в опасные регионы космоса.</desc>
	</ShipTechnician62>

	<?solid Sarai "Sarai" Tang (Female) ?>
	<ChiefEngineer74>
		<title>Главный инженер</title>
		<titleShort>Инженер</titleShort>
		<desc>NAME становится экспертом в узлах и агрегатах на борту большого космического корабля, и HIS назначают главным инженером.

Основные жизненные потребности HIM обеспечивает экипаж. Впоследствии NAME исчезает вместе с кораблём во время длительного исследовательского рейса.</desc>
	</ChiefEngineer74>

	<?solid Wesley "Wes" Keith (Male) ?>
	<BlacksmithsSon72>
		<title>Потомок кузнеца</title>
		<titleShort>Кузнец</titleShort>
		<desc>NAME живёт в захудалом районе старого города. HISCAP отец держит там же кузницу, и HE по возможности всегда помогает отцу в работе.

Позже отец берёт HIS подмастерьем и воспитывает из нHIS мужчину. Также HIS увлечением становится стрельба.</desc>
	</BlacksmithsSon72>

	<?solid Wesley "Wes" Keith (Male) ?>
	<BlacksmithShooter88>
		<title>Кузнец-стрелок</title>
		<titleShort>Оружейник</titleShort>
		<desc>Ещё в HIS молодости на их семейный магазин нападает полиция. NAME расстреливает двух полицейских, прежде чем HIS сбивают с ног и арестовывают.

HISCAP приговаривают к пожизненному заключению, но NAME узнаёт от других преступников об их перевозке и предстоящем налёте на конвой.</desc>
	</BlacksmithShooter88>

	<?solid Sam "Sammy" Gerador (Either) ?>
	<JoywireAddict67>
		<title>Цифровой наркоман</title>
		<titleShort>Торчок</titleShort>
		<desc>NAME растёт в богатой семье. Родители обеспечивают HIS всем, что HE пожелает. Открыв для себя чипы счастья, NAME получает психологическую зависимость. Как только HIS родители осознают, что произошло, они сразу же разрывают все отношения, оставляя HIS без содержания.

Тогда NAME начинает любыми возможными способами искать себе новые версии чипов.</desc>
	</JoywireAddict67>

	<?solid Sam "Sammy" Gerador (Either) ?>
	<AddictionCounsel61>
		<title>Бывший наркоман</title>
		<titleShort>Советник</titleShort>
		<desc>Излечившись от зависимости, NAME принимает образ жизни без насилия и даёт обет помогать другим людям.

HECAP путешествует между общинами и использует свои знания в области медицины, искусства и ремёсел, чтобы помогать тем, кто борется со своими зависимостями.</desc>
	</AddictionCounsel61>

	<?solid Malachai "Lachi" Rabenhertz (Male) ?>
	<ChildKnave65>
		<title>Юный паж</title>
		<titleShort>Паж</titleShort>
		<desc>NAME служит пажом короля Лотерика. HIMCAP нравится тренироваться с шестом и заниматься рукопашным боем. HECAP быстро привыкает к пылу битв и умело разжигает это пламя.

HECAP честно служит своему повелителю, пока король не умирает в результате несчастного случая.</desc>
	</ChildKnave65>

	<?solid Malachai "Lachi" Rabenhertz (Male) ?>
	<BloodgameSurvivor96>
		<title>Кровавый победитель</title>
		<titleShort>Выживший</titleShort>
		<desc>HISCAP продают компании Корстарс Интертейнмент, где используют в роли жертвы в «Кровавой игре», одном из шоу компании, транслируемом по всей системе.

HISCAP манипулирование окружающими делает HIS сущим кошмаром, даже для зрителей. Тогда HIS вышвыривают на планету, полную опасных животных, преступников и вооружённых дронов с камерами.</desc>
	</BloodgameSurvivor96>

	<?solid Lucas "Blackjack" Wakefield (Male) ?>
	<WastelandWanderer2>
		<title>Странник пустошей</title>
		<titleShort>Странник</titleShort>
		<desc>NAME рождается в богатой семье на пустынном мире, но оказывается в изгнании после того, как дом HIS родителей разрушает отряд наёмников.

HIMCAP удаётся спрятаться в вентиляционной трубе под семейной виллой. Поклявшись отомстить убийцам и тем, кто их нанял, HE в одиночку направляется в пустоши.</desc>
	</WastelandWanderer2>

	<?solid Lucas "Blackjack" Wakefield (Male) ?>
	<VoidspaceRaider8>
		<title>Космический налётчик</title>
		<titleShort>Налётчик</titleShort>
		<desc>Долгие годы NAME ищет убийцу своей семьи. В конце концов HIS приглашают в группу космических рейдеров. HECAP даёт согласие в надежде, что это поможет найти убийцу.

Из-за своей способности неизменно уходить от опасности в самый последний момент HE получает прозвище «Блэкджек» в знак признания своей удачливости.</desc>
	</VoidspaceRaider8>

	<?solid Daniel "Dankman" Mann (Male) ?>
	<PyroAssistant17>
		<title>Помощник-пироман</title>
		<titleShort>Помощник</titleShort>
		<desc>В индустриальном мире рано понимаешь: если хочешь есть, придётся работать. И NAME работает, помогая на кухне и по дому. Дети могут пролезть в места, куда не попасть взрослым, а на HIS родине техника безопасности достаточно гибка.

HISCAP всегда считали немножко пироманом, а после несчастного случая HIS перестают пускать на кухню.</desc>
	</PyroAssistant17>

	<?solid Daniel "Dankman" Mann (Male) ?>
	<MachineFixer97>
		<title>Наладчик машин</title>
		<titleShort>Наладчик</titleShort>
		<desc>NAME всегда умело устраняет механические неполадки, если они не касаются кухни.

Долгая жизнь среди опасного оборудования и горючих химикатов учит HIS вполне прилично латать себя. Однако даже боль не отучает HIS от опасных игр с огнём.</desc>
	</MachineFixer97>

	<?solid Ryoko "Onesan" Minese (Female) ?>
	<StreetUrchin39>
		<title>Уличная шпана</title>
		<titleShort>Кидала</titleShort>
		<desc>После бегства из дома NAME живёт на улице.

NAME быстро вырастает и рано постигает, как просто обводить людей вокруг пальца.</desc>
	</StreetUrchin39>

	<?solid Ryoko "Onesan" Minese (Female) ?>
	<SpaceMerchant61>
		<title>Космический купец</title>
		<titleShort>Купец</titleShort>
		<desc>NAME ведёт независимый межпланетный образ жизни и стремится подавить в себе любой романтический интерес, как и HIS деловые соперники. Пока HIM не удаётся купить собственный корабль, HE берёт чартерные корабли напрокат.</desc>
	</SpaceMerchant61>

	<?solid Charles "Charlzie" Zillioner (Male) ?>
	<BrothelGofer60>
		<title>Посыльный в борделе</title>
		<titleShort>Посыльный</titleShort>
		<desc>NAME рождается в среднем мире с паровой энергетикой, охваченном глубоким экономическим кризисом, и с ранних лет начинает работать. HECAP берётся за любое дело: воровство, чистку обуви, шитьё. Но в основном HE служит на побегушках в борделе, доставляя всевозможные афродизиаки и наркотики в номера к путанам.</desc>
	</BrothelGofer60>

	<?solid Charles "Charlzie" Zillioner (Male) ?>
	<DrugLieutenant88>
		<title>Наркоторговец</title>
		<titleShort>Барыга</titleShort>
		<desc>NAME руководит торговлей наркотиков под началом Грейди Лоумана. HECAP следит, чтобы HIS люди толкали дурь, когда это выгодно, и сражались с другими картелями, когда власти их прижимают.

HISCAP навыки общения позволяют HIM держаться на вершине этой политической игры, так что у нHIS всегда хватает слуг для уборки и готовки.</desc>
	</DrugLieutenant88>

	<?solid Skye "Skye" Lorne (Female) ?>
	<LaborCampOrphan93>
		<title>Сирота из раблагеря</title>
		<titleShort>Сирота</titleShort>
		<desc>NAME рано теряет родителей из-за аварии на производстве и растёт в трудовом лагере для сирот. Надсмотрщики лагеря не жалеют своих подопечных, но всё же дети одеты и накормлены.</desc>
	</LaborCampOrphan93>

	<?solid Skye "Skye" Lorne (Female) ?>
	<UrbworldEnforcer55>
		<title>Городской пристав</title>
		<titleShort>Пристав</titleShort>
		<desc>NAME становится сотрудником правоохранительных органов в древнем городском мире.

HECAP имеет дело с отбросами человечества, начиная с защиты жадной знати в сверкающих дворцах и заканчивая искоренением каннибальских культов в глубинных недрах подземного улья.</desc>
	</UrbworldEnforcer55>

	<?solid Christian "Wolle" Alberts (Male) ?>
	<GameFanatic49>
		<title>Фанат игр</title>
		<titleShort>Геймер</titleShort>
		<desc>NAME растёт фанатичным игроком, способным выживать в мире виртуальных игр.

Однажды, когда NAME пытается продемонстрировать свои навыки в реальном мире, HIS похищает безумный учёный для экспериментов. HECAP сбегает оттуда, но HIS до сих пор преследуют эти воспоминания.</desc>
	</GameFanatic49>

	<?solid Christian "Wolle" Alberts (Male) ?>
	<ToolMechanic40>
		<title>Слесарь</title>
		<titleShort>Слесарь</titleShort>
		<desc>NAME становится знаменитым мастером по производству инструмента в приграничном мире.

После того как HIS фирма со скандалом закрывается, HE присоединяется к племени, чтобы выжить, делает отличные ножи и молотки, путешествует и продаёт свои изделия в разных поселениях.</desc>
	</ToolMechanic40>

	<?solid Bryan "BW" Wong (Male) ?>
	<ClassClown20>
		<title>Клоун класса</title>
		<titleShort>Клоун</titleShort>
		<desc>В высококонкурентной среде своей школы утопического мира NAME всегда предпочитает играть в классе роль клоуна, чтобы развеять напряжение.

Из-за этого у нHIS развивается чувство социального отчаяния, как и талант комедианта.</desc>
	</ClassClown20>

	<?solid Bryan "BW" Wong (Male) ?>
	<CraftShaper11>
		<title>Инженер-конструктор</title>
		<titleShort>Форматор</titleShort>
		<desc>NAME запирается на несколько лет в своей студии и питается едой из быстрой доставки, чтобы не тратить время на готовку.

В конце концов, HIS творения приносят HIM высшую награду в конкурсе «Семантический Мир» — разрешение воплотить любой проект в одно мгновение при помощи новейших технологий.</desc>
	</CraftShaper11>

	<?solid Erie "Diver" Riggs (Either) ?>
	<CrimeBossChild12>
		<title>Дитя мафиози</title>
		<titleShort>Дитя мафиози</titleShort>
		<desc>NAME — приёмный ребёнок в семье печально известного мафиози. HISCAP учат всем аспектам семейного бизнеса: от провоза контрабанды до изощрённых способов убийства.

Когда на семью нападают, отец приказывает HIM спрятаться в потайной капсуле криптосна.</desc>
	</CrimeBossChild12>

	<?solid Erie "Diver" Riggs (Either) ?>
	<MercenaryLeader48>
		<title>Главарь наёмников</title>
		<titleShort>Наёмник</titleShort>
		<desc>Оставшись в одиночестве, NAME ставит своей целью возродить бизнес своего отца. HECAP смещает лидера небольшой банды наёмников и берёт её под свой контроль. Они начинают угонять торговые корабли и забирать себе ценный груз.

Однако HIS люди поднимают бунт, и сдают своего босса властям. HISCAP арестовывают и приговаривают к смерти.</desc>
	</MercenaryLeader48>

	<?solid Markus "Markus" Wienholz (Male) ?>
	<SentimentalChild27>
		<title>Нежное дитя</title>
		<titleShort>Добряк</titleShort>
		<desc>NAME — ребёнок с добрым сердцем. Когда у кого-то возникают проблемы, HE приходит на помощь. А если помочь не получается, NAME очень переживает по этому поводу.

HECAP мечтает стать солдатом, что борется против рейдеров и инопланетян.</desc>
	</SentimentalChild27>

	<?solid Markus "Markus" Wienholz (Male) ?>
	<SpecialForces72>
		<title>Спецназовец</title>
		<titleShort>Спецназовец</titleShort>
		<desc>Дайте HIM лишь повод убивать! Хороший повод!

NAME становится умелым солдатом — настолько умелым, что его берут в спецподразделение для борьбы против вооружённых группировок и враждебно настроенных ксенолюдей. HECAP не считает себя героем-одиночкой и неплохо работает в группе.</desc>
	</SpecialForces72>

	<?solid Akira "Ark" Kaneda (Male) ?>
	<HackerKid65>
		<title>Юный хакер</title>
		<titleShort>Хакер</titleShort>
		<desc>NAME рождается в высокотехнологичном мире и с юных лет учится взламывать умные устройства.

Проведя кучу времени за ковырянием в компьютерах, NAME хорошо ладит с машинами, а с людьми — не очень.</desc>
	</HackerKid65>

	<?solid Akira "Ark" Kaneda (Male) ?>
	<BattleMechanic79>
		<title>Боевой механик</title>
		<titleShort>Механик</titleShort>
		<desc>NAME становится наёмником в системе, переживающей начало эры термоядерного синтеза.

NAME без ума от новых технологий. HECAP тратит много времени на поиск «правильной» экипировки и часто дорабатывает своё снаряжение необычными способами.</desc>
	</BattleMechanic79>

	<?solid Jeremy "Dems" Demler (Male) ?>
	<VideoGamer94>
		<title>Геймер</title>
		<titleShort>Геймер</titleShort>
		<desc>NAME вырастает в среднем мире, проводя кучу времени в своей комнате за видеоиграми. У нHIS добросердечный характер, HE любит животных.

Вырастая, HE присматривается к «химии» как к способу «усовершенствовать» собственную реальность. В это трудное время NAME находит приют и утешение в спортзале.</desc>
	</VideoGamer94>

	<?solid Jeremy "Dems" Demler (Male) ?>
	<DischargedSoldier81>
		<title>Отставной солдат</title>
		<titleShort>Солдат</titleShort>
		<desc>Чтобы наскрести на дозу, NAME занимается проституцией. Желая завязать со всем этим, HE идёт в армию и учится воевать.

Будучи «самым умным», NAME часто обсуждает приказы и задаёт ненужные вопросы. В конечном итоге это приводит к позорному увольнению, с особым чипом в плече.</desc>
	</DischargedSoldier81>

	<?solid Anton "Waltz" Walther (Male) ?>
	<Student1>
		<title>Студент</title>
		<titleShort>Студент</titleShort>
		<desc>NAME изучает химию и квантовую механику в качестве развлечения.

HECAP преуспевает в том, чтобы поручать другим делать простую работу вместо нHIS, и ставит себе целью жизни вообще не заниматься ручным трудом.</desc>
	</Student1>

	<?solid Anton "Waltz" Walther (Male) ?>
	<Chemist38>
		<title>Химик</title>
		<titleShort>Химик</titleShort>
		<desc>NAME становится химиком-исследователем. Создавая новые соединения и препараты, HE работает с самыми разными веществами: от фармацевтики до взрывчатки.</desc>
	</Chemist38>

	<?solid Asate Sharr (Male) ?>
	<SuperSoldier19>
		<title>Суперсолдат</title>
		<titleShort>Солдат</titleShort>
		<desc>Правительство страны, в которой рождается NAME, запускает экспериментальную программу по разработке суперсолдат. Они похищают тысячи детей, промывают им мозги при помощи медицинских препаратов и различных устройств и обучают сражаться.

Большинство детей умирает, но не NAME. Первого человека HE убивает в шесть лет, а вскоре поле этого начинает принимать участие в полевых операциях.</desc>
	</SuperSoldier19>

	<?solid Asate Sharr (Male) ?>
	<SuperSoldier81>
		<title>Суперсолдат</title>
		<titleShort>Солдат</titleShort>
		<desc>NAME, продукт программы по созданию суперсолдат, запущенной ныне низложенным правительством, пребывает в растерянности. Пережив последнюю самоубийственную атаку на вражеский корабль-носитель, HE не знает, что же HIM делать теперь.

Впервые в HIS жизни нет ни приказаний, ни боевых задач. Выбравшись из обломков, HE устремляется навстречу неизвестности, к свободе.</desc>
	</SuperSoldier81>

	<?solid Benjamin "Ben" Woolums (Male) ?>
	<HeadjackAddict49>
		<title>Компьютероман</title>
		<titleShort>Торчок</titleShort>
		<desc>В детстве NAME предпочитает компьютеры обществу людей или животных. По несколько дней HE проводит, подключившись к компьютеру через головной разъём.</desc>
	</HeadjackAddict49>

	<?solid Benjamin "Ben" Woolums (Male) ?>
	<CorporateBuilder80>
		<title>Строитель</title>
		<titleShort>Строитель</titleShort>
		<desc>Хоть NAME и переживает, что HIS потенциал растрачен впустую, HE обнаруживает, что всё ещё может работать быстро. Именно этого планетарные мегакорпорации хотели от строительных подразделений.

К сожалению, монотонная работа окончательно лишает HIS креативности.</desc>
	</CorporateBuilder80>

	<?solid Daniel "Stone" Stone (Male) ?>
	<UrbworldArmyBrat71>
		<title>Потомок военного</title>
		<titleShort>Военный</titleShort>
		<desc>NAME растёт на военной базе урбанизированного мира. Из-за малого возраста HE не может сражаться, но учится приносить пользу другими способами.

HECAP знакомится с оружием и военным оборудованием, но никогда особо не контактирует с природой.</desc>
	</UrbworldArmyBrat71>

	<?solid Daniel "Stone" Stone (Male) ?>
	<MechanicsEngineer7>
		<title>Инженер-механик</title>
		<titleShort>Инженер</titleShort>
		<desc>NAME любит решать сложные задачи, обладает прямыми руками и зарабатывает хорошую репутацию за качественную работу — всё это помогает HIM устроиться механиком-инженером. HECAP конструирует и переделывает устройства всех форм и размеров.

Со временем HE получает возможность выбирать, какие корпорации станут HIS клиентами. HECAP наживает как друзей со связями, так и влиятельных врагов.</desc>
	</MechanicsEngineer7>

	<?solid Chad "Fitz" Fitzgerald (Male) ?>
	<CaravanTraveler5>
		<title>Караванный торговец</title>
		<titleShort>Торговец</titleShort>
		<desc>NAME рождается в семье путешествующих торговцев и, благодаря отцу, узнаёт все тонкости этой профессии. В HIS обязанности входит забота о животных каравана. Ведя странствующий образ жизни, HE добывает пропитание охотой и торговлей.</desc>
	</CaravanTraveler5>

	<?solid Chad "Fitz" Fitzgerald (Male) ?>
	<Caravaneer77>
		<title>Караванщик</title>
		<titleShort>Караванщик</titleShort>
		<desc>NAME становится лидером каравана. HECAP отвечает за его безопасность и является главным переговорщиком в бесконечных торговых сделках.

HECAP и HIS люди преуспевают, но их богатство делает их мишенью для разбойников. Часто им приходится брать в руки оружие, чтобы отражать атаки бандитов и грабителей.</desc>
	</Caravaneer77>

	<?solid Tynan "Tynan" Sylvester (Male) ?>
	<Punk70>
		<title>Дворовая шпана</title>
		<titleShort>Шпана</titleShort>
		<desc>NAME проводит детство, продавая пятнадцатилетним поддельные сигареты. Как правило, внутри была измельчённая трава.</desc>
	</Punk70>

	<?solid Tynan "Tynan" Sylvester (Male) ?>
	<GameDeveloper59>
		<title>Разработчик игр</title>
		<titleShort>Игродел</titleShort>
		<desc>NAME разрабатывает инди-игры.

HISCAP карьера после раннего успеха быстро идёт на спад и вскоре превращается в бесконечный калейдоскоп из не находящих места идей, сорвавшихся сделок и проваленных пиар-компаний.</desc>
	</GameDeveloper59>

<!--
	<?solid Nicolas "Vikinger" Meyer (Male) ?>
	<UrbworldUrchin35>
		<title>Urbworld urchin</title>
		<titleShort>Urchin</titleShort>
		<desc>Abandoned among the filthy concrete spires, NAME never knew HIS parents. HECAP never received formal education, and often resorted to doing menial labor in exchange for food. Sometimes HE lied, cheated, and stole to survive.</desc>
	</UrbworldUrchin35>

	<?solid Nicolas "Vikinger" Meyer (Male) ?>
	<VoidRaider31>
		<title>Void raider</title>
		<titleShort>Raider</titleShort>
		<desc>Craving adventure and glory, NAME set out across the void with a raider band, swearing his loyalty to his band and brothers, and spreading their glory through the stars with his blade and pistol in hand.</desc>
	</VoidRaider31>

	<?solid Kyle Harris (Male) ?>
	<MilitaryTrainee74>
		<title>Military trainee</title>
		<titleShort>Soldierboy</titleShort>
		<desc>NAME was raised on a military base in the Xennoa system. HECAP was exposed to many different strenuous activities and grew strong at an early age. HECAP also learned negotiation, medical, and military tactics.</desc>
	</MilitaryTrainee74>

	<?solid Kyle Harris (Male) ?>
	<AWOLSoldier26>
		<title>AWOL soldier</title>
		<titleShort>Soldier</titleShort>
		<desc>NAME was an infantryman.

When HE was informed of his assignment to the Xennoa-Zartza War, HE decided HE did not want to be a soldier. HECAP was able to escape via military spacejet.</desc>
	</AWOLSoldier26>

	<?solid Conlay Shen (Male) ?>
	<FarmMechanic40>
		<title>Farm mechanic</title>
		<titleShort>Mechanic</titleShort>
		<desc>Growing up on a farming planet, NAME spent HIS time learning about the automated machinery that grew and harvested the multitude of crops.</desc>
	</FarmMechanic40>

	<?solid Conlay Shen (Male) ?>
	<OrbitalReservist59>
		<title>Orbital reservist</title>
		<titleShort>Reservist</titleShort>
		<desc>When the government declared that it would strengthen its military defenses, NAME was drafted and trained.

HECAP was stationed on an orbital base, manning the defense systems and, in dire situations, descending in a dropship to the surface.</desc>
	</OrbitalReservist59>

	<?solid Renaud "Hercules" Verbregghe (Male) ?>
	<MarineCadet8>
		<title>Marine cadet</title>
		<titleShort>Cadet</titleShort>
		<desc>NAME was in a planetary marine cadet program.

HECAP was kicked out for shooting an officer. It was never established whether this was an accident.</desc>
	</MarineCadet8>

	<?solid Renaud "Hercules" Verbregghe (Male) ?>
	<ClanChief70>
		<title>Clan chief</title>
		<titleShort>Chief</titleShort>
		<desc>NAME managed a small criminal clan on an outlying trade hub world.</desc>
	</ClanChief70>

	<?solid Sheetorn "Sheet" Quac (Male) ?>
	<Orphan70>
		<title>Orphan</title>
		<titleShort>Orphan</titleShort>
		<desc>Born in a brothel on a harsh world, NAME never really had a childhood. HECAP did odd jobs to survive, and became distant from others.</desc>
	</Orphan70>

	<?solid Sheetorn "Sheet" Quac (Male) ?>
	<SpaceMarine37>
		<title>Space marine</title>
		<titleShort>Marine</titleShort>
		<desc>NAME was a member of an elite imperial space warrior unit. Subjected to intense training, HE developed remarkable combat skills.

HISCAP unit's quasi-religious ceremonies and beliefs helped HIM stay more-or-less sane through the horrors of the war.</desc>
	</SpaceMarine37>

	<?solid Isak Haugen (Male) ?>
	<PoorKid76>
		<title>Poor kid</title>
		<titleShort>Poor kid</titleShort>
		<desc>Abandoned by his parents, NAME learned how to survive by himself before he was ten years old.</desc>
	</PoorKid76>

	<?solid Isak Haugen (Male) ?>
	<Warrior43>
		<title>Warrior</title>
		<titleShort>Warrior</titleShort>
		<desc>NAME was a war hero during HIS planet's third world war. HECAP helped prevent the launch of nuclear weapons during a particularly tense standoff.</desc>
	</Warrior43>

	<?solid Rika Voort (Female) ?>
	<KidScientist80>
		<title>Kid scientist</title>
		<titleShort>Scientist</titleShort>
		<desc>Born into an influential family, NAME received the best education money could buy. Her intellect soon proved to be superior to many. However, her lack of empathy quickly put her at odds with her teachers and her parents.</desc>
	</KidScientist80>

	<?solid Rika Voort (Female) ?>
	<MadScientist65>
		<title>Mad scientist</title>
		<titleShort>Scientist</titleShort>
		<desc>After finishing her education, NAME was hired by the planet's leading genetic researcher. Later, she was caught running illegal, inhumane experiments.

Despite her family's influence, she was convicted and sentenced to hard labor on a penal colony.</desc>
	</MadScientist65>

	<?solid Nico Storch (Male) ?>
	<YouthSoldier75>
		<title>Youth soldier</title>
		<titleShort>Soldier</titleShort>
		<desc>Born to a long line of soldiers, NAME joined a military training program.

HECAP excelled in physical training, and even passed most of the intellectual exams. While HE was never particularly bright or nimble, NAME learned the value of hard work and suffering.</desc>
	</YouthSoldier75>

	<?solid Nico Storch (Male) ?>
	<SpaceMarine48>
		<title>Space marine</title>
		<titleShort>Marine</titleShort>
		<desc>NAME was a warrior in an Imperial navy.

HISCAP job was to punch into enemy starships, gun down the crew, and capture the ship intact. And HE was good at it.</desc>
	</SpaceMarine48>

	<?solid Ang "Codex" Gao (Male) ?>
	<DataDecoder25>
		<title>Data decoder</title>
		<titleShort>Decoder</titleShort>
		<desc>Born on a glitterworld, NAME was very interested  in the process of documenting information, and quickly became senior glitterpedia recorder.

HECAP was effective at self-study, but HE was lacked in social experiences.</desc>
	</DataDecoder25>

	<?solid Ang "Codex" Gao (Male) ?>
	<ArchotechSpy14>
		<title>Archotech spy</title>
		<titleShort>AI spy</titleShort>
		<desc>NAME was a cybernetic researcher. Studying a transcended world, HE became too involved with HIS subjects. Over time, the archotech machine core recruited HIM into its service, and used HIM as a spy.

When HE later rebelled against HIS non-human master, it sent mechanoids across space to hunt HIM down.</desc>
	</ArchotechSpy14>

	<?solid Wesley "Pickles" Pickles (Male) ?>
	<SocialPariah37>
		<title>Social pariah</title>
		<titleShort>Pariah</titleShort>
		<desc>NAME's family never fit in. They were oddballs who couldn't conform to their regimented society. Because of this, they were forced into cryptosleep and sent to different rimworlds, never to see each other again.</desc>
	</SocialPariah37>

	<?solid Wesley "Pickles" Pickles (Male) ?>
	<Vagabond48>
		<title>Vagabond</title>
		<titleShort>Vagabond</titleShort>
		<desc>NAME awoke on a dangerous planet with no resources and few survival skills. HECAP bounced between camps, doing whatever work needed to be done, just to see the sun rise once more.</desc>
	</Vagabond48>

	<?solid Raymond "Raywolfen" Wolfen (Either) ?>
	<RitualChild16>
		<title>Ritual child</title>
		<titleShort>Sacrifice</titleShort>
		<desc>Born with a special mark on HIS neck, NAME's tribe chose to sacrifice HIM in a blood ritual. They left HIM in the forest to die. A pack of arctic wolves found and adopted HIM.

Over time, HE learned to make tools to hunt with the pack.</desc>
	</RitualChild16>

	<?solid Raymond "Raywolfen" Wolfen (Either) ?>
	<BeastSlayer8>
		<title>Beast slayer</title>
		<titleShort>Slayer</titleShort>
		<desc>NAME traveled between planets, following news of animal attacks. HECAP would camp on the planet for weeks, learning about HIS prey before striking. HECAP most enjoyed hunting thrumbos.

Preferring to work alone, NAME enjoyed the thrill of the hunt, and the meat from the kill.</desc>
	</BeastSlayer8>

	<?solid Ralph "Humps" Brock (Male) ?>
	<DustyFarmHand63>
		<title>Dusty farm hand</title>
		<titleShort>Farm hand</titleShort>
		<desc>From the time NAME could walk, HE helped take care of the animals and crops that HIS people tended in their arid homeland.

The work toughened HIM, but left little time for intellectual activities.</desc>
	</DustyFarmHand63>

	<?solid Ralph "Humps" Brock (Male) ?>
	<DromedaryKnight31>
		<title>Dromedary knight</title>
		<titleShort>Knight</titleShort>
		<desc>Having caught the eye of HIS people's Sand King, NAME was trained in the Sandy Boomrat fighting technique.

Always with a camel to carry his things, HE served HIS sand people faithfully.</desc>
	</DromedaryKnight31>

	<?solid Elekio "Elekio" Elrich (Male) ?>
	<PlagueChild8>
		<title>Plague child</title>
		<titleShort>Child</titleShort>
		<desc>Born on a world wracked by plague, both of NAME's parents were doctors. 

NAME was raised in reverse-quarantine, under the Hippocratic oath. HECAP experienced little social interaction. However, HE gained a lot of medical experience assisting in treatments.</desc>
	</PlagueChild8>

	<?solid Elekio "Elekio" Elrich (Male) ?>
	<PlagueDoctor99>
		<title>Plague doctor</title>
		<titleShort>Doctor</titleShort>
		<desc>NAME provided medical care on multiple plague-wracked worlds, always working under the Hippocratic oath. HECAP improved conditions for those under quarantine while administering complex medical treatments and developing medicines.

HECAP never had time to enjoy a normal life outside of work.</desc>
	</PlagueDoctor99>

	<?solid Matthew Po (Male) ?>
	<YoungMaster70>
		<title>Young master</title>
		<titleShort>Master</titleShort>
		<desc>Born to two medics, NAME longed for power. HISCAP keen intellect and charisma helped HIM gain the respect of HIS peers.

Deciding that the best way to gain power was to climb the ranks of the imperial military, HE joined at the youngest possible age.</desc>
	</YoungMaster70>

	<?solid Matthew Po (Male) ?>
	<ImperialGeneral31>
		<title>Imperial general</title>
		<titleShort>General</titleShort>
		<desc>NAME's thirst for power defined HIM. HECAP quickly rose through the military ranks and soon attained the rank of general.

HECAP was given with the most challenging task — conquering distant and unexplored rim worlds. Victory here could even position HIM as a successor to the emperor.</desc>
	</ImperialGeneral31>

	<?solid Ludmilla "Mila" Fisher (Female) ?>
	<JungleKid74>
		<title>Jungle kid</title>
		<titleShort>Jungle kid</titleShort>
		<desc>NAME was abandoned as a newborn, and grew up among the animals of HIS homeworld’s dense jungles.

When HE was a teenager, a traveling doctor found HIM injured near a road, hissing and meowing. He rescued HIM and took HIM on as an apprentice.</desc>
	</JungleKid74>

	<?solid Ludmilla "Mila" Fisher (Female) ?>
	<Aromatherapist84>
		<title>Aromatherapist</title>
		<titleShort>Therapist</titleShort>
		<desc>NAME practiced aromatherapy, using essences extracted from home-grown plants.</desc>
	</Aromatherapist84>

	<?solid Ade "Rare" Snave (Male) ?>
	<FarmersSon51>
		<title>Farmer's son</title>
		<titleShort>Farmer</titleShort>
		<desc>Ade spent much of his childhood learning biome farming. In his biome they kept animals to investigate which would cope best in the alien environment.

Due to this, the travel restrictions and oxygen rationing system, he rarely got to meet anyone from outside his family.</desc>
	</FarmersSon51>

	<?solid Ade "Rare" Snave (Male) ?>
	<RebelFighter79>
		<title>Rebel fighter</title>
		<titleShort>Rebel</titleShort>
		<desc>When civil war broke out Ade remained neutral to either side, until his biome was firebombed by a loyalist militia.

Later, his unit gave him the nickname "Rare" after he burnt down the luxury villa of a loyalist leader, with them still inside it.</desc>
	</RebelFighter79>

	<?solid Darrien "Mal" Maliphalo (Either) ?>
	<WealthyStudent21>
		<title>Wealthy student</title>
		<titleShort>Student</titleShort>
		<desc>NAME was born on a wealthy glitterworld. HECAP studied at the Caspian school of Engineering, and excelled in mathematics and computer programming.

NAME grew up in clean, sterile environments. HECAP never saw a farm or livestock.</desc>
	</WealthyStudent21>

	<?solid Darrien "Mal" Maliphalo (Either) ?>
	<Roboticist20>
		<title>Roboticist </title>
		<titleShort>Roboticist</titleShort>
		<desc>NAME felt more comfortable with robots and artificial intelligences than with organic people, so HE worked as a roboticist. HECAP took a particular interest in mechanites and ancient technology.  

NAME relied on other people for HIS basic needs.</desc>
	</Roboticist20>

	<?solid Lancelot "Lance" Hale (Male) ?>
	<StreetPeddler62>
		<title>Street peddler</title>
		<titleShort>Peddler</titleShort>
		<desc>Growing up on an industrial midworld where robberies and muggings weren't uncommon, NAME helped support his family by making small trinkets and novelties to sell to passers-by.

HECAP learned early on that it wasn't always what HE knew, but who HE knew that would get HIM far in life.</desc>
	</StreetPeddler62>

	<?solid Lancelot "Lance" Hale (Male) ?>
	<PrivateDetective57>
		<title>Private detective</title>
		<titleShort>Detective</titleShort>
		<desc>As a private eye, sharp wits and a silver tongue were NAME's greatest tools. HECAP often spent HIS nights working cases that ranged from uncovering affairs and learning trade secrets to solving murder cases and infiltrating criminal organizations. There wasn't a case HE wouldn't accept for the right price.</desc>
	</PrivateDetective57>

	<?solid Ronin "Shield" Lawless (Male) ?>
	<BodyguardTrainee27>
		<title>Bodyguard trainee</title>
		<titleShort>Bodyguard</titleShort>
		<desc>NAME was born into a famously skilled family of bodyguards. HISCAP mothers Elena and Victoria forced HIM into many dangerous situations, training HIM to put HIS client's well-being over HIS own.

NAME was taught about many herbs and natural poisons to help HIM prevent clients from being poisoned.</desc>
	</BodyguardTrainee27>

	<?solid Ronin "Shield" Lawless (Male) ?>
	<SpaceBartender52>
		<title>Space bartender</title>
		<titleShort>Bartender</titleShort>
		<desc>NAME became a bartender on a space station. HECAP interacted with and befriended many strangers.

As time went on, NAME used HIS knowledge of herbs to craft HIS own strange concoctions for HIS customers.</desc>
	</SpaceBartender52>

	<?solid Jenniferium "Jenni" Chenni (Female) ?>
	<SpoiledChild65>
		<title>Spoiled child</title>
		<titleShort>Spoiled</titleShort>
		<desc>NAME was the child of an industrious space engineer. HISCAP parents forbade most manual and dangerous tasks, so HE learned art and music instead.

HECAP loved animals, but HIS parents never let HIM have a pet — though HE played with other people's pets a lot.</desc>
	</SpoiledChild65>

	<?solid Jenniferium "Jenni" Chenni (Female) ?>
	<CosmeticSurgeon52>
		<title>Cosmetic surgeon</title>
		<titleShort>Surgeon</titleShort>
		<desc>NAME had a terrible bedside manner due to HIS abrasiveness. HECAP often bullied HIS patients into getting cosmetic surgery. HECAP made a lot of money this way.

While very studious and careful in HIS work, HE never had to lift a finger doing domestic chores.</desc>
	</CosmeticSurgeon52>

	<?solid Florian "Skater" Haas (Male) ?>
	<Philosopher26>
		<title>Philosopher</title>
		<titleShort>Thinker</titleShort>
		<desc>NAME was a student on a glitterworld. HECAP had a hard time in school, since the other kids thought HIM rather strange.

HECAP always maintained a distance from these events, being continuously surprised by the many interesting and awkward ways life can go.</desc>
	</Philosopher26>

	<?solid Florian "Skater" Haas (Male) ?>
	<UprightDiplomat83>
		<title>Upright diplomat</title>
		<titleShort>Diplomat</titleShort>
		<desc>As a diplomat, NAME was assigned to deal with diplomatic tasks in the blood-soaked outer rim sectors.

HECAP hoped to end the endless wars, until HIS consularship, the St. Anthem, was attacked by a raider fleet.</desc>
	</UprightDiplomat83>

	<?solid Brote "Weaves" Ampill (Male) ?>
	<CaveChild67>
		<title>Cave child</title>
		<titleShort>Cave kid</titleShort>
		<desc>NAME grew up in a cave on an tundra planet, and was adopted by a traveling group of entertainers known only as the Wizards. Once a starfaring crew, the Wizards told HIM wondrous stories about the universe.

One day, the Wizards did not return from scavenging. After years of waiting, NAME set off into space to find them.</desc>
	</CaveChild67>

	<?solid Brote "Weaves" Ampill (Male) ?>
	<VideoProducer97>
		<title>Video producer</title>
		<titleShort>Producer</titleShort>
		<desc>Too awkward to socialize, NAME found comfort in the production of videos. Oddly, people enjoyed his videos, calling them "perfect sitcom dramas".

NAME took advantage of this and broadcast more, ever hopeful that HE would be contacted by the Wizards.</desc>
	</VideoProducer97>

	<?solid Samantha "Sam" Haxton (Female) ?>
	<RangerChild91>
		<title>Ranger child</title>
		<titleShort>Ranger kid</titleShort>
		<desc>NAME was raised in a forest. HISCAP father taught HIM to hunt and live off the land, so that HE could live without the need of others when father died.

Accustomed to manual labor and with an intuitive mind, NAME could survive weeks alone.</desc>
	</RangerChild91>

	<?solid Samantha "Sam" Haxton (Female) ?>
	<BushSniper97>
		<title>Bush sniper</title>
		<titleShort>Sniper</titleShort>
		<desc>NAME's peaceful life was cut short when HIS country was brutally invaded.

NAME was drafted into service as soon as HE was of legal age, and quickly showed an aptitude for rifles. HECAP spent months living in the forests picking off soldiers who dared cross the border.</desc>
	</BushSniper97>

	<?solid Xiao "Ally" Li (Female) ?>
	<GlitterworldRoyal5>
		<title>Glitterworld royal</title>
		<titleShort>Royalty</titleShort>
		<desc>NAME grew up in a glitterworld royal household. She was groomed from a young age to marry into another planet's royal family.

Unfortunately, her crooked teeth made her undesirable to suitors, so she became bitter and resentful.</desc>
	</GlitterworldRoyal5>

	<?solid Xiao "Ally" Li (Female) ?>
	<PirateSympathizer24>
		<title>Pirate sympathizer</title>
		<titleShort>Pirate</titleShort>
		<desc>From her youth, NAME developed connections in the underworld. There she trained in melee combat and became a trusted underworld advisor.

After participating in a failed rebellion, she fled her homeworld to travel with a pirate band.</desc>
	</PirateSympathizer24>

	<?solid Robert "Burban" Burban (Either) ?>
	<PlagueSurvivor48>
		<title>Plague survivor</title>
		<titleShort>Survivor</titleShort>
		<desc>NAME watched as a mysterious plague spread through his town, killing his family and friends.

HECAP learned some medicine from watching the plague doctors, but was mentally scarred by the ordeal.</desc>
	</PlagueSurvivor48>

	<?solid Robert "Burban" Burban (Either) ?>
	<UnethicalDoctor97>
		<title>Unethical doctor</title>
		<titleShort>Doctor</titleShort>
		<desc>NAME became a doctor to save lives and research medicine. HECAP soon realized the only way to make progress on HIS research was to perform experiments on human patients.

HECAP often used patients for HIS experiments — whether they were willing or not.</desc>
	</UnethicalDoctor97>

	<?solid Unkow "Schlitzer" Manus (Male) ?>
	<OffworldRecruit22>
		<title>Offworld recruit</title>
		<titleShort>Recruit</titleShort>
		<desc>NAME was born an raised in an offworld soldier growth facility. From a very young age, HE was taught close-quarters combat tactics, aggression, and how to survive on distant planets.

One of the best, NAME was eventually chose to enter the orbital-deployment shock troop corps.</desc>
	</OffworldRecruit22>

	<?solid Unkow "Schlitzer" Manus (Male) ?>
	<ShockTrooper52>
		<title>Shock trooper</title>
		<titleShort>Shocktroop</titleShort>
		<desc>NAME was in a deep space shock troop unit deployed on multiple planets in various wars.

During a risky assault, HIS whole unit was wiped out. Nobody else knew what happened on the field that day, but NAME will carry the burden forever.</desc>
	</ShockTrooper52>

	<?solid Ryan "Ryan" Wilson (Male) ?>
	<ProdigalStudent39>
		<title>Prodigal student</title>
		<titleShort>Student</titleShort>
		<desc>NAME was a faithful student, and was dedicated to learning anything and everything he could about humanity and its creations.

While HE was shunned as a nerd, HE didn't mind. HECAP hoped for a brighter future.</desc>
	</ProdigalStudent39>

	<?solid Ryan "Ryan" Wilson (Male) ?>
	<CombatMedtech40>
		<title>Combat medtech</title>
		<titleShort>Medic</titleShort>
		<desc>As a military medtech, NAME's job was to fix and build anything he could get HIS hands on, from living people to machines and mechs.

Sent into dangerous areas, HE never had a problem saving soldiers' lives and building the technology and machines needed to win.</desc>
	</CombatMedtech40>

	<?solid Billy "Bell" Belloch (Male) ?>
	<AnimalCaretaker27>
		<title>Animal caretaker</title>
		<titleShort>Caretaker</titleShort>
		<desc>Born on a medieval farm, NAME was tasked with caring for domestic animals. HECAP grew to love them.

With time, HE learned to tame wild animals. HECAP dreamed of one day meeting a thrumbo and taming it.</desc>
	</AnimalCaretaker27>

	<?solid Billy "Bell" Belloch (Male) ?>
	<WildlifeRanger47>
		<title>Wildlife ranger</title>
		<titleShort>Ranger</titleShort>
		<desc>Dismayed at the poachers driving several animal species to near-extinction, NAME became a wildlife ranger. HECAP cared for and protect the animals — by force if necessary.

HECAP grew to hate people slaughtering animals for luxury and profit.</desc>
	</WildlifeRanger47>

	<?solid Tyler "Hammer" Endorf (Male) ?>
	<AdventurousYouth32>
		<title>Adventurous youth</title>
		<titleShort>Adventurer</titleShort>
		<desc>NAME explored all around HIS family's large estate, uncovering little natural wonders hidden in nearby catacombs, rivers, and caves.

During his teenage years, NAME made numerous enemies</desc>
	</AdventurousYouth32>

	<?solid Tyler "Hammer" Endorf (Male) ?>
	<TreasureHunter70>
		<title>Treasure hunter</title>
		<titleShort>Adventurer</titleShort>
		<desc>NAME explored outer rim planets in hopes of finding rare treasures.

After succeeding in finding one legendary sculpture, HE was betrayed by HIS men. HECAP survived their treasonous attack, but the sculpture was taken.

HECAP created the Anvil Mercenary Company to help HIM seek revenge.</desc>
	</TreasureHunter70>

	<?solid Sjoerd "Bowman" Lukas (Either) ?>
	<PilotFan99>
		<title>Pilot fan</title>
		<titleShort>Pilot fan</titleShort>
		<desc>NAME's father was a starfighter pilot, and HE always idolized the old man.

From a young age, HE collected pilot memorabilia and studied pilot books, preparing to join the deep space navy and follow in HIS father's footsteps.</desc>
	</PilotFan99>

	<?solid Sjoerd "Bowman" Lukas (Either) ?>
	<StarfighterPilot54>
		<title>Starfighter pilot</title>
		<titleShort>Pilot</titleShort>
		<desc>After years of training and drilling, NAME finally became a starfighter pilot.

Hundreds of combat missions later, HE grew bored and started seeking newer thrills. HECAP joined a band of space pirates, which eagerly welcomed HIM because of HIS piloting skill.</desc>
	</StarfighterPilot54>

	<?solid Christopher "Chris" Hamilton (Male) ?>
	<MedicalHelper65>
		<title>Medical helper</title>
		<titleShort>Med helper</titleShort>
		<desc>NAME traveled between rim worlds with HIS family. NAME's mother, a renowned doctor, often delivered lectures from the hull of their retrofitted cargo/medical ship.

Sometimes, the family took on difficult long-term medical work with especially needy patients, and NAME helped where he could.</desc>
	</MedicalHelper65>

	<?solid Christopher "Chris" Hamilton (Male) ?>
	<GangSoldier28>
		<title>Gang soldier</title>
		<titleShort>Soldier</titleShort>
		<desc>Living for many years between three raider settlements, NAME persevered through many challenges: a spacecraft implosion, cryptostasis, crashlanding on a miserable dustball of a planet, and nursing an old man back to health, and many of battles.

HECAP eventually took control of a violent gang.</desc>
	</GangSoldier28>

	<?solid Trevor "Hunter" Cobb (Male) ?>
	<CountryChild62>
		<title>Country child</title>
		<titleShort>Hick kid</titleShort>
		<desc>NAME was raised up to fear God and love HIS country. HECAP was a genuine backwoods kid. HECAP always worked hard to earn respect rather than demanding it.</desc>
	</CountryChild62>

	<?solid Trevor "Hunter" Cobb (Male) ?>
	<SpaceMarine80>
		<title>Space marine</title>
		<titleShort>Marine</titleShort>
		<desc>NAME joined Interplanetary Marines to travel the stars fight for HIS planet. HECAP distinguished himself in several battles.

HISCAP experiences desensitized him to people around him, and his social skills degraded. But, he did learn how to fight.</desc>
	</SpaceMarine80>

	<?solid Pan "Pan" Sunbin (Male) ?>
	<RebelWriter82>
		<title>Rebel writer</title>
		<titleShort>Writer</titleShort>
		<desc>Early on, NAME developed a talent for writing. HECAP was soon writing a popular online journal — anonymously, to hide HIS age — on topics ranging from bioethics to political theory and xenosociology.</desc>
	</RebelWriter82>

	<?solid Pan "Pan" Sunbin (Male) ?>
	<Adventurer17>
		<title>Adventurer</title>
		<titleShort>Adventurer</titleShort>
		<desc>NAME's thirst for adventure took HIM to many planets. HECAP visited the brightest glitterworlds and the darkest war-torn toxic planets in HIS quest to find novelty and excitement.

HECAP worked as little as possible, often skirting ethical boundaries to make a quick buck. Among all jobs, HE hated cooking the most.</desc>
	</Adventurer17>

	<?solid Konnor "Strange" Cornelius (Male) ?>
	<ExiledPrince89>
		<title>Exiled prince</title>
		<titleShort>Prince</titleShort>
		<desc>A member of a royal family, NAME was exiled for shaming HIS family.

Living in a foreign land, mostly alone, HE spent most of HIS time making huts and houses to live in. HECAP found little time in an average day for enjoyment, and lost all his friends and family.</desc>
	</ExiledPrince89>

	<?solid Konnor "Strange" Cornelius (Male) ?>
	<BloodyWanderer51>
		<title>Bloody wanderer</title>
		<titleShort>Wanderer</titleShort>
		<desc>NAME was a wanderer, traveling from town to town, taking odd jobs and stealing to live.

One day, he had a mental break and went on a long rampage, destroying several towns and killing many. HECAP eventually calmed, but HIS bloodlust never left HIM.</desc>
	</BloodyWanderer51>

	<?solid Harry "Grief" Bass (Male) ?>
	<NewAgeDuelist36>
		<title>New age duelist</title>
		<titleShort>Duelist</titleShort>
		<desc>NAME was fascinated with combat. HIS parents traveled often, so HE was able to sample many different fighting styles, from 76th-wave jujutsu to the infamous 'urbworld-style' karate.

A polite child, most fighters accepted HIS requests for training — but moving around often without finishing a tutelage made HIM lazy.</desc>
	</NewAgeDuelist36>

	<?solid Harry "Grief" Bass (Male) ?>
	<PirateDoctor33>
		<title>Pirate doctor</title>
		<titleShort>Bad doc</titleShort>
		<desc>NAME had a passion for medicine, but never bothered to get a medical degree. Only underfunded pirates and terrorists were desperate enough to hire HIS services, and HIS surgical patients had about a 50% survival rate.

Despite this, HIS optimistic attitude drove HIM to keep trying to heal those in need. As long as they paid up front.</desc>
	</PirateDoctor33>

	<?solid Juan Manuel "Lance" Hueso (Male) ?>
	<SpoiledBrat84>
		<title>Spoiled brat</title>
		<titleShort>Brat</titleShort>
		<desc>Born in a rich family, NAME was given everything, and never developed basic work ethic or the foundations of a non-dependent personality.

HECAP was expected to become one of the best doctors in the world.</desc>
	</SpoiledBrat84>

	<?solid Juan Manuel "Lance" Hueso (Male) ?>
	<BloodyDentist33>
		<title>Bloody dentist</title>
		<titleShort>Dentist</titleShort>
		<desc>After studying at a famous college, NAME's weak personality eventually snapped under the strain of angry administrators and whining patients. HECAP went on a secret murder spree, killing many of those under HIS care.

After a pursuit, HE managed to escape HIS planet and travel to a new world.</desc>
	</BloodyDentist33>

	<?solid Stijn "Stin" Gezink (Male) ?>
	<CowFarmer93>
		<title>Cow farmer</title>
		<titleShort>Farmer</titleShort>
		<desc>NAME grew up on a rim world, under the tyranny of HIS father, who forced HIM to work every day on the farm. HE dreamed of escaping HIS father and exploring the universe.

One day, when the trade ship was overhead, HE stowed away among the goods in the launch pods, and escaped into space.</desc>
	</CowFarmer93>

	<?solid Stijn "Stin" Gezink (Male) ?>
	<MasterChef6>
		<title>Master chef</title>
		<titleShort>Chef</titleShort>
		<desc>On a glitterworld, NAME found a job washing dishes at a famous restaurant and worked HIS way up the ranks.

A few years later, HIS career came to an end when someone poisoned the meal HE was preparing for the mayor. Jobless, HE and left to explore the stars once again.</desc>
	</MasterChef6>

	<?solid Xandarian "Xandy" Stalzer (Male) ?>
	<DiscardedYouth95>
		<title>Discarded youth</title>
		<titleShort>Discarded</titleShort>
		<desc>NAME grew up isolated on a trash planet. A dumping ground for surrounding glitterworlds, it was a harsh home. As a baby, HE sucked on the tap of a discarded nutrient paste dispenser for comfort.

In these desperate circumstances, against all odds, HE survived — and thrived.</desc>
	</DiscardedYouth95>

	<?solid Xandarian "Xandy" Stalzer (Male) ?>
	<Mercenary19>
		<title>Mercenary</title>
		<titleShort>Mercenary</titleShort>
		<desc>After escaping his home planet, NAME fell in with a band of mercenaries. HECAP fought alongside his brothers and sisters in arms for many years.

One day, they were caught in a fight they couldn't win. Refusing to retreat, NAME was shot down by his enemies. HECAP was alarmed to awake in a heap of corpses, mysteriously unharmed.</desc>
	</Mercenary19>

	<?solid Jarad "Jake" Hesseling (Male) ?>
	<DisasterSurvivor28>
		<title>Disaster survivor</title>
		<titleShort>Survivor</titleShort>
		<desc>NAME's planet collided with a small moon. Everything he knew as home was destroyed, and his entire family died. HECAP was left in the ruins to fend for himself.</desc>
	</DisasterSurvivor28>

	<?solid Jarad "Jake" Hesseling (Male) ?>
	<ExplorerWriter37>
		<title>Explorer-writer</title>
		<titleShort>Explorer</titleShort>
		<desc>NAME traveled from planet to planet, gathering samples, stories, and research. 

HISCAP goal was to bring together enough knowledge to make a survival guide for future generations.</desc>
	</ExplorerWriter37>

	<?solid Emily "Coyote" Luckhardt (Female) ?>
	<RebelChild7>
		<title>Rebel child</title>
		<titleShort>Rebel</titleShort>
		<desc>NAME was born under authoritarian rule. Despite intense oppression from family and community, she never gave up fighting for her dignity and her freedom.

She was often put into hopeless situations where even family would try to terrorize her into propriety. She learned to trust no one.</desc>
	</RebelChild7>

	<?solid Emily "Coyote" Luckhardt (Female) ?>
	<MilitiaSoldier83>
		<title>Militia soldier</title>
		<titleShort>Soldier</titleShort>
		<desc>NAME joined the militia forces and fought for rights and peace.

After her homeworld was unexpectedly destroyed in the wars, she traveled great distances, seeking a refuge where she could build a new, free way of life.</desc>
	</MilitiaSoldier83>

	<?solid Sera "Kaleun" Steiner (Female) ?>
	<MidworldCadet20>
		<title>Midworld cadet</title>
		<titleShort>Cadet</titleShort>
		<desc>Growing up on a high-tech midworld with a flourishing space transit industry, NAME wished to leave for the stars and live among the growing spacer class.

HECAP excelled in HIS studies, and gained entry to HIS homeworld's most prestigious naval academy.</desc>
	</MidworldCadet20>

	<?solid Sera "Kaleun" Steiner (Female) ?>
	<WarshipCaptain77>
		<title>Warship captain</title>
		<titleShort>Captain</titleShort>
		<desc>Years of being commanding officer of an advanced corvette taught NAME the art of leadership, the techniques of higher engineering, and how to stay calm while enemies try to kill you.

Unfortunately, NAME only very rarely had contact with nature.</desc>
	</WarshipCaptain77>

	<?solid Nicole "Nicole" Squid (Female) ?>
	<VatgrownScientist41>
		<title>Vatgrown scientist</title>
		<titleShort>Scientist</titleShort>
		<desc>NAME was grown to be a perfect scientist, with a mind perfectly tuned for physics and chemistry.

HISCAP creators used HIM as a teaching aid on mind design, hoping HE would eventually grow to be a great mind and continue their research.</desc>
	</VatgrownScientist41>

	<?solid Nicole "Nicole" Squid (Female) ?>
	<RunawayDancer10>
		<title>Runaway dancer</title>
		<titleShort>Dancer</titleShort>
		<desc>Grown by and for science, NAME gave it up. Instead, HECAP wanted to dance for crowds across many worlds, from the glamor of the glitterworlds to the dangers of the rim.

Such work required wearing a smile on HIS face and a pistol under HIS costume.</desc>
	</RunawayDancer10>

	<?solid Xia "Xue" Xue (Female) ?>
	<MusicIdol79>
		<title>Music idol</title>
		<titleShort>Music idol</titleShort>
		<desc>NAME was the only daughter of a powerful company president. HISCAP beautiful appearance led to a career as a music idol.

When HIS mother died, NAME could not bear HIS father's loneliness, and became his sexual companion.</desc>
	</MusicIdol79>

	<?solid Xia "Xue" Xue (Female) ?>
	<ProstituteIdol99>
		<title>Prostitute idol</title>
		<titleShort>Prostitute</titleShort>
		<desc>After HIS father was deposed, NAME's beauty led HIM to be forced into pornography to survive.

Over years of difficult treatments, HIS body was remodeled to appear temporarily ageless. Sold to an orbital brothel, HE became popular, with a steady stream of clients from all over the planet.</desc>
	</ProstituteIdol99>

	<?solid Lynn "Lynn" Romero (Male) ?>
	<SicklyLiar18>
		<title>Sickly liar</title>
		<titleShort>Liar</titleShort>
		<desc>It is not uncommon for a sickly child to be cast away. What is uncommon is for that child to survive and even thrive with such a weak body.

Using his quick wit and silver tongue, Lynn was able to get out of almost any situation — most of the time at the cost others around him.</desc>
	</SicklyLiar18>

	<?solid Lynn "Lynn" Romero (Male) ?>
	<SicklyLawyer36>
		<title>Sickly lawyer</title>
		<titleShort>Lawyer</titleShort>
		<desc>As a lawyer, Lynn could convict a deaf man for stealing music. His sharp mind and lack of empathy let him say anything to get the other person to talk. With the right amount of money, he knew, any case can be won.

His childhood cough never went away.</desc>
	</SicklyLawyer36>

	<?solid Slivaki "Sliverwar" Warts (Male) ?>
	<IceworldSurvivor81>
		<title>Iceworld survivor</title>
		<titleShort>Iceborn</titleShort>
		<desc>NAME was born on an iceworld. Survival depended on staying together and building with nothing.

HECAP got used to the cold. HECAP never got used to dealing with those strange green things called plants.</desc>
	</IceworldSurvivor81>

	<?solid Slivaki "Sliverwar" Warts (Male) ?>
	<Tinkerer86>
		<title>Tinkerer</title>
		<titleShort>Tinkerer</titleShort>
		<desc>"How does this work?

Why does this move?

Maybe if I change this... oops, I hope it works better... or maybe I broke it..."</desc>
	</Tinkerer86>

	<?solid Brandon "Baron" Wilde (Male) ?>
	<TragicLoner16>
		<title>Tragic loner</title>
		<titleShort>Loner</titleShort>
		<desc>NAME was involved in a traumatic accident that resulted in HIM killing HIS own family.

Cast out from society, HE was left with only HIS animal companions and several engineering textbooks to keep HIM company.</desc>
	</TragicLoner16>

	<?solid Brandon "Baron" Wilde (Male) ?>
	<RocketPioneer19>
		<title>Rocket pioneer</title>
		<titleShort>Rocketeer</titleShort>
		<desc>As a self-taught engineer, NAME escaped his dying homeworld on a rocket HE built HIMself. 

HECAP later spent years of his life on several worlds, helping less-developed planets develop rocket technology.</desc>
	</RocketPioneer19>

	<?solid Scott Nelson (Male) ?>
	<AntisocialChild27>
		<title>Antisocial child</title>
		<titleShort>Antisocial</titleShort>
		<desc>NAME lacked typical social skills, and avoided social interaction.

HECAP gained satisfaction only from steady work. HECAP especially disliked speaking with overly creative or outgoing individuals.</desc>
	</AntisocialChild27>

	<?solid Scott Nelson (Male) ?>
	<ArmySergeant81>
		<title>Army sergeant</title>
		<titleShort>Sergeant</titleShort>
		<desc>NAME served in HIS nation's military, commanding small units as a non-commissioned officer.

HECAP excelled creating tactically sound plans despite difficult circumstances.</desc>
	</ArmySergeant81>

	<?solid Xiaoer Wang (Male) ?>
	<YoungPirate59>
		<title>Young pirate</title>
		<titleShort>Pirate</titleShort>
		<desc>NAME was born to pirates, in a dirty metal room that smelled of motor oil.

HECAP was never exactly taught anything, but HE still learned the ways of survival, barter, and combat.</desc>
	</YoungPirate59>

	<?solid Xiaoer Wang (Male) ?>
	<StellarPirate14>
		<title>Stellar pirate</title>
		<titleShort>Pirate</titleShort>
		<desc>NAME was captain of a pirate ship. HECAP and his crew made their living capturing traders who wandered off-course.

HECAP was known for HIS balanced approach to problems, building, fighting, or negotiating as needed.</desc>
	</StellarPirate14>

	<?solid Peter "Merandil" Von Bergen (Male) ?>
	<SoldierExperiment38>
		<title>Soldier experiment</title>
		<titleShort>Experiment</titleShort>
		<desc>NAME grew up believing HE was a normal, albeit slightly sheltered child.

In truth, HE was part of an elaborate experiment. Researchers were conditioning HIM using social interactions and mechanite injections to try to produce an elite soldier.</desc>
	</SoldierExperiment38>

	<?solid Peter "Merandil" Von Bergen (Male) ?>
	<LostSoldier35>
		<title>Lost soldier</title>
		<titleShort>Lost</titleShort>
		<desc>NAME's childhood soldier conditioning failed, and the experiment was shut down. HECAP was abandoned, purposeless, friendless.

NAME eventually found solace in physically demanding work. HECAP especially liked building houses and crafting heavy armor.</desc>
	</LostSoldier35>

	<?solid Lance "Greyhound" Zelent (Male) ?>
	<DedicatedStudent61>
		<title>Dedicated student</title>
		<titleShort>Student</titleShort>
		<desc>The child of a wealthy manufacturer, NAME was pampered from an early age. HECAP developed an affinity for reading and art, and a distaste for menial chores.

A revolution brought his father's businesses under state control. Penniless, NAME worked hard to complete HIS education.</desc>
	</DedicatedStudent61>

	<?solid Lance "Greyhound" Zelent (Male) ?>
	<LanguageAnalyst65>
		<title>Language analyst</title>
		<titleShort>Linguist</titleShort>
		<desc>After war broke out on HIS homeworld, NAME was conscripted as a linguist. HECAP spent HIS days in a space station, decoding enemy communications and tending the hydroponic crops.

After a meteorite damaged the station, HE was forced to enter cryptosleep and hope for rescue.</desc>
	</LanguageAnalyst65>

	<?solid Lenka Malikova (Female) ?>
	<Infantry36>
		<title>Infantry</title>
		<titleShort>Infantry</titleShort>
		<desc>Lenka was raised on a world wracked by war.

At an early age, she was shown how to use guns and cruelty to project her will. She later distinguished herself by committing atrocities with more enthusiasm than anyone else.</desc>
	</Infantry36>

	<?solid Lenka Malikova (Female) ?>
	<PrisonerOfWar83>
		<title>Prisoner of war</title>
		<titleShort>Prisoner</titleShort>
		<desc>NAME was captured and put on death row for war crimes.

Fortunately for her, someone cut the power to her cell block. Riots ignited. Guards and trained wargs were deployed to quell the uprising. Organizing a few other inmates, NAME escaped in a small spacecraft.</desc>
	</PrisonerOfWar83>

	<?solid Flebe "Flebe" Tyronian (Male) ?>
	<AngryStudent39>
		<title>Angry student</title>
		<titleShort>Student</titleShort>
		<desc>NAME trained towards HIS dream of working for his hometown's local council.

For reasons he never quite understood, HE was bullied relentlessly by his classmates. HECAP chose to repress his rage.</desc>
	</AngryStudent39>

	<?solid Flebe "Flebe" Tyronian (Male) ?>
	<MadAccountant34>
		<title>Mad accountant</title>
		<titleShort>Accountant</titleShort>
		<desc>As an accountant, NAME often socialized with colleagues, and made many friends in upper management.

One day, NAME discovered a corruption racket run by some of HIS bosses. After reporting this, HE was fired. Wishing to hunt down those responsible, HE went on a mass murder spree.</desc>
	</MadAccountant34>

	<?solid Yiyang "Mitsuya" Jiang (Either) ?>
	<TransferStudent80>
		<title>Transfer student</title>
		<titleShort>Student</titleShort>
		<desc>A midworld child, NAME's wealthy parents sent HIM to a nearby glitterworld to receive a better education.

NAME was a talented student. However, due to his family's wealth, HE never had to do dumb labor.</desc>
	</TransferStudent80>

	<?solid Yiyang "Mitsuya" Jiang (Either) ?>
	<Politician92>
		<title>Politician</title>
		<titleShort>Politician</titleShort>
		<desc>NAME was an activist in a powerful political faction. There HE learned the art of persuasion and speech.

HECAP had many enemies, so HE took secret courses in shooting and hand-to-hand combat.</desc>
	</Politician92>

	<?solid James Lamp (Male) ?>
	<DesertRat57>
		<title>Desert rat</title>
		<titleShort>Desert rat</titleShort>
		<desc>NAME was born to a tribe of desert ascetics who wandered the endless wastes.

They sought a mythical substance they believed could liberate them from ignorance through psychedelic revelation — and usher in a new period of interstellar peace.</desc>
	</DesertRat57>

	<?solid James Lamp (Male) ?>
	<Philosopher62>
		<title>Philosopher</title>
		<titleShort>Sage</titleShort>
		<desc>NAME's thirst for archaeo-technological knowledge drove HIM to spend years surveying abandoned data centers and studying ancient coding languages.

HECAP claimed to be one of the few who could piece together the tragedy of the past — and offer a path to the future.</desc>
	</Philosopher62>

	<?solid Klomster Von Bismarck (Male) ?>
	<ArtisticWeirdo41>
		<title>Artistic weirdo</title>
		<titleShort>Weirdo</titleShort>
		<desc>NAME grew up in a house near a bustling midworld metropolis.

HECAP was talented at art and creative work, but often acted strangely, and thus had few friends.</desc>
	</ArtisticWeirdo41>

	<?solid Klomster Von Bismarck (Male) ?>
	<AdventurousWeirdo48>
		<title>Adventurous weirdo</title>
		<titleShort>Weirdo</titleShort>
		<desc>A creative but strange individual, NAME dedicated his life to his twin passions of medieval world history and high technology.

HECAP was fascinated by the idea of becoming a 'skyknight' with glittering armor and a giant sword.</desc>
	</AdventurousWeirdo48>

	<?solid Rissa Gransier (Female) ?>
	<ApprenticeOracle81>
		<title>Apprentice oracle</title>
		<titleShort>Oracle</titleShort>
		<desc>NAME was chosen at an early age by the village elders to keep the sacred rituals of the Oracle.

An irrepressibly curious child, NAME caused a religious crisis for HIS tribe when HE accidentally flipped a switch to open the "tombs" of the Gods — cryptosleep caskets inhabited by some very confused ancestors.</desc>
	</ApprenticeOracle81>

	<?solid Rissa Gransier (Female) ?>
	<CasketBuilder57>
		<title>Casket builder</title>
		<titleShort>Builder</titleShort>
		<desc>NAME was fascinated with cryosleep, and spent HIS life learning about the mysterious technology.

Working as an assembler on a midworld, NAME built an experimental prototype casket from discarded parts. Unfortunately, while HE was searching for the final component, HIS home was leveled by a bomb.</desc>
	</CasketBuilder57>

	<?solid Hokojin "Jet" Buraku (Either) ?>
	<JunkyardMechanic0>
		<title>Junkyard mechanic</title>
		<titleShort>Mechanic</titleShort>
		<desc>Left for dead at a young age, NAME was rescued by an old man who ran an urbworld junkyard. The old man forced NAME to do dangerous, demanding work. 

NAME became very familiar with machines, but HE grew up with almost no other experiences.</desc>
	</JunkyardMechanic0>

	<?solid Hokojin "Jet" Buraku (Either) ?>
	<MilitaryOfficer12>
		<title>Military officer</title>
		<titleShort>Officer</titleShort>
		<desc>Obsessed with interstellar travel, NAME left HIS desolate life behind to join a military academy in hopes of becoming a pilot.

HECAP was trained in advanced combat and survival skills. While HE excelled in HIS studies, NAME was a loner and never cared about HIS crewmates.</desc>
	</MilitaryOfficer12>

	<?solid Basil "BB" Batter (Either) ?>
	<Empath28>
		<title>Empath</title>
		<titleShort>Empath</titleShort>
		<desc>NAME was an incredibly empathetic child, so much that HE was totally overwhelmed by simple social interactions. Once, HE stepped on a bug and felt so guilty HE cried for an hour.

NAME did try to use a gun one time, but it went very poorly, as the loud noise made HIM flinch uncontrollably.</desc>
	</Empath28>

	<?solid Basil "BB" Batter (Either) ?>
	<FearfulChef79>
		<title>Fearful chef</title>
		<titleShort>Chef</titleShort>
		<desc>NAME was a excellent chef who worked in a high-end restaurant.

One day, HE left the stove on, and accidentally burned down the whole building. This event shook HIM so much that HE swore to never touch a stove again.</desc>
	</FearfulChef79>

	<?solid Philip "Phil" Mellar (Male) ?>
	<PetKeeper10>
		<title>Pet keeper</title>
		<titleShort>Pet keeper</titleShort>
		<desc>NAME spent most of HIS childhood tending the animals HE had bought or rescued.

HECAP saw beauty in natural things more than fabricated objects, and chose the company of HIS animals over that of HIS peers.</desc>
	</PetKeeper10>

	<?solid Philip "Phil" Mellar (Male) ?>
	<Herpetologist38>
		<title>Herpetologist</title>
		<titleShort>Herper</titleShort>
		<desc>After a terrible mining accident, NAME set off into space in search of exotic new animal species.

HECAP hoped to leave HIS past behind and find long-lived companions. HECAP knew the pain of loss too well.</desc>
	</Herpetologist38>

	<?solid Kena "Kena" Réveil (Female) ?>
	<ShipChild6>
		<title>Ship child</title>
		<titleShort>Ship child</titleShort>
		<desc>NAME's family were space traders. One day, NAME's cryptosleep pod failed in transit. HECAP had to spend years awake on the ship as the other slept.

HECAP filled HIS days creating beautiful contraptions from the ship's cargo — but HE didn't learn a lot of basic planetary living skills.</desc>
	</ShipChild6>

	<?solid Kena "Kena" Réveil (Female) ?>
	<ArtifactHunter88>
		<title>Artifact hunter</title>
		<titleShort>Artifacter</titleShort>
		<desc>NAME became depressed and lost interest in life. HECAP travelled from planet to planet, searching for psychic artifacts amid mechanoid ruins in the hope that they would cure the pain in HIS soul.

A steady trigger finger and careful planning kept NAME alive.</desc>
	</ArtifactHunter88>

	<?solid Ryan "Legend" Michael (Male) ?>
	<ChildResearcher33>
		<title>Child researcher</title>
		<titleShort>Researcher</titleShort>
		<desc>A frightfully intelligent child, NAME was kidnapped by a glitterworld corporation and forced to research technologies for weaponizing anti-matter.

HECAP vowed never to invent anything again.</desc>
	</ChildResearcher33>

	<?solid Ryan "Legend" Michael (Male) ?>
	<Fugitive94>
		<title>Fugitive</title>
		<titleShort>Fugitive</titleShort>
		<desc>NAME rebelled against the corporation HE worked for. HECAP failed, and was forced him to go on the run.

HECAP was always on the move, always leaving everything behind. HECAP tried to gain supporters for HIS cause, but failed due to HIS poor social skills.</desc>
	</Fugitive94>

	<?solid Remy Young (Male) ?>
	<VidtubeStar2>
		<title>Vidtube star</title>
		<titleShort>Vidtuber</titleShort>
		<desc>NAME's hobby was making videos for the popular video sharing service Vidtube. HECAP made everything from video game reviews to pasta cooking guides.

HECAP gained a over a million followers.</desc>
	</VidtubeStar2>

	<?solid Remy Young (Male) ?>
	<GunDealer81>
		<title>Gun dealer</title>
		<titleShort>Gun dealer</titleShort>
		<desc>NAME traded high-tech firearms between warring factions.

Over time, HE became very skilled at conducting product demonstrations and negotiating profitable deals.</desc>
	</GunDealer81>

	<?solid Sarah "Four Eyes" Renault (Female) ?>
	<AspiringPhysicist7>
		<title>Aspiring physicist</title>
		<titleShort>Student</titleShort>
		<desc>The daughter of an engineer and doctor, NAME's early life was intellectually rich. After visiting a physics lab, she decided she wanted to be a quantum physicist.

Bitten by a camel, kicked off a horse, and chased by dogs, NAME developed a fear of animals.</desc>
	</AspiringPhysicist7>

	<?solid Sarah "Four Eyes" Renault (Female) ?>
	<DeepSpaceSurveor17>
		<title>Deep space surveor</title>
		<titleShort>Surveyor</titleShort>
		<desc>NAME was a deep space surveyor. She studied which worlds were the most suitable for colonization.

Her expeditions were met by hostile natives, green-painted space-women, and wannabe Greek gods. Surviving many firefights, she learned to build rudimentary lathes and rock cannons to fend off enemies.</desc>
	</DeepSpaceSurveor17>
-->

</BackstoryTranslations>
