<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<BackstoryTranslations>

	<ColonySettler43>
		<title>Житель поселения</title>
		<titleShort>Поселенец</titleShort>
		<desc>NAME становится поселенцем в одном из колониальных миров.

При такой жизни нужно быть мастером на все руки в самых простых делах.</desc>
	</ColonySettler43>

	<MedievalFarmOaf58>
		<title>Средневековый селянин</title>
		<titleShort>Селянин</titleShort>
		<desc>Возделывание земли, управление повозками с быками, толкание тачек. Рытьё котлованов, посадка семян, прогнозирование урожая.

Средневековые крестьяне не образованны в обычном смысле этого слова, но они знают, как вырастить урожай, не имея практически ничего. Однако такая жизнь не оставляет никаких надежд на участие в интеллектуальной деятельности.</desc>
	</MedievalFarmOaf58>

	<MedievalLord20>
		<title>Средневековый лорд</title>
		<titleShort>Лорд</titleShort>
		<desc>NAME становится лордом на доиндустриальной планете. HECAP посещает приёмы, управляет подданными и даже изучает несколько фехтовальных приёмов.

HISCAP нежные руки ни разу в жизни не держали инструмента, HE считает ручной труд ниже своего достоинства.</desc>
	</MedievalLord20>

	<UrbworldEntrepreneur55>
		<title>Предприниматель</title>
		<titleShort>Делец</titleShort>
		<desc>В урбанизированных мирах большинству известны лишь страдания. Но кто-то же должен управлять местными корпорациями?

NAME знает, как вести торговлю — взятки и тонкий технический расчёт. HECAP — буквально социоинтеллектуальная машина.</desc>
	</UrbworldEntrepreneur55>

	<DeepSpaceMiner11>
		<title>Космический шахтёр</title>
		<titleShort>Шахтёр</titleShort>
		<desc>NAME занимается потной и грязной работой по извлечению металла из астероидов на буровой установке в глубоком космосе. HECAP ежедневно оттачивает свои профессиональные навыки на работе, а при случае неплохо показывает себя и в барной драке.</desc>
	</DeepSpaceMiner11>

	<NavyScientist96>
		<title>Учёный ВКС</title>
		<titleShort>Учёный</titleShort>
		<desc>Межпланетные войны выигрываются технологиями, так что имперские Военно-космические силы всегда находятся на острие науки. Более того, именно они первыми получают доступ к артефактам из Трансцендентных миров, так как сами находят их в космосе.

Некоторое время NAME работает в одной из лабораторий космофлота.</desc>
	</NavyScientist96>

	<MilitaryCommissar49>
		<title>Военный комиссар</title>
		<titleShort>Комиссар</titleShort>
		<desc>NAME становится контрразведчиком в одном из батальонов Империи. На службе HE проверяет верность людей и ни разу не отступает без прямого приказа. Всё это не повысило HIM популярность, но зато позволило приобрести большое мастерство в обнаружении малейшей нечестности намерений.</desc>
	</MilitaryCommissar49>

	<SpacePirate69>
		<title>Космический пират</title>
		<titleShort>Пират</titleShort>
		<desc>Пиратство появляется везде, где правительства слабы, а население разобщено. NAME становится частью этого явления с большим прошлым в человеческой истории, занимаясь вымогательством и грабежом мирных торговых кораблей ради получения прибыли.</desc>
	</SpacePirate69>

	<PitBrawler20>
		<title>Боец на арене</title>
		<titleShort>Гладиатор</titleShort>
		<desc>HIMCAP было девять лет, когда впервые пришлось участвовать в бою. NAME одерживает победу, но гораздо важнее, что HIS полюбила публика. Карьера участника боёв на арене оказалась довольно прибыльной для тех, кому удавалось выживать. Она была даже законной. По большей части.</desc>
	</PitBrawler20>

	<IllegalShipwright28>
		<title>Нелегальный корабел</title>
		<titleShort>Корабел</titleShort>
		<desc>Существует закон, по которому запрещается устанавливать тераваттные лазеры на небольшие торговые суда. Особенно если вы прячете их под чем-то, напоминающим спутниковую тарелку связи, для лучшего засадного потенциала. NAME понимает, что на таком можно неплохо заработать, однако только за счёт тех, кому не слишком интересны подобные законы.</desc>
	</IllegalShipwright28>

	<Courtesean56>
		<title>Куртизано</title>
		<titleShort>Куртизано</titleShort>
		<desc>HISCAP телом пользовались сотни клиентов в борделях на нескольких планетах. Это не прошло незаметно для HIS психики, но за это время NAME учится находить общий язык с самыми разными людьми.</desc>
	</Courtesean56>

	<SpaceMarine10>
		<title>Космодесантник</title>
		<titleShort>Десантник</titleShort>
		<desc>NAME становится бойцом военно-космических сил империи. В HIS обязанности входило пробиваться на борт вражеских космолётов, уничтожать команду и брать корабли под контроль, нанося им минимум повреждений. И у нHIS это отлично получалось.</desc>
	</SpaceMarine10>

	<Assassin35>
		<title>Ассасин</title>
		<titleShort>Ассасин</titleShort>
		<desc>NAME становится профессиональным убийцей. Бесстрастность и расчётливость принесли HIM немало денег. В этом бизнесе полное отсутствие сочувствия — крайне ценный актив.</desc>
	</Assassin35>

	<MedievalSlave75>
		<title>Средневековый раб</title>
		<titleShort>Раб</titleShort>
		<desc>NAME растёт, тягая телеги и роя ямы в средневековом мире. Простой ручной труд — HIS старейший спутник, как и хозяйская плеть.

HECAP учится читать лишь к девяти годам.</desc>
	</MedievalSlave75>

	<MedievalLordling62>
		<title>Мелкий феодал</title>
		<titleShort>Знать</titleShort>
		<desc>NAME рождается мелким дворянином в одном из старых королевств в средневековом мире. HECAP вырастает в каменном особняке, где HIM прислуживали люди из более низких сословий.

Такая жизнь не учит никаким практическим навыкам и вдобавок внушает пожизненное отвращение к ручному труду. Однако тонкости социальных манипуляций NAME постигает с ранних лет.</desc>
	</MedievalLordling62>

	<UrbworldUrchin46>
		<title>Дитя улиц</title>
		<titleShort>Оборванец</titleShort>
		<desc>Урбанизированные миры представляют из себя древние и глубоко индустриальные города, лопающиеся от перенаселения и отравленные отходами производств. NAME вырастает в одном из тёмных уголков подобных мест. HIMCAP приходилось драться за каждый кусочек пищи.</desc>
	</UrbworldUrchin46>

	<VatgrownSoldier83>
		<title>Выращенный солдат</title>
		<titleShort>Солдат</titleShort>
		<desc>HISCAP создавали не как личность, а как инструмент уничтожения. HISCAP ускоренно выращивали на специальном объекте по производству биооружия, обучая всем аспектам ведения боя. У нHIS до сих пор сохранилась тяга к сражениям, и NAME не любит общаться с людьми.</desc>
	</VatgrownSoldier83>

	<Hermit87>
		<title>Отшельник</title>
		<titleShort>Отшельник</titleShort>
		<desc>Под давлением общественной жизни NAME покидает свой перенаселённый город, чтобы вести простую жизнь среди дикой природы. Там HE проводит свои дни в одиночестве, ухаживая за садом и самостоятельно изготавливая простейшие инструменты, необходимые для выживания.</desc>
	</Hermit87>

	<MidworldChef39>
		<title>Повар среднего мира</title>
		<titleShort>Повар</titleShort>
		<desc>NAME становится владельцем первоклассного ресторана в одном из средних миров. Среди постоянных посетителей HE получает известность благодаря своему творческому подходу к кулинарии, но среди работников кухни у нHIS была дурная репутация из-за пренебрежения тяжёлой работой.</desc>
	</MidworldChef39>

	<SicklyChild40>
		<title>Болезненный ребёнок</title>
		<titleShort>Пациент</titleShort>
		<desc>Всё детство NAME страдает от редкой болезни. На постоянном карантине в исследовательской больнице у нHIS минимум контактов с людьми и практически никаких физических нагрузок. Однако, в этих стерильных лабораториях HE подробно знакомится с наукой и медициной.</desc>
	</SicklyChild40>

	<MedievalMinstrel69>
		<title>Менестрель</title>
		<titleShort>Менестрель</titleShort>
		<desc>NAME становится странствующим артистом в средневековом мире.

HISCAP всегда можно найти за рассказыванием интересных историй или пением песен, но как только дело доходит до тяжёлой работы, NAME словно испаряется. Однако HE может постоять за себя на большой дороге.</desc>
	</MedievalMinstrel69>

	<Housemate5>
		<title>Домохозяин</title>
		<titleShort>Хозяин</titleShort>
		<desc>Во взрослом возрасте в HIS обязанности входило ведение домашнего хозяйства, а также забота о детях, пока HIS вторая половинка на работе.</desc>
	</Housemate5>

	<GlitterworldEmpath39>
		<title>Эмпат с мира-утопии</title>
		<titleShort>Эмпат</titleShort>
		<desc>У нHIS была удивительная способность устанавливать контакты с другими людьми и улаживать конфликты. Поэтому HIS выбрали для подготовки в качестве эмпата. Обучение усилило HIS врождённые способности, но после него NAME больше не в состоянии причинить вред другому человеку.</desc>
	</GlitterworldEmpath39>

	<ShelterChild65>
		<title>Дитя убежища</title>
		<titleShort>Убеженец</titleShort>
		<desc>HISCAP юные годы прошли в убежище глубоко под истерзанной землёй токсичного мира. NAME получает всестороннее образование, но не имеет возможности трудиться физически.</desc>
	</ShelterChild65>

	<MedievalDoctor6>
		<title>Средневековый врач</title>
		<titleShort>Лекарь</titleShort>
		<desc>NAME начинает работать лекарем в средневековом мире. У нHIS сложилась твёрдая уверенность, что почти любой недуг можно исцелить небольшим кровопусканием.

NAME становится мастером анестезии, автором специальной методики, включающей в себя тяжёлый удар по голове пациента.</desc>
	</MedievalDoctor6>

	<Inventor42>
		<title>Изобретатель</title>
		<titleShort>Изобретатель</titleShort>
		<desc>В своём мире NAME становится изобретателем. HIMCAP удаётся достичь в этом некоторых успехов, разработав несколько технологий, пусть и не самой высокой степени важности.</desc>
	</Inventor42>

	<Teacher24>
		<title>Учитель</title>
		<titleShort>Учитель</titleShort>
		<desc>NAME получает гуманитарное образование и начинает работать учителем в общеобразовательной школе. HECAP обладает обширным запасом знаний. Ученики любили и уважали HIS.</desc>
	</Teacher24>

	<IndustrialOrphan55>
		<title>Городской сирота</title>
		<titleShort>Сирота</titleShort>
		<desc>NAME ничего не знает о своих родителях. Даже самые ранние HIS воспоминания связаны с тяжёлой работой в шахтах и цехах индустриального мира.

Из-за этого NAME так и не получает достойного образования.</desc>
	</IndustrialOrphan55>

	<Scout67>
		<title>Разведчик</title>
		<titleShort>Разведчик</titleShort>
		<desc>NAME рождается в одной из небольших колоний Империи. HISCAP записали в участники молодёжной программы, посвящённой обучению навыкам военного разведчика.

В рамках программы HE учится выживать в дикой местности, подчиняться приказам и не задавать лишних вопросов.</desc>
	</Scout67>

	<JoywireArtist62>
		<title>Художник-чиподел</title>
		<titleShort>Чиподел</titleShort>
		<desc>NAME начинает работать в одной из лабораторий урбанизированного мира, создавая передовое ПО для так называемых «чипов счастья», стремясь максимизировать удовольствие, получаемое пользователем.

Когда местное правительство ввело жёсткие ограничения на производство чипов, HE начинает продавать свои продукты на чёрном рынке.</desc>
	</JoywireArtist62>

	<FrightenedChild6>
		<title>Пугливый ребёнок</title>
		<titleShort>Бояка</titleShort>
		<desc>NAME растёт, страдая целым набором фобий и неврозов. Помимо всего прочего, HE боится также докторов и микроорганизмов пищевого происхождения.

Как результат, HE учится готовить и заботиться о себе самостоятельно. Однако многие из HIS страхов не оставили HIS и в более взрослом возрасте.</desc>
	</FrightenedChild6>

	<ConceptualArtist7>
		<title>Концепт. художник</title>
		<titleShort>Художник</titleShort>
		<desc>NAME получает известность в художественных кругах своего мира за уникальный творческий стиль HIS концептуальных работ.

Хотя никто толком не понимал, что именно HE пытается донести до зрителя, HIS работы высоко ценились коллекционерами.</desc>
	</ConceptualArtist7>

	<GlitterworldSurgeon7>
		<title>Хирург с мира-утопии</title>
		<titleShort>Хирург</titleShort>
		<desc>NAME становится хирургом в мире, в котором почти нет болезней и человеческих страданий.

HISCAP работа состояла в основном в проведении сложных и искусных пластических операций. NAME хорошо понимает, как устроено человеческое тело, но HIM ни разу не приходилось удалять раковую опухоль. Или пулю.</desc>
	</GlitterworldSurgeon7>

	<LudditeRebel42>
		<title>Мятежник-луддит</title>
		<titleShort>Луддит</titleShort>
		<desc>В то время как большинство людей HIS мира избрали своим путём отказаться от своей социальной и биологической индивидуальности, чтобы слиться в единой информационной сущности, NAME присоединяется к группе мятежников, решившей отказаться от использования технологий.</desc>
	</LudditeRebel42>

	<Bartender47>
		<title>Бармен</title>
		<titleShort>Бармен</titleShort>
		<desc>NAME устраивается работать барменом на космической станции, пользующейся дурной славой. Такая работа — коктейль из одной части приготовления напитков, одной части дипломатии и одной части мордобоя.</desc>
	</Bartender47>

	<CaveworldTender5>
		<title>Пещерный фермер</title>
		<titleShort>Дитя пещер</titleShort>
		<desc>NAME вырастает в пещерном комплексе глубоко под поверхностью HIS неприветливой планеты. Там HECAP работает вместе с другими детьми племени, ухаживая за грибными грядками.</desc>
	</CaveworldTender5>

	<CaveworldTunneler74>
		<title>Пещерный проходчик</title>
		<titleShort>Проходчик</titleShort>
		<desc>NAME становится копателем в огромном пещерном комплексе.

HECAP знает своё дело настолько хорошо, что может ориентироваться в пещерах чуть ли не по запаху.</desc>
	</CaveworldTunneler74>

	<HiveworldDrone29>
		<title>Трутень улья</title>
		<titleShort>Трутень</titleShort>
		<desc>На протяжении многих лет NAME выполняет функции трутня-строителя в крупной цивилизации-улье. Хотя HIM в итоге удалось освободиться от этого жестокого социального эксперимента, к нHIM так и не вернулись способности к творческим занятиям и лидерству.</desc>
	</HiveworldDrone29>

	<Evangelist66>
		<title>Евангелист</title>
		<titleShort>Евангелист</titleShort>
		<desc>В свой 21-й день рождения NAME испытывает религиозное пробуждение. HECAP решает посвятить остаток жизни распространению откровений своего божества, красоты его культуры, а также необычных методов лечения.</desc>
	</Evangelist66>

	<TunnelworldIlluminator50>
		<title>Зрящий мира катакомб</title>
		<titleShort>Проводник</titleShort>
		<desc>Среди обитателей туннелей обладатели столь острого зрения, как у нHIS, пользовались большим почтением. NAME указывает путь, отмечая места для копания биолюминесцентными грибами, а также предупреждает о подстерегающих опасностях.</desc>
	</TunnelworldIlluminator50>

	<Herbalist89>
		<title>Травник</title>
		<titleShort>Травник</titleShort>
		<desc>NAME селится в лесу неподалёку от деревни. Несмотря на то, что большинство её жителей побаивались HIS, заболевшие приходили к нHIM за целебными мазями и примочками из растений, которые росли в HIS саду. HECAP всегда с радостью оказывает помощь. За определённую плату.</desc>
	</Herbalist89>

	<ComaChild18>
		<title>Детство в коме</title>
		<titleShort>Коматозник</titleShort>
		<desc>В результате несчастного случая, произошедшего в детстве, NAME впадает в кому. HISCAP тело так и не оправилось от долгих лет без движения. Впрочем, услышав эту историю, большинство людей жалеют HIS.</desc>
	</ComaChild18>

	<CivilServant75>
		<title>Госслужащий</title>
		<titleShort>Клерк</titleShort>
		<desc>NAME становится мелким администратором в правительстве, погрязшем в бюрократии и уже отживающем свой век. HECAP без каких-либо затруднений заполняет сложную документацию и тонко играет с офисной политикой.</desc>
	</CivilServant75>

	<OrganFarm9>
		<title>Донор органов</title>
		<titleShort>Донор</titleShort>
		<desc>NAME вырастает глубоко под землёй на нелегальной ферме органов. HISCAP тело использовалось для выращивания органических имплантов для раненых наёмников. Хотя такого рода «воспитание» наложило отпечаток на HIS психику, оно также дало и особое понимание биологии человека.</desc>
	</OrganFarm9>

	<AsceticPriest87>
		<title>Аскетичный монах</title>
		<titleShort>Аскет</titleShort>
		<desc>После принятия обета молчания NAME уходит в монастырь на мирной, захолустной планете, чтобы провести жизнь в тихом созерцании.

Для нHIS стало счастьем растить овощи в саду и делать сыр в монастырских подвалах.</desc>
	</AsceticPriest87>

	<EscapedConvict68>
		<title>Беглый каторжник</title>
		<titleShort>Беглец</titleShort>
		<desc>NAME отрицает своё участие в тех преступлениях, что привели к HIS заключению в каторжной тюрьме. HECAP сбегает оттуда, прорыв туннель под стенами при помощи переделанного столового прибора.</desc>
	</EscapedConvict68>

	<StarshipJanitor15>
		<title>Корабельный уборщик</title>
		<titleShort>Уборщик</titleShort>
		<desc>Пока другие пассажиры космического корабля проводят годы в капсулах криптосна, NAME периодически проверяет состояние корабля и навигационных систем и смазывает механоидов.</desc>
	</StarshipJanitor15>

	<Pyromaniac68>
		<title>Пироман</title>
		<titleShort>Пироман</titleShort>
		<desc>С раннего возраста NAME питает к огню нездоровый интерес. Когда HE зажигает огонь, пламя настолько завораживает HIS, что HE может по рассеянности обжечься.

Однажды HIS дом сгорел из-за неосторожной игры со спичками.</desc>
	</Pyromaniac68>

	<Mute55>
		<title>Тихоня</title>
		<titleShort>Тихоня</titleShort>
		<desc>У нHIS в детстве случилось травмировавшее HIS событие. Из-за этого много лет NAME не хочет говорить с людьми и предпочитает играть с кучей свох домашних животных.</desc>
	</Mute55>

	<WarRefugee70>
		<title>Беженец</title>
		<titleShort>Беженец</titleShort>
		<desc>В раннем детстве война ворвалась в HIS родной дом. NAME и HIS родители бежали, пытаясь хоть где-нибудь найти безопасное убежище. HISCAP самые первые воспоминания — уроки самозащиты.

Насилие и разрушения, свидетелем которых становится NAME, навсегда оставили глубокий след в HIS памяти.</desc>
	</WarRefugee70>

	<MusicLover26>
		<title>Юный музыкант</title>
		<titleShort>Музыкант</titleShort>
		<desc>NAME ещё ребёнком проявляет способности к игре на музыкальных инструментах и пению. HECAP получает лучшее обучение и любит давать концерты и сольные выступления. Однако щедрые похвалы привели к некоторой зацикленности на себе.</desc>
	</MusicLover26>

	<ChildStar51>
		<title>Юная звезда</title>
		<titleShort>Звезда</titleShort>
		<desc>NAME обретает широкую известность в своём мире, играя роли в разных фильмах и телешоу. Такая слава позволила HIM установить контакты с самыми разными людьми, а также определила HIS путь дальнейшего развития.</desc>
	</ChildStar51>

	<ChildSpy95>
		<title>Юный шпион</title>
		<titleShort>Проныра</titleShort>
		<desc>Дети считаются воплощением невинности, что делает их идеальными шпионами. Когда HIM исполняется девять лет, NAME начинает обучаться искусству проникновения и сбора информации.

Годы, проведённые в тылу противника, а также природа разорённого войной родного мира дали HIM крайне ограниченные возможности для образования.</desc>
	</ChildSpy95>

	<Shopkeeper18>
		<title>Продавец</title>
		<titleShort>Продавец</titleShort>
		<desc>Поскольку HIS мать часто болела, HIM приходилось управлять магазином, единственным источником их дохода. NAME немного разбирается в продававшихся экзотических артефактах, и очень хорошо — в искусстве заключения выгодных сделок</desc>
	</Shopkeeper18>

	<Nurse0>
		<title>Сиделка</title>
		<titleShort>Сиделка</titleShort>
		<desc>NAME начинает работать в больнице индустриальной эпохи и занимается такой рутинной работой, как перевязывание ран и измерение температуры.

Несмотря на напряжённую работу, у нHIS всегда находится время на беседу с пациентом.</desc>
	</Nurse0>

	<HouseServant78>
		<title>Домашняя прислуга</title>
		<titleShort>Слуга</titleShort>
		<desc>В молодости HIS похитили и продали богатым аристократам в качестве домашней прислуги.

Там, в особняке своего господина, NAME изучает все кухни и подвалы, но при этом не имеет возможности выходить наружу.</desc>
	</HouseServant78>

	<Bodyguard22>
		<title>Телохранитель</title>
		<titleShort>Охранник</titleShort>
		<desc>NAME находит работу в среднем мире, заключающуюся в защите от всяческих неприятностей тех, кто за это платит. HECAP приобретает опыт в различных видах боя, а также репутацию человека, безжалостно расправляющегося с теми, кто пытался HIS обмануть.</desc>
	</Bodyguard22>

	<Novelist96>
		<title>Писатель-романист</title>
		<titleShort>Прозаик</titleShort>
		<desc>Живя в родном HIM утопическом мире, NAME сочиняет невероятно успешные романы. HECAP ведёт беззаботный образ жизни, днём — творя, ночью — отрываясь на вечеринках, и никогда не занимаясь ручным трудом.</desc>
	</Novelist96>

	<Mathematician18>
		<title>Профессор математики</title>
		<titleShort>Математик</titleShort>
		<desc>Работая в университете, NAME проводит исследования по математике.

Большую часть своего свободного времени HE тратит на сетевые шутеры. HIMCAP часто доставались насмешки от других игроков из-за HIS неумения попадать в цель.</desc>
	</Mathematician18>

	<Paramedic85>
		<title>Парамедик</title>
		<titleShort>Парамедик</titleShort>
		<desc>HISCAP работой было оказание экстренной медицинской помощи. HIMCAP часто приходилось иметь дело с серьёзными ранениями, имея при себе только ограниченный запас медикаментов.

За все эти годы NAME излечивает столько пулевых ранений, что теперь не может даже смотреть в сторону огнестрельного оружия.</desc>
	</Paramedic85>

	<Castaway74>
		<title>Выживший в крушении</title>
		<titleShort>Выживший</titleShort>
		<desc>NAME оказывается единственным выжившим в крушении корабля на безлюдной планете. В течение многих лет до своего спасения HE обеспечивает своё сущестование, пользуясь исключительно подручными средставми и тем, что удаётся найти.

NAME оттачивает свои навыки выживания до невероятного уровня, однако годы одиночества не прошли даром для HIS способностей к общению с другими людьми.</desc>
	</Castaway74>

	<Gardener25>
		<title>Садовник</title>
		<titleShort>Садовник</titleShort>
		<desc>В индустриальных мирах всё богатство сосредотачивается в руках тех, кто владеет заводами или продёт товары. NAME становится прислугой в особняке одной их таких семей, ухаживая за их роскошными садами.</desc>
	</Gardener25>

	<MafiaBoss49>
		<title>Босс мафии</title>
		<titleShort>Мафиози</titleShort>
		<desc>NAME становится крупным авторитетом в одном из криминальных синдикатов городского мира.

HECAP даёт взятки чиновникам, держит в узде подчинённых и выбивает просроченные долги. Всеми возможными средствами.</desc>
	</MafiaBoss49>

	<Torturer24>
		<title>Палач</title>
		<titleShort>Палач</titleShort>
		<desc>Работая при средневековом монархе-тиране, NAME приобретает репутацию эксперта в области «убеждения». У заключённых, попавших к нHIM в темницу, не оставалось никаких секретов, зато HIS улыбка преследовала их в кошмарах до конца жизни.</desc>
	</Torturer24>

	<ConstructionEngineer77>
		<title>Бригадир</title>
		<titleShort>Бригадир</titleShort>
		<desc>NAME начинает работать в одном из средних миров. Бригада рабочих под HIS руководством участвовала в строительстве самых разных объектов: от офисных зданий до соборов.

Из-за нехватки времени и обилия забегаловок с фастфудом HE никогда не занимается готовкой.</desc>
	</ConstructionEngineer77>

	<Blacksmith19>
		<title>Кузнец</title>
		<titleShort>Кузнец</titleShort>
		<desc>Работая кузнецом в средневековом мире, NAME получает заслуженную репутацию мастера своего дела. HECAP также неплохо применяет выкованные мечи по прямому назначению.</desc>
	</Blacksmith19>

	<CharityWorker80>
		<title>Благотворитель</title>
		<titleShort>Филантроп</titleShort>
		<desc>Утопические миры — это рай безопасности и комфорта для тех, кому повезло там жить. Однако NAME не может игнорировать соседние планеты, где люди живут в нищете и страданиях. HECAP прилагает усилия, собирая пожертвования и поддерживая нуждающихся.</desc>
	</CharityWorker80>

	<Defector59>
		<title>Перебежчик</title>
		<titleShort>Беглец</titleShort>
		<desc>В молодом возрасте NAME решает убежать от гнетущего диктаторского режима государства, в котором на тот момент живёт. Это бегство власти расценили как государственную измену, и по HIS следу отправили агентов.

Все годы, что NAME проводит в бегах, HE лечит свои раны самостоятельно, чтобы ни один врач не мог HIS выдать. Все эти испытания озлобили HIS и отучили доверять людям.</desc>
	</Defector59>

	<FactoryWorker82>
		<title>Рабочий фабрики</title>
		<titleShort>Рабочий</titleShort>
		<desc>NAME становится чернорабочим на фабрике индустриальной эпохи. В HIS обязанности также входил уход за мулами и лошадьми, с помощью которых товар развозили по городу.</desc>
	</FactoryWorker82>

	<RanchOwner88>
		<title>Хозяин ранчо</title>
		<titleShort>Скотовод</titleShort>
		<desc>Владение ранчо, где животных выращивают ради шерсти и мяса, приносило HIM неплохие доходы.

NAME не занимается грязной работой, предпочитая платить, чтобы всё сделали за нHIS.</desc>
	</RanchOwner88>

	<LowWageWorker94>
		<title>Низкоопл. рабочий</title>
		<titleShort>Подёнщик</titleShort>
		<desc>Стремясь прокормить семью, NAME перебивается случайными заработками, работая на самых разных работах. HECAP получает базовые навыки ручного труда.</desc>
	</LowWageWorker94>

	<Model51>
		<title>Модель</title>
		<titleShort>Модель</titleShort>
		<desc>NAME становится моделью в рекламе одежды и украшений. Кроме того, HIS использовали как образец для моделирования персонажей виртуальной реальности.</desc>
	</Model51>

	<Taxonomist49>
		<title>Биолог-систематик</title>
		<titleShort>Биолог</titleShort>
		<desc>Много лет NAME путешествует между звёздными системами, изучая и классифицируя найденную флору и фауну в надежде создать полное описание видов.</desc>
	</Taxonomist49>

	<Geologist2>
		<title>Геолог</title>
		<titleShort>Геолог</titleShort>
		<desc>На протяжении нескольких лет NAME работает совместно с шахтёрами и спелеологами, определяя типы горных пород и минералов.

За это время HE учится ремонтировать буровое оборудование и прочую технику.</desc>
	</Geologist2>

	<ConventChild41>
		<title>Монастырский ребенок</title>
		<titleShort>Байстрюк</titleShort>
		<desc>HISCAP отдали в среденевековый монастырь как дитя внебрачной любви. Там NAME познаёт праведность тяжёлой работы и послушания, однако высокие технологии стали ересью в HIS сознании.</desc>
	</ConventChild41>

	<TestSubject75>
		<title>Подопытный</title>
		<titleShort>Подопытный</titleShort>
		<desc>На самых прогнивших урбанизированных мирах учёные, забывшие все нормы морали, творят неописуемые зверства во имя науки. На одной из таких планет NAME с самого рождения содержится в камере секретной лаборатории, и становится объектом экспериментов в попытке превратить HIS в суперсолдата.</desc>
	</TestSubject75>

	<MedicalAssistant75>
		<title>Помощник медика</title>
		<titleShort>Медик</titleShort>
		<desc>NAME рождается во время ужасной войны, в которой обе стороны широко использовали напалм. HECAP вырастает, помогая своим родителям в госпитале, обрабатывая бесконечный поток ужасающих ожогов на телах солдат. У нHIS на всю жизнь остался страх перед огнём.</desc>
	</MedicalAssistant75>

	<CultChild15>
		<title>Дитя культа</title>
		<titleShort>Дитя культа</titleShort>
		<desc>NAME рождается в могущественном культе, отвергнувшем высокие технологии. Культисты верили, что любую хворь следует лечить, очищая душу священными ритуалами.

Однажды HIM удалось увидеть внешний мир, и это сподвигло HIS сбежать.</desc>
	</CultChild15>

	<WreckageExplorer75>
		<title>Искатель обломков</title>
		<titleShort>Искатель</titleShort>
		<desc>За два поколения до HIS рождения апокалиптическая война бросила всю планету в пучину анархии. HISCAP обязанностью стало следить за скотом своего племени, но NAME частенько увиливает от своей работы, чтобы исследовать обломки погибших боевых кораблей, разбросанные по планете.</desc>
	</WreckageExplorer75>

	<ApocalypseSurvivor86>
		<title>Выживший</title>
		<titleShort>Выживший</titleShort>
		<desc>NAME рождается в смутные времена, когда изменение климата HIS родной планеты привело к наводнениям и массовому голоду. Когда NAME вырастает, ситуация стала только хуже — миллионы людей погибли, и даже самые тихие и мирные места поглотила анархия. Вместе со своими родителями HE делает всё, чтобы выжить.</desc>
	</ApocalypseSurvivor86>

	<StoryWriter68>
		<title>Писатель</title>
		<titleShort>Писатель</titleShort>
		<desc>NAME с детства любит читать, проводя целые дни в библиотеке и уткнув свой нос в книгу. Когда бюджет города урезали, и библиотека закрылась, HE сначала крайне расстраивается, а затем решает заполнить появившуюся пустоту написанием своих собственных книг.</desc>
	</StoryWriter68>

	<Sailor53>
		<title>Мореход</title>
		<titleShort>Моряк</titleShort>
		<desc>Долгие годы NAME ходит по морям и океанам в исследовательских экспедициях, собирая образцы растений и животных и время от времени отбиваясь от пиратов. HECAP настолько любит море, что старается как можно меньше работать на суше. HISCAP можно увидеть разве что за продажей собранных сокровищ.</desc>
	</Sailor53>

	<Jailbird93>
		<title>Арестант</title>
		<titleShort>Арестант</titleShort>
		<desc>NAME проводит большую часть своей жизни в тюрьме, где HIS обычно назначали работать на кухне. HECAP нередко ввязывается в драки и вырабатывает агрессивный стиль общения.</desc>
	</Jailbird93>

	<Actor76>
		<title>Актёр</title>
		<titleShort>Актёр</titleShort>
		<desc>NAME путешествует по своему миру в составе актёрской труппы. Они собирали полные залы и были повсеместно любимы публикой. Из-за своего перфекционизма HE всегда самостоятельно готовит для себя реквизит и костюмы вместо того, чтобы пользоваться имеющимися.</desc>
	</Actor76>

	<Tactician22>
		<title>Тактик</title>
		<titleShort>Тактик</titleShort>
		<desc>NAME поступает на службу в космический флот звёздной системы, вовлечённой в масштабные межпланетные войны. Проявляя хладнокровие и воинскую смекалку в бою, HE быстро продвигается по службе и вскоре уже успешно командует целыми армиями.</desc>
	</Tactician22>

	<GlitterworldOfficer93>
		<title>Офицер с мира-утопии</title>
		<titleShort>Офицер</titleShort>
		<desc>Хотя в утопических мирах достаточно спокойно, обычно они готовы к войне. Подразделение, которым в то время командует NAME, редко участвует в каких-либо операциях.

NAME любит заниматься разнообразным творчеством, однако HIS подчинённые предпочитали развлекаться мордобем, и HIM часто приходилось их разнимать.</desc>
	</GlitterworldOfficer93>

	<Taster35>
		<title>Слуга-отведыватель</title>
		<titleShort>Отведыватель</titleShort>
		<desc>NAME занимает должность слуги-отведывателя при дворе средневекового монарха. В HIS обязанности входит пробовать каждое блюдо, подаваемое на королевский стол. NAME не выполняет почти никакой работы и ведёт праздный образ жизни, постепенно заплывая жиром.</desc>
	</Taster35>

	<BiosphereManager30>
		<title>Менеджер по биосфере</title>
		<titleShort>Ботаник</titleShort>
		<desc>Много лет NAME живёт в утопическом мире, где всю чёрную работу выполняют роботы, а люди ведут праздный образ жизни. HECAP отвечает за флору и фауну в цветущем парке, куда граждане приходят созерцать красоту живой природы.</desc>
	</BiosphereManager30>

	<Veterinarian19>
		<title>Ветеринар</title>
		<titleShort>Ветврач</titleShort>
		<desc>Повзрослев, NAME начинает зарабатывать на жизнь, исцеляя больных и раненых животных. Вид их страданий повлиял даже на HIS отношение к мясным блюдам: на многие годы HE становится вегетарианцем, отвергнув «мясоедские» кулинарные традиции своего мира.</desc>
	</Veterinarian19>

	<ExplosivesExpert30>
		<title>Взрывотехник</title>
		<titleShort>Подрывник</titleShort>
		<desc>NAME начинает работать взрывотехником в шахтах. HECAP очень серьёзно относится к своей работе и хорошо разбирается в технической стороне дела. Настолько, что отказывается унижаться до помощи в разборе завалов породы после очередного точно рассчитанного взрыва.</desc>
	</ExplosivesExpert30>

	<Counselor20>
		<title>Психолог</title>
		<titleShort>Психолог</titleShort>
		<desc>В молодом возрасте NAME получает ужасную психологическую травму, которая привела к нарушениям пищеварения. Консультации у психолога помогли HIM восстановить нормальный режим питания, и HE решает использовать полученные знания для того, чтобы помогать другим людям в преодолении их эмоциональных проблем.</desc>
	</Counselor20>

  <Recruiter51>
		<title>Вербовщик</title>
		<titleShort>Вербовщик</titleShort>
		<desc>NAME — бывший член уважаемого ордена мастеров боевых искусств, печально известных как своими боевыми навыками, так и отказом от лечения своих раненых.

В HIS обязанности входило путешествовать по своему родному миру, отбирая молодых людей для обучения и тренировок в ордене.</desc>
	</Recruiter51>

	<PsychiatricPatient28>
		<title>Пациент психбольницы</title>
		<titleShort>Пациент</titleShort>
		<desc>NAME проводит большую часть своей взрослой жизни в психиатрической больнице. В HIS родном индустриальном мире слабо понимали, что такое душевные болезни, поэтому HIS лечили скорее как больное животное, нежели как человека.

Когда в конечном итоге NAME выздоравливает и выписывается, многие из HIS умений и навыков оказываются забыты.</desc>
	</PsychiatricPatient28>

	<Drifter25>
		<title>Скиталец</title>
		<titleShort>Скиталец</titleShort>
		<desc>У нHIS никогда не было особых планов на жизнь. NAME часто путешествует, перебиваясь случайными заработками, если удаётся их найти.

Кроме того, HE время от времени работает над романом, который точно должен стать бестселлером — как только NAME сможет найти заинтересованного издателя.</desc>
	</Drifter25>

	<VRDesigner15>
		<title>VR-дизайнер</title>
		<titleShort>Игродел</titleShort>
		<desc>NAME проектирует игры в виртуальной реальности для жителей утопического мира. HECAP уделяет огромное внимание мелким деталям создаваемых виртуальных миров. Например, для того, чтобы сделать моделируемые ландшафты максимально реалистичными, HE изучает ботанику.</desc>
	</VRDesigner15>

	<HumanComputer63>
		<title>Человек-компьютер</title>
		<titleShort>Вычислитель</titleShort>
		<desc>NAME с детства обнаруживает у себя дар к выполнению в уме сложнейших вычислений и феноменальную память. Один из диктаторов среднего мира решил использовать HIS таланты, чтобы следить за финансами и расходами, поскольку обычные компьютеры чересчур уязвимы для взлома.</desc>
	</HumanComputer63>

	<Architect11>
		<title>Архитектор</title>
		<titleShort>Архитектор</titleShort>
		<desc>NAME проектирует и строит здания. В HIS родном утопическом мире большая часть технических расчётов при строительстве выполняется ИИ. Это позволяет HIM сконцентрироваться на художественной части работы, и, как следствие, NAME никогда не марает рук на настоящей грязной стройке.</desc>
	</Architect11>

	<MessageCarrier61>
		<title>Гонец</title>
		<titleShort>Гонец</titleShort>
		<desc>В средневековом мире самый быстрый способ доставить послание — вручить его всаднику и надеяться, что тот переживёт путешествие. NAME становится как раз таким человеком.</desc>
	</MessageCarrier61>

	<Sculptor16>
		<title>Скульптор</title>
		<titleShort>Скульптор</titleShort>
		<desc>NAME начинает с обработки камней размером в человеческий рост, но вскоре HIS замыслы становятся масштабнее. С помощью горнодобывающих роботов NAME учится вырезать огромные монументы из целых скал. Вскоре в природных парках HIS родного мира-утопии появляется множество гигантских фигур, вырезанных прямо из гор.</desc>
	</Sculptor16>

	<MachineCollector23>
		<title>Коллекционер машин</title>
		<titleShort>Коллекционер</titleShort>
		<desc>NAME без ума от старых машин и загадочных технологий. HECAP достаёт такие механизмы любыми способами и любит разбирать их, чтобы узнать, как они работают.

У нHIS появляется привычка продолжать говорить о своей коллекции, даже когда окружающие уже HIS не слушают.</desc>
	</MachineCollector23>

	<Sheriff37>
		<title>Шериф</title>
		<titleShort>Шериф</titleShort>
		<desc>NAME становится стражем закона в отдалённом индустриальном городе. HECAP приобретает широкую известность благодаря своему высокомерию и тяжёлому характеру, а также тому, что делать хоть что-то HE будет только ради денег, выпивки или мести.</desc>
	</Sheriff37>

	<ConArtist96>
		<title>Мошенник</title>
		<titleShort>Жулик</titleShort>
		<desc>Вместо того, чтобы делать хоть что-нибудь своими руками, NAME легко убеждает других отдавать HIM плоды их труда.</desc>
	</ConArtist96>

	<Gatherer34>
		<title>Собиратель</title>
		<titleShort>Собиратель</titleShort>
		<desc>NAME — умелый собиратель. HECAP может найти еду в самых бесплодных местах благодаря своим знаниям о растениях, съедобных корнях и ягодах.</desc>
	</Gatherer34>

	<Loner43>
		<title>Одиночка</title>
		<titleShort>Бирюк</titleShort>
		<desc>Посещению совета племени и ежегодных фестивалей NAME предпочитает открытую равнину и одинокий свист ветра в скалах.

HECAP время от времени посещает своё племя, но в основном самостоятельно заботится о себе, пользуясь своими навыками выживания.</desc>
	</Loner43>

	<AbandonedChild27>
		<title>Брошенный ребёнок</title>
		<titleShort>Брошенный</titleShort>
		<desc>NAME рождается с очень слабым здоровьем. В HIS племени посчитали, что HE будет обузой, и бросили на произвол судьбы. Но NAME выживает.</desc>
	</AbandonedChild27>

	<ReclusiveChild87>
		<title>Замкнутый ребёнок</title>
		<titleShort>Отшельник</titleShort>
		<desc>NAME не умеет говорить почти до пяти лет. Даже после этого HE предпочитает оставаться наедине с собой. В отрочестве HE берёт за привычку уходить из деревни и жить среди природы по нескольку недель.</desc>
	</ReclusiveChild87>

	<Herder89>
		<title>Пастух</title>
		<titleShort>Пастух</titleShort>
		<desc>В детстве NAME ухаживает за стадами муффало своего племени, оберегая их от хищников и выхаживая больных животных. Это была спокойная работа, и HIM нравилось быть подальше от других людей.</desc>
	</Herder89>

	<Scavenger86>
		<title>Мусорщик</title>
		<titleShort>Мусорщик</titleShort>
		<desc>NAME проводит своё детство, избегая грубой работы для того, чтобы иметь возможность заниматься раскопками руин и обломков кораблей. HISCAP природное любопытство не раз приносит HIM кучу проблем, но вместе с тем — множество интересных находок.</desc>
	</Scavenger86>

	<CaveChild31>
		<title>Пещерный ребёнок</title>
		<titleShort>Пещерник</titleShort>
		<desc>NAME вырастает в огромной и запутанной системе пещер, простиравшейся далеко вглубь гор. HECAP помогает взрослым содержать и обустраивать глубинные пещеры.</desc>
	</CaveChild31>

	<SoleSurvivor85>
		<title>Оставшийся в живых</title>
		<titleShort>Выживший</titleShort>
		<desc>NAME переживает резню, в которой погибает все HIS племя. Хотя HIM приняли в другое племя, HE получает психологическую травму и предпочитает оставаться возле дома, занимаясь готовкой и выращиванием урожая.</desc>
	</SoleSurvivor85>

	<VengefulChild49>
		<title>Мстительное дитя</title>
		<titleShort>Мститель</titleShort>
		<desc>В детстве NAME возвращается в родную деревню и обнаруживает, что та уничтожена бандитами. HECAP клянётся отомстить напавшим и начинает свой жестокий путь через дикую местность.</desc>
	</VengefulChild49>

	<FireKeeper85>
		<title>Хранитель огня</title>
		<titleShort>Хранитель огня</titleShort>
		<desc>В детстве NAME отвечает за сохранение огня в племени — тот не должен погаснуть. HECAP очень серьёзно относится к своим обязанностям.</desc>
	</FireKeeper85>

	<Healer89>
		<title>Лекарь</title>
		<titleShort>Лекарь</titleShort>
		<desc>После того, как во время очередного налёта убивают лекаря, NAME занимает его место. HECAP проводит дни в поисках трав и минералов для создания на удивление эффективных лекарственных средств.</desc>
	</Healer89>

	<Scout93>
		<title>Разведчик</title>
		<titleShort>Разведчик</titleShort>
		<desc>С тех пор, как HIS племя наладило отношения с чужеземцами неподалёку, NAME начинает предлагать свои услуги в качестве проводника по местности. Частые контакты с древними реликвиями позволили HIM достаточно уверенно ориентироваться в старых технологиях.</desc>
	</Scout93>

	<Digger58>
		<title>Копатель</title>
		<titleShort>Копатель</titleShort>
		<desc>NAME и HIS племя высекли свой дом глубоко в склоне горы. Теперь HE может без труда пробиваться сквозь породу и укреплять пещерные своды.</desc>
	</Digger58>

	<MuffaloShaman94>
		<title>Шаман муффало</title>
		<titleShort>Шаман</titleShort>
		<desc>За тихую мудрость и огромную силу NAME избирается духовным лидером кочевого племени, следующего за стадами муффало.</desc>
	</MuffaloShaman94>

	<LoreKeeper35>
		<title>Хранитель сказаний</title>
		<titleShort>Сказитель</titleShort>
		<desc>NAME продолжает древний род хранителей сказаний в своём племени. Каждую ночь, когда все собираются у огня, HE рассказывает истории, передавая тем самым древние знания и мудрость.</desc>
	</LoreKeeper35>

	<Weaver90>
		<title>Ткач</title>
		<titleShort>Ткач</titleShort>
		<desc>NAME становится экспертом по превращению шерсти муффало, растительных волокон и натуральных красителей в прекрасную одежду для своей родни. HISCAP творениями часто торгуют местные племена.</desc>
	</Weaver90>

	<CaveTender26>
		<title>Пещерная cиделка</title>
		<titleShort>Сиделка</titleShort>
		<desc>Пока остальные охотятся и занимаются собирательством, NAME остаётся дома, готовя еду и ухаживая за больными и детьми.</desc>
	</CaveTender26>

	<Warrior37>
		<title>Воитель</title>
		<titleShort>Воин</titleShort>
		<desc>NAME становится бесстрашным воином, умело обращающимся с разными видами оружия. HECAP участвует во многих сражениях.</desc>
	</Warrior37>

	<TribeChild78>
		<title>Юный дикарь</title>
		<titleShort>Дикарь</titleShort>
		<desc>NAME вырастает в племени, бегая по деревне да перегоняя стада муффало. Родители учили HIS лишь необходимым навыкам.

NAME не умеет читать и не знает никаких механизмов, кроме останков древних машин.</desc>
	</TribeChild78>

	<?solid James "Doc" Grey (Male) ?>
	<FallenProdigy22>
		<title>Забитый вундеркинд</title>
		<titleShort>Вундеркинд</titleShort>
		<desc>NAME рождается в утопическом мире. HISCAP отца убили, когда этот мир стал погружаться в пучину хаоса.

HIMCAP приходилось бороться за место в академии, постоянно доказывая своё право находиться в ней. Над гениальным ребёнком регулярно издевались, и HIM не удавалось подружиться с другими детьми.</desc>
	</FallenProdigy22>

	<?solid James "Doc" Grey (Male) ?>
	<MadScientist28>
		<title>Безумный учёный</title>
		<titleShort>Учёный</titleShort>
		<desc>HISCAP отстраняют от работы всей жизни после того, как публикуются данные по HIS экспериментам, проведённым над выжившими в инциденте на Каллосе IX. В изгнании NAME осваивает все навыки, необходимые для выживания на окраинных мирах.

Поскольку HIM было нечего больше терять, NAME продолжает свои исследования, создав себе слуг для выполнения рутинной работы.</desc>
	</MadScientist28>

	<?solid John "Blitz" Kriegsler (Male) ?>
	<FarmKid40>
		<title>Ребёнок с фермы</title>
		<titleShort>Фермер</titleShort>
		<desc>NAME вырастает на семейной ферме по производству говядины. HIMCAP нравилось работать в поле и ухаживать за животными.</desc>
	</FarmKid40>

	<?solid John "Blitz" Kriegsler (Male) ?>
	<CivilEngineer41>
		<title>Инженер-строитель</title>
		<titleShort>Инженер</titleShort>
		<desc>NAME становится хорошо известным инженером-строителем. HISCAP работа включает в себя проектирование и обеспечение укреплённых сооружений из камня. NAME проводит много статистических анализов, что позволяет HIM сохранить остроту ума.</desc>
	</CivilEngineer41>

	<?solid Benjamin "Ben" Frick (Male) ?>
	<FarmerBoy63>
		<title>Ребёнок с фермы</title>
		<titleShort>Фермер</titleShort>
		<desc>В возрасте семи лет NAME теряет своих родителей в результате пожара. HECAP растёт на ферме дяди, занимаясь ручным трудом и вспахивая поля.

NAME заменяет общение тяжёлой работой, чтобы не слышать вопросы о своих родителях — отвечать для нHIS было невыносимым.</desc>
	</FarmerBoy63>

	<?solid Benjamin "Ben" Frick (Male) ?>
	<ArmyCook51>
		<title>Повар в армии</title>
		<titleShort>Повар</titleShort>
		<desc>NAME записывается рабочим в армию и большую часть времени проводит, готовя еду и занимаясь ремонтными работами. Во время пребывания на опасной планете HIS обучили основам стрельбы и выживания.</desc>
	</ArmyCook51>

	<?solid Vladimir "Vladimir" Black (Male) ?>
	<UrbworldCriminal64>
		<title>Городской преступник</title>
		<titleShort>Преступник</titleShort>
		<desc>NAME рождается в неблагополучной семье перенаселённого урбанизированного мира и занимается мелкими преступлениями — иначе пришлось бы умереть от голода и холода.

Грабежи и убийства стали для нHIS основой повседневной жизни. NAME осознаёт, что побеждает тот, кто выживает.</desc>
	</UrbworldCriminal64>

	<?solid Vladimir "Vladimir" Black (Male) ?>
	<UrbworldPolitican16>
		<title>Политик</title>
		<titleShort>Политик</titleShort>
		<desc>Ни для кого не секрет, что в урбанизированных мирах компании владеют практически всем, и кто-то получает за это взятки. Таким «кем-то» и становится NAME.

HECAP постигает, как манипулировать надеждами и мечтами людей, проживая при этом в комфортном пентхауcе.</desc>
	</UrbworldPolitican16>

	<?solid Kees "Kees" Van Vugt (Male) ?>
	<OptimisticChild43>
		<title>Юный оптимист</title>
		<titleShort>Оптимист</titleShort>
		<desc>В окружении заботы своих родителей NAME благополучно живёт в среднем мире. HECAP становится жизнерадостным и общительным мальчиком, обожающим заводить друзей и слушать их истории. HISCAP богатое воображение постоянно создавало новые идеи и вопросы.</desc>
	</OptimisticChild43>

	<?solid Kees "Kees" Van Vugt (Male) ?>
	<GraphicDesigner99>
		<title>Графический дизайнер</title>
		<titleShort>Дизайнер</titleShort>
		<desc>Интерес к художественному самовыражению в конце концов приводит HIS к профессии дизайнера. Внимание к деталям приносит HIM немалую известность на своей планете, однако чрезмерная дотошность зачастую приводит к тому, что NAME тратит слишком много времени на доведение каждого проекта до совершенства.</desc>
	</GraphicDesigner99>

	<?solid Frederic "Bennett" Bennett (Male) ?>
	<UrbworldHooligan8>
		<title>Городской хулиган</title>
		<titleShort>Хулиган</titleShort>
		<desc>NAME вырастает в опасном мире. HECAP быстро понимает, что обеспечить себе ежедневное пропитание можно только одним путём — преступным. Нечего и говорить, что такая жизнь не способствовала развитию навыков готовки и земледелия.</desc>
	</UrbworldHooligan8>

	<?solid Frederic "Bennett" Bennett (Male) ?>
	<SpaceTechnician89>
		<title>Космический техник</title>
		<titleShort>Техник</titleShort>
		<desc>HIMCAP наконец удаётся сбежать от преступной жизни, устроившись в штат техобслуживания космической станции, где NAME выполняет различные ремонтные и строительные работы. HECAP иногда участвует в фундаментальных исследованиях и частенько разрешает споры между коллегами. HIMCAP никогда не нравилось заниматься искусством.</desc>
	</SpaceTechnician89>

	<?solid Victoria "Vicky" Louene (Female) ?>
	<IndworldUrchin11>
		<title>Городская шпана</title>
		<titleShort>Шпана</titleShort>
		<desc>NAME вырастает на улицах мира, переживающего начало индустриальной революции. HECAP проводит свои дни воруя, попрошайничая и мастеря что-то из выброшенных деталей машин. NAME постоянно ищет способы вырваться из нищеты.</desc>
	</IndworldUrchin11>

	<?solid Victoria "Vicky" Louene (Female) ?>
	<DoomsdayPariah26>
		<title>Изгой конца света</title>
		<titleShort>Изгой</titleShort>
		<desc>Во время осмотра места раскопок NAME открывает вход в оставленное инопланетной цивилизацией хранилище технологий. По неосторожности HE запускает устройство судного дня, которое очищает планету от всего живого. Интересуясь технологиями больше, чем человеческими жизнями, NAME садится в находившийся там же космический корабль и отправляется к другим мирам, чтобы найти ещё больше загадочных артефактов и применить их не по назначению.</desc>
	</DoomsdayPariah26>

	<?solid Markus "Keuneke" Keuneke (Male) ?>
	<MechanoidNerd80>
		<title>Фанат механоидов</title>
		<titleShort>Заучка</titleShort>
		<desc>NAME вырастает в городском мире единственным ребенком у четы конструкторов, занимавшихся разработкой механоидов. Они поощряли HIS интерес к этим машинам. В конце концов, у нHIS появляется навязчивая идея создать свою собственную модель.

К сожалению, это также приводит к тому, что NAME становится одиночкой, поскольку предпочитает общению с друзьями чтение технической литературы.</desc>
	</MechanoidNerd80>

	<?solid Markus "Keuneke" Keuneke (Male) ?>
	<MilitaryEngineer44>
		<title>Военный инженер</title>
		<titleShort>Инженер</titleShort>
		<desc>NAME становится инженером в колониальной армии. HECAP занимается оружием, дронами-убийцами и прочими «забавными» вещами.

HISCAP специализацией становятся ремонт и модификации вооружения механоидов. Иногда HE тестирует его сам.</desc>
	</MilitaryEngineer44>

	<?solid Chad "Stonejaw" Walcenville (Male) ?>
	<ColiseumCleaner12>
		<title>Уборщик арены</title>
		<titleShort>Уборщик</titleShort>
		<desc>После окончания «Демрийской войны» HIS родителей захватывают в плен, и HE рождается в рабстве. HISCAP заставляли чистить арены колизеев после кровопролитных боёв. Арена была всем, что NAME успевает узнать и увидеть.

Однажды ночью, во время очередной уборки, HIS семья была убита.</desc>
	</ColiseumCleaner12>

	<?solid Chad "Stonejaw" Walcenville (Male) ?>
	<ColiseumFighter29>
		<title>Боец на арене</title>
		<titleShort>Гладиатор</titleShort>
		<desc>Применяя знания и навыки, полученные за многие годы от бойцов арены, NAME сам становится успешным гладиатором в когда-то убираемом колизее.</desc>
	</ColiseumFighter29>

	<?solid Bashkire Leystrat (Male) ?>
	<OfficerCadet81>
		<title>Кадетский офицер</title>
		<titleShort>Кадет</titleShort>
		<desc>С малых лет NAME учится быть лидером. В юном возрасте HE поступает в оборонное училище Вану, где становится знатоком многих видов оружия и методов выживания.</desc>
	</OfficerCadet81>

	<?solid Bashkire Leystrat (Male) ?>
	<FighterController64>
		<title>Оператор истребителя</title>
		<titleShort>Оператор</titleShort>
		<desc>Во время кризиса Зарты NAME сражается во многих мирах. HECAP обеспечивает жизненно важную связь между землёй и воздухом в качестве оператора истребителя. Во время кампании NAME становится свидетелем ранений и гибели своих друзей. Эта психологическая травма преследует HIS и по сей день. Тем не менее, стреляет NAME по-прежнему метко.</desc>
	</FighterController64>

	<?solid Holly "Kit" Kettu (Female) ?>
	<ReclusiveProdigy98>
		<title>Вундеркинд-затворник</title>
		<titleShort>Вундеркинд</titleShort>
		<desc>NAME растёт в процветающем утопическом мире, что позволяет HIM полностью посвятить себя учёбе.

С раннего возраста HE проявляет большой интерес к генетической модификации и нейронной аугментации. У нHIS не хватает времени (или желания) на то, что принято называть детством.</desc>
	</ReclusiveProdigy98>

	<?solid Holly "Kit" Kettu (Female) ?>
	<FerventResearcher44>
		<title>Ярый исследователь</title>
		<titleShort>Исследователь</titleShort>
		<desc>В совершеннолетнем возрасте NAME не сомневается, что HIS планета и люди приближаются к времени трансценденции.

Твёрдая убеждённость в том, что HIS исследование станет катализатором, в конце концов приводит HIS к действиям, вызывающим большой общественный резонанс. Бюрократы и комитеты по биоэтике начинают чинить многочисленные преграды на HIS пути.</desc>
	</FerventResearcher44>

	<?solid Reece Clarke (Male) ?>
	<WarRefugee81>
		<title>Беженец</title>
		<titleShort>Беженец</titleShort>
		<desc>Война вспыхнула на HIS родной планете.

Собрав еду и вещи, какие удалось найти, NAME и HIS отец угнали корабль и сбежали в космос.</desc>
	</WarRefugee81>

	<?solid Reece Clarke (Male) ?>
	<VengefulExplorer48>
		<title>Странник-мститель</title>
		<titleShort>Мститель</titleShort>
		<desc>Покинув родную планету, NAME с отцом сотни лет сражаются в бесчисленных битвах. В конце концов, NAME превращается в седого ветерана, не знающего промаха.

Когда отец погибает в бою, NAME в одиночку отправляется мстить за его смерть.</desc>
	</VengefulExplorer48>

	<?solid Damien "Sharpe" Sharpe (Male) ?>
	<WorkCampSlave37>
		<title>Раб-трудяга</title>
		<titleShort>Раб</titleShort>
		<desc>NAME вырастает в рабстве у очень скверной дворянской семьи в средневековом мире.

HECAP не получает общепринятого образования, зато тяжёлый труд закаляет HIS тело.</desc>
	</WorkCampSlave37>

	<?solid Damien "Sharpe" Sharpe (Male) ?>
	<BanishedSoldier4>
		<title>Изгнанный солдат</title>
		<titleShort>Изгнанник</titleShort>
		<desc>NAME становится самым мускулистым и устрашающим среди рабов своего господина, посвящая всё своё время изнурительным тренировкам. Эти труды были вознаграждены, когда HIS господин предложил HIM работу личного телохранителя.

Однако, когда NAME пытается использовать своё положение, чтобы убить господина и освободить рабов — план раскрывают, и HIM приходится бежать.</desc>
	</BanishedSoldier4>

	<?solid Drew "Strapping" Logan (Male) ?>
	<DisciplinedFarmer44>
		<title>Юный фермер</title>
		<titleShort>Фермер</titleShort>
		<desc>NAME рождается младшим из двух детей на семейной ферме, небольшом приграничном участке, который с трудом мог их прокормить. У нHIS был очень строгий отец, который требовал от детей больше работать и молчать. Однажды NAME сильно обжигает себе руку при готовке завтрака. Тогда HE клянётся, что отныне станет готовить только под угрозой голодной смерти.</desc>
	</DisciplinedFarmer44>

	<?solid Drew "Strapping" Logan (Male) ?>
	<StalwartFarmer89>
		<title>Стойкий фермер</title>
		<titleShort>Фермер</titleShort>
		<desc>Постоянные налёты на ферму, от которых NAME отбивается с помощью отцовского охотничьего ружья, научили HIM самозащите. Кроме того, HE осваивает установку изгородей и заборов, чтобы содержать домашний скот на ферме, а диких животных — за её пределами. NAME также пытается расписать свой дом, но быстро понимает, что верх HIS способностей — невразумительная мазня на стене сарая.</desc>
	</StalwartFarmer89>

	<?solid Dominic "Byte" Byter (Male) ?>
	<VoyagerChild9>
		<title>Юный путешественник</title>
		<titleShort>Странник</titleShort>
		<desc>NAME вырастает на борту исследовательского звездолёта и проводит большую часть своего детства путешествуя сквозь пустоту.

Во время выхода на орбиту таинственного планетоида звездолёт был сильно повреждён. Следующим, что HIM удалось вспомнить, был полностью отремонтированный корабль, покидающий орбиту странной планеты. Вскоре HE обнаруживает у себя сверхъестественные способности к технологическим исследованиям.</desc>
	</VoyagerChild9>

	<?solid Dominic "Byte" Byter (Male) ?>
	<SpaceResearcher5>
		<title>Исследователь космоса</title>
		<titleShort>Исследователь</titleShort>
		<desc>NAME получает в наследство от родителей звездолёт и наказ продолжать их исследования.

Благодаря тому, что в детстве HE знакомится со множеством разных культур, NAME сохраняет своё природное любопытство, невзирая на большую часть жизни, проведённую в изоляции глубокого космоса.</desc>
	</SpaceResearcher5>

	<?solid Edward Toon (Male) ?>
	<VatgrownMedic86>
		<title>Выращенный медик</title>
		<titleShort>Медик</titleShort>
		<desc>HISCAP искусственно вырастили для лечения солдат в бою. NAME обращается с винтовкой столь же искусно, сколь и с аптечкой первой помощи. Подходя к раненому бойцу, HECAP обожает спрашивать «Жизнь или смерть?». Большинство выбирало жизнь.</desc>
	</VatgrownMedic86>

	<?solid Edward Toon (Male) ?>
	<GeneticScientist4>
		<title>Учёный-генетик</title>
		<titleShort>Генетик</titleShort>
		<desc>После войны NAME устраивается в генно-инженерную компанию. HECAP работает над генными улучшениями людей и домашних животных. HISCAP навыки в нанесении ран и их лечении оказались весьма полезны в этой работе, хоть и сформировали чёрное чувство юмора. Это создало определённые неудобства в общении с другими людьми.</desc>
	</GeneticScientist4>

	<?solid Candice Roughchild (Female) ?>
	<CoreDilettante99>
		<title>Столичная неумёха</title>
		<titleShort>Неумёха</titleShort>
		<desc>NAME вырастает в мире-утопии столичного региона, предаваясь праздности и гулянкам со своими друзьями.

Повзрослев, HE теряет вкус к лёгкой жизни и решает пойти собственным путём в поисках приключений и испытаний для себя.</desc>
	</CoreDilettante99>

	<?solid Candice Roughchild (Female) ?>
	<Reporter51>
		<title>Репортёр</title>
		<titleShort>Репортёр</titleShort>
		<desc>NAME много лет работает репортёром — мастером журналистских расследований. HECAP получает известность из-за своих скандальных репортажей из самых странных мест.

Но, несмотря на обвинения критиков в несерьёзности, HIM удаётся опубликовать несколько громких статей по материалам собственных журналистских расследований.</desc>
	</Reporter51>

	<?solid Minyoung "Min" Kim (Female) ?>
	<AspiringPopIdol61>
		<title>Восходящая поп-звезда</title>
		<titleShort>Поп-звезда</titleShort>
		<desc>HISCAP с детства учили петь и танцевать, чтобы в будущем стать известной поп-звездой. Всё это время HIS опекали кураторы из компании.

NAME никогда не занимается физическим трудом, зато очень много знает о музыке и этикете.</desc>
	</AspiringPopIdol61>

	<?solid Minyoung "Min" Kim (Female) ?>
	<PopIdol50>
		<title>Поп-звезда</title>
		<titleShort>Поп-звезда</titleShort>
		<desc>NAME всегда находится в центре внимания и даёт множество интервью. HECAP оттачивает до совершенства свои умения танцевать и петь и становится настоящим мастером публичных выступлений.</desc>
	</PopIdol50>

	<?solid Jonathan "John" Medcalf (Male) ?>
	<FarmBoy56>
		<title>Ребёнок с фермы</title>
		<titleShort>Фермер</titleShort>
		<desc>NAME работет на ферме своей семьи, приглядывая за животными и выхаживая их после травм и болезней. Предпочитая труд на свежем воздухе, HE избегает работы в помещении.

HIMCAP нравилось находиться подальше от других людей, просто занимаясь своим делом.</desc>
	</FarmBoy56>

	<?solid Jonathan "John" Medcalf (Male) ?>
	<UnstableButcher98>
		<title>Свихнувшийся мясник</title>
		<titleShort>Мясник</titleShort>
		<desc>NAME начинает слышать голоса: HIS же животные осыпают HIS оскорблениями. В приступе ненависти NAME убивает всех своих питомцев. После этого HE решает продавать мясо, чтобы начать хоть как-то общаться с другими людьми.</desc>
	</UnstableButcher98>

	<?solid Benjamin Stainforth (Male) ?>
	<StationWhelp51>
		<title>Станционный бедняк</title>
		<titleShort>Голодранец</titleShort>
		<desc>NAME влачит своё сиротское безденежное существование на космической станции. HECAP занимается воровством и грязной работой и едва сводит концы с концами. Со временем из-за плохого обращения NAME настолько на всех озлобляется, что HIS изгоняют со станции. HISCAP тут же «подбирают» космические пираты.</desc>
	</StationWhelp51>

	<?solid Benjamin Stainforth (Male) ?>
	<PirateKing62>
		<title>Король пиратов</title>
		<titleShort>Пират</titleShort>
		<desc>NAME прекрасно вписывается в пиратскую команду, когда-то захватившую HIS в плен, — ведь HIM так же плевать на людей. Заняв своё место в экипаже, HE начинает убивать любого, кто встанет на пути, — в том числе и членов команды.</desc>
	</PirateKing62>

	<?solid Jackson "Big Red" Hightower (Male) ?>
	<ConstructionGrunt79>
		<title>Рабочий на стройке</title>
		<titleShort>Строитель</titleShort>
		<desc>NAME получает образование в отцовской лаборатории и ведёт жизнь интеллектуальной элиты. HECAP получает всё, что пожелает, без оглядки на ценник.

Однако в какой-то момент NAME решает отказаться от роскошной жизни. Вместо этого HE начинает заниматься физическим и, в глазах HIS отца, более низкопробным трудом.</desc>
	</ConstructionGrunt79>

	<?solid Jackson "Big Red" Hightower (Male) ?>
	<MilitaryInventor44>
		<title>Военный изобретатель</title>
		<titleShort>Изобретатель</titleShort>
		<desc>NAME восстаёт против своего отца, оставляет лабораторию и идёт служить в имперскую армию.

HECAP использует свой опыт работы в лаборатории, чтобы проектировать военную технику. В этом деле HIS не смог превзойти никто на планете.</desc>
	</MilitaryInventor44>

	<?solid Nicholas "Squirrel" Rothaga (Male) ?>
	<StudentEngineer40>
		<title>Юный инженер</title>
		<titleShort>Инженер</titleShort>
		<desc>NAME, ребёнок-гений, участвует в специальной программе, включавшей в себя разработку воздушно-космического оружия.

Однажды HE пытается подружиться с белкой, пытаясь подарить ей браслет. Белка кусает HIS, и прозвище «Бельчонок» окончательно закрепляется за юным талантом.

NAME верит, что HE выше любого ручного руда.</desc>
	</StudentEngineer40>

	<?solid Nicholas "Squirrel" Rothaga (Male) ?>
	<EngineeredPilot99>
		<title>Пилот-инженер</title>
		<titleShort>Пилот</titleShort>
		<desc>После того, как HIS родной край осаждают соседи, NAME вызывается добровольцем в программе генетической модификации по созданию пилотов для того самого истребителя, что был разработан при HIS помощи. Модификация позволила пилотировать корабль, но с ней NAME начинает испытывать трудности в общении с окружающими.

К этому времени HE уже носит прозвище «Белка».
		</desc>
	</EngineeredPilot99>

	<?solid Azlan Belcourt (Male) ?>
	<StreetKid29>
		<title>Дитя улиц</title>
		<titleShort>Оборванец</titleShort>
		<desc>NAME растёт на улицах пустынной планеты, и единственным HIS другом становится пёс по кличке Рест. Вместе они борются за выживание, и им едва хватает еды.

Когда HIM исполняется тринадцать лет, межпланетная криминальная группа берёт HIS под своё крыло.</desc>
	</StreetKid29>

	<?solid Azlan Belcourt (Male) ?>
	<BanditLeader92>
		<title>Главарь бандитов</title>
		<titleShort>Бандит</titleShort>
		<desc>NAME поднимается по рангам криминальной иерархии и со временем становится лидером одной из отдалённых ячеек бандитов. Верный пёс Рест всё время находится рядом.</desc>
	</BanditLeader92>

	<?solid Henry "Lawman" Jensen (Male) ?>
	<FrontierMarshal0>
		<title>Судебный пристав</title>
		<titleShort>Пристав</titleShort>
		<desc>NAME наследует отцовское чувство долга и начинает свою карьеру в правоохранительных органах.

HECAP старается с честью отстаивать закон, но жадность местных коррумпированных чиновников часто заставляет HIS разочаровываться в своих идеалах.</desc>
	</FrontierMarshal0>

	<?solid Henry "Lawman" Jensen (Male) ?>
	<ColonialGovernor77>
		<title>Губернатор колонии</title>
		<titleShort>Губернатор</titleShort>
		<desc>NAME разочаровывается уровнем коррупции в правительстве и решает стать губернатором. И у нHIS это получается. Однако местные банды и послушные им чиновники вскоре вынудили нового губернатора отказаться от власти.

HECAP покидает эту среду, чтобы вернуться к работе пристава.</desc>
	</ColonialGovernor77>

	<?solid Ernest "Chef" Szoka (Male) ?>
	<MercenaryRecruit12>
		<title>Наёмник-новобранец</title>
		<titleShort>Наёмник</titleShort>
		<desc>NAME, потомок многих поколений путешествующих между мирами наёмников, вырастает в месте с оживлённой торговлей.

HISCAP интерес к привезённым товарам часто отвлекал HIM от рутинной работы и обучения.</desc>
	</MercenaryRecruit12>

	<?solid Ernest "Chef" Szoka (Male) ?>
	<MercenaryChef30>
		<title>Главарь наёмников</title>
		<titleShort>Наёмник</titleShort>
		<desc>Как и HIS семья, NAME становится наёмником.

NAME — прирождённый стрелок. Однако HIS настоящая страсть — совершенствование новых рецептов и изучение новых гаджетов.</desc>
	</MercenaryChef30>

	<?solid Max "M" Alterman (Male) ?>
	<AbandonedChild78>
		<title>Потерянный ребёнок</title>
		<titleShort>Потеряшка</titleShort>
		<desc>NAME растёт находчивым и весёлым ребёнком. В один прекрасный день HE убегает слишком далеко от своих богатых родителей, и теряется на заброшенных рудных складах. В том мире распространена технология клонирования, и HIS родители предпочли не тратить время на поиски, а склонировать себе потомство получше.</desc>
	</AbandonedChild78>

	<?solid Max "M" Alterman (Male) ?>
	<CargoPilot0>
		<title>Пилот-дальнобойщик</title>
		<titleShort>Пилот</titleShort>
		<desc>HISCAP нашли и воспитали дальнобойщики на дальнемагистральнем грузовом корабле для перевозки руды. Перевозя оружие между звёздными системами, NAME доводит до совершенства навыки торговли и манипулирования людьми.</desc>
	</CargoPilot0>

	<?solid Sean "Severin" Pedersen (Male) ?>
	<TradersChild31>
		<title>Потомок торговцев</title>
		<titleShort>Торговец</titleShort>
		<desc>NAME вырастает в семье странствующих торговцев, зарабатывавших себе на жизнь покупкой и продажей товаров во множестве миров.

HECAP участвует в семейном деле и изучает обычаи и методы торговли многих культур.</desc>
	</TradersChild31>

	<?solid Sean "Severin" Pedersen (Male) ?>
	<SpaceHumanitarian98>
		<title>Космический гуманист</title>
		<titleShort>Гуманист</titleShort>
		<desc>NAME видит, насколько распространена нищета в перенаселённых урбанизированных мирах, и решает посвятить свою жизнь помощи тем, кому повезло меньше, чем HIM. Этот «крестовый поход» научил HIS помогать больным и голодным.</desc>
	</SpaceHumanitarian98>

	<?solid Jean "Frenchy" De Dion (Male) ?>
	<CorpStudent17>
		<title>Ученик корпорации</title>
		<titleShort>Ученик</titleShort>
		<desc>NAME рождается для того, чтобы стать исполнительным директором большой космической торговой корпорации, в собственности которой находилась вся планета. HISCAP семья работала на корпорацию семь поколений.

В возрасте шести лет NAME начинает обучаться в академии корпорации. Там HE учится быть верным последователем её идей и беспощадным их исполнителем.</desc>
	</CorpStudent17>

	<?solid Jean "Frenchy" De Dion (Male) ?>
	<ExecutiveOfficer58>
		<title>Исп. директор</title>
		<titleShort>Директор</titleShort>
		<desc>NAME становится исполнительным директором крупной космической торговой корпорации. После неудачной попытки взобраться выше по карьерной лестнице HIS обвинили в изнасиловании и убийстве другого исполнительного директора и её семьи.

HISCAP осудили за это преступление, но, благодаря влиянию семьи, не казнили, а только изгнали.</desc>
	</ExecutiveOfficer58>

	<?solid Douglas "Doug" Black (Male) ?>
	<VRAddict62>
		<title>VR-зависимый</title>
		<titleShort>VR-зависимый</titleShort>
		<desc>NAME с головой погружается в виртуальную реальность — у нHIS постоянное подключение к игровой вселенной через спинной разъём. Занимаясь каждодневными делами, HE почти не обращает внимания на реальность физическую. Как следствие, социализация становится для нHIS практически невозможной.</desc>
	</VRAddict62>

	<?solid Douglas "Doug" Black (Male) ?>
	<RugbyPlayer15>
		<title>Игрок в регби</title>
		<titleShort>Вингер</titleShort>
		<desc>После нескольких лет зависимости от игр в виртуальной реальности доктора спасают HIS, отключив от игровой сети.

К сожалению, отключение происходит в тот момент, когда NAME играет в «Буйное Регби 4». В ходе последовавшей психической реакции HIS настоящая сущность сливается с виртуальной, из-за чего HE приобретает навыки и личность крайнего нападающего в регби — вингера.</desc>
	</RugbyPlayer15>

	<?solid François "Zeiph" Schmitt (Male) ?>
	<Nerd92>
		<title>Заучка</title>
		<titleShort>Заучка</titleShort>
		<desc>NAME интересуется всем. Пока другие дети играют в догонялки на окраинах индустриального города, NAME читает любые найденные книги о технике, роботах и оружии — о том, что выглядит круто.

Из-за сильного акцента у нHIS не было друзей.</desc>
	</Nerd92>

	<?solid François "Zeiph" Schmitt (Male) ?>
	<StateEngineer74>
		<title>Инженер на госслужбе</title>
		<titleShort>Инженер</titleShort>
		<desc>NAME участвует в государственной программе разработки оружия. HECAP становится гением в своей области.

Однажды, с энтузиазмом испытывая своё очередное творение, HE случайно ранит нескольких своих коллег. После этого случая руководство решило, что NAME не будет продолжать свою службу.</desc>
	</StateEngineer74>

	<?solid Theodore "Seraph" Seraphimus (Male) ?>
	<RebelSlave42>
		<title>Раб-бунтарь</title>
		<titleShort>Бунтарь</titleShort>
		<desc>NAME рождается рабом корпорации, и HIS растили для выполнения чёрной работы за минимальную плату. HECAP становится лишь винтиком в машине.

NAME обретает свою свободу, присоединившись к группе бунтовщиков, желавших вырваться от корпорации и её хозяев.</desc>
	</RebelSlave42>

	<?solid Theodore "Seraph" Seraphimus (Male) ?>
	<CombatNegotiator51>
		<title>Боевой переговорщик</title>
		<titleShort>Переговорщик</titleShort>
		<desc>Спасшись c родного мира, NAME продолжает применять и совершенствовать свои навыки.

HECAP работает наёмником для различных повстанческих организаций, притесняемых групп и торговых анклавов. HISCAP специализацией стали переговоры в боевой обстановке.</desc>
	</CombatNegotiator51>

	<?solid Zachary "Zebo" Edson (Male) ?>
	<MedievalPlower12>
		<title>Средневековый пахарь</title>
		<titleShort>Пахарь</titleShort>
		<desc>NAME рождается на планете, где короли и королевы мало обращали внимание на жизнь подвластных им крестьян. У HIS семьи была большая ферма, но король забрал большую часть их еды. Обнищавшая родня не могла оплатить обучение. Вместо этого NAME пришлось работать в поле вместе с остальными, не оставляя себе времени на творчество.</desc>
	</MedievalPlower12>

	<?solid Zachary "Zebo" Edson (Male) ?>
	<SpaceStationCook63>
		<title>Кок-космонавт</title>
		<titleShort>Кок</titleShort>
		<desc>Космическая станция, на которую устраивается работать NAME, находилась далеко от населённых планет и испытывала нехватку персонала. Чтобы обеспечить выживание экипажа, пришлось научиться готовить. Хотя NAME не против научиться чему-то новому, но болезненно воспринимает критику. С тех пор у нHIS проблемы с самооценкой.</desc>
	</SpaceStationCook63>

	<?solid Jonathan "Jon" Craig (Male) ?>
	<SonOfAHuntress96>
		<title>Отпрыск охотницы</title>
		<titleShort>Охотник</titleShort>
		<desc>NAME вырастает в одном из племён в горах планеты Тикондерога. HISCAP мать, охотница, научила HIS выживанию: установке ловушек, слежке, стрельбе, свежеванию, готовке и лечению.

Покойный отец оставил HIM в наследство старую винтовку, и NAME при любой возможности учится из неё стрелять.</desc>
	</SonOfAHuntress96>

	<?solid Jonathan "Jon" Craig (Male) ?>
	<SpaceHunter67>
		<title>Космический охотник</title>
		<titleShort>Охотник</titleShort>
		<desc>NAME становится искусным стрелком и успешно охотится, но мечтает о большем. HECAP покидает родной мир и начинает путешествовать по вселенной в поисках экзотических трофеев.</desc>
	</SpaceHunter67>

	<?solid Matis "Darkeye" Saro (Male) ?>
	<StudentSocialite73>
		<title>Светский студент</title>
		<titleShort>Мажор</titleShort>
		<desc>NAME учится в элитной академии для социально одарённых студентов на Калтасе IV, где получает образование в области политтехнологий.

HECAP может умело читать людей и манипулировать ими, но не находит в этом никакого удовольствия. За несколько лет до выпуска HE покидает академию.</desc>
	</StudentSocialite73>

	<?solid Matis "Darkeye" Saro (Male) ?>
	<PoliticalAssassin87>
		<title>Убийца политиков</title>
		<titleShort>Киллер</titleShort>
		<desc>NAME осознаёт, что HIS призвание — физически решать дипломатические проблемы. HECAP получает соответствующее обучение в гильдии ассасинов на планете Цети V.

HECAP быстро осваивает искусство политических интриг и убийств. Вскоре для нHIS открываются высшие ранги гильдии.</desc>
	</PoliticalAssassin87>

	<?solid Dave "Fox" Mark (Male) ?>
	<AwkwardNerd12>
		<title>Неуклюжий заучка</title>
		<titleShort>Заучка</titleShort>
		<desc>NAME восхищается машинами, изучает робототехнику и голографию. HECAP предпочитает компанию своих научных разработок, нежели других людей.</desc>
	</AwkwardNerd12>

	<?solid Dave "Fox" Mark (Male) ?>
	<AIResearcher30>
		<title>Исследователь ИИ</title>
		<titleShort>Исследователь</titleShort>
		<desc>NAME становится известным исследователем в области искусственного интеллекта, робототехники и интерактивной голографии. HISCAP дружба с искусственным интеллектом собственной разработки дала HIM уверенность в общении с реальными людьми, и HE вскоре начинает преуспевать в личном общении.</desc>
	</AIResearcher30>

	<?solid Aleksander "Fjellsmel" Fjellanger (Male) ?>
	<MidworldGeek88>
		<title>Компьютерщик</title>
		<titleShort>Компьютерщик</titleShort>
		<desc>NAME вырастает в тихом пригородном районе среднего мира. HECAP не славится мастером социального взаимодействия, но HIS талант в обращении с компьютерами открылся уже в раннем возрасте.</desc>
	</MidworldGeek88>

	<?solid Aleksander "Fjellsmel" Fjellanger (Male) ?>
	<ArmyScientist54>
		<title>Военный учёный</title>
		<titleShort>Учёный</titleShort>
		<desc>NAME проводит научные исследования для планетарной армии. HECAP изучает военные сценарии и разрабатывает системы вооружения, чтобы побеждать в бою с минимальным количеством затрат.</desc>
	</ArmyScientist54>

	<?solid Cory "Stomp" Gustafson (Male) ?>
	<CatHerder45>
		<title>Кошачий пастух</title>
		<titleShort>Котопас</titleShort>
		<desc>NAME помогает делу отца по разведению кошек. HECAP кормит, выгуливает и прививает навыки общения сотням животных.

Однажды NAME отказывается убирать за кошками, и HIS переводят в селекционный отдел.</desc>
	</CatHerder45>

	<?solid Cory "Stomp" Gustafson (Male) ?>
	<FelineScientist25>
		<title>Учёный-фелинолог</title>
		<titleShort>Учёный</titleShort>
		<desc>NAME становится известным учёным в области кошачьих, специализируясь на селекционном разведении. Желая лучшего для своих питомцев, HE отправляется в путешествие, чтобы найти идеальное место для разведения кошек.</desc>
	</FelineScientist25>

	<?solid Roland "Roland" Kleist (Male) ?>
	<Scavenger26>
		<title>Мусорщик</title>
		<titleShort>Мусорщик</titleShort>
		<desc>NAME вырастает в одном из немногих городов, оставшихся в разорённом ядерной войной мире.

HECAP обучается самостоятельно выживать в этой постапокалиптической пустоши, разгребая руины в поисках технологий и припасов.</desc>
	</Scavenger26>

	<?solid Roland "Roland" Kleist (Male) ?>
	<SpaceMarine90>
		<title>Космический десантник</title>
		<titleShort>Десантник</titleShort>
		<desc>HISCAP завербовали в силы безопасности межпланетной корпорации.

NAME защищает их корабли от пиратов и участвует в космических войнах по частным контрактам.</desc>
	</SpaceMarine90>

	<?solid Vaska "Vas" Neemor (Male) ?>
	<VatgrownAssassin17>
		<title>Выращенный убийца</title>
		<titleShort>Убийца</titleShort>
		<desc>NAME создаётся биоинженерным путём не как человек, а как хладнокровный убийца. HISCAP задумывали как существо, не имеющее эмоций и безразличное к тому, кому жить, а кому умирать.</desc>
	</VatgrownAssassin17>

	<?solid Vaska "Vas" Neemor (Male) ?>
	<Mercenary40>
		<title>Наёмник</title>
		<titleShort>Наёмник</titleShort>
		<desc>Свои молодые годы NAME работает наёмником, убивая и калеча других людей. HECAP имеет высокий рост, а также грозный и пугающий вид. HECAP может внушить страх в сердце любого вставшего на HIS пути и убить кого захочет.</desc>
	</Mercenary40>

	<?solid Jonathan "Jono" Rigby (Male) ?>
	<HiveWorldChild62>
		<title>Дитя мира-улья</title>
		<titleShort>Дитя улья</titleShort>
		<desc>NAME воспитывается в изоляции в одном из городов-ульев урбанизированного мира. HISCAP неприязнь к высоте держит беднягу в закрытых помещениях, и в результате превращает в очень замкнутого ребёнка.

Когда HIM всё-таки удаётся выйти в город, HE открывает для себя военные игры, в совершенстве овладев различным оружием в симуляторах.</desc>
	</HiveWorldChild62>

	<?solid Jonathan "Jono" Rigby (Male) ?>
	<Microbiologist37>
		<title>Микробиолог</title>
		<titleShort>Биолог</titleShort>
		<desc>NAME становится свидетелем того, как чума поражает HIS родной мир. Вскоре NAME с командой исследователей выясняет, что болезнь является биологическим оружием. Однако, вместо попытки разобраться в ситуации, общественность обвиняет в создании вируса саму команду.

NAME сбегает из родного мира, погружающегося в пучины хаоса.</desc>
	</Microbiologist37>

	<?solid Sam "Nerhesi" Wissa (Male) ?>
	<StarforceCadet91>
		<title>Кадет ВКС</title>
		<titleShort>Кадет</titleShort>
		<desc>NAME вырастает на Амен-Ти, утопической столице Звёздной Империи. У нHIS было хорошее детство.

В юности NAME решает, что служба в военно-космических силах станет HIS способом отдать гражданский долг Империи.</desc>
	</StarforceCadet91>

	<?solid Sam "Nerhesi" Wissa (Male) ?>
	<AceFighterPilot70>
		<title>Ас-истребитель</title>
		<titleShort>Ас</titleShort>
		<desc>NAME с отличием заканчивает Звёздную Академию и показывает себя пилотом-асом, отвоевав три кампании против превосходящего противника.

Но однажды после жестокой битвы NAME обнаруживает, что HE в ужасном положении: истребитель повреждён, корабль-носитель уничтожен, а связи нет. HIMCAP ничего не оставалось, кроме как войти в спасательную капсулу и молиться.</desc>
	</AceFighterPilot70>

	<?solid Viktor "Viktor" Valentine (Male) ?>
	<Stableboy75>
		<title>Конюший</title>
		<titleShort>Конюх</titleShort>
		<desc>NAME становится конюшим в средневековом мире. Чтобы заработать на жизнь, HE сутками копается в навозе.

К моменту совершеннолетия у нHIS стало достаточно денег, чтобы заплатить космическому торговцу за билет с родной планеты.</desc>
	</Stableboy75>

	<?solid Viktor "Viktor" Valentine (Male) ?>
	<Brigand23>
		<title>Разбойник</title>
		<titleShort>Разбойник</titleShort>
		<desc>NAME летает с бандой разбойников, которую называет друзьями. У нHIS даже есть собственный корабль — «Навозовоз-2000».</desc>
	</Brigand23>

	<?solid Robin "Huntsman" Batchelor (Male) ?>
	<ArtfulDodger87>
		<title>Хитрый плут</title>
		<titleShort>Плут</titleShort>
		<desc>NAME вырастает на одном из урбанизированных миров, и HIM всю жизнь приходится заботиться о себе самостоятельно. HECAP никогда никому не доверяет, полагаясь лишь на собственную хитрость, харизму и дар убеждения.

Кроме того, HE быстро учится обращаться с огнестрельным и холодным оружием столь же ловко, сколь и со словами.</desc>
	</ArtfulDodger87>

	<?solid Robin "Huntsman" Batchelor (Male) ?>
	<Assassin16>
		<title>Ассасин</title>
		<titleShort>Ассасин</titleShort>
		<desc>NAME обучается до специального оперативника, выполняющего особо сложные убийства. HISCAP навыки снайперской стрельбы были невероятны.

В конце концов, HIS предаёт собственное командование после того, как очередная цель узнаёт о готовящемся покушении и предлагает серьёзные деньги за свою жизнь. NAME в очередной раз зарекается кому-либо верить.</desc>
	</Assassin16>

	<?solid Jimmy Lander (Male) ?>
	<Pickpocket6>
		<title>Карманный вор</title>
		<titleShort>Карманник</titleShort>
		<desc>Осиротев и оставшись в одиночестве на шумных улицах грязного, развращённого и перенаселённого родного мира, NAME выживает благодаря своим ловким рукам и быстрым ногам. Прирождённый воришка и ловкач, HE быстро находит место в жизни, вступив в уличную банду «Роковые крысы», печально известную своей жестокостью.</desc>
	</Pickpocket6>

	<?solid Jimmy Lander (Male) ?>
	<BusinessGangster83>
		<title>Вор в законе</title>
		<titleShort>Вор</titleShort>
		<desc>Оставаясь всегда на шаг впереди закона, NAME становится законопослушным бизнесменом, заставив замолчать всех, кто смел сказать что-либо против. Владелец борделей, подпольных баров и забегаловок, HE живёт в своё удовольствие, пока HIS дело не разрушает необъяснимая цепь случайностей.</desc>
	</BusinessGangster83>

	<?solid Steven "Steven" Wilcox (Male) ?>
	<DisasterSurvivor58>
		<title>Выживший в резне</title>
		<titleShort>Выживший</titleShort>
		<desc>Семейную ферму, на которой проживает NAME, атакуют мародёры, круша всё на своём пути и убивая фермеров, равно как и их скот.

Все, кого NAME знает, погибают, а HIS бросают среди развалин на произвол судьбы.</desc>
	</DisasterSurvivor58>

	<?solid Steven "Steven" Wilcox (Male) ?>
	<ParamilitaryAgent3>
		<title>Специальный агент</title>
		<titleShort>Агент</titleShort>
		<desc>NAME едва сводит концы с концами, занимаясь разными тёмными делишками, но затем HIS вербуют представители крупной военизированной организации, которая участвует в войне в родном HIM мире. В HIS обязанности вошли внедрение и сбор информации.</desc>
	</ParamilitaryAgent3>

	<?solid Ryusho "Ryu" Yosei (Male) ?>
	<HistoryStudent52>
		<title>Студент-историк</title>
		<titleShort>Студент</titleShort>
		<desc>Ещё ребёнком NAME запоминает множество художественных образов, в том числе в музыке и романах. Когда HE подрастает, то начинает изучать легенды своего родного мира и, в частности, легенды о похожих на ящеров существах, на которых был основан весь местный фольклор.</desc>
	</HistoryStudent52>

	<?solid Ryusho "Ryu" Yosei (Male) ?>
	<Storyteller68>
		<title>Рассказчик историй</title>
		<titleShort>Фольклорист</titleShort>
		<desc>NAME путешествует по своему миру, рассказывая об изученных легендах.

У нHIS появляется одержимость древними сказаниями своего народа и поисками тех, кто поможет HIM отрастить чешую на коже, как у древних.</desc>
	</Storyteller68>

	<?solid Pyrrha Trovatelli (Female) ?>
	<NobleWard25>
		<title>Подкидыш</title>
		<titleShort>Подкидыш</titleShort>
		<desc>NAME воспитывается в высокопоставленной семье, у двери которой HIS оставила мать.

HECAP быстро изучает секреты, передававшиеся людьми благородными словно дешёвые вина: о далёких мирах, языках, культурах и технологиях старых и новых.</desc>
	</NobleWard25>

	<?solid Pyrrha Trovatelli (Female) ?>
	<InformationBroker88>
		<title>Торговец информацией</title>
		<titleShort>Посредник</titleShort>
		<desc>NAME нанимает корабль, следовавший к другой звёздной системе, и начинает полную путешествий жизнь. HECAP быстро собирает обширную базу знаний от самых разных людей.

HECAP обучается продавать эти знания задорого и становится влиятельным информационным посредником.</desc>
	</InformationBroker88>

	<?solid Felix Mellor (Male) ?>
	<FeralChild63>
		<title>Одичавший ребёнок</title>
		<titleShort>Маугли</titleShort>
		<desc>Совсем крохой HIS бросили на планете, полной диких зверей. Оставили лишь одеяло с вышитым именем — NAME. Со временем HE становится единым целым с природой.

В тринадцать лет HIS замечает команда геологов, которые «помогают» HIM улететь с планеты.</desc>
	</FeralChild63>

	<?solid Felix Mellor (Male) ?>
	<VersatileWorker37>
		<title>Разнорабочий</title>
		<titleShort>Рабочий</titleShort>
		<desc>NAME проводит юность в колонии поселенцев, предоставляя свои скудные навыки любому, кто согласится взять HIS к себе.

HECAP быстро оттачивает свои умения, и HIS можно считать абсолютно дееспособным взрослым, если не обращать внимание на неумение обращаться с огнём.</desc>
	</VersatileWorker37>

	<?solid Rebecca "Lynx" Edwards (Female) ?>
	<SpoiledChild32>
		<title>Испорченный ребёнок</title>
		<titleShort>Мажор</titleShort>
		<desc>NAME рождается в семье управляющего индустриальной колонией. Родители, с высоты своего положения, не давали HIM заниматься ручным или опасным трудом, но на окраинных мирах пачкать руки приходится всем.</desc>
	</SpoiledChild32>

	<?solid Rebecca "Lynx" Edwards (Female) ?>
	<TestSubject1>
		<title>Подопытный</title>
		<titleShort>Подопытный</titleShort>
		<desc>HISCAP похищают ещё подростком, и HE против своей воли становится подопытным кроликом для экспериментальной генетической терапии на протяжении шести лет. Лаборатории и учёные внушают HIM страх.</desc>
	</TestSubject1>

	<?solid Andrew "Andy" Brown (Male) ?>
	<AmateurEngineer21>
		<title>Инженер-любитель</title>
		<titleShort>Инженер</titleShort>
		<desc>NAME вырастает в семье военных и конструкторов. HECAP хочет записаться в армию, но HIS отцу эта идея приходится не по душе, поэтому NAME обращает своё внимание на огромные летающие машины и работу инженером. HECAP втайне надеется, что однажды эти увлечения помогут HIM стать исследователем галактики.</desc>
	</AmateurEngineer21>

	<?solid Andrew "Andy" Brown (Male) ?>
	<AerospaceEngineer58>
		<title>Авиакосмоинженер</title>
		<titleShort>Инженер</titleShort>
		<desc>NAME становится инженером, отвечающим за производство самолётов и космических кораблей. HECAP работает над совершенствованием производственных процессов и славится своим мастерством в решении технических и исследовательских задач.</desc>
	</AerospaceEngineer58>

	<?solid Johs "Johs" Barrowlocht (Male) ?>
	<WildChild8>
		<title>Дикий ребёнок</title>
		<titleShort>Дикарь</titleShort>
		<desc>HISCAP оставили на токсичном мире, населённом враждебными формами растительной жизни. NAME рано привыкает к жестокому холоду одиночества.

HECAP поневоле учится сражаться, но ест только сырую и необработанную пищу.</desc>
	</WildChild8>

	<?solid Johs "Johs" Barrowlocht (Male) ?>
	<AlcoholicTrucker38>
		<title>Шофёр-алкоголик</title>
		<titleShort>Алкоголик</titleShort>
		<desc>NAME становится космическим дальнобойщиком и работает на компанию Аркнайт Индастрис, пока по HIS вине не случается авария, в которой гибнут HIS жена и дочь.

HISCAP тело восстанавливают с помощью экспериментальной наногенетической терапии. С тех пор HIS мышцы постоянно регенерируют и укрепляются, но каждое движение разрывает ткани заново. HECAP молча терпит эту боль.</desc>
	</AlcoholicTrucker38>

	<?solid Stephen "Wedge" Eckman (Male) ?>
	<HackerProdigy70>
		<title>Одарённый хакер</title>
		<titleShort>Хакер</titleShort>
		<desc>NAME рождается единственным ребёнком в семье состоятельных хирургов. Они долго настаивают на HIS обучении медицине, и в конце концов HE не выдерживает. NAME прихватывает своё наследство и сбегает, чтобы учиться взламывать компьютерные сети. HECAP быстро становится одним из самых опасных хакеров своего родного мира.</desc>
	</HackerProdigy70>

	<?solid Stephen "Wedge" Eckman (Male) ?>
	<IntelligenceAgent4>
		<title>Агент разведки</title>
		<titleShort>Агент</titleShort>
		<desc>NAME совершенствует свои хакерские навыки, благодаря чему HIS вербует правительство родного мира в качестве агента разведки. NAME получает хорошую боевую подготовку, но больше предпочитает использовать приёмы психологической войны.

Правительственные законы оказываются для нHIS слишком строги, и NAME становится изгоем. Нынешняя HIS деятельность неизвестна.</desc>
	</IntelligenceAgent4>

	<?solid Valentin "Val" Anastasi (Male) ?>
	<MadScientist38>
		<title>Безумный учёный</title>
		<titleShort>Учёный</titleShort>
		<desc>NAME растёт в нищете на равнинах первобытной планеты. HECAP находит вдохновение в учении старого, сломленного учёного.

NAME быстро учится играть на страхах людей, за что получает прозвище «безумный учёный».</desc>
	</MadScientist38>

	<?solid Valentin "Val" Anastasi (Male) ?>
	<WarChief54>
		<title>Военный вождь</title>
		<titleShort>Вождь</titleShort>
		<desc>NAME становится главой племенной банды на планете каменного века. Сражения для нHIS — лишь игра, и ничто так HIS не развлекает, как пламя войны.</desc>
	</WarChief54>

	<?solid Riesling Bacchus (Female) ?>
	<YouthDelinquent81>
		<title>Юный преступник</title>
		<titleShort>Преступник</titleShort>
		<desc>NAME рождается единстенным ребёнком в семье знаменитых сомелье. HISCAP родители думали, что NAME продолжит фамильное дело, но после третьего заключения в центре для малолетних преступников едва ли у нHIS получилось бы оправдать надежды родителей.

В заключении NAME обучается делать заточки и открывает в себе интерес к орнитологии.</desc>
	</YouthDelinquent81>

	<?solid Riesling Bacchus (Female) ?>
	<InvoluntaryHermit72>
		<title>Невольный отшельник</title>
		<titleShort>Отшельник</titleShort>
		<desc>NAME в спасательной капсуле совершает посадку в неисследованном регионе одного из приграничных миров. HECAP долго влачит одинокое существование, а единственными HIS соседями становятся стада муффало.

В конце концов HIS находят в одежде из шкурок карликовых вомбатов во время обсуждения важности своевременной гигиены копыт с несколькими старыми муффало.</desc>
	</InvoluntaryHermit72>

	<?solid Benjamin "Svejgaard" Svejgaard (Male) ?>
	<HillbillyProdigy33>
		<title>Одарённый провинциал</title>
		<titleShort>Провинциал</titleShort>
		<desc>NAME рождается на холодной захолустной планете, населённой в основном ксенолюдьми, и растёт под звуки барных драк и перестрелок. Хотя HIS детство проходит за игрой на банджо и работой механиком, неугомонный разум подталкивает HIS к чему-то большему. В двадцать лет NAME поступает в медицинскую школу.</desc>
	</HillbillyProdigy33>

	<?solid Benjamin "Svejgaard" Svejgaard (Male) ?>
	<MedicalScientist25>
		<title>Учёный-медик</title>
		<titleShort>Учёный</titleShort>
		<desc>HISCAP зачисляют врачом на проходящее мимо научное судно. Странствуя меж звёзд с большим экипажем ксенолюдей и трансптиц, NAME проводит генетические исследования по встреченным видам. HECAP завязывает тесную дружбу с одной из трансптиц, но HIM приходится покинуть корабль, когда капитан увольняет всех нелетающих.</desc>
	</MedicalScientist25>

	<?solid Adrian "Porthos" Jarvis (Male) ?>
	<MidworldSketcher21>
		<title>Юный зарисовщик</title>
		<titleShort>Художник</titleShort>
		<desc>NAME рождается в любящей, но бедной семье.

HECAP обнаруживает у себя художественный талант, унаследованный от отца. Мать учит HIS преимуществам усердной работы и решительности. Став старше, NAME увлекается технологиями и военной историей.</desc>
	</MidworldSketcher21>

	<?solid Adrian "Porthos" Jarvis (Male) ?>
	<MidworldSailor20>
		<title>Моряк среднего мира</title>
		<titleShort>Моряк</titleShort>
		<desc>NAME присоединяется к королевскому флоту своей страны. После многих лет в унтер-офицерском звании HE не выдерживает и использует свои навыки, чтобы поднять мятеж на своём корабле.

В конце концов, NAME возглавляет крупную группировку обученных и опасных пиратов. С тех пор у нHIS всегда были повара, готовящие для нHIS.</desc>
	</MidworldSailor20>

	<?solid Alyssa "Sparkles" Orchard (Female) ?>
	<CoreWorldStudent4>
		<title>Столичный студент</title>
		<titleShort>Студент</titleShort>
		<desc>Будучи мальчиком по имени Алекс, NAME не чувствует себя похожей на других мальчишек. В юном возрасте HE предпочитает спорту творчество, особенно изготовление украшений. HECAP чувствует, что HIS тело — это ошибка природы. К счастью, семья и друзья поддержали HIS желание по смене пола. Ещё подростком HE переносит операцию, чтобы стать женщиной.</desc>
	</CoreWorldStudent4>

	<?solid Alyssa "Sparkles" Orchard (Female) ?>
	<CoreWorldJeweler59>
		<title>Столичный ювелир</title>
		<titleShort>Ювелир</titleShort>
		<desc>После завершения всех хирургических операций NAME обнаруживает у себя много времени и сил, которые можно посвятить своей страсти — созданию побрякушек. Несколько лет HE оттачивает мастерство, а затем покидает родной мир, чтобы продавать свои изделия по всей галактике.</desc>
	</CoreWorldJeweler59>

	<?solid William "Will" Quenya (Male) ?>
	<MedievalSquire61>
		<title>Оруженесец</title>
		<titleShort>Оруженосец</titleShort>
		<desc>NAME вырастает на средневековой планете как будущий рыцарь. Большую часть юности HIS тренирует сам королевский военный советник, обучая бою с мечом и щитом.</desc>
	</MedievalSquire61>

	<?solid William "Will" Quenya (Male) ?>
	<MedievalKnight71>
		<title>Рыцарь</title>
		<titleShort>Рыцарь</titleShort>
		<desc>NAME сражается за короля и отечество на поле боя, продолжая оттачивать своё искусство владения мечом. HISCAP величайшим подвигом становится стремительная атака под HIS командованием на вражеский тронный зал с захватом короля противоборствующей стороны.</desc>
	</MedievalKnight71>

	<?solid Frank "Frankie" Aetheria (Male) ?>
	<StarSquire93>
		<title>Звёздный оруженосец</title>
		<titleShort>Оруженосец</titleShort>
		<desc>NAME рождается в средневековом мире, а HIS первое воспоминание — взгляд вверх, в ночное небо.

С тех пор NAME мечтает стать оруженосцем рыцаря посреди наполненных звёздами небес. HISCAP одержимость этой мечтой сделала HIS мышление в некоторой степени однобоким.</desc>
	</StarSquire93>

	<?solid Frank "Frankie" Aetheria (Male) ?>
	<StarKnight78>
		<title>Звёздный рыцарь</title>
		<titleShort>Рыцарь</titleShort>
		<desc>HISCAP похищают из средневекового мира, но впоследствии NAME сбегает от своих похитителей, применив свои впечатляющие навыки владения мечом.

Пока NAME дрейфует в спасательной капсуле, HIS детская мечта стать рыцарем среди звёзд на мгновение кажется HIM реальностью. Затем NAME совершает аварийную посадку.</desc>
	</StarKnight78>

	<?solid Peter "Pete" Marshall (Male) ?>
	<DrugMule2>
		<title>Перевозчик наркотиков</title>
		<titleShort>Наркокурьер</titleShort>
		<desc>NAME вырастает в приюте, а в десять лет вступает в местную банду.

Банда использует HIS в качестве наркокурьера для перевозки некоего «вещества F» через территорию соперничающей банды. Там в нHIS всаживают пулю или две.</desc>
	</DrugMule2>

	<?solid Peter "Pete" Marshall (Male) ?>
	<TestSubject82>
		<title>Подопытный</title>
		<titleShort>Подопытный</titleShort>
		<desc>NAME записывается на научное исследование, которое должно было сделать HIS умнее. К сожалению, побочные эффекты сильно отличались от ожидаемых. HECAP лишается рассудка, убивает несколько человек, а затем сбегает из своего родного мира.</desc>
	</TestSubject82>

	<?solid Pete Holiday (Male) ?>
	<ArtisanFarmer56>
		<title>Фермер-кустарь</title>
		<titleShort>Фермер</titleShort>
		<desc>NAME вырастает на семейной ферме в утопическом мире. Это была одна из последних ферм на планете, где современным технологиям предпочитали традиционные методы ведения сельского хозяйства.</desc>
	</ArtisanFarmer56>

	<?solid Pete Holiday (Male) ?>
	<GeneticEngineer63>
		<title>Генный инженер</title>
		<titleShort>Генетик</titleShort>
		<desc>NAME проводит свои первые генетические эксперименты на животных на ферме. Вскоре у нHIS становится достаточно опыта во всех видах генной инженерии.

После несчастного случая в лабораторнии HE ужасно боится грызунов.</desc>
	</GeneticEngineer63>

	<?solid Miesha "Mie" Aldemar (Female) ?>
	<Pampered62>
		<title>Изнеженный ребёнок</title>
		<titleShort>Неженка</titleShort>
		<desc>Родившись на приходящем в упадок утопическом мире, NAME получает любую дорогую игрушку, какую пожелает.

Такой изнеженный образ жизни заставляет HIS пропустить основные жизненные уроки. Из-за своего отвращения к приготовлению пищи HE всегда возлагает эту работу на прислугу.</desc>
	</Pampered62>

	<?solid Miesha "Mie" Aldemar (Female) ?>
	<NinjaAssassin4>
		<title>Ниндзя-убийца</title>
		<titleShort>Ниндзя</titleShort>
		<desc>Много лет NAME выполняет безупречные заказные убийства для межпланетного конгломерата. HIMCAP дают самые сложные миссии, связанные с маскировкой, хитростью, уловками и эффективной расправой.

Неприятное происшествие с цветком в горшке приводит к срыву одной из операций. С тех пор NAME ненавидит растения.</desc>
	</NinjaAssassin4>

	<?solid Steve "Thunder" Rahja (Male) ?>
	<MilitaryChild84>
		<title>Потомок военного</title>
		<titleShort>Призывник</titleShort>
		<desc>NAME вырастает в семье с богатым военным прошлым. В подростковом возрасте HIM вместе с родителями приходится часто перелетать из системы в систему.

Следуя традициям своей семьи, в 18 лет HE поступает на военную службу .</desc>
	</MilitaryChild84>

	<?solid Steve "Thunder" Rahja (Male) ?>
	<LazyProgrammer84>
		<title>Ленивый программист</title>
		<titleShort>Программист</titleShort>
		<desc>NAME самостоятельно разрабатывает программное обеспечение, имеющее конкурентное преимущество перед продуктами корпораций HIS урбанизированного мира.

HISCAP юридически сомнительные методы приводят к увеличению числа нераскрытых дел о хищении интеллектуальной собственности.</desc>
	</LazyProgrammer84>

	<?solid Darius Coffey (Male) ?>
	<GangMember82>
		<title>Член банды</title>
		<titleShort>Шпана</titleShort>
		<desc>NAME растёт без крова в урбанизированном мире, и HIM приходится биться и сражаться буквально за всё. Такие качества, как жестокость и безжалостность, NAME вырабатывает задолго до взросления.

HIMCAP так и пришлось бы остаться на улицах, если бы HIS не ранили в перестрелке, а тело бы не забрала одна из крупнейших правящих корпораций.</desc>
	</GangMember82>

	<?solid Darius Coffey (Male) ?>
	<MindwipedAssassin80>
		<title>Беспамятный убийца</title>
		<titleShort>Убийца</titleShort>
		<desc>Корпорация забрала и переделала HIS, промыв HIM мозги. NAME обучается разрушениям и диверсиям. HECAP начинает новую жизнь, найдя удовлетворение в работе, на которую HIS отправили.

Узнав, что от нHIS планировали избавиться, NAME переключается на бывших хозяев, убив нескольких из них и сбежав с планеты.</desc>
	</MindwipedAssassin80>

	<?solid Afeeba "Feeb" Dafo (Female) ?>
	<TestSubject90>
		<title>Подопытный</title>
		<titleShort>Подопытный</titleShort>
		<desc>Подопытный образец №11.529.914 эксперимента №56.048 проводит своё детство в белых комнатах, выполняя умственные и физические тесты.

Все эти годы HIS единственным собеседником был голос, который называл себя Матерью. Мать вознаграждала за успех похвалой, а за неудачу — суровым наказанием.</desc>
	</TestSubject90>

	<?solid Afeeba "Feeb" Dafo (Female) ?>
	<TestSubject6>
		<title>Подопытный</title>
		<titleShort>Подопытный</titleShort>
		<desc>HISCAP тесты переходят от геометрии к квантовой физике, и теперь HE может переносить резкую критику без единой царапины.

Однажды Мать сказала, что HIS последний тест находится за красной дверью и что, даже если NAME не сможет услышать её голос, Мать всегда будет рядом.</desc>
	</TestSubject6>

	<?solid Dustin "Duster" Bishop (Male) ?>
	<FireScarredChild32>
		<title>Обожжённый ребёнок</title>
		<titleShort>Ожжённый</titleShort>
		<desc>NAME растёт активным ребёнком с непримечательным детством, пока не падает в костёр, а HIS руки не покрывают ужасные ожоги. Хотя шрамы со времением исчезают, NAME не может находиться в непосредственной близости от огня.</desc>
	</FireScarredChild32>

	<?solid Dustin "Duster" Bishop (Male) ?>
	<SpaceshipSalesman6>
		<title>Продавец космолётов</title>
		<titleShort>Продавец</titleShort>
		<desc>NAME пробует свои силы на различных работах, включая строительство космических кроличьих клеток и проект исследования мутированной пшеницы. В конце концов, HE находит своё истинное призвание в продаже космических кораблей, предназначенных для отдыха и развлечений. В этом HIM помогают HIS красноречие и обаяние.</desc>
	</SpaceshipSalesman6>

	<?solid Michael "Flea" Shepherd-Fin (Male) ?>
	<TechEnthusiast65>
		<title>Технический энтузиаст</title>
		<titleShort>Технарь</titleShort>
		<desc>В детстве, имея все новейшие гаджеты, NAME проводит время за играми с ИИ, а не с другими детьми. HECAP чувствует себя неловко с незнакомыми людьми.</desc>
	</TechEnthusiast65>

	<?solid Michael "Flea" Shepherd-Fin (Male) ?>
	<AIProgrammer5>
		<title>Программист ИИ</title>
		<titleShort>Программист</titleShort>
		<desc>NAME поступает на военную службу в отдел робототехники, где дорабатывает интеллект боевого ИИ.

За всё время там HE ни разу не общается с людьми и беседует лишь с улучшаемым ИИ.</desc>
	</AIProgrammer5>

	<?solid Korwal "Bomba" Ferrara (Male) ?>
	<DiplomatsChild66>
		<title>Потомок дипломата</title>
		<titleShort>Дипломат</titleShort>
		<desc>NAME рождается в семье дипломата.

Из-за частых путешествий HE обучается на дому и познаёт мир в основном через компьютер.</desc>
	</DiplomatsChild66>

	<?solid Korwal "Bomba" Ferrara (Male) ?>
	<WhiteHatHacker49>
		<title>Белый хакер</title>
		<titleShort>Хакер</titleShort>
		<desc>Со своего компьютера NAME помогает избавлять онлайн-мир от плохих людей.</desc>
	</WhiteHatHacker49>

	<?solid Vitor "Oahnip" Pinhao (Male) ?>
	<Winerunner96>
		<title>Винный курьер</title>
		<titleShort>Курьер</titleShort>
		<desc>HISCAP бросили родители, и NAME вырастает в монастыре Ново-Мостейро-дос-Херонимос на Аракене VI.

Монахи учат HIS дисциплине и тяжёлой работе. Взамен HIM приходится мотаться в город за экзотическим вином для ночных вкушений монахов.</desc>
	</Winerunner96>

	<?solid Vitor "Oahnip" Pinhao (Male) ?>
	<VinhoKing50>
		<title>Винный король</title>
		<titleShort>Бутлегер</titleShort>
		<desc>После вступления в силу сухого закона на Аракене VI, NAME расширяет свой подпольный алкогольный бизнес, пока не начинает доминировать на рынке двух континентов. Тогда HIS прозывают «Винным королём».

В основном HE подавляет конкурентов путём искусных политических манёвров, но иногда не брезгует ни профилактическими избиениями, ни тихими убийствами.</desc>
	</VinhoKing50>

	<?solid Levin "Levin" Lossfelt (Male) ?>
	<StreetChild49>
		<title>Дитя улиц</title>
		<titleShort>Оборванец</titleShort>
		<desc>Когда HIS пристрастившаяся к наркотикам мать умирает, NAME остаётся сиротой. Чтобы выжить, HE прибегает к воровству, а когда требуется — и торговле своим телом. Когда HIS ловят на краже из церкви, жрица обращает внимание на измученного, но смышлёного ребёнка и оставляет HIS, чтобы дать второй шанс в жизни.</desc>
	</StreetChild49>

	<?solid Levin "Levin" Lossfelt (Male) ?>
	<SlaveChemist35>
		<title>Раб-химик</title>
		<titleShort>Химик</titleShort>
		<desc>NAME становится одарённым учёным-фармацевтом, но HIS ловят работорговцы. Какой-то военачальник покупает HIM и заставляет создавать препараты, которые тестируются на других рабах. Это обстоятельство заставляет HIS серьёзно и с тревогой задуматься об этической стороне научных исследований и медицины.</desc>
	</SlaveChemist35>

	<?solid Tomine "Maskinnen" Maske (Female) ?>
	<SlaveFarmer49>
		<title>Раб-фермер</title>
		<titleShort>Раб</titleShort>
		<desc>NAME остаётся без крыши над головой, когда HIS бросают родители. Однако вскоре HIS подбирает один фермер. Этот фермер не может иметь детей и держит HIS на положении раба. HISCAP тело покрывается рубцами от постоянных побоев. NAME не может дать отпор и совладать с насилием и через несколько лет сбегает.</desc>
	</SlaveFarmer49>

	<?solid Tomine "Maskinnen" Maske (Female) ?>
	<RocketEngineer75>
		<title>Ракетный инженер</title>
		<titleShort>Инженер</titleShort>
		<desc>NAME получает грант на обучение в высшей школе и зарабатывает учёную степень. После нескольких лет работы на космической добывающей станции HE увольняется, чтобы попутешествовать и посмотреть Вселенную.</desc>
	</RocketEngineer75>

	<?solid Soren "Grim" Reber (Male) ?>
	<MedievalSlave34>
		<title>Средневековый раб</title>
		<titleShort>Раб</titleShort>
		<desc>Родившись в рабстве, NAME ничего не знает о своих родителях. В конце концов HE сбегает от своих хозяев и всходит на борт военного грузового корабля, где HIS забирают на военную службу.</desc>
	</MedievalSlave34>

	<?solid Soren "Grim" Reber (Male) ?>
	<SpaceMarine27>
		<title>Космодесантник</title>
		<titleShort>Десантник</titleShort>
		<desc>NAME вступает в отряд космодесантников, известных своей методичной жестокостью. Фамилия и отсутствие эмоций в бою предопределили HIS прозвище: Грим.</desc>
	</SpaceMarine27>

	<?solid Amelia "Engie" Flais (Female) ?>
	<FoundryApprentice81>
		<title>Ученик литейщика</title>
		<titleShort>Литейщик</titleShort>
		<desc>NAME растёт подмастерьем на литейном производстве в индустриальном мире. Этот опыт даёт HIM навыки металлообработки и сильные мышцы, но останавливает HIS художественное развитие.</desc>
	</FoundryApprentice81>

	<?solid Amelia "Engie" Flais (Female) ?>
	<CombatEngineer42>
		<title>Боевой инженер</title>
		<titleShort>Инженер</titleShort>
		<desc>NAME становится боевым инженером. HECAP строит базы, чинит пушки и ремонтирует транспортные средства для армии. Когда не стреляет в людей.</desc>
	</CombatEngineer42>

	<?solid Shaav Sautereau (Male) ?>
	<PrivilegedProdigy5>
		<title>Безбедный вундеркинд</title>
		<titleShort>Вундеркинд</titleShort>
		<desc>NAME сразу показывает свою одарённость воспитателям в утопическом мире. К счастью, HIS семья могла себе позволить оплату углублённого образования, чтобы развивать способности юного гения. NAME обучается наукам, искусству и навыкам лидера.</desc>
	</PrivilegedProdigy5>

	<?solid Shaav Sautereau (Male) ?>
	<PlanetaryDiplomat42>
		<title>Планетарный дипломат</title>
		<titleShort>Дипломат</titleShort>
		<desc>Межпланетная политика становится HIS страстью и профессией. NAME вырастает мастером социальных манипуляций и переговоров и посвящает себя укреплению мира, достижению компромиссов и взаимной выгоды.</desc>
	</PlanetaryDiplomat42>

	<?solid Jered "Jay" Martin (Male) ?>
	<ChildProdigy22>
		<title>Одарённый ребёнок</title>
		<titleShort>Вундеркинд</titleShort>
		<desc>После окончания колледжа в двенадцать лет NAME посвящает свою жизнь обретению бессмертия. Однако HIS исследование переходит все границы, когда HE пытается изменить своё тело с помощью генной терапии и механических улучшений. HISCAP арестовают и приговаривают к ссылке на планету-тюрьму.</desc>
	</ChildProdigy22>

	<?solid Jered "Jay" Martin (Male) ?>
	<RenegadeEngineer33>
		<title>Инженер-отступник</title>
		<titleShort>Инженер</titleShort>
		<desc>После дерзкого побега с планеты-тюрьмы вместе с несколькими заключенными NAME обращает свой взор на родной мир.

HECAP отправляется туда, набирает себе ещё стороников и направляет угнанный космический крейсер в пустоту космоса.</desc>
	</RenegadeEngineer33>

	<?solid Vincent "Alaska" Salaka (Male) ?>
	<BoneCollector51>
		<title>Собиратель костей</title>
		<titleShort>Знаток</titleShort>
		<desc>NAME рождается в семье охотников за сокровищами и с детства увлекается древней историей.

NAME не растёт ни задиристым, ни общительным ребёнком, а больше любит копаться в книгах по истории и в земле.</desc>
	</BoneCollector51>

	<?solid Vincent "Alaska" Salaka (Male) ?>
	<Osteologist68>
		<title>Остеолог</title>
		<titleShort>Учёный</titleShort>
		<desc>Окончив университет среди лучших на курсе, NAME быстро становится известным профессором в колледже, отчасти благодаря своему спортивному телосложению.

HISCAP новообретённая слава и физическая форма отбивают у нHIS всякое желание выполнять чёрную работу — такие задачи лучше оставить аспирантам.</desc>
	</Osteologist68>

	<?solid Joshua "Gizmo" Nelson (Male) ?>
	<GNomeSculptor81>
		<title>Гномоскульптор</title>
		<titleShort>Скульптор</titleShort>
		<desc>NAME рождается искусственно в лаборатории в рамках проекта «Г-ном». При рождении в нHIS вкладывают энциклопедические знания всех аспектов ксенобиологии.

Учёные проекта называют HIS NAME и предлагают заняться скульптурой. HIMCAP понравилось лепить различные статуэтки гномов.</desc>
	</GNomeSculptor81>

	<?solid Joshua "Gizmo" Nelson (Male) ?>
	<Gnomebiologist56>
		<title>Гномобиолог</title>
		<titleShort>Биолог</titleShort>
		<desc>NAME становится профессором ксенобиологии в университете утопического мира. HECAP посещает конференции и руководит галереей искусств.

Однако HE так и не прекращает ваять садовых гномов, считая это своим истинным призванием.</desc>
	</Gnomebiologist56>

<!--
	<?solid Phillip "Vector" Vector (Male) ?>
	<CircusPerformer69>
		<title>Circus performer</title>
		<titleShort>Performer</titleShort>
		<desc>Growing up in the circus, NAME learned a lot of interesting things. More interesting then the balls he juggled were the pockets he picked between shows.

A mistake with some firesticks made him develop a deathly fear of fire.</desc>
	</CircusPerformer69>

	<?solid Phillip "Vector" Vector (Male) ?>
	<CriminalKingpin63>
		<title>Criminal kingpin</title>
		<titleShort>Kingpin</titleShort>
		<desc>NAME discovered his gift — people did what he said, when he said it. Taking advantage of this, he set off for the rimworlds planets to make a name for himself in the criminal underworld.

Having people do things for him taught him to avoid manual labor at all costs.</desc>
	</CriminalKingpin63>

	<?solid Emily "Emmie" Young (Female) ?>
	<VatgrownSlavegirl4>
		<title>Vatgrown slavegirl</title>
		<titleShort>Slave girl</titleShort>
		<desc>Emmie was vat-grown as a slave in an illegal urbworld laboratory. As a young child, she was taught only to cook, clean and serve her masters. For most of her childhood, she knew nothing else.</desc>
	</VatgrownSlavegirl4>

	<?solid Emily "Emmie" Young (Female) ?>
	<UrbworldSexSlave3>
		<title>Urbworld sex slave</title>
		<titleShort>Sex slave</titleShort>
		<desc>Emmie was sold into sexual slavery. Having been designed to be inhumanly attractive and too weak to rebel against her masters, she was passed between dozens of owners and knew nothing of freedom.</desc>
	</UrbworldSexSlave3>

	<?solid John "Trigger" Whitehouse (Male) ?>
	<GunKid57>
		<title>Gun kid</title>
		<titleShort>Gun kid</titleShort>
		<desc>Growing up in a urbworld, NAME never had it easy. Every day was a struggle and pollution, hunger, and gangs of older kids.

In the little space he had to himself, he studied his passion — guns, combat tactics, and war history.</desc>
	</GunKid57>

	<?solid John "Trigger" Whitehouse (Male) ?>
	<UrbworldSergeant87>
		<title>Urbworld sergeant</title>
		<titleShort>Sergeant</titleShort>
		<desc>NAME's passion for all things militaristic kept with him all the way to adulthood.

After enrolling as a local policeman, he was soon promoted to sergeant.</desc>
	</UrbworldSergeant87>

	<?solid Frank "Isimiel" Laquinto (Male) ?>
	<FeudalLordling43>
		<title>Feudal lordling</title>
		<titleShort>Lordling</titleShort>
		<desc>NAME grew up on a feudal world that was part of a multi-planet empire. As the son of a high lord, HE enjoyed many privileges.

HECAP learned to maneuver in the both the political landscape and in close quarters combat.</desc>
	</FeudalLordling43>

-->

	<?solid Frank "Isimiel" Laquinto (Male) ?>
	<SystemLord49>
		<title>Правитель системы</title>
		<titleShort>Правитель</titleShort>
		<desc>NAME решает, что управлять страной или даже целой планетой для нHIS недостаточно. HECAP пытается расширить своё влияние до границ системы всеми возможными способами.</desc>
	</SystemLord49>

<!--
	<?solid Garen "Redfields" Fielder (Male) ?>
	<FeudalFarmBoy31>
		<title>Feudal farm boy</title>
		<titleShort>Slave</titleShort>
		<desc>NAME was the son of a medieval farmer, and was expected to follow in his footsteps. He was brought up as a kind, well trained farm boy.

He lived in an unusual feudal kingdom which co-existed with a midworld society which was itself well-known for genetic manipulation.</desc>
	</FeudalFarmBoy31>

	<?solid Garen "Redfields" Fielder (Male) ?>
	<HunterOfTheKing3>
		<title>Hunter of the king</title>
		<titleShort>Pest guard</titleShort>
		<desc>NAME was forced to protect his colony in the name of the king after a mysterious outbreak of murderous genetically-modified wildlife.

Despite his best efforts, his kingdom was destroyed. NAME developed PTSD, a hatred of animals and a bad case of technophobia. HECAP was named for the place they found him.</desc>
	</HunterOfTheKing3>

	<?solid Robbin Dekker (Male) ?>
	<SpaceFanboy24>
		<title>Space fanboy</title>
		<titleShort>Fanboy</titleShort>
		<desc>NAME dreamed of space travel. He built his own pretend spaceship from an old police box and went to see the great unknown.</desc>
	</SpaceFanboy24>

	<?solid Robbin Dekker (Male) ?>
	<Castaway19>
		<title>Castaway</title>
		<titleShort>Castaway</titleShort>
		<desc>NAME was a passenger on a routine interstellar transit. When his ship was destroyed, he lived as a castaway on an uninhabited planet for several years.</desc>
	</Castaway19>

	<?solid Erisen "Erisen" Irioth (Female) ?>
	<GlitterworldNerd52>
		<title>Glitterworld nerd</title>
		<titleShort>Nerd</titleShort>
		<desc>NAME loved technology from the day HE was born. HECAP had a mechanoid companion which HE tried to modify when HE was 10.

HISCAP obsession with technology meant that HE never appreciated arts or culture.</desc>
	</GlitterworldNerd52>
-->

	<?solid Erisen "Erisen" Irioth (Female) ?>
	<EnergyResearcher46>
		<title>Учёный-энергетик</title>
		<titleShort>Учёный</titleShort>
		<desc>Во время работы над средством оперативной связи для больших расстояний NAME допускает ошибку, которая уничтожает HIS лабораторию и большую часть города. Чтобы избежать наказания, HE покидает планету.</desc>
	</EnergyResearcher46>

	<?solid Mushinto "Mushinto" Takamu (Male) ?>
	<WarChild73>
		<title>Дитя войны</title>
		<titleShort>Дитя войны</titleShort>
		<desc>Поскольку HIS родители вынуждены участвовать в гражданской войне в своей родной стране, NAME растёт среди битв и смертей. HECAP привыкает к чужому горю, а HIS характер становится крепким, как сталь. О развитии творческих способностей приходится забыть.</desc>
	</WarChild73>

<!--
	<?solid Mushinto "Mushinto" Takamu (Male) ?>
	<BountyHunter22>
		<title>Bounty hunter</title>
		<titleShort>Hunter</titleShort>
		<desc>When the civil war ended, Mushinto had to find a new way to use his fighting skills. He decided to hunt down war criminals and soon realized that he enjoyed capturing bad guys by any means necessary.</desc>
	</BountyHunter22>

	<?solid Samuel "Chewy" Chua (Male) ?>
	<UpperUrbworlder20>
		<title>Upper urbworlder</title>
		<titleShort>High urber</titleShort>
		<desc>NAME had a privileged childhood on a major urbworld. Living in an apartment far above the dense poverty of the city, HE spent most of HIS time reading or drawing the cityscape he saw through HIS window.</desc>
	</UpperUrbworlder20>

	<?solid Samuel "Chewy" Chua (Male) ?>
	<Missionary23>
		<title>Missionary</title>
		<titleShort>Missionary</titleShort>
		<desc>NAME decided to devote HIS life to religious service. HECAP made a vow of peace and spent several years preaching and serving food in soup kitchens for the homeless.</desc>
	</Missionary23>

	<?solid Hans Dichter (Male) ?>
	<IdealisticCadet35>
		<title>Idealistic cadet</title>
		<titleShort>Cadet</titleShort>
		<desc>Raised in the military traditions of his forefathers, NAME was taught from a young age that he would be a great leader and the hero of the Dichter family.

He excelled at his studies and graduated from the academy with honors.</desc>
	</IdealisticCadet35>

	<?solid Hans Dichter (Male) ?>
	<MercenaryPilot69>
		<title>Mercenary pilot</title>
		<titleShort>Mercenary</titleShort>
		<desc>NAME convinced his squadron to abscond with their ships and make a course for the rim worlds. There they could fight for the causes they believed in.

His men were loyal and fought hard, but their ideals soon faded away and their cause became that of the highest bidder.</desc>
	</MercenaryPilot69>

	<?solid Soleceon "Solec" Cross (Male) ?>
	<ChildOfGlass96>
		<title>Child of glass</title>
		<titleShort>Survivor</titleShort>
		<desc>NAME was raised underground on a "marble" planet — a wasteland of radioactive asphalt and toxic fallout.

To survive on a planet devoid of life, HE had to learn how to farm underground and how to fight without wasting bullets.</desc>
	</ChildOfGlass96>

	<?solid Soleceon "Solec" Cross (Male) ?>
	<LoneTraveler73>
		<title>Lone traveler</title>
		<titleShort>Traveler</titleShort>
		<desc>After escaping HIS homeworld on a jury-rigged ship, NAME traveled to new worlds to experience their beauty.

HECAP joined resistance groups and applied the skills HE cultivated on HIS homeworld. HECAP often warned of the nuclear horror HE saw as a child.</desc>
	</LoneTraveler73>

	<?solid Christian "Christian" Morris (Male) ?>
	<AmateurBotanist14>
		<title>Amateur botanist</title>
		<titleShort>Botanist</titleShort>
		<desc>Spending many summers crawling through dirt, Christian found he had quite the green thumb. Instead of learning to cook the food he grew, he just grew more and more.</desc>
	</AmateurBotanist14>

	<?solid Christian "Christian" Morris (Male) ?>
	<Undertaker50>
		<title>Undertaker</title>
		<titleShort>Undertaker</titleShort>
		<desc>NAME roamed the galaxy offering grief assistance to those who've had a recent loss. While he never shied away from physical confrontation, he prefers to confront tough situations with a calm word.</desc>
	</Undertaker50>

	<?solid Graham "Mole" Boyd (Male) ?>
	<ChildSlave6>
		<title>Child slave</title>
		<titleShort>Slave</titleShort>
		<desc>Graham was born to a poor family on a rimworld. His father sold him into slavery at a young age and he was traded many times. A tycoon bought him as part of a child labor force and sent down into mines to look after machines and to work alongside them.</desc>
	</ChildSlave6>

	<?solid Graham "Mole" Boyd (Male) ?>
	<Mercenary75>
		<title>Mercenary</title>
		<titleShort>Mercenary</titleShort>
		<desc>After escaping a crew of rimworld slavers, Graham developed a lack of respect for life. He proceeded to sign on to a mercenary group where he developed skills using guns and survival techniques. Graham did dirty work where he found it, and traveled to many worlds.</desc>
	</Mercenary75>

	<?solid Axle Hurtle (Male) ?>
	<AdventuringChild56>
		<title>Adventuring child</title>
		<titleShort>Adventurer</titleShort>
		<desc>Axle was raised to become an engineer. For years, he planned to stow away on a cargo ship and start a new, more adventuresome life.

One night, after his parents fell asleep, he managed to sneak on board a cargo ship just before it left port.</desc>
	</AdventuringChild56>

	<?solid Axle Hurtle (Male) ?>
	<HiredAssassin2>
		<title>Hired assassin</title>
		<titleShort>Assassin</titleShort>
		<desc>Axle was a master thief, working mostly for organized crime. Over time, he made a name for himself and shifted his business into the paid "removal" of human threats.</desc>
	</HiredAssassin2>

	<?solid Ryan Jung (Male) ?>
	<VideoGamer91>
		<title>Video gamer</title>
		<titleShort>Gamer</titleShort>
		<desc>Ryan was raised in a glitterworld. Everything he wanted came to him. In school he was a social butterfly. At home, he spent his time looking up the newest gadgets and playing his favourite video games.</desc>
	</VideoGamer91>

	<?solid Ryan Jung (Male) ?>
	<SpaceshipChef34>
		<title>Spaceship chef</title>
		<titleShort>Chef</titleShort>
		<desc>Ryan got a spot on a ship by becoming the ship's cook. He enjoyed cooking and helping the doctor clean wounds, but he never got used to cleaning the dishes.</desc>
	</SpaceshipChef34>

	<?solid Paul-Olivier "Paulo" Bouchard (Male) ?>
	<DreadedBaby55>
		<title>Dreaded baby</title>
		<titleShort>Baby dude</titleShort>
		<desc>NAME was found as a baby in a crashed spacecraft. According to the ship's data records, HE invented the nuclear device that powered his ship. Apparently, he also invented the sky and the hamburger, and is said to have fathered a race of tasty golden kittens.</desc>
	</DreadedBaby55>

	<?solid Paul-Olivier "Paulo" Bouchard (Male) ?>
	<DreadedDude3>
		<title>Dreaded dude</title>
		<titleShort>Dude</titleShort>
		<desc>Some followers say that NAME and HIS crew of misfits found the Fountain of Youth, many, many centuries ago, and that they caused the extinction of the dinosaurs on many planets.

There's even a religion about them, somewhere, involving noodles and meatballs.</desc>
	</DreadedDude3>

	<?solid William Gregory-Heap (Male) ?>
	<Tinkerer87>
		<title>Tinkerer</title>
		<titleShort>Tinkerer</titleShort>
		<desc>NAME grew up on a scrap-heap of a planet — the garbage dump of other planets in the system. He learned to make new machines from the dead parts of old ones. With some friends, he eventually escaped on a salvaged and repaired ship.</desc>
	</Tinkerer87>

	<?solid William Gregory-Heap (Male) ?>
	<Engineer9>
		<title>Engineer</title>
		<titleShort>Engineer</titleShort>
		<desc>NAME found a job as a tinkering engineer on the trading hub planet Irithir. Tough local traders forced him to learn negotiation skills, and he made good profits selling refurbished weapons and tools.</desc>
	</Engineer9>

	<?solid Samantha "Samantha" von Aachen (Female) ?>
	<DisplacedNoble82>
		<title>Displaced noble</title>
		<titleShort>Noble</titleShort>
		<desc>Born on an urbworld to the ruler of three megacities, NAME’s prospects looked good — until a violent insurrection overthrew HIS family. Exile introduced NAME to hard work and combat, but some high-born squeamishness remains.</desc>
	</DisplacedNoble82>

	<?solid Samantha "Samantha" von Aachen (Female) ?>
	<Minister38>
		<title>Minister</title>
		<titleShort>Minister</titleShort>
		<desc>NAME managed to secure an important position in the government of a minor glitterworld. HECAP got used to the opulence, while attempting to keep HIS citizens content. HECAP had ample time for pleasure and indulgence — though HE never forgot how to do hard work.</desc>
	</Minister38>

	<?solid Nicholas "Bishop" Gant (Male) ?>
	<ChessMaster23>
		<title>Chess master</title>
		<titleShort>Chesshead</titleShort>
		<desc>NAME loved to play chess. HECAP even earned the nickname Bishop for some of HIS craftier moves.

HECAP never got into trouble — mostly because he was good at not getting caught.</desc>
	</ChessMaster23>

	<?solid Nicholas "Bishop" Gant (Male) ?>
	<Pirate65>
		<title>Pirate</title>
		<titleShort>Pirate</titleShort>
		<desc>As a pirate leader, Bishop was well-known for his cunning plans and chess-like traps. HECAP was never afraid to sacrifice a few pawns to capture an important target.

HISCAP name has been linked more then once to strategies that overcame overwhelming odds.</desc>
	</Pirate65>

	<?solid Hayden "Hayhouse" Simons (Male) ?>
	<Orphan62>
		<title>Orphan</title>
		<titleShort>Orphan</titleShort>
		<desc>Born on a deep space station, NAME was orphaned at a young age. In the orphanage, he stood up for the weaker kids and fought off the bullies.</desc>
	</Orphan62>

	<?solid Hayden "Hayhouse" Simons (Male) ?>
	<BountyHunter14>
		<title>Bounty hunter</title>
		<titleShort>Hunter</titleShort>
		<desc>NAME is a self-employed bounty hunter. HECAP spent HIS days hunting space pirates and collecting cash bounties.</desc>
	</BountyHunter14>

	<?solid Benn "Ben" Tannen (Male) ?>
	<Straggler99>
		<title>Straggler</title>
		<titleShort>Straggler</titleShort>
		<desc>Despite being blessed with parental love, NAME hardly knew his parents.

HECAP was frequently left to his own devices which meant more time devoted to exploring his interests…and getting into trouble.</desc>
	</Straggler99>

	<?solid Benn "Ben" Tannen (Male) ?>
	<Spiceminer98>
		<title>Spiceminer</title>
		<titleShort>Spiceminer</titleShort>
		<desc>NAME made his mark on the universe as a spice miner assigned to the lucrative mining colony of Rural Pen’The.

Little did he know, Benn was about to embark on a career path that would change his life.</desc>
	</Spiceminer98>

	<?solid Cain "Wicked" Thompson (Male) ?>
	<BrutalThief33>
		<title>Brutal thief</title>
		<titleShort>Thief</titleShort>
		<desc>Growing up in a gang, NAME learned the brutality of the streets.

Knowing that showing weakness could be fatal, he closed himself of to others.</desc>
	</BrutalThief33>

	<?solid Cain "Wicked" Thompson (Male) ?>
	<CrimeLord40>
		<title>Crime lord</title>
		<titleShort>Crime lord</titleShort>
		<desc>Through brutality and cruelty, NAME rose to the rank of crime lord.

He relied less on his fists and more on his guns. His reputation spread faster due to his cold-bloodedness and ruthless methods.</desc>
	</CrimeLord40>
-->

	<?solid Anthony "Tony" Gallagher (Male) ?>
	<BoySoldier18>
		<title>Юный солдат</title>
		<titleShort>Солдат</titleShort>
		<desc>Война никогда не меняется. Но люди — другое дело.

NAME рождается в жестоком урбанизированном мире. С юных лет HIS тренируют как солдата для участия в чужих войнах, и HE проявляет себя хорошим учеником.</desc>
	</BoySoldier18>

	<?solid Anthony "Tony" Gallagher (Male) ?>
	<MarbleDoctor3>
		<title>Постъядерный врач</title>
		<titleShort>Врач</titleShort>
		<desc>В мире после ядерной бомбардировки первая помощь часто остаётся и единственной.

NAME применяет свои медицинские навыки для оказания помощи пострадавшим и больным. HECAP верит, что хороший врач может больше, чем оружие и техника.</desc>
	</MarbleDoctor3>

	<?solid Joe "Badluck" Rogers (Male) ?>
	<ApocalypseChild97>
		<title>Дитя апокалипсиса</title>
		<titleShort>Выживший</titleShort>
		<desc>NAME растёт в постапокалиптическом мире. С юного возраста HE борется за выживание на планете, где доверие не в цене.

NAME говорит всем, что HIM не повезло.</desc>
	</ApocalypseChild97>

	<?solid Joe "Badluck" Rogers (Male) ?>
	<MobHenchman44>
		<title>Подручный банды</title>
		<titleShort>Подручный</titleShort>
		<desc>NAME «спасается» с родного мира, когда работорговцы забирают HIS на свой корабль в качестве раба. Затем HIS продают криминальному авторитету с городского мира, где NAME становится подручным в банде. В HIS обязанности входят заурядные избиения и запугивание.</desc>
	</MobHenchman44>

	<?solid Dmitrius "Dmitri" Orelius (Male) ?>
	<OrphanOfWar96>
		<title>Сирота войны</title>
		<titleShort>Сирота</titleShort>
		<desc>В ранние годы NAME теряет семью и дом. HISCAP жизнь становится эмоционально пустой, но болезненные воспоминания заставляют HIS выживать.

NAME сменяет несколько мест работы, но HIM так и не удаётся получить образование выше базового.</desc>
	</OrphanOfWar96>

	<?solid Dmitrius "Dmitri" Orelius (Male) ?>
	<MechWarVeteran90>
		<title>Ветеран мехвойны</title>
		<titleShort>Ветеран</titleShort>
		<desc>NAME сражается против полчищ механоидов с тех пор, как поступает на военную службу. HECAP проливает кровь на полудюжине миров, потеряв больше, чем HIM хотелось бы вспоминать. Эти переживания закаливают HIS как морально, так и физически.</desc>
	</MechWarVeteran90>

	<?solid Ian Braddock (Male) ?>
	<ImperialStudent92>
		<title>Имперский студент</title>
		<titleShort>Студент</titleShort>
		<desc>NAME учится в имперском среднем мире, где стрелковое оружие запрещено, зато поощряется рукопашная самооборона. Такая относительная безопасность позволяет HIM сосредоточиться на своих исследованиях по ботанике.</desc>
	</ImperialStudent92>

	<?solid Ian Braddock (Male) ?>
	<PoisonGardener85>
		<title>Ядовитый садовник</title>
		<titleShort>Ботаник</titleShort>
		<desc>NAME почти всё своё время ухаживает за ядовитым садом, при этом отдалившись от общества.

За этот срок HE обучается кое-какому безопасному кулинарному и лекарственному применению разных смертоносных растений.</desc>
	</PoisonGardener85>

	<?solid Zero "Maker" Tachikoma (Male) ?>
	<PowerMadScholar58>
		<title>Одержимый ученик</title>
		<titleShort>Ученик</titleShort>
		<desc>Когда NAME не копается в библиотеке, то разбирает вещи, чтобы понять, как они работают, не обращая внимания на границу между механическим и органическим. «Знание — сила», — эти слова воодушевляют HIS и становятся основной мотивацией. </desc>
	</PowerMadScholar58>

	<?solid Zero "Maker" Tachikoma (Male) ?>
	<ArtificerRampant50>
		<title>Безудержный мастер</title>
		<titleShort>Мастер</titleShort>
		<desc>Поддаваясь азарту открытий и собственной мании величия, NAME работает над созданием новых устройств и улучшением существующих, по мере надобности нарушая законы и обычаи.

HECAP создаёт команду, чтобы собирать материалы для своей работы и разбираться с теми, кто пытается HIM мешать.</desc>
	</ArtificerRampant50>

	<?solid Samuel "Pi" Blantz (Male) ?>
	<TechHead78>
		<title>Юный технарь</title>
		<titleShort>Технарь</titleShort>
		<desc>В раннем возрасте, стоя в детском скафандре на корпусе корабля рядом со своим отцом, NAME влюбляется в открытый космос.

HISCAP включают в гражданскую академическую программу. Подражая отцу, HE разводит растения в своей грязной комнате. Прозвище HIM дано за любовь к кругам.</desc>
	</TechHead78>

	<?solid Samuel "Pi" Blantz (Male) ?>
	<SystemsEngineer27>
		<title>Системный инженер</title>
		<titleShort>Инженер</titleShort>
		<desc>Пойдя по стопам отца, NAME становится системным инженером, способным работать как на космических кораблях, так и в наземных поселениях.

Помимо работы HE делает механические фигурки, читает старые книги, а иногда отправляется в неизведанные миры. Будучи интровертом, в основном HE делает это в одиночестве.</desc>
	</SystemsEngineer27>

	<?solid Kevin "Kevin" Nilsson (Male) ?>
	<Orphan91>
		<title>Сирота</title>
		<titleShort>Сирота</titleShort>
		<desc>Оставшись без родителей, NAME делает всё возможное, чтобы найти своё место в жизни.

Чтобы позаботиться о себе и младших детях в детдоме, HIM приходится много узнать о людях и о том, как с ними взаимодействовать.</desc>
	</Orphan91>

	<?solid Kevin "Kevin" Nilsson (Male) ?>
	<NeuroScientist84>
		<title>Нейробиолог</title>
		<titleShort>Учёный</titleShort>
		<desc>Долгое время NAME пытается понять устройство человеческого мозга.

После успешного картирования всего мозга HIS принимают в команду учёных, целью которой является изучение мозга у ксено-видов.</desc>
	</NeuroScientist84>

	<?solid Goki "Itini" Haki (Male) ?>
	<Abductee39>
		<title>Похищенный</title>
		<titleShort>Похищенный</titleShort>
		<desc>В юном возрасте NAME оказывается в плену у пиратов, и HIM приходится выполнять чёрную работу на их корабле.</desc>
	</Abductee39>

	<?solid Goki "Itini" Haki (Male) ?>
	<PirateCaptain0>
		<title>Капитан пиратов</title>
		<titleShort>Капитан</titleShort>
		<desc>NAME проходит долгий путь по служебной лестнице пиратского корабля, в конце концов, став капитаном. HECAP ведёт свою команду между мирами, заставляя всех трепетать от одного лишь своего имени.</desc>
	</PirateCaptain0>

	<?solid David "Scottish" Reid (Male) ?>
	<BlackjackPlayer50>
		<title>Карточный шулер</title>
		<titleShort>Шулер</titleShort>
		<desc>Единственным полезным навыком, которым NAME овладевает к окончанию военного училища, становится подтасовка карт. Мухлюя в казино, HE наживает немало врагов. По мере роста угрозы возмездия NAME становится лишь резче и наглее.

Когда HIS наконец ловят, HIM прижигают половину кожи. С тех пор NAME больше не хочет связываться ни с огнём, ни с насилием.</desc>
	</BlackjackPlayer50>

	<?solid David "Scottish" Reid (Male) ?>
	<HedgeFundManager27>
		<title>Управляющий фондом</title>
		<titleShort>Банкир</titleShort>
		<desc>NAME назначается главным управляющим хедж-фондами в перенаселённом городском мире. HISCAP портфель ценных бумаг быстро растёт по мере того, как HE очаровывает клиентов приятным голосом и изощрёнными замыслами. Когда сумма сделок превышает все мыслимые пределы, NAME, узнав о награде за свою голову, спешно покидает планету.

В своих скитаниях по звёздам у нHIS появляется увлечение в сфере искусства — подбирать шедевры для покупателей из высшего света.</desc>
	</HedgeFundManager27>

	<?solid Austin "Kazz" Kaczmarek (Male) ?>
	<AcademyStudent52>
		<title>Студент академии</title>
		<titleShort>Студент</titleShort>
		<desc>NAME идёт в академию, как и поступил бы хороший будущий космонавт. Там HIS выделяют за высокий рост и привлекательную внешность.

Хотя HIS больше заботила причёска, чем оценки, HIM всё же каким-то образом удаётся сдать выпускные экзамены.</desc>
	</AcademyStudent52>

	<?solid Austin "Kazz" Kaczmarek (Male) ?>
	<ComputerEngineer28>
		<title>Инженер-компьютерщик</title>
		<titleShort>Технарь</titleShort>
		<desc>Устав от своей рутинной офисной работы и скучая по славным денькам в академии, NAME замечает рекламу о наборе поселенцев в приграничные миры, где «выживают только сильные».

И вот они с женой решаются на путешествие в неизвестность.</desc>
	</ComputerEngineer28>

	<?solid Hratli "Ninjak" Skirata (Male) ?>
	<AspiringEngineer42>
		<title>Начинающий инженер</title>
		<titleShort>Ремонтник</titleShort>
		<desc>NAME начинает увлекаться разными техническими новинками и безделушками. HECAP разбирает и собирает обратно почти всё, что попадается на глаза.

HIMCAP не составляет труда ремонтировать игрушки, принесённые к нHIM другими детьми, и даже починить несколько устройств для своих родителей.</desc>
	</AspiringEngineer42>

	<?solid Hratli "Ninjak" Skirata (Male) ?>
	<ExpertHandyman95>
		<title>Мастер на все руки</title>
		<titleShort>Мастер</titleShort>
		<desc>NAME начинает работать выездным инженером. HECAP может починить и наладить что угодно, начиная от простой усилительной антенны и заканчивая сложным программным обеспечением в мета-ядре ИИ своего корабля. Для нHIS не существует неисправимых поломок.</desc>
	</ExpertHandyman95>

	<?solid Pierre "Paramedic" Lambrichts (Male) ?>
	<MedicalStudent18>
		<title>Студент-медик</title>
		<titleShort>Студент</titleShort>
		<desc>NAME вырастает в утопическом мире в семье врачей и решает пойти по их стопам.

У нHIS мало друзей, зато отличные отношения со своими братьями и сёстрами.</desc>
	</MedicalStudent18>

	<?solid Pierre "Paramedic" Lambrichts (Male) ?>
	<MedicSoldier37>
		<title>Военный медик</title>
		<titleShort>Медик</titleShort>
		<desc>NAME записывается в планетарную армию фронтовым санитаром. Вскоре HIM открываются все ужасы войны, что глубоко HIS потрясает.

Тогда HE оставляет военную службу и свой родной мир и начинает углублённо изучать медицину, чтобы помогать окружающим.</desc>	</MedicSoldier37>

	<?solid Lilith Luxemburg (Female) ?>
	<HighBaroness49>
		<title>Баронесса</title>
		<titleShort>Знать</titleShort>
		<desc>NAME рождается в младшей ветви большой императорской семьи.

С раннего возраста HIS назначают развивать родную планету, и в этой роли HE получает важные навыки в области политики и культурных традиций.</desc>
	</HighBaroness49>

	<?solid Lilith Luxemburg (Female) ?>
	<ExiledResearcher36>
		<title>Ссыльный учёный</title>
		<titleShort>Ссыльный</titleShort>
		<desc>NAME увлекается робототехникой, и это не находит понимания в HIS технофобной империи. Верховный кардинал системы отлучает HIS от церкви и ссылает, не разрешив HIM возвращаться.</desc>
	</ExiledResearcher36>

	<?solid Alexander "Doctor" Five (Male) ?>
	<WorldSlider50>
		<title>Малолетний вор</title>
		<titleShort>Воришка</titleShort>
		<desc>NAME вырастает среди членов банды, «гастролирующей» по мирам. HECAP учится не оставлять следов своего присутствия, когда группе приходится спешно уходить, а также узнаёт от своих коллег-преступников о медицине и рукопашном бое.</desc>
	</WorldSlider50>

	<?solid Alexander "Doctor" Five (Male) ?>
	<Villain66>
		<title>Негодяй</title>
		<titleShort>Негодяй</titleShort>
		<desc>Поднявшись на вершину своей преступной банды, NAME начинает учиться искусству преступлений: от владения огнестрельным оружием до разработки новых технологий вооружения. HE преуспевает в том, чтобы подчинять других своей воле.</desc>
	</Villain66>

	<?solid Kimiko "Kimmy" Asano (Female) ?>
	<MedicalStudent71>
		<title>Студент-медик</title>
		<titleShort>Студент</titleShort>
		<desc>NAME рождается в семье врачей и изучает все области медицины: от травяных мазей до современных синтетических препаратов. У нHIS также появляется некоторое презрение к простой работе.</desc>
	</MedicalStudent71>

	<?solid Kimiko "Kimmy" Asano (Female) ?>
	<SpaceNavyDoctor40>
		<title>Врач космофлота</title>
		<titleShort>Врач</titleShort>
		<desc>NAME отслуживает несколько вахт врачом на одном из военных кораблей, защищающих HIS родной мир. HECAP получает боевую подготовку, время от времени сражаясь с пиратскими абордажными группами, и становится экспертом в лечении тяжёлых боевых ранений.</desc>
	</SpaceNavyDoctor40>

	<?solid Jason "Agent" Roland (Male) ?>
	<AspergersRebel96>
		<title>Аспергерный мятежник</title>
		<titleShort>Мятежник</titleShort>
		<desc>NAME вырастает среди мятежников в деградировавшем окраинном мире, опустошённом войной.

Синдром Аспергера означает для нHIS проблемы в общении и неспособность о ком-либо заботиться, но HE очень быстро обучается таким сложным вещам, как исследовательская работа и стрельба.</desc>
	</AspergersRebel96>

	<?solid Jason "Agent" Roland (Male) ?>
	<GovernmentAgent80>
		<title>Агент правительства</title>
		<titleShort>Агент</titleShort>
		<desc>NAME начинает работать на правительство против повстанческих групп и преуспевает в этом деле. HISCAP обучают стрельбе, рукопашному бою и оказанию первой помощи.

После детства в разрушенном войной городе HIS больше не беспокоят грязь, кровь и трупы, HE не видит причин убирать их.</desc>
	</GovernmentAgent80>

	<?solid Nebulys Strike (Male) ?>
	<ShootingComa31>
		<title>Стрелок-коматозник</title>
		<titleShort>Коматозник</titleShort>
		<desc>В юном возрасте NAME впадает в кому и много лет видит сны о стрельбе. Когда HE приходит в сознание, то никуда не годится в большинстве задач, но зато умеет весьма метко стрелять.</desc>
	</ShootingComa31>

	<?solid Nebulys Strike (Male) ?>
	<SelflessHunter57>
		<title>Бескорыстный охотник</title>
		<titleShort>Охотник</titleShort>
		<desc>NAME становится охотником на загадочных созданий. В существование многих из них люди даже не верят, иногда ошибочно.

Попутно HE помогает людям в беде.</desc>
	</SelflessHunter57>

<!--
	<?solid John "Boneville" Bonne (Male) ?>
	<PsychologyStudent88>
		<title>Psychology student</title>
		<titleShort>Student</titleShort>
		<desc>NAME researched new religions and traditions and often dreamt of distant stars.

His dreams prompted him to ask what lay beyond the lights in the sky.</desc>
	</PsychologyStudent88>

	<?solid John "Boneville" Bonne (Male) ?>
	<AcolyteOfStars66>
		<title>Acolyte of stars</title>
		<titleShort>Priest</titleShort>
		<desc>Ever the dreamer, NAME traveled across the universe to find the thing he felt was calling to him.

HECAP became poorer and poorer, but used every means possible to carry on.</desc>
	</AcolyteOfStars66>

	<?solid Taten "Tater" Stamm (Male) ?>
	<SpaceSmuggler10>
		<title>Space smuggler</title>
		<titleShort>Smuggler</titleShort>
		<desc>Tater's parents used him to help smuggle contraband between a cluster of rim worlds.

Aided by his small size, Tater became very adept at carrying out his parents' missions, learning weaponry, negotiations, and most of all smuggling.</desc>
	</SpaceSmuggler10>

	<?solid Taten "Tater" Stamm (Male) ?>
	<SpaceRaider65>
		<title>Space raider</title>
		<titleShort>Raider</titleShort>
		<desc>Tater was the leader of a spaceborne pirate crew. Skipping between the rim worlds, he became the feared enemy of many settlements.</desc>
	</SpaceRaider65>

	<?solid Jerry "Jerbear" Welch (Male) ?>
	<Abductee2>
		<title>Abductee</title>
		<titleShort>Abductee</titleShort>
		<desc>NAME was abducted by xenohumans when HE was still a baby. They experimented on HIM to understand his genetic structure.

As HE grew up, NAME grew a little bit too big and strong for his captors and eventually escaped.</desc>
	</Abductee2>

	<?solid Jerry "Jerbear" Welch (Male) ?>
	<Spy40>
		<title>Spy</title>
		<titleShort>Spy</titleShort>
		<desc>NAME was trained by HIS government in infiltration and espionage. HECAP learned to keep a cool head and to talk HIS way out of tight situations. When talking didn't work, HE was capable of more violent direct action.</desc>
	</Spy40>

	<?solid Aelanna "Anna" Cessara (Female) ?>
	<BlessedChild86>
		<title>Blessed child</title>
		<titleShort>Blessed</titleShort>
		<desc>NAME was born under auspicious circumstances to a midworld spiritual group and held in reverence throughout HIS childhood.

HECAP learned to take care of the poor and give succor to the faithful from an early age.</desc>
	</BlessedChild86>

	<?solid Aelanna "Anna" Cessara (Female) ?>
	<WanderingHealer6>
		<title>Wandering healer</title>
		<titleShort>Healer</titleShort>
		<desc>NAME studied to be a doctor, but was dissatisfied with HIS practice on an otherwise peaceful midworld.

Instead, HE chose to pull up roots and travel to the rimworlds in order to care for people who needed HIM most.</desc>
	</WanderingHealer6>

	<?solid Jaquard "Jack" Valos (Male) ?>
	<YouthSoldier99>
		<title>Youth soldier</title>
		<titleShort>Soldier</titleShort>
		<desc>NAME was born into a long line of soldiers. He followed that heritage, joining a military training program.

He excelled in all physical training programs in his Marine course, and even passed most of the intellectual exams. While he was never particularly bright or nimble, NAME learned the value of hard work and suffering.</desc>
	</YouthSoldier99>

	<?solid Jaquard "Jack" Valos (Male) ?>
	<VeteranSoldier2>
		<title>Veteran soldier</title>
		<titleShort>Soldier</titleShort>
		<desc>NAME fought many tours against pirates, rebels, and xenos. He endured the glory and horrors of war.

Worn down by drills, wars, and battle scars, NAME 'retired' to the easy soldier life of colonial civility enforcement. He spent his days polishing his war medals, knowing he had done his bloodline proud.</desc>
	</VeteranSoldier2>

	<?solid Chaz "Chaz" Serir (Male) ?>
	<GlitterworldKid84>
		<title>Glitterworld kid</title>
		<titleShort>Glit kid</titleShort>
		<desc>The son of a genetically-engineered "perfect mate" on a glitterworld, Chaz was much more shy, withdrawn and nervous than his parents. HECAP kept mostly to himself, studying science and medicine and taking on gardening as a hobby.

In HIS teens, HE ran away from home, seeking a quieter life.</desc>
	</GlitterworldKid84>

	<?solid Chaz "Chaz" Serir (Male) ?>
	<CosmeticReject89>
		<title>Cosmetic reject</title>
		<titleShort>Reject</titleShort>
		<desc>Living on the streets, Chaz submitted himself to an unethical cosmetics lab in exchange for food and shelter.

After some painful cosmetic modification, Chaz barely resembles his former self. Having been forced to work for the lab until he was rescued, Chaz is now too afraid to lash out at anyone.</desc>
	</CosmeticReject89>

	<?solid Robert Messina (Male) ?>
	<FeralChild73>
		<title>Feral child</title>
		<titleShort>Survivor</titleShort>
		<desc>NAME and his family lived a hard but prosperous lives along with their fellow colonists on a distant rimworld.

One day a group of mechanoids attacked, killing everyone aside from Robert. He then lived alone in the desert until a group of raiders found him.</desc>
	</FeralChild73>

	<?solid Robert Messina (Male) ?>
	<RaiderKing70>
		<title>Raider king</title>
		<titleShort>Raider</titleShort>
		<desc>Starting as nothing more than a slave, NAME rose quickly among the raider ranks until all knew his name and his ruthlessness.</desc>
	</RaiderKing70>

	<?solid Nathaniel "Nate" Giannini (Male) ?>
	<Scout86>
		<title>Scout</title>
		<titleShort>Scout</titleShort>
		<desc>Nate loved being outdoors. His parents enrolled him in a program that taught military scouting skills. He thrived when he was left alone in the wilderness.

Due to this upbringing, however, NAME did not learn the basic technological skills that are taken for granted by many others.</desc>
	</Scout86>

	<?solid Nathaniel "Nate" Giannini (Male) ?>
	<FrontierMarshal75>
		<title>Frontier marshal</title>
		<titleShort>Marshal</titleShort>
		<desc>Nate was the marshal of his colony. He tried to honorably uphold the law, but the corrupt local mayor killed his family and left him for dead.

After regaining his health, Nate arrested the mayor. HECAP left his homeworld and started a new life working to make a difference in the universe.</desc>
	</FrontierMarshal75>

	<?solid Fedon "Fedon" Cand (Male) ?>
	<TraineeAlchemist98>
		<title>Trainee alchemist</title>
		<titleShort>Alchemist</titleShort>
		<desc>NAME grew up on a medieval world. He learned the basics of alchemy and medicine in one the few monastic schools on his planet.</desc>
	</TraineeAlchemist98>

	<?solid Fedon "Fedon" Cand (Male) ?>
	<ReligiousHierarch42>
		<title>Religious hierarch</title>
		<titleShort>Hierarch</titleShort>
		<desc>Ordained as a priest in his local community, NAME used intrigue and diplomacy to rise to the higher echelon of the clergy. He held numerous titles and lands.

One day, a merchant landed his spaceship near NAME's home. HECAP decided to accompany the merchant in search for new worlds and challenges.</desc>
	</ReligiousHierarch42>

	<?solid Antonino "Toni" Cefalu (Either) ?>
	<Pickpocket96>
		<title>Pickpocket</title>
		<titleShort>Thief</titleShort>
		<desc>NAME witnessed HIS parents' murder at a young age. With no guidance, HE had to fend for HIMself any way possible. Joining a small group of misfits HE did whatever was necessary to survive.</desc>
	</Pickpocket96>

	<?solid Antonino "Toni" Cefalu (Either) ?>
	<CriminalSurgeon8>
		<title>Criminal surgeon</title>
		<titleShort>Surgeon</titleShort>
		<desc>Being near many injured fellow criminals, NAME took it upon HIMself to work on them.

Although many people died, HE did get better at using knives.</desc>
	</CriminalSurgeon8>

	<?solid Jake "Table" Maddams (Male) ?>
	<SpaceCadet12>
		<title>Space cadet</title>
		<titleShort>cadet</titleShort>
		<desc>Growing up on a rural farm-world leaves little opportunity for excitement and adventure, so when the Royal Fleet began a recruiting program on his home planet, Jake threw down his hoe and cattle prod to took up arms for the crown.

He served on the interplanetary super-destroyer HMS Thunder-Child.</desc>
	</SpaceCadet12>

	<?solid Jake "Table" Maddams (Male) ?>
	<SanitationCaptain28>
		<title>Sanitation captain</title>
		<titleShort>Janitor</titleShort>
		<desc>After graduating officer training school, Jake was assigned to main battle deck on the Thunder-Child. He served there for a year before his "gallant" actions saw him reassigned to the maintenance corps.

It was with the maintenance corps he was dubbed Table on account of his legs.</desc>
	</SanitationCaptain28>

	<?solid Mitchell "Mitch" Everson (Male) ?>
	<Naturalist25>
		<title>Naturalist</title>
		<titleShort>Naturalist</titleShort>
		<desc>Mitch grew up on a backwater planet with minimal education. He had to hunt and grow food to survive.

HISCAP family's home was frequently raided for food by scavengers. This made Mitch very suspicious and slow to trust anyone he doesn't know.</desc>
	</Naturalist25>

	<?solid Mitchell "Mitch" Everson (Male) ?>
	<OverwatchSniper73>
		<title>Overwatch sniper</title>
		<titleShort>Sniper</titleShort>
		<desc>NAME didn't know why he joined the military, but he stayed to protect his fellow soldiers.

Army life broke him down and built him back up. It taught him marksmanship, hand to hand combat and how to patch a bullet wound in a hurry.</desc>
	</OverwatchSniper73>

	<?solid Andrew "Grub" Menear (Male) ?>
	<Drudge47>
		<title>Drudge</title>
		<titleShort>Drudge</titleShort>
		<desc>NAME was never sure what HE wanted to do with HIS life. HECAP spent most of HIS time doing low-wage jobs and wondering what HIS future would be like.

HECAP entertained himself with space sims and survival games, dreaming of one day being somewhere more interesting.</desc>
	</Drudge47>

	<?solid Andrew "Grub" Menear (Male) ?>
	<GalacticSightseer55>
		<title>Galactic sightseer</title>
		<titleShort>Sightseer</titleShort>
		<desc>NAME traveled the stars. HECAP could barely scrape together travel costs doing odd-jobs on stations, but it was all worth it. Seeing the wonders of the galaxy was where HE found HIS calling.

HECAP loved camping on exotic worlds and learning the patterns of strange wildlife. The wonders of the universe inspired HIM like nothing else could.</desc>
	</GalacticSightseer55>

	<?solid Melissa "Lissa" Archer (Female) ?>
	<ChildOfDrifters15>
		<title>Child of drifters</title>
		<titleShort>Drifter</titleShort>
		<desc>Ever since HE was very small, NAME had never known a home beyond HIS parent's ship. They were a family of nomads whose meandering provided a constant change of scenery. HISCAP life was often perilous but never dull, and HE inherited HIS parents' wanderlust at a young age.</desc>
	</ChildOfDrifters15>

	<?solid Melissa "Lissa" Archer (Female) ?>
	<WanderingCrafter28>
		<title>Wandering crafter</title>
		<titleShort>Crafter</titleShort>
		<desc>NAME continued to follow HIS parents' nomadic ways, supporting himself with his crafting skills. But wandering is a hard life, and HE often thought of finding somewhere to settle down and put HIS skills to good use.</desc>
	</WanderingCrafter28>

	<?solid Evan Raw (Male) ?>
	<TribalThunderer25>
		<title>Tribal thunderer</title>
		<titleShort>Thunderer</titleShort>
		<desc>Years ago, NAME's tribe stumbled upon an abandoned gun vault. Believing the weapons to be sacred gifts, the shaman would select a child born under superstitious circumstances and assign them the honour of bearing one to defend the village. NAME is such a child.</desc>
	</TribalThunderer25>

	<?solid Evan Raw (Male) ?>
	<MutinousCaptain49>
		<title>Mutinous captain</title>
		<titleShort>Captain</titleShort>
		<desc>NAME was taken to the stars by slavers after HIS tribe was decimated in a raid. Over the years HE learned the language of HIS captors, eventually working for them as an interpreter and diplomat.

The captain only learned of NAME's true cunning when revenge was taken by form of mutiny.</desc>
	</MutinousCaptain49>

	<?solid Wouter "Wouter" Theys (Male) ?>
	<CorpBredStudent62>
		<title>Corp-bred student</title>
		<titleShort>Student</titleShort>
		<desc>NAME was bred to become an executive for the space exploration corporation that owned his home planet. HISCAP family had been working for that corporation for four generations.

At age five, HE enrolled at the corporate academy where he learned loyalty and ruthlessness. NAME excelled in finding diplomatic solutions where others would need violence.</desc>
	</CorpBredStudent62>

	<?solid Wouter "Wouter" Theys (Male) ?>
	<CorpResearcher37>
		<title>Corp researcher</title>
		<titleShort>Researcher</titleShort>
		<desc>NAME was a leading researcher for a massive space exploration corporation.</desc>
	</CorpResearcher37>

	<?solid Jesse "Jess" Spence (Male) ?>
	<EarthColonist29>
		<title>Earth colonist</title>
		<titleShort>Colonist</titleShort>
		<desc>NAME was born on Earth. As a child, HECAP was launched into space as part of an interstellar colonization program.</desc>
	</EarthColonist29>

	<?solid Jesse "Jess" Spence (Male) ?>
	<SoleSurvivor46>
		<title>Sole survivor</title>
		<titleShort>Survivor</titleShort>
		<desc>NAME lived in a remote colony. When mechanoid centipedes attacked his home and killed his people, he was the last survivor.</desc>
	</SoleSurvivor46>

	<?solid Kyle Harris (Male) ?>
	<MilitaryTrainee74>
		<title>Military trainee</title>
		<titleShort>Soldierboy</titleShort>
		<desc>NAME was raised on a military base in the Xennoa system. HECAP was exposed to many different strenuous activities and grew strong at an early age. HECAP also learned negotiation, medical, and military tactics.</desc>
	</MilitaryTrainee74>

	<?solid Kyle Harris (Male) ?>
	<AWOLSoldier54>
		<title>AWOL soldier</title>
		<titleShort>Soldier</titleShort>
		<desc>NAME was an infantryman.

When HECAP was informed of his assignment to the Xennoa-Zartza War, HECAP decided he did not want to be a soldier. He was able to escape via military spacejet.</desc>
	</AWOLSoldier54>

	<?solid Nathaniel Hicklin (Male) ?>
	<Bookworm75>
		<title>Bookworm</title>
		<titleShort>Bookworm</titleShort>
		<desc>NAME spent his youth in the library, reading every book he could about the technical marvels of space travel, the engineering ingenuity of the space-faring pioneers, and the horrible yet fascinating tales of the mechanoid races. He vowed that one day, he would see these things for himself.</desc>
	</Bookworm75>

	<?solid Nathaniel Hicklin (Male) ?>
	<Explorer36>
		<title>Explorer</title>
		<titleShort>Explorer</titleShort>
		<desc>NAME traveled from planet to planet, gathering samples, stories, and research. He hoped one day to compile a record of every animal, plant, mineral, and machine and device in known space: The Complete Traveler's Guide to the RimWorlds.</desc>
	</Explorer36>

	<?solid Luc "Doc" Roach (Male) ?>
	<ColonyKid89>
		<title>Colony kid</title>
		<titleShort>Colony kid</titleShort>
		<desc>NAME was born the child of two doctors in a small colony. Because of HIS parents, HE was always interested in science and medicine.

NAME never really got along with other children, and as a result became withdrawn and unsociable.</desc>
	</ColonyKid89>

	<?solid Luc "Doc" Roach (Male) ?>
	<StarshipDoctor78>
		<title>Starship doctor</title>
		<titleShort>Doctor</titleShort>
		<desc>NAME was a doctor on a starship. He was a brilliant surgeon and dabbled in research of his own. However, he was quite reclusive and never had the best bedside manner.</desc>
	</StarshipDoctor78>

	<?solid Lumine "Lumi" LeBlanc (Female) ?>
	<CaravanChild53>
		<title>Caravan child</title>
		<titleShort>Child</titleShort>
		<desc>NAME was born on a urbworld merchant ship to an entrepreneurial mother and an absent father. Born male, she disliked boy stuff, and got into her mother’s things all the time.

Eventually, she traveled with her mother to a glitterworld and spent her savings on a body she was happy with.</desc>
	</CaravanChild53>

	<?solid Lumine "Lumi" LeBlanc (Female) ?>
	<BountyHunter28>
		<title>Bounty hunter</title>
		<titleShort>Hunter</titleShort>
		<desc>NAME was a bounty hunter on a massive glitterworld. HECAP worked sensitive assignments for extremely wealthy clients, and was known for quiet execution and total discretion.</desc>
	</BountyHunter28>

	<?solid Hagen "Shepherd" Fallersbach (Male) ?>
	<ReEducatedYouth32>
		<title>Re-educated youth</title>
		<titleShort>Reeducated</titleShort>
		<desc>NAME lived on a midworld where the government cared about the youth.

HECAP was one of the many children who were taken from their parents and forced into the new education programs.</desc>
	</ReEducatedYouth32>

	<?solid Hagen "Shepherd" Fallersbach (Male) ?>
	<FallenOfficial20>
		<title>Fallen official</title>
		<titleShort>Official</titleShort>
		<desc>NAME was an official for an autocratic government.

When HIS superiors demanded HE participate in atrocities, NAME resigned and escape from his homeworld with nothing but the clothes on HIS back.</desc>
	</FallenOfficial20>

	<?solid Umbra "Darklight" Nighthawk (Male) ?>
	<AccursedChild43>
		<title>Accursed child</title>
		<titleShort>Cursed</titleShort>
		<desc>NAME was born at the peak of a lunar eclipse. The elders declared HIM a child of darkness brought HIM under their care.

HISCAP entire childhood was spent studying the lore and rituals of HIS people — until the day of calling.</desc>
	</AccursedChild43>

	<?solid Umbra "Darklight" Nighthawk (Male) ?>
	<ShamanOfShadows30>
		<title>Shaman of shadows</title>
		<titleShort>Shaman</titleShort>
		<desc>When the monsters of fire came from the sky, NAME was called upon by HIS tribe to guide them into battle.

NAME made use of medicines and rituals to inspire and lead the warriors of many tribes against the invaders. The pirates were forced to retreat without capturing a single slave.</desc>
	</ShamanOfShadows30>

	<?solid Jordan "Edmund" Nelson (Male) ?>
	<AmateurAstronomer76>
		<title>Amateur astronomer</title>
		<titleShort>Astronomer</titleShort>
		<desc>NAME was fascinated with astronomy. HECAP would spend hours gazing at planets and nebulae through his telescope.

HECAP is credited with discovering a small comet that would, years later, strike a nearby moon and disrupt the mining operations there.</desc>
	</AmateurAstronomer76>

	<?solid Jordan "Edmund" Nelson (Male) ?>
	<StationSecurity1>
		<title>Station security</title>
		<titleShort>Security</titleShort>
		<desc>NAME was commissioned as a special constable on a network of space stations. There he prevented illegal human trafficking.

Once, fire broke out on the station, and HE saved many from the flames. Since then, HE has avoided fires.</desc>
	</StationSecurity1>

	<?solid Trevor "Trev" Austin (Male) ?>
	<FarmHand94>
		<title>Farm hand</title>
		<titleShort>Farm hand</titleShort>
		<desc>NAME was born on a farm on a smaller colony world.

Everything was taken care of by the few members of the farm, including NAME. This helped HIM build independence, spirit, and a well-rounded character.</desc>
	</FarmHand94>

	<?solid Trevor "Trev" Austin (Male) ?>
	<SpaceTrafficker87>
		<title>Space trafficker</title>
		<titleShort>Trafficker</titleShort>
		<desc>NAME discovered HE was heir of HIS distant uncle's weapons-trading business.

To protect the future of the company HE went through extensive military training, in case of any "unforeseen circumstances".</desc>
	</SpaceTrafficker87>

	<?solid Priscilla Bellerose (Female) ?>
	<EnergeticPopIdol4>
		<title>Energetic pop idol</title>
		<titleShort>Pop idol</titleShort>
		<desc>Priscilla grew up on a glitterworld, training in rapier arts and singing. She spent several years as an energetic teen pop idol.

However, she decided that the music and modeling industries were not paying her enough attention, so she left.</desc>
	</EnergeticPopIdol4>

	<?solid Priscilla Bellerose (Female) ?>
	<PopIdolPirate25>
		<title>Pop idol pirate</title>
		<titleShort>Pirate</titleShort>
		<desc>NAME and her fans set out as a space pirate crew. She raided corporations for money and staged performances to spread her name.

NAME became afraid of fire when a rival burned her stage down. She relied on her fans to do the work she found unappealing.</desc>
	</PopIdolPirate25>

	<?solid Tom "Blizzard" Kranenburg (Male) ?>
	<IcePlanetChild56>
		<title>Ice planet child</title>
		<titleShort>Ice child</titleShort>
		<desc>Growing up on the frozen wastes of an ocean moon, NAME only had animals and a few hard-bitten sailors as companions.

The lack of social interaction made him develop a interest in engineering — but he never developed any great fondness for humans.</desc>
	</IcePlanetChild56>

	<?solid Tom "Blizzard" Kranenburg (Male) ?>
	<Roboticist87>
		<title>Roboticist</title>
		<titleShort>Roboticist</titleShort>
		<desc>Sailors often died on the dangerous waters of NAME's ocean planet. HECAP created robots to replace them.

Over time, he collected a small crew of robots to do his bidding. HECAP became proficient at mechanics and engineering, but lost the taste for manual labor.</desc>
	</Roboticist87>

	<?solid Sa'Bikk "Sab" Saleosy (Male) ?>
	<ToxicChild59>
		<title>Toxic child</title>
		<titleShort>Toxic</titleShort>
		<desc>Growing up on a an Industrial planet, NAME started working in a chemical plant at age of six. Years of exposure to industrial toxins left him mentally scarred.

He eventually blew up the facility and escaped the planet in a stolen cargo ship.</desc>
	</ToxicChild59>

	<?solid Sa'Bikk "Sab" Saleosy (Male) ?>
	<StalwartFarmer91>
		<title>Stalwart farmer</title>
		<titleShort>Farmer</titleShort>
		<desc>With the farm under constant threat from brigands, NAME learned to defend himself with his father's rifle. HECAP also mastered how to construct walls to keep livestock in and predators out.

He once tried to paint a picture of his home, but discovered that he could only draw scribbles and ducks.</desc>
	</StalwartFarmer91>

	<?solid Eric "Teddy" Smith (Male) ?>
	<BoyScout19>
		<title>Boy scout</title>
		<titleShort>Scout</titleShort>
		<desc>NAME was in a boy scout troop on a midworld.

He learned many survival skills including how to thrive in the outdoors and how to tend to basic wounds.</desc>
	</BoyScout19>

	<?solid Eric "Teddy" Smith (Male) ?>
	<UrbworldPimp46>
		<title>Urbworld pimp</title>
		<titleShort>Pimp</titleShort>
		<desc>At first, NAME made a small profit from selling drugs. Then, he switched to selling women and made a fortune.

HECAP developed great skills with his fists. He also learned to fix up the injuries HE inflicted on the girls.</desc>
	</UrbworldPimp46>

	<?solid Erika Belsaas (Female) ?>
	<ScienceProdigy96>
		<title>Science prodigy</title>
		<titleShort>Prodigy</titleShort>
		<desc>NAME was top of her class in chemistry, physics, exobiology, astronomy and opera.

An unfortunate lab accident left her with a deathly fear of fire.</desc>
	</ScienceProdigy96>

	<?solid Erika Belsaas (Female) ?>
	<ParticlePhysicist6>
		<title>Particle physicist</title>
		<titleShort>Physicist</titleShort>
		<desc>NAME performed cutting-edge physics research. She wanted to help build a better and more peaceful future.</desc>
	</ParticlePhysicist6>

	<?solid Russell "Rusty" Shackleford (Male) ?>
	<SpeederRacer68>
		<title>Speeder racer</title>
		<titleShort>Racer</titleShort>
		<desc>Rusty was the son of a fern farmer in the towering forests of Khalderia.

He found his first love in speeder racing, zipping in and out of the massive canopies and gorgeous vistas of his homeworld. The seedy underworld of racing also forced him to learn to defend himself with a quick word or a quicker shot.</desc>
	</SpeederRacer68>

	<?solid Russell "Rusty" Shackleford (Male) ?>
	<DefenseLawyer2>
		<title>Defense lawyer</title>
		<titleShort>Lawyer</titleShort>
		<desc>NAME found that HE could make more money with a quick word than a blaster. Seeking a job where HIS silver tongue could be useful, HE turned to the law.

HECAP often defended the illegal speeder racers HE grew up with.</desc>
	</DefenseLawyer2>

	<?solid Niklas "Niklas" Fischer (Male) ?>
	<MercenaryRecruit61>
		<title>Mercenary recruit</title>
		<titleShort>Recruit</titleShort>
		<desc>Born to a long line of off-world mercenaries, NAME grew up in a busy trading hub. At a young age, HE was recruited into one of the mercenary crews.</desc>
	</MercenaryRecruit61>

	<?solid Niklas "Niklas" Fischer (Male) ?>
	<Ranger8>
		<title>Ranger</title>
		<titleShort>Ranger</titleShort>
		<desc>NAME lived alone, deep in a forest. HECAP protected the wildlife against poachers, and learned to satisfy HIS own material needs without outside help.</desc>
	</Ranger8>

	<?solid Christophe Géradon (Male) ?>
	<YoungPsychologist60>
		<title>Young psychologist</title>
		<titleShort>Psych</titleShort>
		<desc>NAME was born and raised on a poor midworld, in the front passenger seat of HIS mother's cab.

Watching pedestrians and listening to the taxi passengers all day long, HE soon became very good at figuring out someone's real purpose.</desc>
	</YoungPsychologist60>

	<?solid Christophe Géradon (Male) ?>
	<FactionLeader69>
		<title>Faction leader</title>
		<titleShort>Leader</titleShort>
		<desc>Early in HIS adulthood, NAME found HIMself surrounded by a gaggle of low-lifes.

For fun, HE gathered them and lead them to a certain death. HECAP knew then that HE had the talent to realize HIS ambitions of leadership.</desc>
	</FactionLeader69>

	<?solid Lukas Dietrich (Male) ?>
	<LabGrownChild20>
		<title>Lab-grown child</title>
		<titleShort>Lab-grown</titleShort>
		<desc>NAME was born in a laboratory as part of a altruistic but failed attempt to create a new class of human.

HISCAP childhood was filled with books and one-on-one tutoring. He was awkward, shy, and naive to the true nature of humanity.</desc>
	</LabGrownChild20>

	<?solid Lukas Dietrich (Male) ?>
	<CorpResearcher9>
		<title>Corp researcher</title>
		<titleShort>Researcher</titleShort>
		<desc>NAME was sold to a corporation and put to work as a corporate slave doing scientific research.

Unable to adapt to the social politics of his workplace, he buried himself in his work and failed to progress up the corporate ladder. Every day, he yearned to be left alone.</desc>
	</CorpResearcher9>

	<?solid Pablo Cholaky (Male) ?>
	<TechScholar7>
		<title>Tech scholar</title>
		<titleShort>Scholar</titleShort>
		<desc>NAME was a youth scholar of the world of science and technology.

HECAP strived every day to expand his intellectual abilities.</desc>
	</TechScholar7>

	<?solid Pablo Cholaky (Male) ?>
	<TechnologyDoctor90>
		<title>Technology doctor</title>
		<titleShort>Tech doc</titleShort>
		<desc>NAME performed research into propulsive fuels and energy generation.

HECAP loved technology research, and hoped to improve human life by doing it.</desc>
	</TechnologyDoctor90>

	<?solid Cole "Brick" Schmidt (Male) ?>
	<PitGladiator18>
		<title>Pit gladiator</title>
		<titleShort>Gladiator</titleShort>
		<desc>NAME was enslaved as a child and forced to fight creatures and other people in an underground fighting arena.

HECAP showed an affinity for the sport, and eventually bought his own freedom. However, his time in the pits never brought him much intellectual stimulation.</desc>
	</PitGladiator18>

	<?solid Cole "Brick" Schmidt (Male) ?>
	<PirateTrooper88>
		<title>Pirate trooper</title>
		<titleShort>Trooper</titleShort>
		<desc>NAME joined a renowned interstellar criminal organization, and was often part of shock-assault boarding parties during starship raids.

Though his combat experience made him a good fighter, the ruthlessness of the job left HIM cold-hearted and unenthusiastic about social interaction.</desc>
	</PirateTrooper88>

	<?solid Felix von Schild (Male) ?>
	<FactoryWorker58>
		<title>Factory worker</title>
		<titleShort>Worker</titleShort>
		<desc>Felix grew up in a large factory city on an industrial world.

Since poverty was rampant and food scarce, he worked for whatever wages he could get. This wasn't an easy life, but Felix never shied away from a hard day's work.</desc>
	</FactoryWorker58>

	<?solid Felix von Schild (Male) ?>
	<CombatMedic16>
		<title>Combat medic</title>
		<titleShort>Medic</titleShort>
		<desc>After his home country entered a large-scale war, Felix was drafted into the army as a combat medic.

His few years in the trenches trying to keep his fellow soldiers alive gave him an acute sense for first aid. Losing many friend has made him stoic and reserved.</desc>
	</CombatMedic16>

	<?solid Krandus "Krand" Zaxsen (Male) ?>
	<RichBoy51>
		<title>Rich boy</title>
		<titleShort>Rich boy</titleShort>
		<desc>NAME grew up on a midworld with loving parents, a cute pet and a lot of money — but no friends.

HECAP was always told by his father that 'those peasants just want your money'. So, HE spent most of his time alone, or fighting other kids.</desc>
	</RichBoy51>

	<?solid Krandus "Krand" Zaxsen (Male) ?>
	<HiredGun99>
		<title>Hired gun</title>
		<titleShort>Hired gun</titleShort>
		<desc>NAME always wanted to prove HE could make a living without HIS parents' help. HECAP did shady jobs that often involved pointing guns at innocent people.

He eventually made enough money to board a cheap freighter. He discovered why it was so cheap when it crashed.</desc>
	</HiredGun99>

	<?solid Larusa Rynyk (Female) ?>
	<Athlete75>
		<title>Athlete</title>
		<titleShort>Athlete</titleShort>
		<desc>NAME was professional athlete at early age. Thanks to her skills, she was able to leave her homeworld and enroll in a glitterworld university of science and technology.

Because of her demanding schedule and introverted nature, she became socially inept.</desc>
	</Athlete75>

	<?solid Larusa Rynyk (Female) ?>
	<StilettoAssassin10>
		<title>Stiletto assassin</title>
		<titleShort>Assassin</titleShort>
		<desc>Because of her skills, NAME developed a sense of superiority. In time, she lost her sense of empathy. She often got into fights, and discovered how easy it is to kill a person.

After realizing her talents, she became one of the most efficient assassins in the system.</desc>
	</StilettoAssassin10>

	<?solid Exorus "Huntsman" Hawke (Male) ?>
	<SoleSurvivor99>
		<title>Sole survivor</title>
		<titleShort>Survivor</titleShort>
		<desc>Hawke's entire tribe was wiped out by a mysterious disease.

Found alone and adopted by another band, he never became close with the other tribe members. He preferred to stay away from his new home, wandering the woods and tending the animals.</desc>
	</SoleSurvivor99>

	<?solid Exorus "Huntsman" Hawke (Male) ?>
	<Hunter7>
		<title>Hunter</title>
		<titleShort>Hunter</titleShort>
		<desc>Hawke was a master hunter.

He learned to track and trap any animal in the most dangerous of places, and had deep knowledge of many ingenious methods for taking down specific large animals.</desc>
	</Hunter7>

	<?solid Dennis "Mac" McCarthy (Male) ?>
	<MechanoidHacker35>
		<title>Mechanoid hacker</title>
		<titleShort>Mechacker</titleShort>
		<desc>The only son of a well respected mechanoid inventor, NAME had access to the materials to subvert and modify HISCAP father's creations.

HECAP used drugs to increase HIS productivity. Unfortunately, the side-effects included persistent delusions of being mechanized, which limited HIS social life.</desc>
	</MechanoidHacker35>

	<?solid Dennis "Mac" McCarthy (Male) ?>
	<BattlefieldTech63>
		<title>Battlefield tech</title>
		<titleShort>Technician</titleShort>
		<desc>NAME had received firearms training, but HIS work was focused on technical adaption and manipulation of combat mechanoids on the battlefield.

HECAP developed PTSD after narrowly escaping a primitive firebomb attack in a wheat field. The army medically discharged him from service.</desc>
	</BattlefieldTech63>

	<?solid Marcus "Adiemus" Bergström (Male) ?>
	<ProjectSubject48>
		<title>Project subject</title>
		<titleShort>Subject</titleShort>
		<desc>NAME was picked by government agents for the mysterious "Frame Project".

Due to memory blockages, however, he remembers very little about this project or its true agenda — only that there were few survivors.</desc>
	</ProjectSubject48>

	<?solid Marcus "Adiemus" Bergström (Male) ?>
	<MasterTrader3>
		<title>Master trader</title>
		<titleShort>Trader</titleShort>
		<desc>NAME was a master at trading. HECAP earned his nickname by helping a village through a trying time.</desc>
	</MasterTrader3>

	<?solid Joshua "Zug" Hamby (Male) ?>
	<HexCellArtist19>
		<title>Hex-cell artist</title>
		<titleShort>Artist</titleShort>
		<desc>NAME crafted sculptures from spent hex-cells and traded them to a local museum for food.

After HIS popularity grew, HE was approached by a pirate and abducted. The pirate kept HIM prisoner and forced HIM to create sculptures for sale.</desc>
	</HexCellArtist19>

	<?solid Joshua "Zug" Hamby (Male) ?>
	<ExoticChef84>
		<title>Exotic chef</title>
		<titleShort>Chef</titleShort>
		<desc>NAME has always gone overboard when it comes to food. HECAP is always seeking new and exotic ingredients.

HISCAP quest for ingredients has brought HIM into some close calls with local flora and fauna.</desc>
	</ExoticChef84>

	<?solid Geckulon "Gecko" Decktar (Male) ?>
	<PlagueProdigy12>
		<title>Plague prodigy</title>
		<titleShort>Prodigy</titleShort>
		<desc>NAME's childhood was cut short when a mysterious plague hit his homeworld.

HECAP watched his friends die, and his compassion for humanity died with them. In its place a new thirst for knowledge emerged.</desc>
	</PlagueProdigy12>

	<?solid Geckulon "Gecko" Decktar (Male) ?>
	<MadScientist79>
		<title>Mad scientist</title>
		<titleShort>Scientist</titleShort>
		<desc>NAME's lust for knowledge was only matched by his disdain for anyone who would stand in the way of his research.

Traveling from world to world, he sought answers to questions few dared to ask.</desc>
	</MadScientist79>

	<?solid Linghao "Trumpet" Zhang (Male) ?>
	<Dreamer11>
		<title>Dreamer</title>
		<titleShort>Dreamer</titleShort>
		<desc>NAME was an expressive child. HECAP sang often, and made friends very easily, be they young or old, male or female.

HECAP hated fighting, but when made angry, HE could be dangerous. HISCAP temper was quick.</desc>
	</Dreamer11>

	<?solid Linghao "Trumpet" Zhang (Male) ?>
	<SpaceExplorer81>
		<title>Space explorer</title>
		<titleShort>Explorer</titleShort>
		<desc>NAME once spent ten years trapped, alone on an alien planet. HECAP quickly adapted to the local environment, and learned to communicate with HIS local enemies.

This long period alone left him without close friends. HISCAP heart is sensitive, but he learned to hide HIS emotions very well.</desc>
	</SpaceExplorer81>
-->

	<?solid Meredith "Latch" Abernathy (Female) ?>
	<UrbworldUrchin13>
		<title>Городская шпана</title>
		<titleShort>Шпана</titleShort>
		<desc>NAME родился(ась) в самых мрачных трущобах HIS родного городского мира. HECAP научился(ась) самостоятельно выживать без заботы матери, сражаясь за каждый кусочек еды, который видел(а).

В конце концов, когда HIS таланты превзошли HIS сверстников, HE поднялся(ась) с глубины на улицы поверхности и окончательно покинул(а) свою мать.</desc>
	</UrbworldUrchin13>

<!--
	<?solid Meredith "Latch" Abernathy (Female) ?>
	<Smuggler62>
		<title>Smuggler</title>
		<titleShort>Smuggler</titleShort>
		<desc>As a contract pilot, Meredith had a knack for stealing goods and trafficking contraband without getting caught.

She eventually saved up enough to buy her own ship, and used it to travel from world to world dealing her goods in person.</desc>
	</Smuggler62>

	<?solid Caverlorn "Cave" Hunter (Male) ?>
	<MilitaryRecruit62>
		<title>Military recruit</title>
		<titleShort>Recrut</titleShort>
		<desc>NAME was born on a midworld run by an intensely militaristic dictatorship.

From a young age, HE was trained to be a good soldier. They taught him how to use a gun and how to fight with melee weapons.</desc>
	</MilitaryRecruit62>

	<?solid Caverlorn "Cave" Hunter (Male) ?>
	<DestroyerGeneral40>
		<title>Destroyer-general</title>
		<titleShort>General</titleShort>
		<desc>NAME held the rank of Destroyer-General in a powerful midworld military.

HECAP was known for his mastery of weapons, and was also a good ship pilot.</desc>
	</DestroyerGeneral40>
-->

	<?solid Tyren Nordgren (Male) ?>
	<StreetUrchin51>
		<title>Уличная шпана</title>
		<titleShort>Шпана</titleShort>
		<desc>NAME родился(ась) в бедной семье городского мира и в раннем возрасте оставлен(а) на улице.

HECAP научился(ась) воровать и убивать, чтобы выжить на безжалостных улицах, и повысил(а) навыки ближнего и дальнего боя. В HIS жизни было мало времени для разговоров.</desc>
	</StreetUrchin51>

<!--
	<?solid Tyren Nordgren (Male) ?>
	<SerialMurderer52>
		<title>Serial murderer</title>
		<titleShort>Murderer</titleShort>
		<desc>NAME started to enjoy killing people, so he did more often and perfected his methods. He lurked in the darkest streets, stalking prey for hours.

He enjoyed making artworks of his victims, and was known for leaving his signature on the bodies of those he killed.</desc>
	</SerialMurderer52>

	<?solid Shadoz "Shad" Penum (Male) ?>
	<MedievalThief74>
		<title>Medieval thief</title>
		<titleShort>Thief</titleShort>
		<desc>NAME grew up poor and hungry on a medieval planet, learning to fend for himself.

At first, he only took what he needed. Then he learned to take what he wanted.</desc>
	</MedievalThief74>

	<?solid Shadoz "Shad" Penum (Male) ?>
	<HumanTrafficker69>
		<title>Human trafficker</title>
		<titleShort>Trafficker</titleShort>
		<desc>NAME stole children from their homes to sell them to interested buyers.

Over time, he lost what little moral sense he had left.</desc>
	</HumanTrafficker69>

	<?solid Gil "Giggles" Durnin (Either) ?>
	<TraumatizedYouth62>
		<title>Traumatized youth</title>
		<titleShort>Trauma</titleShort>
		<desc>NAME lived on a pleasant midworld.

HISCAP prosthophobe mother fell sick with heart disease. In desperation, NAME's father abducted innocent people and harvested their hearts. NAME's father was arrested, but the child remained scarred from the experience.</desc>
	</TraumatizedYouth62>

	<?solid Gil "Giggles" Durnin (Either) ?>
	<MentalPatient64>
		<title>Mental patient</title>
		<titleShort>Patient</titleShort>
		<desc>NAME was placed in a psychiatric hospital. There, HE spent HIS time engaged in the calming activities of the asylum.

HECAP was eventually released, but HE retained HIS emotional distance, HIS curiosity about human anatomy, and HIS namesake manic giggling.</desc>
	</MentalPatient64>

	<?solid Jayden Grey (Male) ?>
	<GalacticPage15>
		<title>Galactic page</title>
		<titleShort>Page</titleShort>
		<desc>NAME served the high admiral of a space fleet. HECAP learned the ways of court, including etiquette and speechcraft.

In his feudal society, it was considered a great honor to serve a man of such prestige.</desc>
	</GalacticPage15>

	<?solid Jayden Grey (Male) ?>
	<EnvoyOfTheStars91>
		<title>Envoy of the stars</title>
		<titleShort>Envoy</titleShort>
		<desc>NAME entered the diplomatic corps. Honor and tradition were the values he took with him on every mission.

HISCAP prestigious position distanced him from backbreaking manual labor, allowing HIM to focus on his wordsmithing abilities. He left the blacksmithing to others.</desc>
	</EnvoyOfTheStars91>

	<?solid Velius "Veli" Ayalp (Male) ?>
	<ApprenticeSmith9>
		<title>Apprentice smith</title>
		<titleShort>Apprentice</titleShort>
		<desc>NAME grew up helping in his father's smithy.

They were some of the last smiths on the planet that to use traditional smithing methods. They even collect some materials themselves.

Sometimes, after work, NAME would practice using the swords HE forged.</desc>
	</ApprenticeSmith9>
-->

	<?solid Velius "Veli" Ayalp (Male) ?>
	<Blacksmith32>
		<title>Кузнец</title>
		<titleShort>Кузнец</titleShort>
		<desc>Работая кузнецом в средневековом мире, NAME заслужил репутацию мастера своего дела. HECAP также был неплох и в применении выкованных мечей по прямому назначению.</desc>
	</Blacksmith32>

<!--
	<?solid Dan "Grill" Griliopoulos (Male) ?>
	<CloneFarmed43>
		<title>Clone-farmed</title>
		<titleShort>Disposable</titleShort>
		<desc>Clone children are seeded into organic-rich wombvats and rapidly grown in a simmed universe. They're harvested later, sometimes for food, sometimes for organs, sometimes for workers — but they're always called 'Disposable'.</desc>
	</CloneFarmed43>

	<?solid Dan "Grill" Griliopoulos (Male) ?>
	<CloneFarmer72>
		<title>Clone farmer</title>
		<titleShort>Cloner</titleShort>
		<desc>Harvesting the products of clone farms is mostly done by the clones themselves -particularly to those whose sims tended towards the social. This clone was one such, who escaped from the farms and headed out to the stars.</desc>
	</CloneFarmer72>

	<?solid Joe "Boss" Panzer (Male) ?>
	<GangMember12>
		<title>Gang member</title>
		<titleShort>Gang kid</titleShort>
		<desc>NAME grew up without parents. HISCAP whole life was spent alone, fighting for survival on the streets.

No matter how hard it became to survive, he never gave up.</desc>
	</GangMember12>

	<?solid Joe "Boss" Panzer (Male) ?>
	<GangBoss0>
		<title>Gang boss</title>
		<titleShort>Boss</titleShort>
		<desc>To survive, NAME's gang often had to rob interstellar traders for food and supplies. Sometimes he had to kill the guards. Sometimes he had to kill the police who arrived to stop him.

After years of this, he became one of the most-wanted criminals in the local stellar empire.</desc>
	</GangBoss0>

	<?solid Barrick "Boss" Lyons (Male) ?>
	<MilitantChild30>
		<title>Militant child</title>
		<titleShort>Soldier</titleShort>
		<desc>NAME's military family forced him to train in hand-to-hand combat and fighting tactics.

In his own time, he built small inventions. This sharpened his mind.</desc>
	</MilitantChild30>

	<?solid Barrick "Boss" Lyons (Male) ?>
	<LostMarine68>
		<title>Lost marine</title>
		<titleShort>Traitor</titleShort>
		<desc>Shortly after being promoted to a respected position in his planet's military, NAME disappeared without a trace.

Later, he reappeared at the head of his own military force. No one knows why he became who he was.</desc>
	</LostMarine68>

	<?solid Yuu "Hakuja" Ito (Female) ?>
	<Killer70>
		<title>Killer</title>
		<titleShort>Killer</titleShort>
		<desc>NAME was a bloodlusting child. Villagers thought her the product of a snake demon and human coupling.

After watching how her human father betrayed and murdered her mother, she longed to see how many more humans she could get to fall into her hands.</desc>
	</Killer70>

	<?solid Yuu "Hakuja" Ito (Female) ?>
	<Healer46>
		<title>Healer</title>
		<titleShort>Healer</titleShort>
		<desc>NAME took the time to admire the beauty of the world.

Her passive aggressiveness surfaced once in a while, but she tried to adapt to her changing life.</desc>
	</Healer46>

	<?solid Justin "Justice" Calvert (Male) ?>
	<ProfessionalGamer86>
		<title>Professional gamer</title>
		<titleShort>Pro gamer</titleShort>
		<desc>NAME was obsessed with video games since his hands were big enough to grip a joystick.

HECAP achieved middling finishes in several local tournaments during the 16-bit era. Nobody noticed when he retired early in his teenage years.</desc>
	</ProfessionalGamer86>

	<?solid Justin "Justice" Calvert (Male) ?>
	<ToasterRepairman81>
		<title>Toaster repairman</title>
		<titleShort>Repairman</titleShort>
		<desc>Good with his hands and passionate about technology, NAME aspired to invent gadgets and machines that would change his home world forever.

A few failed and occasionally disastrous creations later, he gave up on his dream and took a job more befitting his skill set.</desc>
	</ToasterRepairman81>

	<?solid Joshua "Marjot" Marjot (Either) ?>
	<WolfPackMember79>
		<title>Wolf pack member</title>
		<titleShort>Feral</titleShort>
		<desc>NAME was discarded by HIS family. Raised by wolves, HE ran, hunted, and defended HIS pack.

HECAP learned to fight efficiently by tooth and claw. HECAP also learned brutally effective primal hunting strategies.</desc>
	</WolfPackMember79>

	<?solid Joshua "Marjot" Marjot (Either) ?>
	<BehaviourResearch99>
		<title>Behaviour research</title>
		<titleShort>Scientist</titleShort>
		<desc>Captured as a feral child, NAME was forced into the ways of modern society. HECAP quickly adapted and became a behavioural researcher, eventually owning a private facility.

HECAP specialized in canines, but learned a great deal about all animals. HECAP never had interest in plants, however.</desc>
	</BehaviourResearch99>

	<?solid Matthew "Matt" Tomsinski (Male) ?>
	<RebelStudent39>
		<title>Rebel student</title>
		<titleShort>Student</titleShort>
		<desc>NAME grew up in a modest but privileged family who encouraged him to play chess and shoot skeet at a young age.

As a bored student, HE found joy in challenging his teachers about the contradictions between his planet's official values and their government's policies.</desc>
	</RebelStudent39>

	<?solid Matthew "Matt" Tomsinski (Male) ?>
	<PoliticalActivist61>
		<title>Political activist</title>
		<titleShort>Activist</titleShort>
		<desc>Matt was involved with a radical political faction which worked against his homeworld's government.

The guerilla tactics training that Matt received from his associates gave him the skills to fight, but also drove him to compromise his own beliefs.</desc>
	</PoliticalActivist61>

	<?solid Yutong "Li" Li (Male) ?>
	<Cadet99>
		<title>Cadet</title>
		<titleShort>Cadet</titleShort>
		<desc>Born on the planet New China, NAME's father was a police chief and kept extremely strict watch over his son.

NAME had to do military-style drill exercises every day and keep his room spotlessly clean, always ready for inspection. HECAP came to abhor violence.</desc>
	</Cadet99>

	<?solid Yutong "Li" Li (Male) ?>
	<Flaneur73>
		<title>Flaneur</title>
		<titleShort>Flaneur</titleShort>
		<desc>NAME strolled and sipped his way through the streets and cafes of HIS world, pursuing freedom at every turn, never becoming attached.

Through all this time, HE remained distrustful of others. And never took an order from anyone.</desc>
	</Flaneur73>

	<?solid Sarai "Sarai" Tang (Female) ?>
	<ShipTechnician62>
		<title>Ship technician</title>
		<titleShort>Technician</titleShort>
		<desc>NAME was an apprentice technician on trade ships plying their routes between the stations and planets of her home system. In this job, she learned to fix and improve many machines.

Sometimes, her ship was assigned to short exploratory jaunts into dangerous regions of space.</desc>
	</ShipTechnician62>

	<?solid Sarai "Sarai" Tang (Female) ?>
	<ChiefEngineer74>
		<title>Chief engineer</title>
		<titleShort>Engineer</titleShort>
		<desc>As chief engineer on board a large spaceship, NAME was an expert in all things fiddly and complex.

She relied on other members of the crew for some of the basic necessities of life. She and her ship eventually disappeared into a longsleep voyage of exploration.</desc>
	</ChiefEngineer74>

	<?solid Wesley "Wes" Keith (Male) ?>
	<BlacksmithsSon72>
		<title>Blacksmith's son</title>
		<titleShort>Blacksmith</titleShort>
		<desc>NAME's father owned the blacksmith shop in an run-down old city district. NAME would help his father whenever he could.

Later, HIS father took him as a blacksmith's apprentice and raised him as a man. NAME also to on shooting as a hobby.</desc>
	</BlacksmithsSon72>

	<?solid Wesley "Wes" Keith (Male) ?>
	<BlacksmithShooter88>
		<title>Blacksmith shooter</title>
		<titleShort>Gunsmith</titleShort>
		<desc>As a young blacksmith, NAME's family shop was raided by the police. HECAP shot two officers before they knocked him out and arrested him.

Sentenced to life in prison, NAME learned about traveling and raiding from other criminals.</desc>
	</BlacksmithShooter88>

	<?solid Sam "Sammy" Gerador (Either) ?>
	<JoywireAddict67>
		<title>Joywire addict</title>
		<titleShort>Addict</titleShort>
		<desc>NAME's wealthy parents provided everything HE ever wanted. After discovering joywires, HE became obsessed. Once HIS parents realized what happened, they cut HIM off.

Uncaring and often violent, HE sought his next joywire fix by any means possible.</desc>
	</JoywireAddict67>

	<?solid Sam "Sammy" Gerador (Either) ?>
	<AddictionCounsel61>
		<title>Addiction counsel</title>
		<titleShort>Counselor</titleShort>
		<desc>After recovering from a joywire addiction, NAME adopted a non-violent way of life and vowed to help others.

Travelling between communities, HE used medicine, arts, and crafts to aid others who struggled with their own addictions.</desc>
	</AddictionCounsel61>

	<?solid Malachai "Lachi" Rabenhertz (Male) ?>
	<ChildKnave65>
		<title>Child-knave</title>
		<titleShort>Knave</titleShort>
		<desc>NAME was a child-knave of King Loteric. HECAP enjoyed the training with wooden sticks and engaging others in close combat. HECAP adapted quickly to the heat of battle and was good at spreading fire.

HECAP served his lord well, until the king died in an unfortunate accident.</desc>
	</ChildKnave65>

	<?solid Malachai "Lachi" Rabenhertz (Male) ?>
	<BloodgameSurvivor96>
		<title>Bloodgame survivor</title>
		<titleShort>Bloodgamer</titleShort>
		<desc>NAME was sold to the Corestars Entertainment Company and used as meat in one of the company's system-wide broadcast shows.

HISCAP manipulative nature made HIM quite a nightmare, even to the audience. He was kicked out and exiled to a planet full of deadly animals, criminals and armed camera-drones.</desc>
	</BloodgameSurvivor96>

	<?solid Lucas "Blackjack" Wakefield (Male) ?>
	<WastelandWanderer2>
		<title>Wasteland wanderer</title>
		<titleShort>Wanderer</titleShort>
		<desc>Born into a wealthy family on a desert world, NAME was cast out after a hired attack squad destroyed his ancestral home.

The boy managed to hide in a cooling duct beneath his family's villa. Vowing revenge against the killers and whomever had hired them, Lucas struck out into the wasteland, alone.</desc>
	</WastelandWanderer2>

	<?solid Lucas "Blackjack" Wakefield (Male) ?>
	<VoidspaceRaider8>
		<title>Voidspace raider</title>
		<titleShort>Raider</titleShort>
		<desc>After years of seeking the assassin that broke up his family, NAME was offered a place with a group of space-faring raiders. He accepted, hoping to find the killer he sought.

Due to HIS seemingly-unending ability to narrowly escape danger, he earned the nickname 'Blackjack' in recognition of his luck.</desc>
	</VoidspaceRaider8>

	<?solid Daniel "Dankman" Mann (Male) ?>
	<PyroAssistant17>
		<title>Pyro assistant</title>
		<titleShort>Assistant</titleShort>
		<desc>On an industrial world, NAME learned early that if HE wanted to eat, HE had to work. So work HE did. Kids fit in places adults can't, and where HE was from, the safety laws were quite flexible.

HECAP was always a bit of a pyromaniac, and was banned from the kitchen after an unfortunate incident.</desc>
	</PyroAssistant17>

	<?solid Daniel "Dankman" Mann (Male) ?>
	<MachineFixer97>
		<title>Machine fixer</title>
		<titleShort>Fixer</titleShort>
		<desc>NAME was adept at dealing with mechanical problems, as long as the problem didn't involve the kitchen.

After a life spent around dangerous machinery and flammable chemicals, HE learned how to patch HIMself up pretty well. Despite the pain, HE never learned to dislike fire.</desc>
	</MachineFixer97>
-->

	<?solid Ryoko "Onesan" Minese (Female) ?>
	<StreetUrchin39>
		<title>Уличная шпана</title>
		<titleShort>Кидала</titleShort>
		<desc>После бегства из дома HIM пришлось жить на улицe.

NAME быстро вырос(ла) и рано постиг(ла), как обманом заставить людей связаться с нHIM.</desc>
	</StreetUrchin39>

<!--
	<?solid Ryoko "Onesan" Minese (Female) ?>
	<SpaceMerchant61>
		<title>Space merchant</title>
		<titleShort>Merchant</titleShort>
		<desc>As part of a freelance interplanetary lifestyle, NAME sought to dominate her romantic interests as much as her business adversaries. When she didn't have her own ship to fly, she worked charter ships for hire.</desc>
	</SpaceMerchant61>

	<?solid Raymond "Ray" Morgan (Either) ?>
	<ChildChemist73>
		<title>Child chemist</title>
		<titleShort>Chemist</titleShort>
		<desc>A midworld child, NAME was fixated on finding out exactly how everything worked.

HECAP collected rare objects and performed dangerous experiments on them. Delving deeper into these experiments, HE became isolated from the rest of the world. HECAP only left HIS research area to collect more materials.</desc>
	</ChildChemist73>

	<?solid Raymond "Ray" Morgan (Either) ?>
	<BeastSlayer8>
		<title>Beast slayer</title>
		<titleShort>Slayer</titleShort>
		<desc>NAME traveled between planets, following news of animal attacks. HECAP would camp on the planet for weeks, learning about HIS prey before striking. HECAP most enjoyed hunting thrumbos.

Preferring to work alone, NAME enjoyed the thrill of the hunt, and the meat from the kill.</desc>
	</BeastSlayer8>

	<?solid Charles "Charlzie" Zillioner (Male) ?>
	<BrothelGofer60>
		<title>Brothel gofer</title>
		<titleShort>Gofer</titleShort>
		<desc>Born on a steam-powered midworld wracked by a century of economic crises, NAME went to work at a young age. Scrounging, shoe-polishing, sewing — he did it all. But HE was most known as a brothel gofer, delivering all manner of aphrodisiacs and chemicals to the girls' rooms.</desc>
	</BrothelGofer60>

	<?solid Charles "Charlzie" Zillioner (Male) ?>
	<DrugLieutenant88>
		<title>Drug lieutenant</title>
		<titleShort>Drugman</titleShort>
		<desc>NAME worked the drug trade under kingpin Grady Loughman. He had his men sell drugs when it was profitable, and fight the other cartels when the government came around.

His social skills kept him on top of the political game, and he always had servants to cook and clean.</desc>
	</DrugLieutenant88>

	<?solid Skye "Skye" Lorne (Female) ?>
	<LaborCampOrphan93>
		<title>Labor camp orphan</title>
		<titleShort>Orphan</titleShort>
		<desc>NAME lost her parents in an industrial accident and grew up in an orphans' labor camp. The camp overseers worked their charges mercilessly — but at least she was clothed and fed.</desc>
	</LaborCampOrphan93>

	<?solid Skye "Skye" Lorne (Female) ?>
	<UrbworldEnforcer55>
		<title>Urbworld enforcer</title>
		<titleShort>Enforcer</titleShort>
		<desc>NAME was an enforcer of law on an ancient urbworld.

She dealt with the worst of humanity, from protecting greedy urbworld nobility in their spire palaces to rooting out cannibal cults in the deepest reaches of the underground hive.</desc>
	</UrbworldEnforcer55>

	<?solid Christian "Wolle" Alberts (Male) ?>
	<GameFanatic49>
		<title>Game fanatic</title>
		<titleShort>Gamer</titleShort>
		<desc>NAME was a fanatical gamer who learned to survive in virtual reality games.

Once, while attempting to prove HIS skills in the real world, HE was abducted by a criminal scientist and experimented on. HECAP escaped, but the experience stayed with him.</desc>
	</GameFanatic49>

	<?solid Christian "Wolle" Alberts (Male) ?>
	<ToolMechanic40>
		<title>Tool mechanic</title>
		<titleShort>Mechanic</titleShort>
		<desc>NAME was a famous tool mechanic on a dusty rim world.

After his firm closed due to scandal, HE joined a tribe to survive, crafting fine knives and hammers, traveling, and dealing HIS wares between settlements.</desc>
	</ToolMechanic40>

	<?solid Bryan "BW" Wong (Male) ?>
	<ClassClown20>
		<title>Class clown</title>
		<titleShort>Clowny kid</titleShort>
		<desc>In the ultra-competitive environs of his glitterworld school, NAME always offered to play the class clown to diffuse tension.

HECAP developed a sense of social desperation from this, as well as an appreciation for the artistic side of comedy.</desc>
	</ClassClown20>

	<?solid Bryan "BW" Wong (Male) ?>
	<CraftShaper11>
		<title>Craft shaper</title>
		<titleShort>Shaper</titleShort>
		<desc>NAME locked HIMself in his studio for years, ordering delivery food to save time on cooking.

Eventually, HIS creations brought HIM the highest honor on Semantic World: Permission to materialize any design in minutes using the most advanced technologies.</desc>
	</CraftShaper11>

	<?solid Erie "Diver" Riggs (Either) ?>
	<CrimeBossChild12>
		<title>Crime boss' child</title>
		<titleShort>Crime kid</titleShort>
		<desc>NAME was adopted child of a notorious crime boss. HECAP was taught all facets of the family business, from smuggling to inventive ways of killing.

When the family was attacked, HIS father ordered HIM to hide in a secret longsleep crypt.</desc>
	</CrimeBossChild12>

	<?solid Erie "Diver" Riggs (Either) ?>
	<MercenaryLeader48>
		<title>Mercenary leader</title>
		<titleShort>Mercenary</titleShort>
		<desc>Alone, NAME set out to rebuild HIS father's life's work. HECAP challenged the leader of a small band of mercenaries and took control, then led the band as they hijacked trade ships and stole valuable cargo.

HISCAP men mutinied. HECAP was abandoned, arrested, and sentenced to death.</desc>
	</MercenaryLeader48>

	<?solid Markus "Markus" Wienholz (Male) ?>
	<SentimentalChild27>
		<title>Sentimental child</title>
		<titleShort>Nice kid</titleShort>
		<desc>NAME was a nice child. When anybody had a problem, HE tried to fix it. But, being a child, HE did not always succeed. This hurt his sensitive soul.

HECAP dreamed of being a soldier who fights raiders and aliens.</desc>
	</SentimentalChild27>

	<?solid Markus "Markus" Wienholz (Male) ?>
	<SpecialForces72>
		<title>Special forces</title>
		<titleShort>Specialist</titleShort>
		<desc>Give me a reason to kill — a good reason!

Markus was a soldier and a skilled one — so skilled that HE entered the special forces to battle militants and xenohuman raiders. HECAP never imagined himself a lone hero, but HE played HIS part in the group well.</desc>
	</SpecialForces72>

	<?solid Akira "Ark" Kaneda (Male) ?>
	<HackerKid65>
		<title>Hacker kid</title>
		<titleShort>Hacker</titleShort>
		<desc>Born on a high-tech world, NAME learned hack computers at a young age.

Spending many hours tinkering alone made HIM very good with machines, but very bad with humans.</desc>
	</HackerKid65>

	<?solid Akira "Ark" Kaneda (Male) ?>
	<BattleMechanic79>
		<title>Battle mechanic</title>
		<titleShort>Mechanic</titleShort>
		<desc>NAME was a tech-obsessed mercenary in an early fusion-era system.

HECAP was unusually obsessed with gathering the right gear, and often customized HIS own equipment with original modifications.</desc>
	</BattleMechanic79>

	<?solid Jeremy "Dems" Demler (Male) ?>
	<VideoGamer94>
		<title>Video gamer</title>
		<titleShort>Gamer</titleShort>
		<desc>NAME grew up on a midworld, mostly locked in HIS room, playing video games. HECAP was warm-hearted, with a deep fondness for animals.

As HE grew up, HE turned to drugs to enhance his reality. During these trying times HE found passion and refuge in the gym.</desc>
	</VideoGamer94>

	<?solid Jeremy "Dems" Demler (Male) ?>
	<DischargedSoldier81>
		<title>Discharged soldier</title>
		<titleShort>Soldier</titleShort>
		<desc>Jeremy prostituted himself to fund his drug habits. As an escape, HE joined the military and learned to fight.

Too smart for the army, HE questioned and often disagreed with HIS superiors' decisions. This eventually led to HIS dishonorable discharge and left HIM with a chip on HIS shoulder.</desc>
	</DischargedSoldier81>

	<?solid Anton "Waltz" Walther (Male) ?>
	<Student1>
		<title>Student</title>
		<titleShort>Student</titleShort>
		<desc>NAME studied chemistry and quantum mechanics for entertainment.

HECAP was very good at convincing others to do his physical work, and made it a goal in life to avoid manual labor.</desc>
	</Student1>

	<?solid Anton "Waltz" Walther (Male) ?>
	<Chemist38>
		<title>Chemist</title>
		<titleShort>Chemist</titleShort>
		<desc>NAME was a research chemist. HECAP worked with chemicals, from pharmaceuticals to explosives, to develop new substances and treatments.</desc>
	</Chemist38>
-->

	<?solid Asate Sharr (Male) ?>
	<SuperSoldier19>
		<title>Суперсолдат</title>
		<titleShort>Солдат</titleShort>
		<desc>Правительство страны, в которой жил NAME, запустило экспериментальную программу по разработке суперсолдат. Они похищали тысячи детей, промывали им мозги медицинскими препаратами и при помощи различных устройств, обучали сражаться.

Большинство детей умерло, но не NAME. Первого человека HE убил в шесть лет, а вскоре поле этого принял участие в полевых операциях.</desc>
	</SuperSoldier19>

	<?solid Asate Sharr (Male) ?>
	<SuperSoldier81>
		<title>Суперсолдат</title>
		<titleShort>Солдат</titleShort>
		<desc>NAME, продукт программы по созданию суперсолдат, запущенной ныне низложенным правительством, пребывал в растерянности. HECAP пережил последнюю самоубийственную атаку на вражеский корабль-носитель, но что же HIM делать теперь?

Впервые в HIS жизни не было ни приказаний, ни боевых задач. Выбравшись из обломков, HE устремился навстречу неизвестности, к свободе.</desc>
	</SuperSoldier81>

	<?solid Benjamin "Ben" Woolums (Male) ?>
	<HeadjackAddict49>
		<title>Компьютероман</title>
		<titleShort>Компьютероман</titleShort>
		<desc>NAME предпочитал компьютеры обществу людей или животных. По несколько дней HE проводил, подключившись к компьютеру через головной разъём.</desc>
	</HeadjackAddict49>

	<?solid Benjamin "Ben" Woolums (Male) ?>
	<CorporateBuilder80>
		<title>Строитель</title>
		<titleShort>Строитель</titleShort>
		<desc>Хоть NAME и переживал, что HIS потенциал растрачен впустую, HE обнаружил, что всё ещё может работать быстро. Это было именно то, что планетарные мегакорпорации хотели от строительных подразделений.

К сожалению, монотонная работа окончательно лишила HIS креативности.</desc>
	</CorporateBuilder80>

	<?solid Daniel "Stone" Stone (Male) ?>
	<UrbworldArmyBrat71>
		<title>Сын военного</title>
		<titleShort>Сын военного</titleShort>
		<desc>NAME рос на военной базе урбанизированного мира. HECAP был слишком молод, чтобы сражаться, но научился приносить пользу другими способами.

HECAP знаком с оружием и военным оборудованием, но никогда особо не контактировал с природой.</desc>
	</UrbworldArmyBrat71>

	<?solid Daniel "Stone" Stone (Male) ?>
	<MechanicsEngineer7>
		<title>Инженер-механик</title>
		<titleShort>Инженер</titleShort>
		<desc>NAME любил решать сложные задачи, обладал прямыми руками и заработал хорошую репутацию за качественную работу — всё это помогло HIM устроиться механиком-инженером. HECAP конструировал и переделывал устройства всех форм и размеров.

Со временем HE уже мог выбирать, какие корпорации станут HIS клиентами. HECAP нажил как друзей со связями, так и влиятельных врагов.</desc>
	</MechanicsEngineer7>

	<?solid Chad "Fitz" Fitzgerald (Male) ?>
	<CaravanTraveler5>
		<title>Караваный торговец</title>
		<titleShort>Торговец</titleShort>
		<desc>NAME родился в семье путешествующих торговцев и, благодаря отцу, узнал все тонкости этой профессии. В HIS обязанности входила забота о животных каравана. Ведя странствующий образ жизни, HE добывал пропитание охотой и торговлей.</desc>
	</CaravanTraveler5>

	<?solid Chad "Fitz" Fitzgerald (Male) ?>
	<Caravaneer77>
		<title>Караванщик</title>
		<titleShort>Караванщик</titleShort>
		<desc>NAME стал лидером каравана. HECAP отвечал за его безопасность и был главным переговорщиком в бесконечных торговых сделках.

HECAP и HIS люди преуспевали в этом, но их богатство делало их мишенью для разбойников. Часто им приходилось брать в руки оружие, чтобы отражать атаки бандитов и грабителей.</desc>
	</Caravaneer77>

	<?solid Tynan "Tynan" Sylvester (Male) ?>
	<Punk70>
		<title>Дворовая шпана</title>
		<titleShort>Шпана</titleShort>
		<desc>NAME провёл детство, продавая пятнадцатилетним поддельные сигареты. Как правило, внутри была измельчённая трава.</desc>
	</Punk70>

	<?solid Tynan "Tynan" Sylvester (Male) ?>
	<GameDeveloper59>
		<title>Разработчик игр</title>
		<titleShort>Игродел</titleShort>
		<desc>NAME разрабатывал инди-игры.

HISCAP карьера после раннего успеха быстро пошла на спад и вскоре превратилась в бесконечный калейдоскоп из не находящих места идей, сорвавшихся сделок и проваленных пиар-компаний.</desc>
	</GameDeveloper59>

</BackstoryTranslations>
