<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<TheRichExplorer.label>богатый исследователь</TheRichExplorer.label>
	<TheRichExplorer.description>Из-за того, что вы покинули свой уютный утопический мир люди называли вас сумасшедшим, но вы всегда жаждали исследовать звёзды за пределами нейросимулятора. Наконец, после долгого путешествия в криптосне вы совершили посадку на неизвестной планете, полной загадок.\n\nВнимание: поскольку ваш персонаж не владеет некоторыми навыками, этот сценарий имеет крайне высокую сложность на ранних этапах игры.</TheRichExplorer.description>
	<TheRichExplorer.scenario.name>Богатый исследователь</TheRichExplorer.scenario.name>
	<TheRichExplorer.scenario.description>Из-за того, что вы покинули свой уютный утопический мир люди называли вас сумасшедшим, но вы всегда жаждали исследовать звёзды за пределами нейросимулятора. Наконец, после долгого путешествия в криптосне вы совершили посадку на неизвестной планете, полной загадок.\n\nВнимание: поскольку ваш персонаж не владеет некоторыми навыками, этот сценарий имеет крайне высокую сложность на ранних этапах игры.</TheRichExplorer.scenario.description>
	<TheRichExplorer.scenario.summary>Богатый исследователь, путешествующий по Вселенной.</TheRichExplorer.scenario.summary>
	<TheRichExplorer.scenario.parts.GameStartDialog.text>Нейросимуляторы, голографические игры и оргии наскучили вам. Вы хотели большего — тягот и лишений реальной жизни, о которой читали в книгах по истории. Вы хотели на своей шкуре прочувствовать настоящие суровые испытания.\n\nНаконец, после десятилетий в криптосне, вы приземляетесь на неизвестный окраинный мир. Суровые испытания ждут вас.</TheRichExplorer.scenario.parts.GameStartDialog.text>

	<LostTribe.label>потерянное племя</LostTribe.label>
	<LostTribe.description>Ваше племя было уничтожено великими кровавыми машинами, посланными богами. Пятерым из вас удаётся спастись. Пришло время построить новый дом.\n\nВнимание: из-за малого начального количества ресурсов и низкой скорости исследования этот сценарий представляет высокую сложность.</LostTribe.description>
	<LostTribe.scenario.name>Потерянное племя</LostTribe.scenario.name>
	<LostTribe.scenario.description>Ваше племя было уничтожено великими кровавыми машинами, посланными богами. Пятерым из вас удаётся спастись. Пришло время построить новый дом.\n\nВнимание: из-за малого начального количества ресурсов и низкой скорости исследования этот сценарий представляет высокую сложность.</LostTribe.scenario.description>
	<LostTribe.scenario.summary>Пять потерявшихся членов племени пытаются наладить жизнь на неизвестной планете.</LostTribe.scenario.summary>
	<LostTribe.scenario.parts.GameStartDialog.text>Боги были сердиты. Кровавые машины пришли ночью. Они пронеслись по вашей деревне, вырезая людей своими клинками и сжигая заживо дьявольским огнём.\n\nУцелели лишь немногие. Теперь, после мучительного путешествия пешком, вы должны, подобно своим предкам, построить новый дом в этой глуши.</LostTribe.scenario.parts.GameStartDialog.text>

	<NakedBrutality.label>неприкрытая жестокость</NakedBrutality.label>
	<NakedBrutality.description>Последнее что вы помните — это как вас вводят в наркоз перед лёгкой операцией. А теперь вы просыпаетесь в капсуле, мчащейся к поверхности далёкой планеты, в одиночестве, без снаряжения и даже без одежды. Удастся ли вам выжить?\n\nВнимание: этот сценарий имеет крайне высокую сложность.</NakedBrutality.description>
	<NakedBrutality.scenario.name>Неприкрытая жестокость</NakedBrutality.scenario.name>
	<NakedBrutality.scenario.summary>В одиночестве, без одежды, без ресурсов. Выживите ли вы? Скорее всего, нет.</NakedBrutality.scenario.summary>
	<NakedBrutality.scenario.description>Последнее что вы помните — это как вас вводят в наркоз перед лёгкой операцией. А теперь вы просыпаетесь в капсуле, мчащейся к поверхности далёкой планеты, в одиночестве, без снаряжения и даже без одежды. Удастся ли вам выжить?\n\nВнимание: этот сценарий имеет крайне высокую сложность.</NakedBrutality.scenario.description>
	<NakedBrutality.scenario.parts.GameStartDialog.text>Предполагалось, что операция будет лёгкой: всего час под общим наркозом. Вы чувствовали себя в безопасности.\n\nА теперь вы просыпаетесь внутри спасательной капсулы, пробивающейся сквозь плотные слои атмосферы какой-то периферийной планеты.\n\nЕсли не брать в расчёт странную жижу, покрывающую всё ваше тело, на вас абсолютно ничего нет. Без подготовки, без припасов, без инструментов — как выжить?</NakedBrutality.scenario.parts.GameStartDialog.text>
	
</LanguageData>
