<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<!-- Colony faction -->
	<Colony.label>Колония</Colony.label>
	<Colony.description>Ваше собственное сообщество.</Colony.description>
	<Colony.pawnsPlural>Колонисты</Colony.pawnsPlural>
	
	<!-- Hidden factions -->
	<Spacer.label>Космонойды</Spacer.label>
	<Spacer.description>Люди из далёких глубин космоса.</Spacer.description>
	<Spacer.pawnsPlural>Космонавты</Spacer.pawnsPlural>
	
	<!-- Normal humanoid factions -->
	<Outlander.label>Город чужеземцов</Outlander.label>
	<Outlander.description>Небольшая община выживших.\n\nЭти люди живут здесь на протяжении десятилетий. Большая часть технологий, которые привели их сюда, была утеряна. При работе они обычно используют простые механические инструменты и конструкции, а защищаются улучшенным пороховым оружием.\n\nПо своей природе не агрессивны и не слабы, их сфера интересов - торговля, доверие и выживание.</Outlander.description>
	<Outlander.pawnsPlural>чужеземцы</Outlander.pawnsPlural>

	<Pirate.label>Банда пиратов</Pirate.label>
	<Pirate.description>Шайка бандитов.\n\nПираты не занимаются земледелием и строительством, вдобавок редко торгуют. Они обогащаются путем рейдов и грабежа более продуктивных групп в регионе.\n\nИх уровень технологий зависит, по большей части, от того, что им недавно удалось украсть. В основном они экипированы огнестрельным оружием, хотя более удачливые могут иметь улучшенное энергетическое оружие, а некоторые просто любят закалывать людей в ближнем бою.</Pirate.description>
	<Pirate.pawnsPlural>пираты</Pirate.pawnsPlural>

	<Tribal.label>Племя</Tribal.label>
	<Tribal.description>Эти люди здесь очень давно. Возможно, их предки разбились здесь тысячи лет назад. Может они пережили катаклизм, который разрушил развитую цивилизацию, находившуюся здесь. В любом случае, большинство аборигенов - кочевники, живущие за счёт земли и использующие примитивное оружие и орудия труда.\n\nНекоторые племена более агрессивны, чем другие. Многие из них открыты для торговли и альянсов, даже со странными народами вроде вас. Близкое сотрудничество или найм будут невероятно трудными из-за колоссальной социо-технологической и языковой разницы между аборигенами и вами.\n\nНесмотря на их очевидную технологическую слабость, дикари могут быть опасными врагами и ценными друзьями из-за их навыков обращения с низкотехнологичным вооружением, их числа и выносливости.</Tribal.description>
	<Tribal.pawnsPlural>аборигены</Tribal.pawnsPlural>

	<!-- Special non-humanoid factions -->
	<Mechanoid.label>Рой Механоидов</Mechanoid.label>
	<Mechanoid.description>Рой древних, самовоспроизводящихся машин.</Mechanoid.description>
	<Mechanoid.pawnsPlural>механоиды</Mechanoid.pawnsPlural>
	<Mechanoid.fixedName>рой механоиов</Mechanoid.fixedName>

</LanguageData>