<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>



  <!-- Colony faction -->
        <Colony.label>Колония</Colony.label>
        <Colony.description>Ваше поселение.</Colony.description>
        <Colony.pawnsPlural>Колонисты</Colony.pawnsPlural>

  
  
  <!-- Hidden factions -->
        <Spacer.label>Путешественники</Spacer.label>
        <Spacer.description>Люди из далеких глубин космоса.</Spacer.description>
        <Spacer.pawnsPlural>Космонавты</Spacer.pawnsPlural>



  <!-- Normal humanoid factions -->
        <Outlander.label>Чужеземцы</Outlander.label>
        <Outlander.description>Небольшая община выживших.\n\nЭти люди жили здесь на протяжении десятилетий. Большая часть технологий, которые привели их сюда, была утеряна. При работе они используют простые механические инструменты и структуры, а защищаются улучшенным пороховым оружием.\n\nПо своей природе не агрессивны, но и не слабы, сфера их интересов - торговля, доверие и выживание.</Outlander.description>
        <Outlander.pawnsPlural>Чужеземцы</Outlander.pawnsPlural>
       
        <Pirate.label>Пираты</Pirate.label>
        <Pirate.description>Шайка бандитов.\n\nПираты не занимаются земледелием и строительством и, кроме того, редко торгуют. Обогащаются путем грабежа более продуктивных соседних групп.\n\nИх уровень технологий зависит от того, что им недавно удалось украсть. В основном они экипированы огнестрельным оружием, более удачливые - энергетическим, другие же налегке, чтобы заколоть кого-то в ближнем бою.</Pirate.description>
        <Pirate.pawnsPlural>Пираты</Pirate.pawnsPlural>
       
        <Tribal.label>Аборигены</Tribal.label>
        <Tribal.description>Эти люди живут здесь очень давно. Возможно, их предки разбились здесь тысячи лет назад или они пережили катаклизм, который разрушил их развитую цивилизацию. Большинство аборигенов - кочевники, они пользуются примитивным оружием и орудиями труда.\n\nНекоторые племена более агрессивны, чем другие. Многие из них открыты для торговли и альянсов, даже со странными народами вроде вас. Близкое сотрудничество или найм будут невероятно трудными из-за большой разницы в развитии.\n\nНесмотря на слабое развитие, дикари могут быть опасными врагами и ценными друзьями, превосходя количеством, навыками и выносливостью.</Tribal.description>
	<Tribal.pawnsPlural>Аборигены</Tribal.pawnsPlural>
  
 
  
  <!-- Special non-humanoid factions -->
	<Mechanoid.label>Рой Механоидов</Mechanoid.label>
	<Mechanoid.description>Рой древних, самовоспроизводящихся машин.</Mechanoid.description>
	<Mechanoid.pawnsPlural>Механоиды</Mechanoid.pawnsPlural>
	<Mechanoid.fixedName>Рой Механоиов</Mechanoid.fixedName>
	
</LanguageData>