<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<SunLamp.label>солнечная лампа</SunLamp.label>
	<SunLamp.description>Освещает местность достаточно ярко для выращивания растений.</SunLamp.description>

	<OrbitalTradeBeacon.label>торговый маяк</OrbitalTradeBeacon.label>
	<OrbitalTradeBeacon.description>Нужен для орбитальной торговли. Вы можете продавать только те вещи, которые находятся в радиусе действия маяка. Может быть установлен внутри помещения.</OrbitalTradeBeacon.description>

	<CommsConsole.label>консоль связи</CommsConsole.label>
	<CommsConsole.description>Позволяет установить связь с ближайшими кораблями и поселениями для переговоров и торговли.</CommsConsole.description>

	<!-- Facilities -->
  
	<MultiAnalyzer.label>мульти-анализатор</MultiAnalyzer.label>
	<MultiAnalyzer.description>Увеличивает скорость исследований. Должен быть размещен рядом с исследовательским столом. Один исследовательский стол может быть соеденен только с одним мульти-анализатором.</MultiAnalyzer.description>

	<VitalsMonitor.label>монитор жизненных показателей</VitalsMonitor.label>
	<VitalsMonitor.description>Улучшает качество лечения. Должен быть размещен рядом с медицинской кроватью. Одна медицинская кровать может быть подключена только к одному монитору .</VitalsMonitor.description>

	<ToolCabinet.label>шкаф для инструментов</ToolCabinet.label>
	<ToolCabinet.description>Увеличивает скорость работы. Должен быть размещен рядом с верстаком. К одному верстаку могут быть одновременно привязаны не более двух шкафов для инструментов.</ToolCabinet.description>
  
	<FirefoamPopper.label>хлопушка с пожарной пеной</FirefoamPopper.label>
	<FirefoamPopper.description>При взаимодействии с огнём или ручной активации взрывается и разбрасывает в определённом радиусе вокруг себя противопожарную пену.</FirefoamPopper.description>
	<FirefoamPopper.comps.1.useLabel>Задействовать хлопушку с пожарной пеной</FirefoamPopper.comps.1.useLabel>
	
	<MoisturePump.label>насос</MoisturePump.label>
	<MoisturePump.description>Очень медленно удаляет влагу из близлежащей местности, превращая болота или неглубокие водоёмы в сухую землю. Не влияет на глубокие водоёмы.</MoisturePump.description>
	
	<!-- =================================================== -->

	<Grave.label>могила</Grave.label>
	<Grave.description>Хороните мёртвых в могилах, чтобы дать им достойное место упокоения.</Grave.description>

	<Sarcophagus.label>саркофаг</Sarcophagus.label>
	<Sarcophagus.description>Украшенное орнаментами вместилище для почетных усопших.</Sarcophagus.description>

	<!-- Cryptosleep casket -->

	<CryptosleepCasket.label>контейнер крипто-сна</CryptosleepCasket.label>
	<CryptosleepCasket.description>Автономный саркофаг, разработанный чтобы поддерживать человека в состоянии анабиоза в течение многих лет.</CryptosleepCasket.description>

	<AncientCryptosleepCasket.label>древний контейнер крипто-сна</AncientCryptosleepCasket.label>
	<AncientCryptosleepCasket.description>Этот контейнер крипто-сна выглядит так, будто он пробыл здесь уже очень долгое время. Кто знает, что может быть внутри?</AncientCryptosleepCasket.description>
  
	<MarriageSpot.label>место проведения свадеб</MarriageSpot.label>
	<MarriageSpot.description>Назначает место для проведения свадебных церемоний. Зрители могут смотреть с любой стороны.</MarriageSpot.description>

	<PartySpot.label>место проведения вечеринок</PartySpot.label>
	<PartySpot.description>Назначает место, рядом с которым будут проходить вечеринки.</PartySpot.description>

</LanguageData>