<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<HorseshoesPin.label>колышек для метания подковы</HorseshoesPin.label>
	<HorseshoesPin.description>Простая старинная игра с подковами и вбитым в землю колышком. Игроки кидают подковы с расстояния и пытаются добросить их до колышка или набросить подкову на него. Это расслабляет, а также тренирует координацию и меткость.</HorseshoesPin.description>

	<HoopstoneRing.label>кольцо для бросания камней</HoopstoneRing.label>
	<HoopstoneRing.description>Простая старинная игра. На земле располагается большое кольцо. Играющие бросают камни с расстояния, пытаясь в него попасть. Это расслабляет, а также тренирует меткость.</HoopstoneRing.description>

	<ChessTable.label>шахматный стол</ChessTable.label>
	<ChessTable.description>Древняя настольная игра. Игроки по очереди делают ходы чёрными и белыми фигурами по определённым правилам. Можно практиковаться в одиночку.</ChessTable.description>

	<BilliardsTable.label>бильярдный стол</BilliardsTable.label>
	<BilliardsTable.description>Стол, покрытый бархатным сукном, предназначенный для игры в различные виды бильярда. Тренирует меткость.</BilliardsTable.description>

	<PokerTable.label>стол для покера</PokerTable.label>
	<PokerTable.description>Стол для азартных карточных игр, таких как покер. Хороший способ испытать своё стратегическое мышление и удачу.</PokerTable.description>

	<TubeTelevision.label>ЭЛТ телевизор</TubeTelevision.label>
	<TubeTelevision.description>Устройство с электронно-лучевой трубкой и экраном, принимающее телевизионный сигнал и преобразующее его в видео со звуком. Даже на окраинных мирах часто имеется старый передатчик, вещающий что-то хоть как-то интересное.</TubeTelevision.description>

	<FlatscreenTelevision.label>плазменный телевизор</FlatscreenTelevision.label>
	<FlatscreenTelevision.description>Высокотехнологичный плоский телевизор с кристально чистым изображением и насыщенными цветами. Принимает сигнал от древних спутников и позволяет читать распространённые форматы карт памяти.</FlatscreenTelevision.description>

	<MegascreenTelevision.label>ультрателевизор</MegascreenTelevision.label>
	<MegascreenTelevision.description>Высокотехнологичный телевизор с огромным экраном. Гигантские ожившие образы буквально выпрыгивают из экрана. Крайне занимательно. Принимает сигнал от древних спутников и позволяет читать распространённые форматы карт памяти.</MegascreenTelevision.description>

	<Telescope.label>телескоп</Telescope.label>
	<Telescope.description>Телескоп для любителей астрономии. Некоторым людям это хобби доставляет особенное удовольствие.</Telescope.description>

</LanguageData>
