<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<Beer.label>пиво</Beer.label>
	<Beer.description>Самый первый напиток, после воды, когда-либо употребляемый человечеством. Пиво может иметь приятный вкус, но его основной эффект — опьянение. Чрезмерное потребление может привести к алкогольной зависимости.</Beer.description>
	<Beer.ingestible.ingestCommandString>Пить {0}</Beer.ingestible.ingestCommandString>
	<Beer.ingestible.ingestReportString>Пьет {0}.</Beer.ingestible.ingestReportString>
	
	<Wort.label>пивное сусло</Wort.label>
	<Wort.description>Пиво перед брожением. Это вещество необходимо довести до состояния брожения, прежде чем оно станет пивом.</Wort.description>
	
	<GoJuice.label>энерготоник</GoJuice.label>
	<GoJuice.description>Синтетический боевой наркотик, разработанный для космических машин во времена межпланетных войн. Блокирует боль, повышает навыки рукопашного боя и умение стрелять. Также повышает скорость передвижения.\n\nВоенные химики, создавшие этот наркотик, не смогли устранить его эффекты привыкания. Некоторые расценили это как недостаток, другие увидели в нем пользу.</GoJuice.description>
	<GoJuice.ingestible.ingestCommandString>Вколоть {0}</GoJuice.ingestible.ingestCommandString>
	<GoJuice.ingestible.ingestReportString>Делает укол {0}.</GoJuice.ingestible.ingestReportString>
	
	<Luciferium.label>люциферий</Luciferium.label>
	<Luciferium.description>Смесь современных миханитов, которые резко улучшают функционирование организма во всех отношениях. К сожалению, без регулярного приема с интервалом в пять или шесть дней, миханиты теряют сплоченность, вызывая непрерывную ярость, бешенство и, в конечном итоге, смерть.\n\nПосле приема первой дозы нет никакого способа достать миханиты где бы то ни было.\n\nВ других мирах люциферий называют 'Сделкой с дьяволом'. Многие были вынуждены убивать друзей в поисках соблазнительных красных таблеток.</Luciferium.description>
	
	<MalariBlock.label>антималярин</MalariBlock.label>
	<MalariBlock.description>Препарат для блокирования передачи малярии. Необходимо принимать каждые 5 дней.</MalariBlock.description>

	<Flake.label>психин (хлопья)</Flake.label>
	<Flake.description>Хлопьевидное вещество, пригодное для курения. Вызывает непродолжительное, но мощное состояние эйфории. Низкая стоимость производства, легко вызывает привыкание.</Flake.description>
	<Flake.ingestible.ingestCommandString>Курить {0}</Flake.ingestible.ingestCommandString>
	<Flake.ingestible.ingestReportString>Курит {0}.</Flake.ingestible.ingestReportString>
	
	<Yayo.label>психин (порошок)</Yayo.label>
	<Yayo.description>Белый порошок, вдыхание которого вызывает эйфорию. Снижает потребность в отдыхе и подавляет боль, но вызывает привыкание.</Yayo.description>
	<Yayo.ingestible.ingestCommandString>Нюхать {0}</Yayo.ingestible.ingestCommandString>
	<Yayo.ingestible.ingestReportString>Нюхает {0}.</Yayo.ingestible.ingestReportString>

	<SmokeleafJoint.label>дымолист</SmokeleafJoint.label>
	<SmokeleafJoint.description>Листья дымолиста скручивают в небольшие косяки для курения. Этот наркотик улучшает настроение, но повышает аппетит, снижает внимание и замедляет движение. Частое использование может вызвать зависимость. Можно производить без специального оборудования, на рабочем месте.</SmokeleafJoint.description>
	<SmokeleafJoint.ingestible.ingestCommandString>Курить {0}</SmokeleafJoint.ingestible.ingestCommandString>
	<SmokeleafJoint.ingestible.ingestReportString>Курит {0}.</SmokeleafJoint.ingestible.ingestReportString>	

	<WakeUp.label>бодрин</WakeUp.label>
	<WakeUp.description>Вызывающий привыкание стимулятор. Позволяет работать в течение длительного времени без отдыха. Также может стать причиной снижения умственной работоспособности, а иногда и привести к нервным срывам.</WakeUp.description>
	
</LanguageData>