<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<Beer.label>пиво</Beer.label>
	<Beer.description>Первый, не считая воды, напиток, когда-либо употреблённый человечеством. Пиво приятно на вкус и вызывает опьянение. Чрезмерное потребление может привести к алкоголизму.</Beer.description>
	<Beer.ingestible.ingestCommandString>Пить {0}</Beer.ingestible.ingestCommandString>
	<Beer.ingestible.ingestReportString>Пьёт {0}.</Beer.ingestible.ingestReportString>
	<Beer.tools.neck.label>горлышко</Beer.tools.neck.label>

	<Wort.label>сусло</Wort.label>
	<Wort.description>Пиво до ферментации. Ингредиенты уже перемешаны, но сусло должно забродить в специальной бочке, прежде чем оно станет настоящим пивом.</Wort.description>

	<GoJuice.label>Go-сок</GoJuice.label>
	<GoJuice.description>Синтетический боевой стимулятор, разработанный для космодесантников в ранний период межпланетных войн. Go-сок блокирует боль и улучшает способности к ближнему и дальнему бою, а также позволяет быстрее двигаться.\n\nВоенные химики, создавшие этот препарат, так и не смогли избавиться от вызываемого им эффекта зависимости. Кому-то это кажется недостатком, другие же видят в этом выгоду.</GoJuice.description>
	<GoJuice.ingestible.ingestCommandString>Ввести {0}</GoJuice.ingestible.ingestCommandString>
	<GoJuice.ingestible.ingestReportString>Вводит {0}.</GoJuice.ingestible.ingestReportString>

	<Luciferium.label>люциферий</Luciferium.label>
	<Luciferium.description>Смесь механитов из передовых миров, которая значительно улучшает функционирование организма во всех отношениях. Со временем могут даже исцелиться старые шрамы и повреждения мозга, хотя потерянная конечность, конечно же, не отрастёт. К несчастью, без повторного приёма в течение пяти-шести дней механиты теряют синхронизацию, что вызывает продолжительное состояние ярости и, в конце концов, приводит к смерти.\n\nПосле приёма первой дозы невозможно вывести механитов из организма.\n\nВ урбанизированных мирах люциферий называют «Сделкой Дьявола». Многие убивали своих друзей, когда у них больше не оставалось заветных красных таблеток.</Luciferium.description>
	<Luciferium.ingestible.ingestCommandString>Принять {0}</Luciferium.ingestible.ingestCommandString>
	<Luciferium.ingestible.ingestReportString>Принимает {0}.</Luciferium.ingestible.ingestReportString>

	<Penoxycyline.label>пеноксицилин</Penoxycyline.label>
	<Penoxycyline.description>Лекарство для предотвращения заражения различными видами инфекций. Применяется против малярии, сонной болезни и чумы. Следует принимать каждые пять дней.\n\nЭто средство не поможет против уже имеющегося заражения, но спасёт от возникновения нового.</Penoxycyline.description>
	<Penoxycyline.ingestible.ingestCommandString>Принять {0}</Penoxycyline.ingestible.ingestCommandString>
	<Penoxycyline.ingestible.ingestReportString>Принимает {0}</Penoxycyline.ingestible.ingestReportString>

	<PsychoidPekoe.label>настой психолиста</PsychoidPekoe.label>
	<PsychoidPekoe.description>Ароматный чай из психолиста, вызывающий лёгкий эффект эйфории. Очень прост в приготовлении, но при слишком частом употреблении вызывает привыкание.\n\nЭтот чай вошёл в быт многих племён как тонизирующий напиток, а также как часть социальных и религиозных обычаев.</PsychoidPekoe.description>
	<PsychoidPekoe.ingestible.ingestCommandString>Пить {0}</PsychoidPekoe.ingestible.ingestCommandString>
	<PsychoidPekoe.ingestible.ingestReportString>Пьёт {0}.</PsychoidPekoe.ingestible.ingestReportString>

	<Flake.label>психин (хлопья)</Flake.label>
	<Flake.description>Хлопьевидное вещество, пригодное для курения. Вызывает непродолжительное, но мощное состояние эйфории. Низкая стоимость производства, легко вызывает привыкание. Хлопья психина печально известны тем, что разрушают судьбы людей, семей и целых сообществ.</Flake.description>
	<Flake.ingestible.ingestCommandString>Курить {0}</Flake.ingestible.ingestCommandString>
	<Flake.ingestible.ingestReportString>Курит {0}.</Flake.ingestible.ingestReportString>

	<Yayo.label>психин (порошок)</Yayo.label>
	<Yayo.description>Очищенный порошкообразный препарат психина. При вдыхании вызывает мощное состояние эйфории, снижает потребность в отдыхе и подавляет боль. Как и все остальные формы психина, порошок вызывает привыкание, хоть и не такое сильное, как в случае неочищенных хлопьев.\n\nИз-за высокой себестоимости и благородно-чистого внешнего вида этого наркотика многие культуры считают его символом богатства и морального падения. Как в тронных залах, так и в залах заседаний наркотические пьянки были неизменным спутником безумных политических заговоров.</Yayo.description>
	<Yayo.ingestible.ingestCommandString>Нюхать {0}</Yayo.ingestible.ingestCommandString>
	<Yayo.ingestible.ingestReportString>Нюхает {0}.</Yayo.ingestible.ingestReportString>

	<SmokeleafJoint.label>дымолист (косяк)</SmokeleafJoint.label>
	<SmokeleafJoint.description>Косяк из листьев дымолиста, скрученных для курения. Повышает настроение, усиливает аппетит, снижает сосредоточенность и замедляет движение. Употребление дымолиста может привести к зависимости.\n\nКосяк можно скрутить без какого-либо оборудования, поэтому он стал неотъемлемым атрибутом многих традиционных культур с низким уровнем индустриализации.</SmokeleafJoint.description>
	<SmokeleafJoint.ingestible.ingestCommandString>Курить {0}</SmokeleafJoint.ingestible.ingestCommandString>
	<SmokeleafJoint.ingestible.ingestReportString>Курит {0}.</SmokeleafJoint.ingestible.ingestReportString>
	<SmokeleafJoint.ingestible.ingestReportStringEat>Ест {0}.</SmokeleafJoint.ingestible.ingestReportStringEat>

	<WakeUp.label>бодрин</WakeUp.label>
	<WakeUp.description>Синтетический стимулятор. Восполняет потребность в отдыхе и позволяет работать длительное время без усталости. Регулярное употребление вызывает привыкание, приводящее к снижению умственных способностей и периодическим нервным срывам.\n\nВо многих мирах особо выдающиеся представители самых престижных университетов и крупных компаний часто страдают психозами из-за бодриновой зависимости.</WakeUp.description>
	<WakeUp.ingestible.ingestCommandString>Принять {0}</WakeUp.ingestible.ingestCommandString>
	<WakeUp.ingestible.ingestReportString>Принимает {0}.</WakeUp.ingestible.ingestReportString>

	<Ambrosia.label>амброзия</Ambrosia.label>
	<Ambrosia.description>Мягкий фрукт. Плоды амброзии, помимо восхитительного вкуса и аромата, имеют небольшой наркотический эффект, выражающийся в подъёме настроения. Но если её есть слишком часто, может возникнуть привыкание.</Ambrosia.description>
	<Ambrosia.ingestible.ingestCommandString>Съесть амброзию.</Ambrosia.ingestible.ingestCommandString>
	<Ambrosia.ingestible.ingestReportString>Ест амброзию.</Ambrosia.ingestible.ingestReportString>

</LanguageData>
