<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<!-- =============== Medicine ==================== -->

	<MedicineHerbal.label>лекарственные травы</MedicineHerbal.label>
	<MedicineHerbal.description>Связка лекарственных трав, состоящая, в основном, из лечебного корня. Не так эффективно, как медикаменты промышленного производства, но лучше, чем ничего.</MedicineHerbal.description>

	<MedicineIndustrial.label>медикаменты</MedicineIndustrial.label>
	<MedicineIndustrial.description>Набор медицинских средств, характерных для индустриальной эры. Содержит основные медикаменты, бинты, тампоны, материалы и инструменты для наложения швов, вправления переломов и диагностики.</MedicineIndustrial.description>
	
	<MedicineUltratech.label>передовые медикаменты</MedicineUltratech.label>
	<MedicineUltratech.description>Набор продвинутых высокотехнологичных медицинских средств, скорее всего, с далёкого мира-утопии. Содержит передовые полиморфные препараты, средства диагностики и лечения, основанные на механитах, мини-сканер и другие универсальные инструменты.</MedicineUltratech.description>	
	
	<!-- =============== Components ==================== -->

	<ComponentIndustrial.label>компонент</ComponentIndustrial.label>
	<ComponentIndustrial.description>Различные шестерёнки, конденсаторы, платы, трубки, колёсики, сенсоры, провода, чипы, процессоры и другие электронные и механические детали. Необходимы для сборки сложных механизмов и электроприборов.</ComponentIndustrial.description>

	<ComponentSpacer.label>продвинутый компонент</ComponentSpacer.label>
	<ComponentSpacer.description>Высококачественные электронные компоненты. Имеют высокую прочность и малые габариты, что позволяет их применять в самых сложных и нагруженных механизмах.</ComponentSpacer.description>

	<!-- =============== Neutroamine ==================== -->

	<Neutroamine.label>нейтроамин</Neutroamine.label>
	<Neutroamine.description>Синтетический прекурсор. Бесполезен сам по себе, но необходим для производства различных препаратов.</Neutroamine.description>

	<!-- =============== Chemfuel ==================== -->

	<Chemfuel.label>химическое топливо</Chemfuel.label>
	<Chemfuel.description>Жидкое горючее химическое соединение. Используется в качестве топлива для ракет, сырья для изготовления пороха и напалма.</Chemfuel.description>

</LanguageData>
