<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<!--=============== AI persona core ====================-->

	<AIPersonaCore.label>ядро ИИ</AIPersonaCore.label>
	<AIPersonaCore.description>Сверхпередовое компьютерное ядро со встроенной ИИ-личностью. В отделённом состоянии ядро находится в спящем режиме, однако будучи установлено в подходящую структуру, оно может работать в качестве искусственного интеллекта внушительной мощи.</AIPersonaCore.description>

	<!--=============== Neurotrainer ====================-->

	<MechSerumNeurotrainer.label>сыворотка-нейротренер</MechSerumNeurotrainer.label>
	<MechSerumNeurotrainer.description>Сыворотка с дозой механитов, запрограммированных на обучение конкретному навыку. Сыворотка вводится через глазное яблоко. После того, как механиты попадают в мозг пациента, они быстро улучшают его способности в определённой области, при необходимости преобразуя себя в нервную ткань.</MechSerumNeurotrainer.description>
	<MechSerumNeurotrainer.comps.1.useLabel>Использовать нейротренер, чтобы улучшить {0}</MechSerumNeurotrainer.comps.1.useLabel>

	<MechSerumHealer.label>сыворотка исцеления</MechSerumHealer.label>
	<MechSerumHealer.description>Сыворотка с дозой механитов, запрограммированных на решение проблем со здоровьем. Механиты выявят и исцелят наиболее серьёзную травму или болезнь пациента, включая болезни, неизлечимые другими способами. Механиты при необходимости могут даже трансформироваться в органическую материю, образуя новые конечности и органы вместо утраченных.</MechSerumHealer.description>
	<MechSerumHealer.comps.1.useLabel>Использовать сыворотку исцеления</MechSerumHealer.comps.1.useLabel>

	<MechSerumResurrector.label>сыворотка воскрешения</MechSerumResurrector.label>
	<MechSerumResurrector.description>Сыворотка с дозой механитов, запрограммированных на воскрешение мёртвых. Введённые в тело пациента после его недавней смерти, механиты восстановят повреждённые ткани и вернут тело к жизни. Стопроцентный успех не гарантирован: воскрешённый может страдать от повреждения мозга, слепоты или прогрессирующего психоза. Результат тем лучше, чем свеже́е тело пациента. Если тело хранилось в правильных условиях, то сывороткой можно воспользоваться даже через длительный промежуток времени после смерти.</MechSerumResurrector.description>
	<MechSerumResurrector.comps.1.useLabel>Использовать сыворотку воскрешения</MechSerumResurrector.comps.1.useLabel>

	<!-- Technology helper persona -->

	<TechprofSubpersonaCore.label>субличность-учитель</TechprofSubpersonaCore.label>
	<TechprofSubpersonaCore.description>Небольшое ядро ИИ с субличностью, специализирующейся на технологиях обучения. При использовании обучит пользователя технологии, которой тот ранее не владел, мгновенно и бесплатно. Применение — одноразовое.</TechprofSubpersonaCore.description>
	<TechprofSubpersonaCore.comps.1.useLabel>Применить ядро субличности-учителя</TechprofSubpersonaCore.comps.1.useLabel>

	<!--=============== Thrumbo horn ====================-->

	<ThrumboHorn.label>рог трумбо</ThrumboHorn.label>
	<ThrumboHorn.description>Рог трумбо — острый как бритва, очень прочный и черезвычайно редкий трофей. Может быть использован в качестве оружия ближнего боя.</ThrumboHorn.description>
	<ThrumboHorn.tools.0.label>остриё</ThrumboHorn.tools.0.label>
	<ThrumboHorn.tools.1.label>основание</ThrumboHorn.tools.1.label>

	<!--=============== Elephant tusk ====================-->

	<ElephantTusk.label>слоновий бивень</ElephantTusk.label>
	<ElephantTusk.description>Бивень слона, очень прочный и ценный. Не самое удобное, но всё же опасное оружие.</ElephantTusk.description>
	<ElephantTusk.tools.0.label>остриё</ElephantTusk.tools.0.label>
	<ElephantTusk.tools.1.label>основание</ElephantTusk.tools.1.label>

</LanguageData>
