<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<!-- Food crops -->

	<Plant_Potato.label>картофель</Plant_Potato.label>
	<Plant_Potato.description>Клубненосное травянистое растение. Хорошо растёт даже на бедных почвах. Картофельные клубни хорошо подходят для жарки — на них образуется вкусная золотистая корочка.</Plant_Potato.description>

	<Plant_Corn.label>кукуруза</Plant_Corn.label>
	<Plant_Corn.description>Злаковое травянистое растение, достигающее высоты трёх и более метров. Его початки содержат множество мягких зёрен, пригодных к употреблению в пищу даже в сыром виде. Растёт относительно долго, но приносит большой урожай, который хранится длительное время. Для хорошего роста необходима плодородная почва.</Plant_Corn.description>

	<Plant_Rice.label>рис</Plant_Rice.label>
	<Plant_Rice.description>Низкорослое зерновое травянистое растение. Высокая урожайность и простота возделывания сделали это растение экономической основой многих великих цивилизаций. Рис быстро растёт, но предъявляет высокие требования к плодородности почвы.</Plant_Rice.description>

	<Plant_Strawberry.label>клубника</Plant_Strawberry.label>
	<Plant_Strawberry.description>Многолетнее травянистое растение, приносящее хрупкие, но очень вкусные ягоды. Клубника не даёт такой же высокий урожай, как другие культурные растения, зато её плоды восхитительны даже в сыром виде.</Plant_Strawberry.description>

	<Plant_Haygrass.label>сенотрава</Plant_Haygrass.label>
	<Plant_Haygrass.description>Смесь травянистых растений, богатых питательными веществами. Скошенные и высушенные стебли и листья этих трав применяются в качестве продукта питания для сельскохозяйственных животных.</Plant_Haygrass.description>

	<!-- Production crops -->

	<Plant_Cotton.label>хлопчатник</Plant_Cotton.label>
	<Plant_Cotton.description>Низкорослое травянистое растение, из цветков которого получают хлопок — тонкое растительное волокно, используемое для создания одежды.</Plant_Cotton.description>

	<Plant_Devilstrand.label>дьявлонитник</Plant_Devilstrand.label>
	<Plant_Devilstrand.description>Этот хрупкий гриб был генетически модифицирован для производства нитей высочайшего качества, мягких на ощупь, но прочных на разрыв. Несмотря на то, что дьявлонитник растёт очень медленно, его нити уступают по свойствам лишь сверхтехнологичным волокнам, что производят на утопических мирах.\n\nНекоторые считают, что гриб так назван из-за цвета своей шляпки. Другие же полагают, что своим названием он обязан алчности, которую пробуждает в людях.</Plant_Devilstrand.description>

	<Plant_Healroot.label>лечебный корень</Plant_Healroot.label>
	<Plant_Healroot.description>Травянистое лекарственное растение. Посев и сбор лечебного корня требуют много труда и осторожности из-за очень хрупких побегов.\n\nЭто растение выводилось колонизаторами в течение столетий. За пять медицинских качеств аборигены иногда называют его «рукой целителя».</Plant_Healroot.description>

	<!-- Drug crops -->

	<Plant_Hops.label>хмель</Plant_Hops.label>
	<Plant_Hops.description>Цветковое растение, которое приносит хмель, — основной ингредиент пива.</Plant_Hops.description>

	<Plant_Psychoid.label>психолист</Plant_Psychoid.label>
	<Plant_Psychoid.description>Лиственное растение, вырабатывающее вещество психин. Эволюционно это свойство служило защитным механизмом от травоядных животных, вызывая гиперстимуляцию их организма и рвоту. Человек научился извлекать и перерабатывать психин в различные виды психоактивных веществ. Вызывает привыкание.</Plant_Psychoid.description>

	<Plant_Smokeleaf.label>дымолист</Plant_Smokeleaf.label>
	<Plant_Smokeleaf.description>Лиственное растение, выращиваемое из-за своего воздействия на психику. На рабочем месте из его листьев можно крутить косяки. При курении дымолист помогает расслабиться и снижает мотивацию. Может вызвать привыкание.</Plant_Smokeleaf.description>

	<!-- Tree crops -->

	<Plant_TreeCocoa.label>какао</Plant_TreeCocoa.label>
	<Plant_TreeCocoa.description>Тропическое дерево, дающее какао-бобы, из которых получают шоколад. Генетически изменено для большей сладости плодов и лучшей выживаемости в нетропических условиях.</Plant_TreeCocoa.description>
	
</LanguageData>
