<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<!--=========================== Wild - clustering bushes (some harvestable) ==============================-->

	<PlantRaspberry.label>малиновый куст</PlantRaspberry.label>
	<PlantRaspberry.description>Многолетнее полукустарниковое растение, приносящие приятные на вкус красные ягоды. Из этих ягод можно делать различные блюда, но они хороши также и в сыром виде.</PlantRaspberry.description>

	<PlantBush.label>куст</PlantBush.label>
	<PlantBush.description>Низкий кустарник. Обычно не разговаривает.</PlantBush.description>

	<PlantBrambles.label>ежевика</PlantBrambles.label>
	<PlantBrambles.description>Запутанная колючая поросль, покрытая листвой. Замедляет передвижение.</PlantBrambles.description>

	<PlantWildHealroot.label>дикий лечебный корень</PlantWildHealroot.label>
	<PlantWildHealroot.description>Медленно растущее растение, из которого можно изготавливать медикаменты.\n\nДикорастущий лечебный корень гораздо выносливее, чем одомашненный, но его очень сложно культивировать. Он высоко ценится племенами, живущими в условиях холодного климата.</PlantWildHealroot.description>

	<!--======================= Wild plants - carpets ========================-->

	<PlantGrass.label>трава</PlantGrass.label>
	<PlantGrass.description>Дикая трава. Растёт везде, где есть хоть немного света и минимально плодородная почва.</PlantGrass.description>

	<PlantTallGrass.label>высокая трава</PlantTallGrass.label>
	<PlantTallGrass.description>Дикая высокая трава. Заметно замедляет каждого, кто идёт по ней.</PlantTallGrass.description>

	<PlantDandelion.label>одуванчики</PlantDandelion.label>
	<PlantDandelion.description>Низкорослое травянистое растение с мелкими жёлтыми цветками. Произрастает большими скоплениями. Хотя одуванчики часто считаются сорняком, на них приятно смотреть.</PlantDandelion.description>

	<PlantAstragalus.label>астрагал</PlantAstragalus.label>
	<PlantAstragalus.description>Небольшой многолетний дикий цветок, произрастающий в горном климате.</PlantAstragalus.description>

	<PlantMoss.label>мох</PlantMoss.label>
	<PlantMoss.description>Дикий мох, растущий группами в тёмных и влажных местах. Очень живуч и морозостоек.</PlantMoss.description>

	<!--============================ Wild - Trees ============================-->

	<PlantTreeOak.label>дуб</PlantTreeOak.label>
	<PlantTreeOak.description>Крепкое дерево с твёрдой древесиной. Растёт медленно, но его древесина настолько прочна, что слово «дуб» во многих культурах стало метафорой для силы и стойкости.</PlantTreeOak.description>

	<PlantTreePoplar.label>тополь</PlantTreePoplar.label>
	<PlantTreePoplar.description>Дерево с мягкой древесиной. Растёт быстро, но содержит не так много пригодной древесины.</PlantTreePoplar.description>

	<PlantTreePine.label>сосна</PlantTreePine.label>
	<PlantTreePine.description>Большое хвойное дерево. Его крона имеет хорошо узнаваемую коническую форму.</PlantTreePine.description>

	<PlantTreeBirch.label>берёза</PlantTreeBirch.label>
	<PlantTreeBirch.description>Дерево, произрастающее в умеренном климате, известное своей тонкой, похожей на бумагу корой.</PlantTreeBirch.description>

</LanguageData>
