<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<!--=========================== Food crops ==============================-->

	<Plant_Potato.label>картофель</Plant_Potato.label>
	<Plant_Potato.description>Простой, очень питательный клубень. Хорошо растёт даже на обеднённых почвах. Выносливая культура, которая быстро даёт урожай.</Plant_Potato.description>

	<Plant_Corn.label>кукуруза</Plant_Corn.label>
	<Plant_Corn.description>Большое зерновое растение, которое производит початки восхитительных желтых зёрен. Растёт относительно долго, но приносит много еды, хранится длительное время и может быть съедено сырым. Для хорошего роста необходима плодородная почва.</Plant_Corn.description>

	<Plant_Rice.label>рис</Plant_Rice.label>
	<Plant_Rice.description>Низкое зерновое растение, которое процветает на богатых почвах и приносит много еды, но не может быть съедено сырым.</Plant_Rice.description>

	<Plant_Strawberry.label>клубника</Plant_Strawberry.label>
	<Plant_Strawberry.description>Хрупкая, но очень вкусная ягода. Восхитительна даже в сыром виде.</Plant_Strawberry.description>

	<Plant_Haygrass.label>сенотрава</Plant_Haygrass.label>
	<Plant_Haygrass.description>Смесь богатых питательными веществами трав, каторые при сборе дают большое количество сена. Годится в пищу животным, но не людям.</Plant_Haygrass.description>

	<!--=========================== Production crops ==============================-->

	<Plant_Cotton.label>хлопок</Plant_Cotton.label>
	<Plant_Cotton.description>Приносит хлопок — тонкое растительное волокно, используемое для создания одежды.</Plant_Cotton.description>

	<Plant_Devilstrand.label>дьявлонитник</Plant_Devilstrand.label>
	<Plant_Devilstrand.description>Этот хрупкий гриб был генетически модифицирован для производства нитей высочайшего качества. Несмотря на слухи о мистических свойствах, он обязан своим названием алчности, которую пробуждает в людях.</Plant_Devilstrand.description>

	<Plant_Healroot.label>лечебный корень</Plant_Healroot.label>
	<Plant_Healroot.description>За пять медицинских качеств лечебного корня аборигены иногда называют его «рукой целителя».</Plant_Healroot.description>

	<!--=========================== Drug crops ==============================-->

	<Plant_Hops.label>хмель</Plant_Hops.label>
	<Plant_Hops.description>Цветковое растение, которое приносит хмель, — основной ингредиент пива.</Plant_Hops.description>

	<Plant_Psychoid.label>психолист</Plant_Psychoid.label>
	<Plant_Psychoid.description>Лиственное растение. Его листья можно переработать в различные виды психина.</Plant_Psychoid.description>

	<Plant_Smokeleaf.label>дымолист</Plant_Smokeleaf.label>
	<Plant_Smokeleaf.description>Лиственное растение, выращиваемое из-за своего воздействия на психику. На рабочем месте из его листьев можно крутить косяки.</Plant_Smokeleaf.description>

</LanguageData>
