<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<!-- ============================ Animals ========================== -->

	<Muffalo.label>муффало</Muffalo.label>
	<Muffalo.description>Большое стадное травоядное животное. Произошли от буйволов и приспособились для некоторых экзотических сред. Мирные, если не трогать.</Muffalo.description>

	<Deer.label>олень</Deer.label>
	<Deer.description>Стадное травоядное среднего размера. Мирный, если не тревожить.</Deer.description>

	<Squirrel.label>белка</Squirrel.label>
	<Squirrel.description>Один из многих выносливых и универсальных видов грызунов, который следует за человечеством куда бы оно не распространялось.</Squirrel.description>

	<WildBoar.label>кабан</WildBoar.label>
	<WildBoar.description>Этот волосатый предок домашних свиней ценится за душистый запах своего мяса, хотя и считается нечистым в некоторых культурах.</WildBoar.description>

	<Rhinoceros.label>носорог</Rhinoceros.label>
	<Rhinoceros.description>Это большое млекопитающее обычно весьма миролюбиво, но оно не постесняется напасть, чтобы отогнать нарушителей его личного пространства.</Rhinoceros.description>

	<Dromedary.label>верблюд</Dromedary.label>
	<Dromedary.description>Адаптировавшийся к выживанию в сухих средах обитания, этот далёкий кузен лошади может прожить около недели без воды.</Dromedary.description>

	<Boomrat.label>бумкрыса</Boomrat.label>
	<Boomrat.description>Благодаря либо умышленному генетическому вооружению, либо необычному защитному механизму эти грызуно-подобные создания при смерти создают мощный взрыв, начинающий пожар.</Boomrat.description>

	<Iguana.label>игуана</Iguana.label>
	<Iguana.description>Эти большие ящерицы обычно питаются растениями. Однако, если их разозлить, их хорошо скрытые и острые когти делают их довольно опасными.</Iguana.description>

	<Megascarab.label>мега скарабей</Megascarab.label>
	<Megascarab.description>Большой генно-модифицированный жук. Когда-то являвшись рабочей кастой искуственной экосистемы инсектоидов, был разработан для борьбы с вторжениями механоидов. Теперь их обычно видят без более сметроносных инсектоидных собратьев. Но размер и твёрдый панцирь всё еще делают их опасными, когда они атакуют.</Megascarab.description>

	<Tortoise.label>черепаха</Tortoise.label>
	<Tortoise.description>Эта тяжело бронированная наземная рептилия известна за свою медленную скорость передвижения и неожиданно злобные укусы.</Tortoise.description>

	<Cobra.label>кобра</Cobra.label>
	<Cobra.description>Большая змея. Кобры могут быть очень агрессивны, если их спровоцировать - лучше держаться подальше от этих созданий.</Cobra.description>

	<Monkey.label>обезьяна</Monkey.label>
	<Monkey.description>Эта обезьяна использует свой изогнутый хвост, чтобы держаться за ветви, оставляя свои руки свободными для чего-нибудь ещё.</Monkey.description>

</LanguageData>