<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: babies -->
  <Babies.label>младенец</Babies.label>
  <!-- EN: Babies can't walk and must be taken care of. In the work tab, assign someone to childcare.\n\nYou can use the baby's 'feeding' tab to assign specific people to feed the baby. Alternatively, colonists assigned to childcare will feed babies food they can eat, such as baby food, milk, and insect jelly. You can produce baby food at a stove or campfire.\n\nBabies can sleep in beds or cribs. A high quality crib will make a baby happy. You can also place multiple cribs in a bedroom without turning it into a barracks.\n\nBabies become children at age 3. By default, babies age 4x faster than adults. You can adjust this in storyteller challenge settings. -->
  <Babies.helpText>Младенцы еще не могут ходить и нуждаются в уходе. Откройте вкладку "Работа" и назначьте кого-нибудь по уходу за ребенком.\n\n Чтобы поручить кормление ребенка определенным людям, выберите ребенка и перейдите на вкладку "Кормление".\n\n Чтобы поручить кормление ребенка определенным людям, выберите ребенка и нажмите на вкладку "Кормление". В качестве альтернативы колонисты, назначенные для ухода за детьми, кормят ребенка подходящей пищей, такой как детское питание, молоко и желе от насекомых. Вы можете приготовить детское питание на плите или у костра.\n\n младенцы могут спать в обычных кроватях или детских кроватках. Качественная детская кроватка сделает ребенка счастливым. В одной спальной комнате также можно разместить несколько детских кроваток, не превращая комнату в общежитие.\n\n младенцы становятся детьми в возрасте 3 лет. По умолчанию младенцы стареют в 4 раза быстрее взрослых. Вы можете изменить это в настройках рассказчика.</Babies.helpText>
  
  <!-- EN: children -->
  <Children.label>дитя</Children.label>
  <!-- EN: As they get older, children gain traits and passions, and become able to do more work types.\n\nChildren have a learning need which can be fulfilled several ways. You can see the learning activities that a child desires on their Needs tab. Children will only do learning activities when their schedule is set to Recreation or Anything. A satisfied learning need helps a child gain growth tiers faster, resulting in more passions and choices during growth moments.\n\nChildren can only wear special child-sized apparel.\n\nChildren become adults at age 13. By default, children age 4x faster than adults. You can adjust this in storyteller challenge settings. -->
  <Children.helpText>Чем старше становятся дети, тем больше черт и преданности они могут развить и тем больше различной работы они могут выполнять.\n\n у детей есть желание учиться, которое можно удовлетворить различными способами. Вы можете просмотреть учебные занятия, которые хочет ребенок, на вкладке "Потребности". Дети участвуют в учебных мероприятиях только в том случае, если в их расписании указано "расслабиться" или "Все". Удовлетворенное стремление к обучению ускоряет сохранение уровней роста, что приводит к большей самоотдаче и выбору в моменты роста.\n\n дети могут носить только специальную одежду детского размера.\n\n дети становятся взрослыми в возрасте 13 лет. По умолчанию дети стареют в 4 раза быстрее взрослых. Вы можете изменить это в настройках рассказчика.</Children.helpText>
  
  <!-- EN: Deathrest -->
  <Deathrest.label>Cмертельный сон</Deathrest.label>
  <!-- EN: Colonists with the deathrest gene must periodically regenerate themselves in a special coma called deathrest. This takes several days.\n\nSpecial machines placed near the casket can give bonuses to the deathrester. A person can only connect to a limited number of machines - this number is shown by their deathrest capacity.\n\nYou can increase deathrest capacity by injecting deathrest capacity serums. These can be purchased from traders. -->
  <Deathrest.helpText>Колонисты с геном смертельного сна должны периодически вводить себя в специальную кому, называемую смертельным сном, для регенерации. Это займет несколько дней.\n\n специализированные машины, установленные рядом с гробом, могут давать бонусы спящему. Каждый человек может быть подключен только к ограниченному количеству машин - сколько именно, покажет его способность к смертельному сну.\n\n способность к смертельному сну может быть увеличена путем введения сывороток, способствующих смертельному сну. Такие сыворотки, как правило, можно приобрести у дилеров.</Deathrest.helpText>
  
  <!-- EN: Genes and xenotypes -->
  <GenesAndXenotypes.label>Гены и ксенотипы</GenesAndXenotypes.label>
  <!-- EN: Some people have different genes from baseline humans. View a person's genes by opening their Bio tab and clicking the xenotype name near the top.\n\nA xenotype is a set of genes which defines a "species" of alternate human.\n\nThere are two types of genes: Germline genes are passed on to children, while xenogenes are not and must be implanted using xenogerms.\n\nCreate custom xenotypes by researching xenogenetics and building a gene assembler. -->
  <GenesAndXenotypes.helpText>У некоторых людей есть гены, которые отличаются от генов нормального человека. Чтобы просмотреть гены человека, откройте вкладку его биография и нажмите на название ксенотипа в самом верху.\n\n нет ксенотип представляет собой набор генов, который определяет "вид" альтернативных людей.\n\n существует два типа генов: гены зародышевой линии передаются детям, в то время как ксеногены не передаются по наследству и должны быть имплантированы с помощью ксенобактерий.\n\n для создания собственных ксенотипов исследуйте ксеногенетику и создайте комбинатор генов.</GenesAndXenotypes.helpText>
  
  <!-- EN: Mechanitors -->
  <Mechanitors.label>Механизаторы</Mechanitors.label>
  <!-- EN: Mechanitors use a mechlink implant to control mechanoids.\n\nMechanoids are assigned to control groups. You can change the behavior mode for a control group by selecting the mechanoid or mechanitor, then clicking the behavior mode icon on the control group. Gear and implants can increase the number of control groups.\n\nMechanitors only have the bandwidth to control a certain number of mechanoids. Special mechanitor gear and band node buildings can increase a mechanitor's total bandwidth.\n\nThe MECHS tab provides an overview of your colony's mechanoids. Here, you can draft mechanoids, change their control group, set allowed areas, and more.\n\nMechanitors can also summon powerful enemy super-mechanoids. These super-mechanoids drop unique chips which can be used to advance your mechanoid technology and build special units. -->
  <Mechanitors.helpText>Механиторы используют имплантат Мехлинк для управления механоидами.\n\n механоиды могут быть отнесены к контрольной группе. Можно изменить режим поведения контрольной группы, выбрав механоида или механитора, а затем щелкнув значок режима поведения контрольной группы. Оборудование и имплантаты могут увеличить количество контрольных групп.\n\n механиторы могут контролировать только ограниченный диапазон механоидов. Специальное оборудование и конструкции, называемые ленточными узлами, могут увеличить максимальную пропускную способность механитора.\n\n на вкладке МЕХИ представлен обзор механоидов в вашей колонии. Здесь вы можете перевести механоидов в боевой режим, изменить их контрольную группу, установить разрешенные диапазоны и многое другое.\n\n механиторы также могут вызывать могущественных вражеских супермеханоидов. Эти механоиды сбрасывают уникальные фишки, которые вы можете использовать для улучшения своих меховых технологий и создания специальных юнитов.</Mechanitors.helpText>
  
  <!-- EN: Mechs in caravans -->
  <MechsInCaravans.label>Мехи в караванах</MechsInCaravans.label>
  <!-- EN: While caravanning, mechanoids enter a semi-dormant long-travel state to preserve power. This allows them to travel long distances without losing energy. After arriving at their destination, mechanoids will automatically return to their previous work mode. -->
  <MechsInCaravans.helpText>Путешествуя с караваном, механоиды погружаются в полусонное состояние, чтобы сэкономить энергию. Это позволяет им преодолевать большие расстояния без потери энергии. Прибыв в пункт назначения, механоиды автоматически возвращаются в свой предыдущий режим работы.</MechsInCaravans.helpText>
  
  <!-- EN: polluted terrain -->
  <PollutedTerrain.label>загрязненная местность</PollutedTerrain.label>
  <!-- EN: Keep your colonists away from polluted terrain. Whenever they are on polluted terrain, they will continuously gain toxic buildup. This eventually becomes lethal.\n\nClean polluted terrain by placing a POLLUTION REMOVAL AREA. Colonists will convert the pollution into toxic wastepacks, which must be kept frozen.\n\nCertain apparel, implants and gene modifications can protect from toxic buildup.\n\nNormal crops cannot survive on polluted terrain. -->
  <PollutedTerrain.helpText>Держите своих колонистов подальше от загрязненной почвы. Если вы остановитесь на нем, вы получите отравление, которое будет только усиливаться и закончится летальным исходом.\n\n представив инструмент "Очистить ПОЧВУ", вы можете определить области, в которых следует очищать загрязненные почвы. Колонисты превращают загрязнение в пакеты с токсичными отходами, которые необходимо подвергнуть глубокой заморозке, чтобы предотвратить повторное заражение.\н\Н определенная одежда, имплантаты и генные модификации обеспечивают защиту от отравления.\n\n нормальные растения не могут выжить на загрязненных почвах.</PollutedTerrain.helpText>
  
</LanguageData>
