<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

<!--
    <XericShrubland.label>Кустарники</XericShrubland.label>
    <XericShrubland.description>Сухой биом, но не безжизненная пустыня. Как и на юго-западе США или Западной Австралии в начале 21-го века.</XericShrubland.description>
-->
  <!-- ======== Unlandable biomes ==========-->
  
    <Ocean.label>Океан</Ocean.label>
    <Ocean.description>Открытый океан. Отлично подходит для рыбы - не так уж подходит для вас.</Ocean.description>

    <IceSheet.label>Ледник</IceSheet.label>
    <IceSheet.description>Поверхность покрыта пластами льда, которые могут быть толщиной в киллометр. Там нет доступа к почве и горным породам, поэтому там нет растений. Единственные животные, которых здесь видели мигрировали в другое место или пропали.</IceSheet.description>

  <!-- ======== Landable biomes ==========-->

    <AridShrubland.label>Засушливый</AridShrubland.label>
    <AridShrubland.description>Засушливый регион, но не настолько, чтобы стать настоящей пустыней. Открытые равнины с травами и кустарниками уступают рощам с рассеянными деревьями. Растения выносливы и есть умеренная плотность животных.</AridShrubland.description>
  
    <TemperateForest.label>Умеренный</TemperateForest.label>
    <TemperateForest.description>В дружественном биоме преобладают леса с лиственными деревьями, которые перемежаются с плодородными полянами. Многие особые животных передвигаться по деревьям и на равнинах.</TemperateForest.description>
  
    <Desert.label>Пустыня</Desert.label>
    <Desert.description>Очень сухая, горячая область, которая поддерживает небольшую жизнь.</Desert.description>

  <!-- ======== Landable biomes (not implemented) ==========-->

    <TropicalRainforest.label>Тропики</TropicalRainforest.label>
    <TropicalRainforest.description>Густые, влажные джунгли. Плотные разросшиеся заросли и агрессивная дикая фауна делает строительство и выживание трудным.</TropicalRainforest.description>

    <Tundra.label>Тундра</Tundra.label>
    <Tundra.description>В основном замороженные равнины, не растёт почти никаких деревьев и мало прочей растительности. Есть несколько видов мелких животных которые перемежаются с большими стадами перелетных травоядные и хищников.</Tundra.description>

    <BorealForest.label>Тайга</BorealForest.label>
    <BorealForest.description>Северные леса хвойных деревьев. Несмотря на суровые зимы, бореальный лес поддерживает популяции различных малых и крупных животных.</BorealForest.description>

</LanguageData>
