<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

  <!-- ======== Unlandable biomes ==========-->

  <Ocean.label>Океан</Ocean.label>
  <Ocean.description>Открытый океан. Подходящее место для рыбалки, но не подходящее для вас.</Ocean.description>

  <IceSheet.label>Льды</IceSheet.label>
  <IceSheet.description>Поверхность покрыта ледовыми щитами, толщина которых доходит до километра. Здесь нет доступа к почве или камню, так что растений здесь тоже нет. Единственные животные, которых здесь можно увидеть, в процессе миграции куда-то ещё, либо безнадёжно потерялись.</IceSheet.description>

  <!-- ======== Landable biomes ==========-->

  <AridShrubland.label>Сухие кустарники</AridShrubland.label>
  <AridShrubland.description>Сухой регион, но не настолько, чтобы стать настоящей пустыней. Открытые равнины с травой и кустарниками ведут к разбросанным рощам. Растения выносливы, а плотность животных не высока.</AridShrubland.description>

  <TemperateForest.label>Умеренные леса</TemperateForest.label>
  <TemperateForest.description>Дружелюбный биом с преобладающими лиственными лесами, перемежающимися плодородными полянами. Множество видов животных обитает в здешних лесах и на равнинах.</TemperateForest.description>

  <Desert.label>Пустыня</Desert.label>
  <Desert.description>Очень сухой, жаркий регион, поддерживающий лишь небольшую жизнь.</Desert.description>

  <!-- ======== Landable biomes (not implemented) ==========-->

  <TropicalRainforest.label>Тропические леса</TropicalRainforest.label>
  <TropicalRainforest.description>Плотные, влажные джунгли. Густая растительность и агрессивная фауна делают сложными строительство и выживание.</TropicalRainforest.description>

  <Tundra.label>Тундра</Tundra.label>
  <Tundra.description>Эти, в большинстве своём замёрзшие, равнины практически лишены деревьев и имеют лишь небольшую растительность. Здесь обитает немного маленьких животных, перемежающихся с большими стадами мигрирующего скота и охотящимися на них хищниками.</Tundra.description>

  <BorealForest.label>Северные леса</BorealForest.label>
  <BorealForest.description>Хвойные северные леса. Несмотря на суровые зимы, северные леса поддерживают разнообразную популяцию малых и больших животных.</BorealForest.description>

</LanguageData>