<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<!-- ======== Unlandable biomes ==========-->

	<Ocean.label>океан</Ocean.label>
	<Ocean.description>Открытый океан. Подходящее место для рыб, но не для вас.</Ocean.description>

	<IceSheet.label>ледник</IceSheet.label>
	<IceSheet.description>Поверхность покрыта ледовыми щитами толщиной до километра. Здесь нет доступа к почве или камню, так что растений здесь тоже нет. Единственные животные, которых здесь можно встретить,  либо мигрируют, либо безнадёжно потерялись.</IceSheet.description>

	<!-- ======== Landable biomes ==========-->

	<AridShrubland.label>сухие кустарники</AridShrubland.label>
	<AridShrubland.description>Сухой регион, но не настолько, чтобы стать настоящей пустыней. Открытые равнины с травой и кустарниками сменяют редкие рощи. Растения выносливы, а плотность животных не высока.</AridShrubland.description>

	<TemperateForest.label>умеренные леса</TemperateForest.label>
	<TemperateForest.description>Дружелюбный регион с преобладающими лиственными лесами, перемежающимися плодородными полянами. Множество видов животных обитает в здешних лесах и на равнинах.</TemperateForest.description>

	<Desert.label>пустыня</Desert.label>
	<Desert.description>Очень сухая и жаркая местность с недостаточным уровнем осадков для полноценной растительной и животной жизни.</Desert.description>

	<TropicalRainforest.label>тропические леса</TropicalRainforest.label>
	<TropicalRainforest.description>Плотные, влажные джунгли. Густая растительность и агрессивная фауна сильно усложняют строительство и выживание.</TropicalRainforest.description>

	<Tundra.label>тундра</Tundra.label>
	<Tundra.description>Эти, в большинстве своём замёрзшие, равнины практически лишены деревьев и имеют лишь небольшую растительность. Здесь можно встретить несколько видов мелких животных, большие стада мигрирующего скота и охотящихся на них хищников.</Tundra.description>

	<BorealForest.label>тайга</BorealForest.label>
	<BorealForest.description>Хвойные северные леса. Несмотря на суровые зимы, северные леса поддерживают разнообразную популяцию малых и больших животных.</BorealForest.description>

</LanguageData>
