<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<Peaceful.label>Безмятежность</Peaceful.label>
	<Peaceful.description>Режим песочницы.\n\nРекомендуется для игроков, желающих сосредоточиться на аспектах игры, связанных со строительством.\n\nВ этом режиме отключены события, угрожающие поселению, однако поселенцы всё равно могут болеть и испытывать нервные срывы, а животные — иногда сходить с ума.</Peaceful.description>
  
	<Easy.label>Строительство</Easy.label>
	<Easy.description>Строительство поселения с лёгким налётом опасности.\n\nПодходит для новичков в жанре стратегий и желающих расслабиться.\n\nУгрозы появляются, хотя они слабее, чем в остальных режимах. Часть наиболее опасных событий отключена.</Easy.description>

	<Medium.label>Испытание</Medium.label>
	<Medium.description>Строительство поселения в умеренно суровых условиях.\n\nРекомендуется для первого прохождения игры любителям жанра стратегий, а также опытным игрокам в RimWorld, желающим получить простор для своих экспериментов.</Medium.description>

	<Rough.label>Чужбина</Rough.label>
	<Rough.description>Выживание на суровой и неприветливой планете.\n\nРекомендуется для опытных игроков, ищущих возможность испытать свои навыки.\n\nНе стоит ожидать, что игра получится идеальной. Вы будете терять людей. Даже при хорошей игре в некоторых ситуациях будет невозможно обойтись без потерь: придётся и сражаться ранеными бойцами, и жертвовать кем-то ради выживания, и строить всё с нуля. Всё во имя пущей драматичности.</Rough.description>

	<Hard.label>Вызов</Hard.label>
	<Hard.description>Выживание в битве против жестокого и несправедливого мира. Цена выживания — кровь.\n\nПодходит для опытных игроков, желающим бросить себе жестокий вызов.\n\nИгра на этом уровне требует отточенного понимания самых разных стратегий, заблаговременного расчёта и удачи. Угрозы могут возникать внезапно и накладываться друг а друга самым подлым образом.\n\nДаже при хорошей игре из многих выпавших на долю вашего поселения без будет невозможно выбраться без непредвиденных случайных потерь. Вам придётся часто сражаться ранеными бойцами и строить всё с нуля. Многие падут в неравной схватке с судьбой!</Hard.description>

	<Extreme.label>Экстрим</Extreme.label>
	<Extreme.description>Мучительные попытки выживания в поистине бесчеловечных условиях. Вам потребуется высший уровень мастерства во всех аспектах игры.\n\nРекомендуется для любителей ценой пота, крови и слёз (самого игрока) выкручиваться из жесточайших ситуаций в шаткой надежде не потерять всё.\n\nЗабудьте про «чистую» игру. Вам придётся отчаянно сражаться, строить всё заново из развалин, быть готовым ко всему и жертвовать самым дорогим. Злой рок и свирепая смерть будут вашими верными спутниками на этом пути.</Extreme.description>

</LanguageData>
