<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: acolyte -->
  <Acolyte.label>аколит</Acolyte.label>
  <!-- EN: The title of acolyte is the title of senior learners in the psychic cult, and encompasses a wide range of practical positions. Some acolytes are purely students, learning to lead troops, manage societies, or use psycasts in specialized schools. Others come from wealthy families and might own city buildings or farm complexes.\n\nDuring wartime, an acolyte might lead a platoon of troops, captain a small frigate, or serve their liege as an advisor. -->
  <Acolyte.description>Аколит — это ступень старших учеников псионического культа. Обладатели данного титула занимают широкий спектр должностей. Некоторые аколиты — всего лишь студенты, обучающиеся государственному управлению, командованию военными подразделениями или применению пси-способностей в специализированных учебных заведениях. Другие — выходцы из богатых семей, которые могут располагать городским имением или поместьем.\n\nВ военное время аколит может руководить взводом бойцов, небольшим фрегатом или служить своему сеньору как специалист или советник.</Acolyte.description>
  
  <!-- EN: baron -->
  <Baron.label>барон</Baron.label>
  <!-- EN: The title of baron is the lowest of the psychic lords who can act as a semi-independent ruler. Most barons are subordinate to a higher lord. The baron is obliged to provide both personal service as a warrior or advisor, and economic support like money and troops.\n\nIn the Empire, a baron will typically own a city sector, mining colony, or similar outfit. At wartime, a baron may captain a capital ship in name, or control a regiment of soldiers. -->
  <Baron.description>Барон — титул лордов-псиоников нижнего звена, обладатели которого способны действовать как полузависимые правители. Большая часть баронов подчиняется вышестоящему лорду. Обязанности барона включают в себя личную службу в качестве воина или советника, а также предоставление военной или финансовой поддержки.\n\nВ Империи барону обычно принадлежит городской округ, шахтёрская колония или что-то в этом роде. В военное время барон формально может быть капитаном крупного корабля или руководить пехотным полком.</Baron.description>
  <Baron.labelFemale>баронесса</Baron.labelFemale>
  
  <!-- EN: consul -->
  <Consul.label>консул</Consul.label>
  <!-- EN: The Imperial title of consul is a lower level of high nobility.\n\nIn the Empire, consuls control planets. At war, a consul can usually field an army-sized force of multiple divisions, supported by several fleets. Some command from a super-capital ship or control space-based megastructures. -->
  <Consul.description>Титул консула — начальная ступень имперской знати высокого звена.\n\nВ Империи консулы руководят целыми планетами. В военное время консул может руководить армией, состоящей из ряда дивизий, при поддержке нескольких космических флотов. Некоторые командуют с борта огромных флагманов, некоторые — с гигантских космических станций.</Consul.description>
  
  <!-- EN: archon -->
  <Count.label>архонт</Count.label>
  <!-- EN: The title of archon is middle rank among the independent members of the psychic cult.\n\nIn peacetime, an archon may rule to a city or colony. A successful archon might have a small personal fleet, possibly including capital ships. -->
  <Count.description>Архонт — средняя ступень среди независимых членов псионического культа.\n\nВ мирное время архонт может править целым городом или колонией, и даже располагать небольшим личным флотом, включающим в себя крупные корабли.</Count.description>
  
  <!-- EN: dominus -->
  <Duke.label>владыка</Duke.label>
  <!-- EN: The Imperial title of dominus is the highest of the middle-ranked independent rulers.\n\nIn the Empire, domini control provinces, mega-cities, or moons. At war, a dominus can field a division-level force, or a fleet with capital ships and dozens of support craft. -->
  <Duke.description>Владыка — высшая ступень независимых правителей среднего звена.\n\nВ Империи владыкам подконтрольны провинции, мегагорода или спутники планет. В военное время владыка принимает на себя командование дивизией или флотом с крупными кораблями и десятками кораблей поддержки.</Duke.description>
  <Duke.labelFemale>владычица</Duke.labelFemale>
  
  <!-- EN: emperor -->
  <Emperor.label>император</Emperor.label>
  <!-- EN: The Imperial title of emperor indicates sovereign dominion over the entire Empire, all its peoples, planets, and fleets. All other lords swear fealty to a high lord, while the Emperor swears fealty to no one. However, even the Emperor depends on the support of lower nobles to remain in power. -->
  <Emperor.description>Император является владыкой всей Империи, её граждан, планет и флотов. В то время, как все остальные лорды клянутся в верности более могущественным лордам, Император не клянётся в верности никому. Несмотря на это, даже власть Императора зависит от поддержки более низкой знати.</Emperor.description>
  <!-- EN: empress -->
  <Emperor.labelFemale>императрица</Emperor.labelFemale>
  
  <!-- EN: freeholder -->
  <Freeholder.label>фригольдер</Freeholder.label>
  <!-- EN: The Imperial title of freeholder is used by the Empire to signifies a fully-respected individual. Most Imperial citizens earn it while young through volunteer work or military service. The title is also offered to outsiders who act with honor in the eyes of the Empire. -->
  <Freeholder.description>Титул фригольдера позволяет подчеркнуть статус полноправного гражданина в Империи.\n\nБольшинство имперских граждан получают его через воинскую и добровольческую службу. Данный титул могут получить также чужаки, ведущие себя, по мнению Империи, с честью и достоинством.</Freeholder.description>
  
  <!-- EN: knight -->
  <Knight.label>рыцарь</Knight.label>
  <!-- EN: The title of knight is held by agents of the psychic cult who have fully passed their training, but who have not ascended to higher leadership roles. Many knights never advance further, and spend their lives as respected warriors, advisors, or commanders.\n\nIn war, some knights lead troop companies and assault squadrons, while psychic-focused knights engage in espionage, sabotage, and battlefield psychic combat. -->
  <Knight.description>Титул рыцаря в Империи держат агенты псионического культа, успешно прошедшие своё обучение, но не достигшие больших лидерских успехов. Многие рыцари навсегда остаются с этим титулом и проживают жизни уважаемых воинов, советников или командиров.\n\nВ бою рыцарь обычно руководит ротой бойцов или небольшой ударной группой флота. Рыцари-псионики участвуют в шпионаже, диверсиях и поддержке бойцов на поле боя с помощью своих способностей.</Knight.description>
  <Knight.labelFemale>дама</Knight.labelFemale>
  
  <!-- EN: praetor -->
  <Praetor.label>претор</Praetor.label>
  <!-- EN: The title of praetor denotes a member of the psychic cult who carries out field missions in a more senior role than a mere knight. Praetors often act alone, but may also command knights and lower members.\n\nDuring peacetime, a praetor will usually manage a city district, asteroid sector, or agricultural region. During war, they take authority over the smallest independent combat units - terrestrial troop cohorts, or space-borne destroyers or combat groups. -->
  <Praetor.description>Титул претора обозначает члена псионического культа, который выполняет поручения, занимая более высокую должность, чем обычный рыцарь. Преторы часто действуют в одиночку, но могут и командовать рыцарями и представителями низших титулов.\n\nВ Империи преторы обычно владеют городскими районами, астероидными секторами или сельскохозяйственными регионами. В военное время преторы берут под командование небольшие независимые боевые подразделения. В боях на земле претор руководит когортой. В космических баталиях — эсминцами или боевыми группами.</Praetor.description>
  
  <!-- EN: stellarch -->
  <Stellarch.label>стелларх</Stellarch.label>
  <!-- EN: The Imperial title of stellarch represents dominion over an entire star system.\n\nIn the Empire, since interstellar travel times are years long, stellarchs rule their systems with a great degree of independence. They each swear fealty to the Emperor, but since the Emperor may be many light-years away, a stellarch may go years or decades without interacting with him. -->
  <Stellarch.description>Титул стелларха означает владычество над целой звёздной системой.\n\nВ Империи, в связи с тем, что межзвёздные путешествия могут занимать года, стеллархи правят в своих системах с большой долей независимости. Каждый из них клянётся в верности Императору, но, из-за того, что Император может находиться за много световых лет, стелларх часто годами или даже десятилетиями с ним не контактирует.</Stellarch.description>
  
  <!-- EN: novice -->
  <Yeoman.label>послушник</Yeoman.label>
  <!-- EN: The Imperial title of novice is held by those who have recently been initiated into the ranks of the psychic cult. It gives the holder the right to use low-level psychic abilities as part of their learning.\n\nThis title is often held by senior soldiers, warskiff pilots, spies, advisors, diplomats, intrusion operatives, and other key individuals. Many important people spend their entire lives as novices. -->
  <Yeoman.description>Титул послушника держат те, кто недавно вступил в члены псионического культа. Но даёт держателю право в целях обучения применять низкоуровневые пси-псособности.\n\nВ Империи данный титул часто принадлежит сержантскому составу, пилотам истребителей, шпионам, советникам, дипломатам, агентам внедрения и другим важным особам. Многие важные персоны проводят всю жизнь в звании послушника.</Yeoman.description>
  <Yeoman.labelFemale>послушница</Yeoman.labelFemale>
  
</LanguageData>