<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>

  
  
	<VitalsMonitor.label>мониторы жизн. показателей</VitalsMonitor.label>
	<VitalsMonitor.description>Позволяет поселенцам конструировать мониторы жизненных показателей - приборы, улучшающие качество лечения пациентов при размещении рядом с медицинскими кроватями.</VitalsMonitor.description>
	
	<ComponentAssembly.label>сборка компонентов</ComponentAssembly.label>
	<ComponentAssembly.description>Позволяет вам строить специальные верстаки, где поселенцы смогут собирать из простых материалов необходимые для поселения компоненты.</ComponentAssembly.description>
	
	<MultibarrelWeapons.label>многоствольное оружие</MultibarrelWeapons.label>
	<MultibarrelWeapons.description>Позволяет вам создавать миниганы.</MultibarrelWeapons.description>
	
	<Cryptosleep.label>контейнеры крипто-сна</Cryptosleep.label>
	<Cryptosleep.description>Позволяет поселенцам строить контейнеры крипто-сна, которые могут на время погружать живых существ в состояние анабиоза.</Cryptosleep.description>
	
	<PoweredArmor.label>силовая броня</PoweredArmor.label>
	<PoweredArmor.description>Робототехника на основе нейронных систем и продвинутые технологии в области изготовления предметов из пластали позволяют вам создавать силовую броню и шлемы силовой брони.</PoweredArmor.description>

	<ChargedShot.label>энергетическое оружие</ChargedShot.label>
	<ChargedShot.description>Понимание секретов импульсно-зарядных энергетических патронов. Позволяет вам создавать импульсные винтовки.</ChargedShot.description>
	
<GroundPenetratingScanner.label>ground-penetrating scanner</GroundPenetratingScanner.label><GroundPenetratingScanner.description>A downward-facing penetrating radar, combined with sonar and magnetic imagers, allows you to detect (but not identify) minerals buried deep under the surface. Requires a huge amount of electricity.</GroundPenetratingScanner.description><DeepDrilling.label>deep drilling</DeepDrilling.label><DeepDrilling.description>Allows you to build deep drills for extracting resources from deep underground. You'll need a ground-penetrating scanner to find the resources.</DeepDrilling.description></LanguageData>