<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<!-- Column 1 -->

	<PsychoidBrewing.label>заваривание психолиста</PsychoidBrewing.label>
	<PsychoidBrewing.description>После должной обработки психолистья можно заваривать в воде — получившийся «чай» будет вызывать умеренные эффекты эйфории и привыкания.</PsychoidBrewing.description>

	<Pemmican.label>пеммикан</Pemmican.label>
	<Pemmican.description>Позволяет готовить пеммикан — смесь мяса, жира и ингредиентов растительного происхождения, которая не портится в течение длительного времени. Идеально подходит для путешествий.</Pemmican.description>

	<Bedrolls.label>спальные мешки</Bedrolls.label>
	<Bedrolls.description>Позволяет изготавливать спальные мешки — приспособления для сна, незаменимые в дальнем походе.</Bedrolls.description>

	<ComplexFurniture.label>производство мебели</ComplexFurniture.label>
	<ComplexFurniture.description>Позволяет собирать мебель сложной конструкции: кровати, прикроватные столики, кресла, комоды, шкафы для инструментов, столы для бильярда и покера и многое другое.</ComplexFurniture.description>

	<PassiveCooler.label>испарительный охладитель</PassiveCooler.label>
	<PassiveCooler.description>Позволяет устанавливать испарительные охладители — устройства для охлаждения помещений без использования электричества.</PassiveCooler.description>

	<Stonecutting.label>обработка камня</Stonecutting.label>
	<Stonecutting.description>Позволяет резать куски породы на пригодные для строительства каменные блоки. Также эта технология даёт возможность делать бетонные полы и стелить красивую каменную плитку.</Stonecutting.description>

	<ComplexClothing.label>пошив одежды</ComplexClothing.label>
	<ComplexClothing.description>Позволяет шить сложную одежду типа брюк, плащей и ковбойских шляп.</ComplexClothing.description>

	
	<!-- Column 2 -->

	<DrugProduction.label>производство препаратов</DrugProduction.label>
	<DrugProduction.description>Основы приготовления и синтезирования различных препаратов и наркотиков. Позволяет создавать нарколаборатории. Для изготовления конкретных препаратов необходимы дальнейшие исследования.</DrugProduction.description>

	<Brewing.label>пивоварение</Brewing.label>
	<Brewing.description>Позволяет строить пивоварни и бочки для брожения, чтобы превращать хмель во вкуснющее пиво.</Brewing.description>

	<Devilstrand.label>дьявлонитник</Devilstrand.label>
	<Devilstrand.description>Позволяет сажать дьявлонитник. Иэ этого медленно растущего гриба получают исключительно прочное и жароустойчивое волокно, из которого изготавливается дьявлоткань.</Devilstrand.description>

	<Bridges.label>мосты</Bridges.label>
	<Bridges.description>Позволяет сооружать мосты над водой, по которым можно ходить, а также строить нетяжёлые конструкции.</Bridges.description>

	<CarpetMaking.label>ковроткачество</CarpetMaking.label>
	<CarpetMaking.description>Позволяет поселенцам покрывать пол коврами, улучшая привлекательность помещений.</CarpetMaking.description>

	<TreeSowing.label>выращивание деревьев</TreeSowing.label>
	<TreeSowing.description>Позволяет сажать деревья, естественные для вашего биома.</TreeSowing.description>

	
	<!-- Column 3+ -->

	<Smithing.label>ковка</Smithing.label>
	<Smithing.description>Позволяет строить кузни для изготовления холодного оружия: ножей, гладиусов, булав, а также стелить на пол красивую металлическую плитку.</Smithing.description>

	<RecurveBow.label>рекурсивные луки</RecurveBow.label>
	<RecurveBow.description>Позволяет конструировать рекурсивные луки, эффективное и недорогое в изготовлении оружие дальнего боя.</RecurveBow.description>

	<Electricity.label>электричество</Electricity.label>
	<Electricity.description>Выработка и использование электроэнергии для выполнения сотен разных задач.</Electricity.description>

</LanguageData>
