<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<ShipBasics.label>основы кораблестроения</ShipBasics.label>
	<ShipBasics.description>Строительство несущих элементов конструкции космического судна. Изучение этой технологии будет первым шагом к постройке корабля, который позволит покинуть эту звёздную систему.</ShipBasics.description>

	<ShipCryptosleep.label>бортовые контейнеры криптосна</ShipCryptosleep.label>
	<ShipCryptosleep.description>Позволяет построить корабельные контейнеры криптосна, способные выдержать условия открытого космоса. Такие контейнеры необходимы для многолетних межзвёздных полётов.</ShipCryptosleep.description>
	
	<ShipReactor.label>корабельные реакторы</ShipReactor.label>
	<ShipReactor.description>Позволяет строить ядерные реакторы для обеспечения корабля энергией. Процедура запуска реактора занимает длительное время и демаскирует расположение корабля, делая его мишенью для нападений.</ShipReactor.description>
	
	<ShipEngine.label>двигатель Джонсона-Танака</ShipEngine.label>
	<ShipEngine.description>Позволяет конструировать двигатели Джонсона-Танака, подходящие для межзвёздных путешествий. Принцип работы основан на эффективном использовании эффекта квантового наложения для передачи импульса далёким звёздам. Разумеется, как и в случае с любыми другими типами двигателей, путешествие куда угодно может занять долгие годы.</ShipEngine.description>

	<ShipComputerCore.label>убеждение ИИ-личности</ShipComputerCore.label>
	<ShipComputerCore.description>Позволяет конструировать систему сигналов-поощрений, чтобы «убедить» ИИ-личность работать в качестве капитана корабля. Поскольку в межзвёздном путешествии люди спят в контейнерах криптосна, ИИ отвечает за принятие всех решений полёта.</ShipComputerCore.description>

	<ShipSensorCluster.label>сенсорный кластер</ShipSensorCluster.label>
	<ShipSensorCluster.description>Позволяет конструировать корабельные сенсоры дальнего радиуса действия. Они совершенно необходимы для навигации, связи и обхода возможных угроз.</ShipSensorCluster.description>

</LanguageData>
