<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<MicroelectronicsBasics.label>основы микроэлектроники</MicroelectronicsBasics.label>
	<MicroelectronicsBasics.description>Знание основ работы с тонкой и сложной электроникой открывает высокотехнологичный стол для исследований, консоль связи, а также другие проекты, такие как телевидение и контейнеры криптосна.</MicroelectronicsBasics.description>

	<TubeTelevision.label>ЭЛТ-телевизоры</TubeTelevision.label>
	<TubeTelevision.description>Изготовление телевизоров на электронно-лучевых трубках. Просмотр телепередач — один из видов досуга.</TubeTelevision.description>

	<FlatscreenTelevision.label>ЖК-телевизоры</FlatscreenTelevision.label>
	<FlatscreenTelevision.description>Телевизоры с плоским экраном и высоким разрешением сделают просмотр привычных телепередач ещё более увлекательным.</FlatscreenTelevision.description>
	
	<Firefoam.label>пожарная пена</Firefoam.label>
	<Firefoam.description>Особая огнезащитная пена позволяет эффективно тушить пожары. Ею можно заправить специальные противопожарные устройства, хлопушки, которые при приближении огня распылят пену вокруг себя.</Firefoam.description>

	<MoisturePump.label>водяные помпы</MoisturePump.label>
	<MoisturePump.description>Эти устройства постепенно осушают землю вокруг себя, а мягкий песок превращают в обычный.</MoisturePump.description>
	
	<SterileMaterials.label>стерильные материалы</SterileMaterials.label>
	<SterileMaterials.description>Укладка стерильной плитки для создания чистых помещений для более эффективного лечения или исследования.</SterileMaterials.description>

	<HospitalBed.label>больничные кровати</HospitalBed.label>
	<HospitalBed.description>Больничные кровати увеличивают шанс успешных медицинских операций.</HospitalBed.description>

	<TransportPod.label>транспортные капсулы</TransportPod.label>
	<TransportPod.description>Транспортные капсулы позволяют перебрасывать людей и грузы по суборбитальной траектории на большие расстояния. Капсулы могут быть использованы для совершения налётов, путешествий, отправки подарков и многого другого.</TransportPod.description>

	<MedicineProduction.label>производство медикаментов</MedicineProduction.label>
	<MedicineProduction.description>В комплект аптечки обычно входят основные препараты, получаемые из лекарственных трав, нейтроамин и различные виды перевязочного материала.</MedicineProduction.description>

	<LongRangeMineralScanner.label>сканеры минералов дальнего действия</LongRangeMineralScanner.label>
	<LongRangeMineralScanner.description>Сканеры минералов дальнего действия автоматически ищут вокруг поселения ценные минералы, например золото или нефрит. Для изготовления требуются продвинутые компоненты.</LongRangeMineralScanner.description>

	<ShieldBelt.label>поясные генераторы щита</ShieldBelt.label>
	<ShieldBelt.description>Импульсно-репульсорная технология, позволяющая конструировать миниатюрные генераторы защитного поля, встраиваемые в пояс. Поле не пропускает как входящие, так и исходящие дальние атаки.</ShieldBelt.description>

</LanguageData>
