<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<!-- Column 1 -->

	<PsychoidBrewing.label>заваривание психолиста</PsychoidBrewing.label>
	<PsychoidBrewing.description>После должной обработки психолистья можно заваривать в воде — получившийся «чай» будет вызывать умеренные эффекты эйфории и привыкания.</PsychoidBrewing.description>

	<Pemmican.label>пеммикан</Pemmican.label>
	<Pemmican.description>Пеммикан — смесь мяса, жира и ингредиентов растительного происхождения, которая не портится в течение длительного времени. Идеально подходит для путешествий.</Pemmican.description>

	<Bedrolls.label>спальные мешки</Bedrolls.label>
	<Bedrolls.description>Спальные мешки незаменимы в дальнем походе.</Bedrolls.description>

	<ComplexFurniture.label>сборка мебели</ComplexFurniture.label>
	<ComplexFurniture.description>Сборка мебели сложной конструкции: кроватей, прикроватных столиков, кресел, комодов, шкафов для инструментов, столов для бильярда и покера и многого другого.</ComplexFurniture.description>

	<PassiveCooler.label>испарительный охладитель</PassiveCooler.label>
	<PassiveCooler.description>Испарительные охладители охлаждают помещения без использования электричества.</PassiveCooler.description>

	<Stonecutting.label>обработка камня</Stonecutting.label>
	<Stonecutting.description>Резка кусков породы на пригодные для строительства каменные блоки. Также эта технология даёт возможность делать бетонные полы и стелить красивую каменную плитку.</Stonecutting.description>

	<ComplexClothing.label>пошив одежды</ComplexClothing.label>
	<ComplexClothing.description>Пошив большинства видов одежды: брюк, плащей, шляп и многого другого.</ComplexClothing.description>

	
	<!-- Column 2 -->

	<DrugProduction.label>производство препаратов</DrugProduction.label>
	<DrugProduction.description>Знание основ приготовления и синтезирования различных препаратов и наркотиков позволяет создавать нарколаборатории. Для изготовления конкретных препаратов необходимы дальнейшие исследования.</DrugProduction.description>

	<Cocoa.label>какао</Cocoa.label>
	<Cocoa.description>Выращивание какао деревьев необходимо для получения собственного шоколада. Это лакомство доставит вашим поселенцам радость, а ещё его можно продать по хорошей цене.</Cocoa.description>

	<Brewing.label>пивоварение</Brewing.label>
	<Brewing.description>Сусло, полученное из хмеля на пивоварне и подвергнутое брожению в специальных бочках, при соблюдении температурных условий превращается во вкуснейшее пиво.</Brewing.description>

	<Devilstrand.label>дьявлонитник</Devilstrand.label>
	<Devilstrand.description>Этот медленно растущий гриб даёт исключительно прочное и жароустойчивое волокно, из которого изготавливается дьявлоткань.</Devilstrand.description>

	<Bridges.label>мосты</Bridges.label>
	<Bridges.description>По мостам, сооружённым над водой, можно ходить, а также устанавливать нетяжёлые конструкции.</Bridges.description>

	<CarpetMaking.label>ковроткачество</CarpetMaking.label>
	<CarpetMaking.description>Позволяет поселенцам покрывать пол коврами, улучшая привлекательность помещений.</CarpetMaking.description>

	<TreeSowing.label>выращивание деревьев</TreeSowing.label>
	<TreeSowing.description>Высаживание деревьев, естественных для вашего биома.</TreeSowing.description>

	
	<!-- Column 3+ -->

	<Smithing.label>ковка</Smithing.label>
	<Smithing.description>Наличие кузни позволяет изготавливать различные виды холодного оружия: ножи, гладиусы, булавы, а изучение технологий обработки металла даёт возможность стелить на пол красивую металлическую плитку.</Smithing.description>

	<RecurveBow.label>рекурсивный лук</RecurveBow.label>
	<RecurveBow.description>Эффективное и недорогое в изготовлении оружие дальнего боя.</RecurveBow.description>

	<Electricity.label>электричество</Electricity.label>
	<Electricity.description>Выработка и использование электроэнергии для выполнения сотен разных задач.</Electricity.description>

</LanguageData>
