<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<!--=============================== Tier 3: Hi-tech research bench ===================================-->

	<Firefoam.label>пожарная пена</Firefoam.label>
	<Firefoam.description>Особая огнезащитная пена позволяет эффективно тушить пожары. Ею можно заправить специальные противопожарные устройства, хлопушки, которые при приближении огня распылят пену вокруг себя.</Firefoam.description>

	<MoisturePump.label>водяные помпы</MoisturePump.label>
	<MoisturePump.description>Эти устройства постепенно осушают землю вокруг себя, а мягкий песок превращают в обычный.</MoisturePump.description>
	
	<SterileMaterials.label>стерильные материалы</SterileMaterials.label>
	<SterileMaterials.description>Укладка стерильной плитки для создания чистых помещений для более эффективного лечения или исследования.</SterileMaterials.description>

	<HospitalBed.label>больничные кровати</HospitalBed.label>
	<HospitalBed.description>Больничные кровати увеличивают шанс успешных медицинских операций.</HospitalBed.description>

	<TransportPod.label>транспортные капсулы</TransportPod.label>
	<TransportPod.description>Транспортные капсулы позволяют перебрасывать людей и грузы по суборбитальной траектории на большие расстояния. Капсулы могут быть использованы для совершения налётов, путешествий, отправки подарков и многого другого.</TransportPod.description>

	<MedicineProduction.label>производство медикаментов</MedicineProduction.label>
	<MedicineProduction.description>В комплект аптечки обычно входят основные препараты, получаемые из лекарственных трав, нейтроамин и различные виды перевязочного материала.</MedicineProduction.description>

	<MultiAnalyzer.label>мультианализаторы</MultiAnalyzer.label>
	<MultiAnalyzer.description>Использование мультианализатора позволяет быстрее выполнять исследовательскую работу. а также открывает доступ к технологиям более высокого уровня. Для сборки мультианализатора требуются продвинутые компоненты.</MultiAnalyzer.description>

	<LongRangeMineralScanner.label>сканеры минералов дальнего действия</LongRangeMineralScanner.label>
	<LongRangeMineralScanner.description>Сканеры минералов дальнего действия автоматически ищут вокруг поселения ценные минералы, например золото или нефрит. Для изготовления требуются продвинутые компоненты.</LongRangeMineralScanner.description>

	<ShieldBelt.label>поясные генераторы щита</ShieldBelt.label>
	<ShieldBelt.description>Импульсно-репульсорная технология, позволяющая конструировать миниатюрные генераторы защитного поля, встраиваемые в пояс. Поле не пропускает как входящие, так и исходящие дальние атаки.</ShieldBelt.description>

</LanguageData>
