<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Tier 2 Misc -->

	<Firefoam.label>пожарная пена</Firefoam.label>
	<Firefoam.description>Позволяет поселенцам конструировать шлопушки с пожарной пеной - противопожарные устройства, которые при наступлении огня разбрасывают вокруг себя огнезащитную пену.</Firefoam.description>

	<GeothermalPower.label>геотермальная энергия</GeothermalPower.label>
	<GeothermalPower.description>Позволяет строить геотермальные электростанции на паровых гейзерах для непрерывной выработки электроэнергии.</GeothermalPower.description>

	<HospitalBed.label>больничные койки</HospitalBed.label>
	<HospitalBed.description>Позволяет поселенцам строить больничные койки, которые увеличивают шанс успешных медицинских операций.</HospitalBed.description>

	<MultiAnalyzer.label>мульти-анализаторы</MultiAnalyzer.label>
	<MultiAnalyzer.description>Позволяет поселенцам конструировать мульти-анализаторы, которые увеличивают скорость исследований, а также открывают доступ к исследованиям более высоко уровня, если они расположены рядом с исследовательским столом.</MultiAnalyzer.description>

	<!-- Tier 2.5 Misc -->

	<VitalsMonitor.label>мониторы жизн. показателей</VitalsMonitor.label>
	<VitalsMonitor.description>Позволяет поселенцам конструировать мониторы жизненных показателей - приборы, улучшающие качество лечения пациентов при размещении рядом с медицинскими кроватями.</VitalsMonitor.description>

	<Cryptosleep.label>контейнеры крипто-сна</Cryptosleep.label>
	<Cryptosleep.description>Позволяет поселенцам строить контейнеры крипто-сна, которые могут на время погружать живых существ в состояние анабиоза.</Cryptosleep.description>

	<ComponentAssembly.label>сборка компонентов</ComponentAssembly.label>
	<ComponentAssembly.description>Позволяет вам строить специальные верстаки, где поселенцы смогут собирать из простых материалов необходимые для поселения компоненты.</ComponentAssembly.description>

	<PoweredArmor.label>силовая броня</PoweredArmor.label>
	<PoweredArmor.description>Робототехника на основе нейронных систем и продвинутые технологии в области изготовления предметов из пластали позволяют вам создавать силовую броню и шлемы силовой брони.</PoweredArmor.description>

	<ChargedShot.label>энергетическое оружие</ChargedShot.label>
	<ChargedShot.description>Понимание секретов импульсно-зарядных энергетических патронов. Позволяет вам создавать импульсные винтовки.</ChargedShot.description>

	<MultibarrelWeapons.label>многоствольное оружие</MultibarrelWeapons.label>
	<MultibarrelWeapons.description>Позволяет вам создавать миниганы.</MultibarrelWeapons.description>

  <!--неактивные исследования
	<LargeRockets.label>largerockets</LargeRockets.label>
	<LargeRockets.description>Allows you to build doomsday rocket launchers and triple rocket launchers, one-shot assault weapons that pack a massive punch.</LargeRockets.description>
  -->
  
</LanguageData>
