<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<MultiAnalyzer.label>мультианализаторы</MultiAnalyzer.label>
	<MultiAnalyzer.description>Использование мультианализатора позволяет быстрее выполнять исследовательскую работу, а также открывает доступ к технологиям более высокого уровня. Для сборки мультианализатора требуются продвинутые компоненты.</MultiAnalyzer.description>

	<GroundPenetratingScanner.label>глубинные сканеры</GroundPenetratingScanner.label>
	<GroundPenetratingScanner.description>Глубинные сканеры способны обнаруживать полезные ископаемые глубоко под землёй. Для их строительства потребуются продвинутые компоненты.</GroundPenetratingScanner.description>

	<DeepDrilling.label>глубокое бурение</DeepDrilling.label>
	<DeepDrilling.description>Строительство буровых установок для извлечения полезных ископаемых из недр. Для обнаружения месторождений требуется глубинный сканер.</DeepDrilling.description>

	<VitalsMonitor.label>мониторы жизненных показателей</VitalsMonitor.label>
	<VitalsMonitor.description>Мониторы жизненных показателей позволяют улучшить качество лечения пациентов при размещении рядом с медицинскими кроватями.</VitalsMonitor.description>

	<Fabrication.label>высокоточное производство</Fabrication.label>
	<Fabrication.description>Позволяет вам строить специальные станки, на которых можно изготавливать высокотехнологичные изделия самых разных видов: от компонентов до силовой брони.</Fabrication.description>

	<AdvancedFabrication.label>сверхвысокоточное производство</AdvancedFabrication.label>
	<AdvancedFabrication.description>Позволяет собирать продвинутые компоненты из обычных компонентов и некоторых других материалов.</AdvancedFabrication.description>

	<Cryptosleep.label>контейнеры криптосна</Cryptosleep.label>
	<Cryptosleep.description>Контейнеры криптосна предназначены для погружения живых существ в состояние анабиоза.</Cryptosleep.description>

	<PoweredArmor.label>силовая броня</PoweredArmor.label>
	<PoweredArmor.description>Для изготовления силовой брони и шлемов силовой брони требуются продвинутые компоненты.</PoweredArmor.description>

	<ChargedShot.label>энергетическое оружие</ChargedShot.label>
	<ChargedShot.description>Понимание секретов импульсно-заряженных энергетических снарядов позволяет изготавливать энерговинтовки. Для этого потребуются продвинутые компоненты.</ChargedShot.description>

	<Bionics.label>бионика</Bionics.label>
	<Bionics.description>Позволяет изготавливать высокотехнологичные бионические протезы для замены потерянных конечностей и глаз. Для имплантирования требуется опытный врач.</Bionics.description>

</LanguageData>
